{"numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","processos":[{"processo":"0005563-62.2015.8.26.0191","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":"25\/09\/2017 00:00 - Prazo 31 - PRAZO 31\/10\/2017","distribuicao":"13\/07\/2015 \u00e0s 18:30 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Ferraz de Vasconcelos","juiz":"Paulo Eduardo De Almeida Chaves Marsiglia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.888,41","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Denerval Jardim"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jocimar Estalk"},{"tipo":"Advogado","nome":"Kleber Leite Siqueira"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 31\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1897\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 3119\/3121","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1897\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR o r\u00e9u DENERVAL JARDIM a pagar \u00e0 autora a quantia de R$5.888,41 (cinco mil oitocentos e oitenta e oito reais e quarenta e um centavos), com juros de mora de 1% ao m\u00eas, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados, ambos, desde 18 de dezembro de 2014. CONDENO o r\u00e9u DENERVAL JARDIM ao pagamento de multa de 10% (dez por cento) do valor atualizado da causa, em favor da Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo; e CONDENO o r\u00e9u DENERVAL JARDIM ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o de 10% (dez por cento) do valor atualizado da causa, em favor da autora.Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.I.C. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR o r\u00e9u DENERVAL JARDIM a pagar \u00e0 autora a quantia de R$5.888,41 (cinco mil oitocentos e oitenta e oito reais e quarenta e um centavos), com juros de mora de 1% ao m\u00eas, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados, ambos, desde 18 de dezembro de 2014. CONDENO o r\u00e9u DENERVAL JARDIM ao pagamento de multa de 10% (dez por cento) do valor atualizado da causa, em favor da Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo; e CONDENO o r\u00e9u DENERVAL JARDIM ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o de 10% (dez por cento) do valor atualizado da causa, em favor da autora.Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  SANTOS DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos  - SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0005563-62.2015.8.26.0191 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Eduardo   De   Almeida   Chaves   Marsiglia\nVistos.\nTrata-se  de  A\u00e7\u00e3o  de  Repara\u00e7\u00e3o  de  Danos  proposta  por  ITA\u00da  \nSEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A,  qualificada  nos  autos,  em  face  de  \nDENERVAL  JARDIM,  qualificado  nos  autos,  em  que  alega,  em  s\u00edntese,  que  a  autora  \ncelebrou  contrato  de  seguro  de  ve\u00edculo  automotor  com  Tatiana  Floresta  Santa  Paula,  \ncontudo,  em  15  de  outubro  de  2014,  o  ve\u00edculo  de  propriedade  do  r\u00e9u,  e  conduzido  por  este,  \nacabou  colidindo  na  traseira  do  ve\u00edculo  da  segurada  da  autora,  enquanto  Ivan  Garcia  da  \nSilva  conduzia  o  ve\u00edculo  segurado  e  foi  atingido  em  sua  parte  traseira,  sendo  projetado  e  \natingindo  o  ve\u00edculo  que  estava  \u00e0  sua  frente.  Em  raz\u00e3o  disso,  a  autora  teve  que  arcar  com  o  \nreparo  do  ve\u00edculo  da  segurada.  Requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  em  R$5.888,41.  Com  a  inicial,  \njuntou  documentos  (fls.  22\/63).\nO r\u00e9u  foi  citado  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  em  que  alega,  em  \ns\u00edntese,  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  para  outros  envolvidos  no  acidente.  No  m\u00e9rito,  aduz  n\u00e3o  ter  \nculpa  no  acidente.  Requer  a  improced\u00eancia  do  pedido.  Juntou  documentos  (fls.  80\/82).\nR\u00e9plica  em  fls.  85\/100.\nIndeferida  a denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  (decis\u00e3o  de  fls.  105),  foi  \ndeferida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal  (fls.  112).\nEm  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  o  r\u00e9u  e  seu  advogado  n\u00e3o  \ncompareceram,  sendo  declarada  preclusa  a  prova  testemunhal  do  requerido  (fls.  130).\nDeprecada  a  oitiva  de  uma  testemunha  (fls.  141),  a  instru\u00e7\u00e3o  \nfoi  declarada  encerrada  (fls.  154)  e  as  partes  apresentaram  memoriais  em  que  reiteram  suas  \nalega\u00e7\u00f5es  (fls.  156\/162  e  165\/169).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001CBHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:26 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  SANTOS DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos  - SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0005563-62.2015.8.26.0191 - lauda  2\nFundamento\n e  Decido .\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nConforme  documento  juntado  em  fls.  40\/43,  o  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora  precisou  frear  em  raz\u00e3o  da  parada  do  ve\u00edculo  que  estava  \u00e0  sua  frente,  \npor\u00e9m  foi  atingido  em  sua  traseira  pelo  ve\u00edculo  FIAT\/Stilo  conduzido  e  de  propriedade  do  \nr\u00e9u,  que  n\u00e3o  conseguiu  frear.\nEsses fatos  foram  confirmados  pelo  depoimento  da \ntestemunha  Ivan  Garcia  da  Silva  que  narrou  que  \u201co  carro  que  estava  atr\u00e1s  bateu  e  empurrou  \ntodo  mundo\u201d  (fls.  141).\nPortanto, o  ve\u00edculo  do  demandado  colidiu  contra  o  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora  que,  em  raz\u00e3o  da  colis\u00e3o,  foi  projetado  e  colidiu  com  o  ve\u00edculo  que  \nestava  \u00e0  sua  frente.\nRessalte-se que  a  alega\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  de  que  o  ve\u00edculo  da  \nsegurada  colidiu  primeiro  com  o  ve\u00edculo  que  estava  \u00e0  sua  frente  (fls.  149  e  167\/168)  n\u00e3o  \npode  ser  aceita.  A  testemunha,  ao  mencionar  a  express\u00e3o  \u201cA  pessoa  que  estava  \u00e0  frente  \ntamb\u00e9m\u201d  (fls.  141)  evidentemente  mencionava  que  tal  pessoa  tamb\u00e9m  n\u00e3o  tinha  seguro,  \ncontudo,  a  testemunha  expressamente  disse  que  \u201co  carro  que  estava  atr\u00e1s  bateu  e  empurrou  \ntodo  mundo\u201d,  ou  seja,  o  ve\u00edculo  conduzido  e  de  propriedade  do  r\u00e9u  atingiu  o  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora  que  foi  projetado  e  atingiu  o  ve\u00edculo  que  estava  \u00e0  sua  frente.\nConforme  disp\u00f5e  o  art.  29,  II,  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  \nBrasileiro,  o  condutor  dever\u00e1  guardar  dist\u00e2ncia  de  seguran\u00e7a  lateral  e  frontal  entre  o  seu  e  \nos  demais  ve\u00edculos.\nEm raz\u00e3o  disso,  ensina  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves  que  \n\u201centendem  os  tribunais,  em  regra,  ser  presumida  a  culpa  do  motorista  que  com  seu  ve\u00edculo  \ncolide  na  traseira  de  outro\u201d  (Direito  Civil  Brasileiro,  vol.  IV,  Responsabilidade  Civil,  S\u00e3o  \nPaulo,  Saraiva,  2007,  p.  494).\nNesse  sentido,  a  jurisprud\u00eancia:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  REGRESSO  POR  SUB-ROGA\u00c7\u00c3O.  \nRepara\u00e7\u00e3o  de  danos  decorrentes  de  acidente  de  tr\u00e2nsito  envolvendo  o  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora  e  ve\u00edculo  de  propriedade  da  Empresa  r\u00e9.  Seguradora  que  atribui  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001CBHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:26 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  SANTOS DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos  - SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0005563-62.2015.8.26.0191 - lauda  3\nresponsabilidade\n exclusiva  ao  condutor  do  ve\u00edculo  da  r\u00e9  pelo  acidente,  ante  a  colis\u00e3o  \nna  traseira  do  ve\u00edculo  segurado,  ocorrida  na  faixa  \"Sem  Parar\"  de  Rodovia.  \nComprova\u00e7\u00e3o  do  desembolso  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  em  favor  do  segurado.  \nDemandada  que  alega  aus\u00eancia  de  responsabilidade,  com  atribui\u00e7\u00e3o  \u00e0  segurada  e  \u00e0  \nConcession\u00e1ria  da  Rodovia  no  tocante.  SENTEN\u00c7A  de  proced\u00eancia  para  condenar  a  \nr\u00e9  a  pagar  a  autora  a  quantia  de  R$  16.290,00,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  contar  do  \ndesembolso  e  juros  de  mora  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  das  verbas  \nsucumbenciais,  arbitrada  a  honor\u00e1ria  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  APELA\u00c7\u00c3O  \nda  r\u00e9,  que  pede  a anula\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  por  cerceamento  de  defesa  a  pretexto  de  \npriva\u00e7\u00e3o  da  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  reiterando  o  pedido  de  chamamento  ao  processo  da  \nConcession\u00e1ria  respons\u00e1vel  pela  Rodovia,  insistindo  quanto  ao  mais  na  culpa  \nexclusiva  da  segurada  pelo  acidente  ante  a  frenagem  brusca,  com  pedido  subsidi\u00e1rio  \nde  redu\u00e7\u00e3o  da  condena\u00e7\u00e3o  por  excesso  do  valor  indicado  pela  Seguradora,  com  a  \ncompensa\u00e7\u00e3o  do  valor  pago  a  t\u00edtulo  de  franquia  pela  segurada  e  a  incid\u00eancia  da  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  contar  do  ajuizamento  e  dos  juros  morat\u00f3rios  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  \nRECURSO  ADESIVO  da  Seguradora  autora,  que  pede  a incid\u00eancia  dos  juros  de  \nmora  a  contar  do  evento  danoso,  invocando  a  S\u00famula  54  do  STJ.  EXAME  DOS  \nRECURSOS.  Cerceamento  de  defesa,  arguido  de  forma  gen\u00e9rica,  n\u00e3o  configurado.  \nPedido  de  chamamento  ao  processo  afastado,  dada  a  aus\u00eancia  de  prova  da  \nresponsabilidade  da  Concession\u00e1ria  no  tocante.  Prova  dos  autos  que  revela  a  conduta  \ndo  motorista  da  r\u00e9  como  determinante  para  o  evento  danoso,  ante  a  n\u00e3o  observ\u00e2ncia  \nda  dist\u00e2ncia  segura  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  da  frente.  \"Irregular\"  frenagem  brusca  do  \nve\u00edculo  segurado  n\u00e3o  verificada,  tanto  pelo  limite  m\u00e1ximo  de  40  Km\/h  aplicado  \u00e0s  \nfaixas  do  \"Sem  Parar\"  quanto  pela  previsibilidade  da  frenagem  total,  pelo  \nfechamento  da  cancela.  Presun\u00e7\u00e3o  de  culpa  n\u00e3o  afastada.  Aplica\u00e7\u00e3o  dos  artigos  28  e  \n29,  II,  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro.  Preju\u00edzo  da  Seguradora  autora  bem  \nconfigurado.  Pedido  de  \"desconto\"  da  franquia,  afastado.  Corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  \nde   mora  corretamente  aplicados.  Senten\u00e7a  mantida.  RECURSOS  N\u00c3O  \nPROVIDOS\u201d.  (Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  27\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1002491-53.2016.8.26.0114,  Rel.  Des.  Daise  Fajardo  Nogueira  \nJacot,  j.  em  29\/08\/2017).\nAssim, n\u00e3o  demonstrou  o  r\u00e9u  qualquer  culpa  na  conduta  de  \noutra  pessoa  que  tenha  causado  o  acidente.\nAo  contr\u00e1rio,  um  ve\u00edculo  precisou  parar  na  via  e  o  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora,  cujo  condutor  estava  atento,  conseguiu  frear  sem  causar  qualquer  \nacidente,  no  entanto,  o  requerido,  sem  a  aten\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria,  acabou  colidindo  no  ve\u00edculo  \nsegurado  pela  autora  e  projetando-o  contra  o  ve\u00edculo  que  estava  \u00e0  sua  frente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001CBHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:26 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  SANTOS DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos  - SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0005563-62.2015.8.26.0191 - lauda  4\nNos\n termos  dos  artigos  186  e  927  do  C\u00f3digo  Civil,  aquele  \nque  comete  ato  il\u00edcito  e  causa  dano  a  outrem,  deve  reparar  o  dano  causado.\nConforme  documentos  de  fls.  48\/54  e  56\/59,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \nda  autora,  em  raz\u00e3o  dos  danos,  foi  de  R$5.888,41.\nPortanto,  deve  o  r\u00e9u  indenizar  a  autora  em  referida  quantia.\nPor  se  tratar  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  ato  il\u00edcito,  a  mora  \u00e9  contada  \ndesde  a  data  do  ato  il\u00edcito,  nos  termos  do  art.  398,  do  C\u00f3digo  Civil.\nNo  entanto,  no  caso  em  tela,  uma  vez  que  o  valor  arcado  pela  \nautora  apenas  surgiu  com  o  pagamento  da  repara\u00e7\u00e3o  do  dano,  desde  o  pagamento  deve  ser  \ncontada  a  mora.\nDessa forma,  a  mora  deve  ser  contada  desde  o  desembolso,  \nou  seja,  18\/12\/2014,  nos  termos  do  documento  de  fls.  54.\nO  r\u00e9u,  ao  alegar  que,  com  o  depoimento  da  testemunha  Ivan,  \nestaria  provado  que  o  ve\u00edculo  segurado  pela  autora  colidiu  primeiramente  contra  o  ve\u00edculo  \nque  estava  \u00e0  sua  frente,  evidentemente  tentou  alterar  a  verdade  sobre  os  fatos,  ao  interpretar  \no  depoimento  de  forma  absolutamente  contr\u00e1ria  ao  seu  teor.  Com  isso,  agiu  em  litig\u00e2ncia  \nde  m\u00e1-f\u00e9,  nos  termos  do  art.  80,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPortanto,  o  requerido  deve  ser  condenado  na  forma  do  art.  81  \ndo  CPC.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  \nCONDENAR  o  r\u00e9u  DENERVAL  JARDIM  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$5.888,41  \n(cinco  mil  oitocentos  e  oitenta  e  oito  reais  e  quarenta  e  um  centavos),  com  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas,  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  nos  termos  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  contados,  ambos,  desde  18  de  dezembro  de  2014.  CONDENO  o  \nr\u00e9u  DENERVAL  JARDIM  ao  pagamento  de  multa  de  10%  (dez  por  cento)  do  valor  \natualizado  da  causa,  em  favor  da  Fazenda  P\u00fablica  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo;  e  CONDENO  o  \nr\u00e9u  DENERVAL  JARDIM  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  de  10%  (dez  por  cento)  do  valor  \natualizado  da  causa,  em  favor  da  autora.\nCondeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  art.  85,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001CBHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:26 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  SANTOS DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos  - SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0005563-62.2015.8.26.0191 - lauda  5\nOportunamente,\n arquivem-se  os  autos.\nP.I.C.\nFerraz  de  Vasconcelos , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000001CBHY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 12:26 . fls. 5"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Conclus\u00e3o Juiz","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FFAV17000150821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FJMJ17014524332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   ORDEM 1405\/2015 FLS 162 AUTOS RETIRADOS PELO DOUTOR KLEBER LEITE SIQUEIRA OAB\/SP 272690 TEL 4674-3228 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Kleber Leite SiqueiraVencimento: 03\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 29\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2779\/2781","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1235\/2017 Teor do ato: Vistos.DECLARO a instru\u00e7\u00e3o encerrada.Concedo \u00e0s partes o prazo sucessivo de quinze dias para apresentarem memoriais escritos, iniciando-se com a autora.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.Ferraz de Vasconcelos, 29 de junho de 2017. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.DECLARO a instru\u00e7\u00e3o encerrada.Concedo \u00e0s partes o prazo sucessivo de quinze dias para apresentarem memoriais escritos, iniciando-se com a autora.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.Ferraz de Vasconcelos, 29 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Santos Dumont,  1535, Jardim  Bela Vista  - CEP  08531-100,  Fone: \n(11)4678-8762,  Ferraz de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferraz1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Eduardo   De   Almeida   Chaves   Marsiglia\nVistos.\nDECLARO   a   instru\u00e7\u00e3o   encerrada .\nConcedo   \u00e0s   partes   o   prazo   sucessivo   de   quinze   dias   para   apresentarem   memoriais  \nescritos,   iniciando-se   com   a   autora.\nAp\u00f3s,  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000019O7I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 11:39 . fls. 1"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Conclus\u00e3o Juiz","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FFAV17000102068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FJMJ17013351151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 15\/06\/2017Vencimento: 15\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0790\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2817\/2820","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0790\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifestem-se as partes a respeito do teor da carta precat\u00f3ria de fls. 138\/142, no prazo de quinze dias. Ademais, desentranhe a peti\u00e7\u00e3o de fls. 143\/144 tendo em vista que n\u00e3o faz parte do processo. Intime-se. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento a determina\u00e7\u00e3o de fls. retro desentranhei a peti\u00e7\u00e3o de fls 143\/144 do processo 0000825-32.1995.8.26.0191 encaminhando aos autos correto.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifestem-se as partes a respeito do teor da carta precat\u00f3ria de fls. 138\/142, no prazo de quinze dias. Ademais, desentranhe a peti\u00e7\u00e3o de fls. 143\/144 tendo em vista que n\u00e3o faz parte do processo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP   -   Telefone:   (11)4678-8762   -  \nE-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.\nManifestem-se   as   partes   a   respeito   do   teor   da   carta   precat\u00f3ria   de   fls.   138\/142,   no  \nprazo   de   quinze   dias.  \nAdemais,   desentranhe   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   143\/144   tendo   em   vista   que   n\u00e3o   faz   parte   do  \nprocesso.  Intime-se. Ferraz de  Vasconcelos , 02  de  maio  de  2017 .\nLuciana  do  Carmo  Nogueira\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  \nno DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Diogo  Haruyuki  Higuchi  \nLima), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B000000180YV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 09:59 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   CLS. 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FFAV17000061205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 21 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15h50, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Foro da Comarca de Ferraz de Vasconcelos, sob a presid\u00eancia do Merit\u00edssimo Juiz de Direito Titular Doutor PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra-referidas. Aberta com as formalidades legais, e apregoadas as partes, presente(s): o(a) autor(a\/es\/as) Sr(a). Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., representado pelo(a) preposto(a) Sr(a). Kelly Ribeiro Passaretti, CIRG n\u00ba. 32.104.273-6, que requer prazo para juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o, o(a\/os\/as) advogado(a\/os\/as) do(a\/os\/as) autor(a\/es\/as) Dr(a). F\u00e1bio Alves Lima, OAB\/SP n\u00ba. 226.824, que requer prazo para juntada de substabelecimento. Ausente(s): o(a) requerido(a) Sr(a). Denerval Jardim, o(a\/e) advogado(a) do(a\/os\/as) requerido(a\/os\/as) Dr(a). Kleber Leite Siqueira e a(s) testemunha(s) Sr(a\/s). Ivan Garcia da Silva e Maria Cristina Domine. INICIADOS OS TRABALHOS, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte decis\u00e3o: \"Vistos. Ante a aus\u00eancia da parte r\u00e9 e sua testemunha, DECLARO preclusa a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal pelo requerido. CONCEDO o prazo de dez dias para juntada de carta de preposi\u00e7\u00e3o e substabelecimento, com o recolhimento da respectiva taxa previdenci\u00e1ria junto \u00e0 Carteira da Ordem. Sem preju\u00edzo, aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria devidamente cumprida. Com a juntada, intime-se as partes para se manifestarem em quinze dias. Ap\u00f3s, tornem-me conclusos. Saem os presentes cientes e intimados\". NADA MAIS.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2551 P\u00e1gina: 2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 127\/128: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do of\u00edcio do R. Ju\u00edzo deprecado (2\u00aa Vara da Comarca de Carapicu\u00edba-SP), no qual informa que foi designado o dia 07\/03\/2017, \u00e0s 15:45 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha arrolada da parte autora.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia. Intime-se.. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 127\/128: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do of\u00edcio do R. Ju\u00edzo deprecado (2\u00aa Vara da Comarca de Carapicu\u00edba-SP), no qual informa que foi designado o dia 07\/03\/2017, \u00e0s 15:45 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha arrolada da parte autora.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia. Intime-se..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP   -   Telefone:   (11)4678-8762   -  \nE-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 06\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00ba (a)\n Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Paulo  Eduardo  De  Almeida  \nChaves Marsiglia . Eu  ( Lucia  In\u00e1cia  Dantas  Silva ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.\nFls.   127\/128:   Ci\u00eancia   \u00e0s   partes   acerca     do   of\u00edcio   do   R.   Ju\u00edzo   deprecado   (2\u00aa   Vara   da    \nComarca   de   Carapicu\u00edba-SP),   no   qual   informa   que   foi   designado   o   dia     07\/03\/2017,   \u00e0s   15:45   horas,  \npara   realiza\u00e7\u00e3o     de   audi\u00eancia   para   inquiri\u00e7\u00e3o   da   testemunha   arrolada     da   parte   autora.\nNo   mais,   aguarde-se   a     audi\u00eancia.    \nIntime-se.\n.\nFerraz  de  Vasconcelos , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nPaulo  Eduardo  De  Almeida  Chaves  Marsiglia\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  \nno DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Lucia  In\u00e1cia  Dantas  \nSilva), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000016HIL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 1"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"E-mail expedido juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 28\/04\/2017Vencimento: 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Aguarde-se o cumprimento da carta precat\u00f3ria e a audi\u00eancia designada nestes autos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP   -   Telefone:   (11)4678-8762   -  \nE-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 03\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00ba (a)\n Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Paulo  Eduardo  De  Almeida  \nChaves Marsiglia . Eu  ( Rogerio  Venancio  de  Oliveira ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.\nAguarde-se  o cumprimento  da  carta  precat\u00f3ria  e  a  audi\u00eancia  designada  nestes  \nautos. Intime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 03  de  fevereiro  de  2017 .\nPaulo  Eduardo  De  Almeida  Chaves  Marsiglia\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  \nno DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Rogerio  Venancio  de  \nOliveira), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000015NM9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 12:13 . fls. 1"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FJMJ17010376434","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1921\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 3687\/3694","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1921\/2016 Teor do ato: Fica a parte autora intimada comprovar nestes autos, em 15 dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, a qual est\u00e1 dispon\u00edvel no portal e-Saj. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2270 P\u00e1gina: 1447","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos.Cadastre-se a testemunha do r\u00e9u, cabendo ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo (art. 455 do CPC).No mais, aguarde-se a audi\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 12\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte autora intimada comprovar nestes autos, em 15 dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, a qual est\u00e1 dispon\u00edvel no portal e-Saj.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cadastre-se a testemunha do r\u00e9u, cabendo ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo (art. 455 do CPC).No mais, aguarde-se a audi\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP   -   Telefone:   (11)4678-8762   -  \nE-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 19\/12\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00ba (a)\n Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Paulo  Eduardo  De  Almeida  \nChaves Marsiglia . Eu  ( Rogerio  Venancio  de  Oliveira ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.\nCadastre-se   a   testemunha   do   r\u00e9u,  cabendo  ao  advogado  da  parte  informar  ou  \nintimar a  testemunha  por  ele  arrolada  do  dia,  da  hora  e  do  local  da  audi\u00eancia  designada,  \ndispensando-se a  intima\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  (art.  455  do  CPC).\nNo mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 19  de  dezembro  de  2016 .\nPaulo  Eduardo  De  Almeida  Chaves  Marsiglia\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  \nno DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Rogerio  Venancio  de  \nOliveira), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000014WGO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 09\/01\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 1"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FFAV16000362297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FJMJ16017227560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo 27\/02\/2017Vencimento: 27\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1840\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 3832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1840\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Regressiva de Ressarcimento proposta por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A em face de DENERVAL JARDIM, em que alega, em suma, que o r\u00e9u causou acidente em ve\u00edculo segurado pela autora, que pagou indeniza\u00e7\u00e3o. Requer o ressarcimento de R$5.888,41.Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o em que requer, em preliminar, denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No m\u00e9rito, alega que n\u00e3o teve culpa no acidente. Requer a improced\u00eancia do pedido.Indeferido o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide em fls. 105.\u00c9 o relat\u00f3rio.Inicialmente, o r\u00e9u \u00e9 propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor novo, situa\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com o benef\u00edcio da gratuidade processual. Portanto, INDEFIRO ao r\u00e9u os benef\u00edcios da gratuidade processual.N\u00e3o havendo irregularidades e j\u00e1 afastada a preliminar, DECLARO o processo saneado.Revela-se pertinente a oitiva de testemunhas a fim de verificar a din\u00e2mica do acidente.A oitiva das partes se revela dispens\u00e1vel, notadamente por n\u00e3o ter a parte autora presenciado o acidente, assim, indefiro.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 21 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15:30h.Concedo ao r\u00e9u o prazo de quinze dias para arrolar testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser intimadas na forma do art. 455, \"caput\", do CPC.Intime-se.Ferraz de Vasconcelos, 07 de dezembro de 2016. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Regressiva de Ressarcimento proposta por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A em face de DENERVAL JARDIM, em que alega, em suma, que o r\u00e9u causou acidente em ve\u00edculo segurado pela autora, que pagou indeniza\u00e7\u00e3o. Requer o ressarcimento de R$5.888,41.Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o em que requer, em preliminar, denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No m\u00e9rito, alega que n\u00e3o teve culpa no acidente. Requer a improced\u00eancia do pedido.Indeferido o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide em fls. 105.\u00c9 o relat\u00f3rio.Inicialmente, o r\u00e9u \u00e9 propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor novo, situa\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com o benef\u00edcio da gratuidade processual. Portanto, INDEFIRO ao r\u00e9u os benef\u00edcios da gratuidade processual.N\u00e3o havendo irregularidades e j\u00e1 afastada a preliminar, DECLARO o processo saneado.Revela-se pertinente a oitiva de testemunhas a fim de verificar a din\u00e2mica do acidente.A oitiva das partes se revela dispens\u00e1vel, notadamente por n\u00e3o ter a parte autora presenciado o acidente, assim, indefiro.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 21 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15:30h.Concedo ao r\u00e9u o prazo de quinze dias para arrolar testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser intimadas na forma do art. 455, \"caput\", do CPC.Intime-se.Ferraz de Vasconcelos, 07 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Santos Dumont,  1535, Jardim  Bela Vista  - CEP  08531-100,  Fone: \n(11)4678-8762,  Ferraz de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferraz1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Eduardo   De   Almeida   Chaves   Marsiglia\nVistos.\nTrata-se   de   A\u00e7\u00e3o   Regressiva   de   Ressarcimento   proposta   por   ITA\u00da   SEGUROS   DE  \nAUTO   E   RESID\u00caNCIA   S\/A   em   face   de   DENERVAL   JARDIM,   em   que   alega,   em   suma,   que   o   r\u00e9u  \ncausou   acidente   em   ve\u00edculo   segurado   pela   autora,   que   pagou   indeniza\u00e7\u00e3o.   Requer   o   ressarcimento  \nde   R$5.888,41.\nCitado,   o   r\u00e9u   apresentou   contesta\u00e7\u00e3o   em   que   requer,   em   preliminar,   denuncia\u00e7\u00e3o  \nda   lide.   No   m\u00e9rito,   alega   que   n\u00e3o   teve   culpa   no   acidente.   Requer   a   improced\u00eancia   do   pedido.\nIndeferido   o   pedido   de   denuncia\u00e7\u00e3o   da   lide   em   fls.   105.\n\u00c9   o   relat\u00f3rio.\nInicialmente,   o   r\u00e9u   \u00e9   propriet\u00e1rio   de   ve\u00edculo   automotor   novo,   situa\u00e7\u00e3o  \nincompat\u00edvel   com   o   benef\u00edcio   da   gratuidade   processual.   Portanto,   INDEFIRO   ao   r\u00e9u   os   benef\u00edcios  \nda   gratuidade   processual.\nN\u00e3o   havendo   irregularidades   e   j\u00e1   afastada   a   preliminar,   DECLARO   o   processo  \nsaneado .\nRevela-se   pertinente   a   oitiva   de   testemunhas   a   fim   de   verificar   a   din\u00e2mica   do  \nacidente.\nA   oitiva   das   partes   se   revela   dispens\u00e1vel,   notadamente   por   n\u00e3o   ter   a   parte   autora  \npresenciado   o   acidente,   assim,   indefiro .\nDesigno   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento   para   o   dia   21   de   mar\u00e7o  \nde   2017,   \u00e0s   15:30h.\nConcedo   ao   r\u00e9u   o   prazo   de   quinze   dias   para   arrolar   testemunhas.\nAs   testemunhas   dever\u00e3o   ser   intimadas   na   forma   do   art.   455,   \"caput\",   do   CPC.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 07  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000014LMH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 11:09 . fls. 1"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 21\/03\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 1\u00aa Vara Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Conclus\u00e3o Juiz","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FFAV16000298550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FFAV16000099234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FJMJ16015226470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 18\/10\/2016Vencimento: 18\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1271\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 2697\/2700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1271\/2016 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a decis\u00e3o que indeferiu a denuncia\u00e7\u00e3o a lide e para que n\u00e3o se aleguem futuras nulidades, defiro \u00e0s partes novo prazo de 05 (cinco) dias para a especifica\u00e7\u00e3o das provas que pretendem produzir.Intime-se. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista a decis\u00e3o que indeferiu a denuncia\u00e7\u00e3o a lide e para que n\u00e3o se aleguem futuras nulidades, defiro \u00e0s partes novo prazo de 05 (cinco) dias para a especifica\u00e7\u00e3o das provas que pretendem produzir.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP   -   Telefone:   (11)4678-8762   -  \nE-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 20\/09\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00ba (a)\n Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Paulo  Eduardo  De  Almeida  \nChaves Marsiglia . Eu  ( Rogerio  Venancio  de  Oliveira ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.\nTendo   em   vista   a   decis\u00e3o   que   indeferiu   a   denuncia\u00e7\u00e3o   a   lide   e   para   que   n\u00e3o   se  \naleguem   futuras   nulidades,   defiro   \u00e0s   partes   novo   prazo   de   05   (cinco)   dias   para   a   especifica\u00e7\u00e3o   das  \nprovas   que   pretendem   produzir.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 20  de  setembro  de  2016 .\nPaulo  Eduardo  De  Almeida  Chaves  Marsiglia\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  \nno DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Rogerio  Venancio  de  \nOliveira), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000012N3L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 21\/09\/2016 \u00e0s 11:24 . fls. 1"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 05\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0839\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 2717","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0839\/2016 Teor do ato: Vistos. Trata-se de denuncia\u00e7\u00e3o da lide em que o r\u00e9u alega que o acidente teria sido causado por terceiro que teria parado o seu ve\u00edculo bruscamente ocasionando a colis\u00e3o dos ve\u00edculos do autor e do r\u00e9u os quais viriam atr\u00e1s.O art.125, do C\u00f3digo de Processo Civil, estabelece as hip\u00f3teses de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, dentre elas a prevista no inciso II, que autoriza a denuncia\u00e7\u00e3o \"II - \u00e0quele que estiver obrigado, por lei ou pelo contrato, a indenizar, em a\u00e7\u00e3o regressiva, o preju\u00edzo de quem for vencido no processo.\" A jurisprud\u00eancia, por sua vez, \u00e9 pac\u00edfica no sentido de somente se admite a denuncia\u00e7\u00e3o nos casos em que o direito de regresso seja consequ\u00eancia autom\u00e1tica da proced\u00eancia, vedada a introdu\u00e7\u00e3o de fato ou fundamento jur\u00eddico novo (RSTJ 14\/440).Outrossim, tamb\u00e9m n\u00e3o se admite a denuncia\u00e7\u00e3o nos casos em que o denunciante intenta eximir-se da responsabilidade pelo evento danoso atribuindo-a, com exclusividade a terceiro (STJ. REsp 1180261; Rel. Min. Napole\u00e3o Nunes Maia Filho; Quinta Turma; J.: 19\/08\/2010). No caso, porque a inten\u00e7\u00e3o do litisdenunciante \u00e9 afastar sua pr\u00f3pria responsabilidade, indefiro o pedido. Preclusa esta decis\u00e3o tornem os autos conclusos.Intime-se. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Trata-se de denuncia\u00e7\u00e3o da lide em que o r\u00e9u alega que o acidente teria sido causado por terceiro que teria parado o seu ve\u00edculo bruscamente ocasionando a colis\u00e3o dos ve\u00edculos do autor e do r\u00e9u os quais viriam atr\u00e1s.O art.125, do C\u00f3digo de Processo Civil, estabelece as hip\u00f3teses de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, dentre elas a prevista no inciso II, que autoriza a denuncia\u00e7\u00e3o \"II - \u00e0quele que estiver obrigado, por lei ou pelo contrato, a indenizar, em a\u00e7\u00e3o regressiva, o preju\u00edzo de quem for vencido no processo.\" A jurisprud\u00eancia, por sua vez, \u00e9 pac\u00edfica no sentido de somente se admite a denuncia\u00e7\u00e3o nos casos em que o direito de regresso seja consequ\u00eancia autom\u00e1tica da proced\u00eancia, vedada a introdu\u00e7\u00e3o de fato ou fundamento jur\u00eddico novo (RSTJ 14\/440).Outrossim, tamb\u00e9m n\u00e3o se admite a denuncia\u00e7\u00e3o nos casos em que o denunciante intenta eximir-se da responsabilidade pelo evento danoso atribuindo-a, com exclusividade a terceiro (STJ. REsp 1180261; Rel. Min. Napole\u00e3o Nunes Maia Filho; Quinta Turma; J.: 19\/08\/2010). No caso, porque a inten\u00e7\u00e3o do litisdenunciante \u00e9 afastar sua pr\u00f3pria responsabilidade, indefiro o pedido. Preclusa esta decis\u00e3o tornem os autos conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP\nTelefone:   (11)4678-8762   -   E-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 22\/06\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00ba (a)\n Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Paulo  Eduardo  De  Almeida  \nChaves Marsiglia . Eu  ( Rogerio  Venancio  de  Oliveira ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.  \nTrata-se de  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  em  que  o  r\u00e9u  alega  que  o  acidente  teria  sido  \ncausado por  terceiro  que  teria  parado  o  seu  ve\u00edculo  bruscamente  ocasionando  a  colis\u00e3o  dos  \nve\u00edculos do  autor  e  do  r\u00e9u  os  quais  viriam  atr\u00e1s.\nO art.125,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  estabelece  as  hip\u00f3teses  de  \ndenuncia\u00e7\u00e3o da  lide,  dentre  elas  a  prevista  no  inciso  II,  que  autoriza  a  denuncia\u00e7\u00e3o  \"II  - \n\u00e0quele que  estiver  obrigado,  por  lei  ou  pelo  contrato,  a  indenizar,  em  a\u00e7\u00e3o  regressiva,  o  \npreju\u00edzo de  quem  for  vencido  no  processo.\"  \nA jurisprud\u00eancia,  por  sua  vez,  \u00e9  pac\u00edfica  no  sentido  de  somente  se  admite  a  \ndenuncia\u00e7\u00e3o nos  casos  em  que  o direito  de  regresso  seja  consequ\u00eancia  autom\u00e1tica  da  \nproced\u00eancia, vedada  a  introdu\u00e7\u00e3o  de  fato  ou  fundamento  jur\u00eddico  novo  (RSTJ  14\/440).\nOutrossim, tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  admite  a  denuncia\u00e7\u00e3o  nos  casos  em  que  o \ndenunciante intenta  eximir-se  da  responsabilidade  pelo  evento  danoso  atribuindo-a,  com  \nexclusividade a  terceiro  (STJ.  REsp  1180261;  Rel.  Min.  Napole\u00e3o  Nunes  Maia  Filho;  \nQuinta Turma;  J.:  19\/08\/2010).  \nNo caso,  porque  a  inten\u00e7\u00e3o  do  litisdenunciante  \u00e9  afastar  sua  pr\u00f3pria  \nresponsabilidade, indefiro  o  pedido.  \nPreclusa esta  decis\u00e3o  tornem  os  autos  conclusos.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 22  de  junho  de  2016 .\nPaulo  Eduardo  De  Almeida  Chaves  Marsiglia\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o  \nno DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Rogerio  Venancio  de  \nOliveira), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B00000010EZC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 29\/06\/2016 \u00e0s 14:50 . fls. 1"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJMJ16011061150","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2082 P\u00e1gina: 2834\/2838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendam produzir, justificando detalhadamente a necessidade, pertin\u00eancia e a relev\u00e2ncia, bem como qual fato controvertido ser\u00e1 objeto da prova especificada, inclusive com apresenta\u00e7\u00e3o do rol de testemunhas, se o caso, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o.Advirto que a parte dever\u00e1 justificar de forma efetiva a imprescindibilidade da prova para o deslinde da quest\u00e3o, inclusive sobre os aspectos da lide que podem ser aclarados por testemunhas ou per\u00edcia esclarecendo qual a especialidade t\u00e9cnica -, porque ser\u00e1 dessa motiva\u00e7\u00e3o que se verificar\u00e1 a conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o ou, do contr\u00e1rio, ser\u00e1 realizado o julgamento antecipado.Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, caso em que este Ju\u00edzo designar\u00e1 a audi\u00eancia prevista no art. 334, do CPC.Outrossim, esclare\u00e7o que, se designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o as partes, ou preposto com poderes para transigir, se fazerem acompanhar por advogado, sem preju\u00edzo da apresenta\u00e7\u00e3o de proposta justa e exequ\u00edvel.Intime-se. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendam produzir, justificando detalhadamente a necessidade, pertin\u00eancia e a relev\u00e2ncia, bem como qual fato controvertido ser\u00e1 objeto da prova especificada, inclusive com apresenta\u00e7\u00e3o do rol de testemunhas, se o caso, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o.Advirto que a parte dever\u00e1 justificar de forma efetiva a imprescindibilidade da prova para o deslinde da quest\u00e3o, inclusive sobre os aspectos da lide que podem ser aclarados por testemunhas ou per\u00edcia esclarecendo qual a especialidade t\u00e9cnica -, porque ser\u00e1 dessa motiva\u00e7\u00e3o que se verificar\u00e1 a conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o ou, do contr\u00e1rio, ser\u00e1 realizado o julgamento antecipado.Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, caso em que este Ju\u00edzo designar\u00e1 a audi\u00eancia prevista no art. 334, do CPC.Outrossim, esclare\u00e7o que, se designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o as partes, ou preposto com poderes para transigir, se fazerem acompanhar por advogado, sem preju\u00edzo da apresenta\u00e7\u00e3o de proposta justa e exequ\u00edvel.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS  - 1\u00aa  VARA\nAvenida   Santos   Dumont,   1535 ,     -   Jardim   Bela   Vista\nCEP:   08531-100   -   Ferraz   de   Vasconcelos   -   SP\nTelefone:   (11)4678-8762   -   E-mail:   ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\n C O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 14\/03\/2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0(o)  MM\u00ba (a)\n Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Paulo  Eduardo  De  \nAlmeida Chaves  Marsiglia . Eu  ( Wagner  Lopes  G\u00f3es ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  - Controle  n\u00ba.: 2015\/001405\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\n   \nVistos.\nSem  preju\u00edzo  do  julgamento  antecipado  da  lide,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  \nefetivamente  pretendam  produzir,  justificando  detalhadamente  a  necessidade,  pertin\u00eancia  e  a \nrelev\u00e2ncia,  bem  como  qual  fato  controvertido  ser\u00e1  objeto  da  prova  especificada,  inclusive  com  \napresenta\u00e7\u00e3o  do  rol  de  testemunhas,  se  o  caso,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nAdvirto  que  a  parte  dever\u00e1  justificar  de  forma  efetiva  a  imprescindibilidade  da  prova  \npara  o  deslinde  da  quest\u00e3o,  inclusive  sobre  os  aspectos  da  lide  que  podem  ser  aclarados  por  \ntestemunhas  ou  per\u00edcia  \n esclarecendo  qual  a  especialidade  t\u00e9cnica  -,  porque  ser\u00e1  dessa  motiva\u00e7\u00e3o  que  \nse  verificar\u00e1  a  conveni\u00eancia  da  instru\u00e7\u00e3o  ou,  do  contr\u00e1rio,  ser\u00e1  realizado  o  julgamento  antecipado.\nEm  igual  prazo,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  solu\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  caso  em  que  \neste  Ju\u00edzo  designar\u00e1  a  audi\u00eancia  prevista  no  art.  334,  do  CPC.\nOutrossim,  esclare\u00e7o  que,  se  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  dever\u00e3o  as  partes,  ou  \npreposto  com  poderes  para  transigir,  se  fazerem  acompanhar  por  advogado,  sem  preju\u00edzo  da  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  proposta  justa  e  exequ\u00edvel.\nIntime-se.\nFerraz  de  Vasconcelos , 14  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nPaulo  Eduardo  De  Almeida  Chaves  Marsiglia\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  DECIS\u00c3O  JUDICIAL  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  \nEletr\u00f4nico em  _______________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  \npublica\u00e7\u00e3o no  DJE.  NADA  MAIS.  Ferraz  de  Vasconcelos,  ________________.  Eu  _____  (Wagner  \nLopes G\u00f3es ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000Y861. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 22\/03\/2016 \u00e0s 08:43 . fls. 1"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 14\/03\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FFAV15000519147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FSTA15001456657","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO Vencimento: 07\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0777\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2004 P\u00e1gina: 2901\/2902","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0777\/2015 Teor do ato: Intime-se a parte autora a se manifestar acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls 72\/82. Prazo 10 dias. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP), Kleber Leite Siqueira (OAB 272690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intime-se a parte autora a se manifestar acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls 72\/82. Prazo 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FFAV15000494078","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 30\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO Vencimento: 30\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Conforme requerido pela parte autora processe-se pelo rito ordin\u00e1rio. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Santos Dumont,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - 08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191    Controle  n\u00ba 1405\/2015\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim, CPF 013.708.058-10\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nDenerval  Jardim\nRua  Marinalva  dos Santos,  97\n08526-010        Ferraz  de Vasconcelos -SP\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 21  de  setembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM  Juiz  de  Direito,  Dr.  PAULO  \nEDUARDO DE  ALMEIDA  CHAVES  MARSIGLIA.  Eu  (Rog\u00e9rio  Venancio  de  Oliveira),  \nEscrevente, digitei.\nVistos.\nConforme  requerido  pela  parte  autora  processe-se  pelo  rito  ordin\u00e1rio.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  \nsegue  em  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nFerraz  de Vasconcelos , 21  de  setembro  de 2015 .\nPAULO  EDUARDO  DE ALMEIDA  CHAVES MARSIGLIA\nJUIZ  DE DIREITO\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000UZFS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 22\/09\/2015 \u00e0s 11:21 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nDenerval  Jardim\nRua  Marinalva  dos  Santos,  97                         USAR  AR  ABAIXO\n08526-010       Ferraz  de  Vasconcelos -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Distrital  de Ferraz  de Vasconcelos  - Cart\u00f3rio  da 1\u00aa. Vara  Judicial\nAvenida  Santos Dumont,  1535\n08531-100        Ferraz  de Vasconcelos -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM M\u00c3O\n \nPR\u00d3PRIA\nDESTINAT\u00c1RIO\nDenerval  Jardim\nRua  Marinalva  dos  Santos,  97\n08526-010       Ferraz  de  Vasconcelos -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Distrital  de Ferraz  de Vasconcelos  - Cart\u00f3rio  da 1\u00aa. Vara  Judicial\nAvenida  Santos Dumont,  1535\n08531-100        Ferraz  de Vasconcelos -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0005563-62.2015.8.26.0191 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  \nDenerval  Jardim\nRua  Marinalva  dos  Santos,  97\n08526-010       Ferraz  de  Vasconcelos -SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000UZFS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 22\/09\/2015 \u00e0s 11:21 . fls. 2"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FDDA15001042873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AGUARDANDO JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZOVencimento: 20\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0466\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1928 P\u00e1gina: 2501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0466\/2015 Teor do ato: Vistos. Recolha o autor a diferen\u00e7a da taxa judici\u00e1ria, no valor de R$ 47,37, mediante DARE-SP, c\u00f3digo da receita n. 230-6, e a diferen\u00e7a da taxa de cita\u00e7\u00e3o postal, no valor de R$ 4,40, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 257 do CPC e artigo 196, III, das NSCGJSP. Intime-se. Advogados(s): Jocimar Estalk (OAB 247302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recolha o autor a diferen\u00e7a da taxa judici\u00e1ria, no valor de R$ 47,37, mediante DARE-SP, c\u00f3digo da receita n. 230-6, e a diferen\u00e7a da taxa de cita\u00e7\u00e3o postal, no valor de R$ 4,40, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 257 do CPC e artigo 196, III, das NSCGJSP. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DISTRITAL  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Santos Dumont,  1535, Jardim  Bela Vista  - CEP  08531-100,  Fone: \n(11)4678-8762,  Ferraz de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferraz1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005563-62.2015.8.26.0191  - p.  1\n C O  N C L U  S \u00c3  O\nAos \n16   de   julho   de   2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  Eduardo  \nde Almeida  Chaves  Marsiglia.  Eu  (Silas  Mariano),  Escriv\u00e3o  Judicial,  digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005563-62.2015.8.26.0191  (controle n. 1405\/15 )\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Denerval Jardim\nVistos.\n   Recolha  o  autor  a diferen\u00e7a  da  taxa  judici\u00e1ria,  no  valor  de  R$  47,37,  \nmediante DARE-SP,  c\u00f3digo  da  receita  n.  230-6,  e  a  diferen\u00e7a  da  taxa  de  cita\u00e7\u00e3o  postal,  no  valor  \nde R$  4,40,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  artigo  257  do  CPC  e  artigo  \n196, III,  das  NSCGJSP.  \n Intime-se.  \n    Ferraz de  Vasconcelos,  \n16   de   julho   de   2015.\nPAULO  EDUARDO  DE ALMEIDA  CHAVES MARSIGLIA\nJuiz  de Direito\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O  DE PUBLICA\u00c7\u00c3O  NO DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  r.  Decis\u00e3o  acima  foi  disponibilizada  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem  ____________.  Considera-se  a  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0 \npublica\u00e7\u00e3o  no  DJE.  NADA  MAIS .  Ferraz  de  Vasconcelos,  ____________.  Eu  ___  (Silas  \nMariano),  Escriv\u00e3o  Judicial,  subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005563-62.2015.8.26.0191 e c\u00f3digo 5B0000000TIGQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA, liberado nos autos em 20\/07\/2015 \u00e0s 10:38 . fls. 1"}},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":103,"total_andamentos":103}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355490528","codPublicacaoOrigem":"680099374","dataDivulgacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1925","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0005563-62.2015.8.26.0191 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 247302\/SP - Jocimar Estalk REQDO : Denerval Jardim VARA :1\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor C\u00edvel\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS EM 13\/07\/2015","paginaInicial":"2557","paginaFinal":"2557","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"512335","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8480603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul 15 2015 10:50:59:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504665995","codPublicacaoOrigem":"895256412","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos. Trata-se de denuncia\u00e7\u00e3o da lide em que o r\u00e9u alega que o acidente teria sido causado por terceiro que teria parado o seu ve\u00edculo bruscamente ocasionando a colis\u00e3o dos ve\u00edculos do autor e do r\u00e9u os quais viriam atr\u00e1s.O art.125, do C\u00f3digo de Processo Civil, estabelece as hip\u00f3teses de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, dentre elas a prevista no inciso II, que autoriza a denuncia\u00e7\u00e3o \"II - \u00e0quele que estiver obrigado, por lei ou pelo contrato, a indenizar, em a\u00e7\u00e3o regressiva, o preju\u00edzo de quem for vencido no processo.\" A jurisprud\u00eancia, por sua vez, \u00e9 pac\u00edfica no sentido de somente se admite a denuncia\u00e7\u00e3o nos casos em que o direito de regresso seja consequ\u00eancia autom\u00e1tica da proced\u00eancia, vedada a introdu\u00e7\u00e3o de fato ou fundamento jur\u00eddico novo (RSTJ 14\/440).Outrossim, tamb\u00e9m n\u00e3o se admite a denuncia\u00e7\u00e3o nos casos em que o denunciante intenta eximir-se da responsabilidade pelo evento danoso atribuindo-a, com exclusividade a terceiro (STJ. REsp 1180261; Rel. Min. Napole\u00e3o Nunes Maia Filho; Quinta Turma; J.: 19\/08\/2010). No caso, porque a inten\u00e7\u00e3o do litisdenunciante \u00e9 afastar sua pr\u00f3pria responsabilidade, indefiro o pedido. Preclusa esta decis\u00e3o tornem os autos conclusos.Intime-se. - ADV: JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP), KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0839\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2718","paginaFinal":"2718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"699195","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14091717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 08:56:49:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":"1180261","numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191|1180261","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553597074","codPublicacaoOrigem":"974142172","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Tendo em vista a decis\u00e3o que indeferiu a denuncia\u00e7\u00e3o a lide e para que n\u00e3o se aleguem futuras nulidades, defiro \u00e0s partes novo prazo de 05 (cinco) dias para a especifica\u00e7\u00e3o das provas que pretendem produzir.Intime-se. - ADV: JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP), KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1271\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2699","paginaFinal":"2699","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"746740","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16145921","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 10:46:42:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640330092","codPublicacaoOrigem":"1108360879","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Fls. 127\/128: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca do of\u00edcio do R. Ju\u00edzo deprecado (2\u00aa Vara da Comarca de Carapicu\u00edba-SP), no qual informa que foi designado o dia 07\/03\/2017, \u00e0s 15:45 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha arrolada da parte autora.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia. Intime-se. - ADV: JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP), KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0387\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2553","paginaFinal":"2553","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"847480","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20589038","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:41:39:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706901174","codPublicacaoOrigem":"1166993345","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.DECLARO a instru\u00e7\u00e3o encerrada.Concedo \u00e0s partes o prazo sucessivo de quinze dias para apresentarem memoriais escritos, iniciando-se com a autora.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.Ferraz de Vasconcelos, 29 de junho de 2017. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1235\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2781","paginaFinal":"2781","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895054","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882592","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 10:09:47:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"453563915","codPublicacaoOrigem":"828417804","dataDivulgacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2082","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendam produzir, justificando detalhadamente a necessidade, pertin\u00eancia e a relev\u00e2ncia, bem como qual fato controvertido ser\u00e1 objeto da prova especificada, inclusive com apresenta\u00e7\u00e3o do rol de testemunhas, se o caso, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o.Advirto que a parte dever\u00e1 justificar de forma efetiva a imprescindibilidade da prova para o deslinde da quest\u00e3o, inclusive sobre os aspectos da lide que podem ser aclarados por testemunhas ou per\u00edcia esclarecendo qual a especialidade t\u00e9cnica -, porque ser\u00e1 dessa motiva\u00e7\u00e3o que se verificar\u00e1 a conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o ou, do contr\u00e1rio, ser\u00e1 realizado o julgamento antecipado.Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, caso em que este Ju\u00edzo designar\u00e1 a audi\u00eancia prevista no art. 334, do CPC.Outrossim, esclare\u00e7o que, se designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o as partes, ou preposto com poderes para transigir, se fazerem acompanhar por advogado, sem preju\u00edzo da apresenta\u00e7\u00e3o de proposta justa e exequ\u00edvel.Intime-se. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/ SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA MAKI REYS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2836","paginaFinal":"2836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"651534","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12016987","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar 22 2016 10:30:45:027PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"455839904","codPublicacaoOrigem":"832422896","dataDivulgacao":"Mar 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2085","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendam produzir, justificando detalhadamente a necessidade, pertin\u00eancia e a relev\u00e2ncia, bem como qual fato controvertido ser\u00e1 objeto da prova especificada, inclusive com apresenta\u00e7\u00e3o do rol de testemunhas, se o caso, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o.Advirto que a parte dever\u00e1 justificar de forma efetiva a imprescindibilidade da prova para o deslinde da quest\u00e3o, inclusive sobre os aspectos da lide que podem ser aclarados por testemunhas ou per\u00edcia esclarecendo qual a especialidade t\u00e9cnica -, porque ser\u00e1 dessa motiva\u00e7\u00e3o que se verificar\u00e1 a conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o ou, do contr\u00e1rio, ser\u00e1 realizado o julgamento antecipado.Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, caso em que este Ju\u00edzo designar\u00e1 a audi\u00eancia prevista no art. 334, do CPC.Outrossim, esclare\u00e7o que, se designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o as partes, ou preposto com poderes para transigir, se fazerem acompanhar por advogado, sem preju\u00edzo da apresenta\u00e7\u00e3o de proposta justa e exequ\u00edvel.Intime-se. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/ SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA MAKI REYS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2530","paginaFinal":"2530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"654143","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12127080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Mar 29 2016 09:30:11:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602960232","codPublicacaoOrigem":"1059905382","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Trata-se de A\u00e7\u00e3o Regressiva de Ressarcimento proposta por ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A em face de DENERVAL JARDIM, em que alega, em suma, que o r\u00e9u causou acidente em ve\u00edculo segurado pela autora, que pagou indeniza\u00e7\u00e3o. Requer o ressarcimento de R$5.888,41.Citado, o r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o em que requer, em preliminar, denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No m\u00e9rito, alega que n\u00e3o teve culpa no acidente. Requer a improced\u00eancia do pedido. Indeferido o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide em fls. 105.\u00c9 o relat\u00f3rio.Inicialmente, o r\u00e9u \u00e9 propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor novo, situa\u00e7\u00e3o incompat\u00edvel com o benef\u00edcio da gratuidade processual. Portanto, INDEFIRO ao r\u00e9u os benef\u00edcios da gratuidade processual.N\u00e3o havendo irregularidades e j\u00e1 afastada a preliminar, DECLARO o processo saneado.Revela-se pertinente a oitiva de testemunhas a fim de verificar a din\u00e2mica do acidente.A oitiva das partes se revela dispens\u00e1vel, notadamente por n\u00e3o ter a parte autora presenciado o acidente, assim, indefiro.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 21 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15:30h.Concedo ao r\u00e9u o prazo de quinze dias para arrolar testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser intimadas na forma do art. 455, \"caput\", do CPC.Intime-se.Ferraz de Vasconcelos, 07 de dezembro de 2016. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1840\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3833","paginaFinal":"3833","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"812377","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18383489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 08:07:59:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761789026","codPublicacaoOrigem":"1204448399","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR o r\u00e9u DENERVAL JARDIM a pagar \u00e0 autora a quantia de R$5.888,41 (cinco mil oitocentos e oitenta e oito reais e quarenta e um centavos), com juros de mora de 1% ao m\u00eas, e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos termos da Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados, ambos, desde 18 de dezembro de 2014. CONDENO o r\u00e9u DENERVAL JARDIM ao pagamento de multa de 10% (dez por cento) do valor atualizado da causa, em favor da Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo; e CONDENO o r\u00e9u DENERVAL JARDIM ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o de 10% (dez por cento) do valor atualizado da causa, em favor da autora.Condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos.P.I.C. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1897\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3120","paginaFinal":"3120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26513021","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 08:57:54:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357010994","codPublicacaoOrigem":"681488061","dataDivulgacao":"Jul 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1928","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos. Recolha o autor a diferen\u00e7a da taxa judici\u00e1ria, no valor de R$ 47,37, mediante DARE-SP, c\u00f3digo da receita n. 230-6, e a diferen\u00e7a da taxa de cita\u00e7\u00e3o postal, no valor de R$ 4,40, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 257 do CPC e artigo 196, III, das NSCGJSP. Intime-se. - ADV: JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0466\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2502","paginaFinal":"2502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"513582","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8561163","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul 20 2015 10:50:49:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"404460812","codPublicacaoOrigem":"727715006","dataDivulgacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2004","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Intime-se a parte autora a se manifestar acerca da contesta\u00e7\u00e3o de fls 72\/82. Prazo 10 dias. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO DISTRITAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0777\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2901","paginaFinal":"2901","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"562134","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10052333","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov  9 2015 10:37:54:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674828813","codPublicacaoOrigem":"1140928042","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Manifestem-se as partes a respeito do teor da carta precat\u00f3ria de fls. 138\/142, no prazo de quinze dias. Ademais, desentranhe a peti\u00e7\u00e3o de fls. 143\/144 tendo em vista que n\u00e3o faz parte do processo. Intime-se. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0790\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2819","paginaFinal":"2819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"871034","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22329643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  9 2017 11:06:54:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609211692","codPublicacaoOrigem":"1075013580","dataDivulgacao":"Jan 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2270","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Vistos.Cadastre-se a testemunha do r\u00e9u, cabendo ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo (art. 455 do CPC).No mais, aguarde-se a audi\u00eancia.Intime-se. - ADV: JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/SP), KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1447","paginaFinal":"1447","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"826186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19102525","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 17 2017 10:05:13:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610736694","codPublicacaoOrigem":"1077660422","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0005563-62.2015.8.26.0191","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERRAZ DE VASCONCELOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0005563-62.2015.8.26.0191 - Procedimento Comum - Acidente de Tr\u00e2nsito - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Denerval Jardim - Fica a parte autora intimada comprovar nestes autos, em 15 dias, a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, a qual est\u00e1 dispon\u00edvel no portal e-Saj. - ADV: KLEBER LEITE SIQUEIRA (OAB 272690\/SP), JOCIMAR ESTALK (OAB 247302\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1921\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO EDUARDO DE ALMEIDA CHAVES MARSIGLIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILAS MARIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3690","paginaFinal":"3690","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"827962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19218483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:46:32:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0005563-62.2015.8.26.0191","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}