{"numero":"0005779-65.2017.8.26.0510","processos":[{"processo":"0005779-65.2017.8.26.0510","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 16:13 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Rio Claro","juiz":"Cibele Frigi Rodrigues Rizzi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elizabeth das Neves Mendes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fox Model Brasil"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR703914735TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia - Expressinho Destinat\u00e1rio : Elizabeth das Neves Mendes Dilig\u00eancia : 04\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR694169579TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia - Expressinho Destinat\u00e1rio : Elizabeth das Neves Mendes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR694169477TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Fox Model Brasil Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR694139055TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : Elizabeth das Neves Mendes Dilig\u00eancia : 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    VistosFls. 12:Recebo como aditamento ao pedido inicial. Anote-se.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora. Anote-se.Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01 de setembro de 2017, \u00e0s 13 horas e 45 minutos.Cite-se e intimem-se, ficando a parte r\u00e9 advertida de que dever\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o at\u00e9 a audi\u00eancia (por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, caso se trate de parte assistida por advogado), sob pena de revelia.Prov. e Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7  n\u00ba  830 ,   Ramal:  218  -   Centro\nCEP:   13500-143  -   Rio  Claro  -   SP\nTelefone:   (19)  3524-4722  -  E-mail:   rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005779-65.2017.8.26.0510  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi .\nProcesso  n\u00ba: 0005779-65.2017.8.26.0510\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Elizabeth das Neves  Mendes\nRequerido : Fox Model  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nFls.  12:\nRecebo  como  aditamento  ao  pedido  inicial.  Anote-se.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  parte  autora.  Anote-se.\nDesigno  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  01  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  13  horas  e  45  \nminutos .\nCite-se e  intimem-se,  ficando  a  parte  r\u00e9  advertida  de  que  dever\u00e1  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  audi\u00eancia  (por  meio  de  peticionamento  eletr\u00f4nico,  caso  se  trate  de  parte  assistida  \npor  advogado),  sob  pena  de  revelia.\nProv.  e  Int.\nRio  Claro , 06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005779-65.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 29E762A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 13"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 13:45 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    VistosDiante dos fatos narrados, esclare\u00e7a a parte autora o seu pedido, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.No mais, fica cancelada a audi\u00eancia designada.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIO  CLARO\nFORO  DE RIO  CLARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua:  7 n\u00ba  830,  Ramal:  218, Centro  - CEP  13500-143,  Fone: (19) 3524-4722,  Rio \nClaro-SP  - E-mail:  rioclarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005779-65.2017.8.26.0510  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \n  Cibele  \nFrigi   Rodrigues   Rizzi . \nProcesso  n\u00ba: 0005779-65.2017.8.26.0510\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Elizabeth das Neves  Mendes\nRequerido : Fox Model  Brasil\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cibele   Frigi   Rodrigues   Rizzi\nVistos\nD iante  dos  fatos  narrados,  esclare\u00e7a  a  parte  autora  o  seu  pedido,  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nNo  mais,  fica  cancelada  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nRio  Claro ,13  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005779-65.2017.8.26.0510 e c\u00f3digo 28562D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CIBELE FRIGI RODRIGUES RIZZI, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 12:49 . fls. 9"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Rescis\u00e3o de contrato","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancias n\u00ba 14 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}