{"numero":"0005285-57.2017.8.26.0590","processos":[{"processo":"0005285-57.2017.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/05\/2017 \u00e0s 16:10 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Fernanda Souza Pereira de Lima Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.750,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"RENATO JOS\u00c9 DE BAIROS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Franca & Pedro Esquadrias Especiais Ltda Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO SANTANDER ( BRASIL ) S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"RepreLeg","nome":"LEANDRO PEREIRA DE FRAN\u00c7A"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"Luiz Fernando Silva Pedro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70112698-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Juizado - Acordo - Pgto \u00danico - Conta Corrente","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70098076-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR698129677TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Franca & Pedro Esquadrias Especiais Ltda Me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00e3o obstante a interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento (fls. 71\/84), MANTENHO A DECIS\u00c3O RECORRIDA por seus pr\u00f3prios fundamentos (interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 1.018, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015).N\u00e3o existindo not\u00edcias sobre eventual efeito suspensivo atribu\u00eddo ao recurso, aguarde-se futura decis\u00e3o liminar ou definitiva do Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal, inclusive sobre eventual antecipa\u00e7\u00e3o de tutela da pretens\u00e3o recursal (artigo 1.019, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005285-57.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005285-57.2017.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : RENATO JOS\u00c9 DE BAIROS\nRequerido : Franca & Pedro  Esquadrias  Especiais Ltda Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nN\u00e3o obstante  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento\n (fls.  \n71\/84),  MANTENHO  A  DECIS\u00c3O  RECORRIDA  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos  \n(interpreta\u00e7\u00e3o do  artigo  1.018,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015).\nN\u00e3o  existindo  not\u00edcias  sobre  eventual  efeito  suspensivo  \natribu\u00eddo  ao  recurso,  \naguarde-se   futura   decis\u00e3o   liminar   ou   definitiva   do   Egr\u00e9gio   Col\u00e9gio  \nRecursal,   inclusive   sobre  eventual  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  da  pretens\u00e3o  recursal  (artigo  \n1.019,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  \nque  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  \nde  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 17  de  julho  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n                  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005285-57.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 162C285. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 88"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR698062105TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Franca & Pedro Esquadrias Especiais Ltda Me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70070255-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC) Data: 19\/06\/2017 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698062119TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO SANTANDER ( BRASIL ) S\/A Dilig\u00eancia : 07\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70065936-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Por tais fundamentos, com fulcro no artigo 300, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015, DEFIRO O PEDIDO DE TUTELA PROVIS\u00d3RIA DE URG\u00caNCIA ANTECIPADA para que o nome do autor n\u00e3o seja inclu\u00eddo em bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, exclusivamente com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida discutida neste lit\u00edgio.Intime-se o r\u00e9u do conte\u00fado desta decis\u00e3o, advertindo-o de que a inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos bancos de dados de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por motivo relacionado \u00e0 d\u00edvida discutida neste lit\u00edgio, consistindo em descumprimento do provimento antecipat\u00f3rio, ser\u00e1 IMPOSTA MULTA DI\u00c1RIA NO VALOR DE R$ 200,00 (DUZENTOS REAIS), limitado ao teto do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do artigo 536, \"caput\" e \u00a7 1\u00ba e do artigo 537, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015.Observo ainda que:O r\u00e9u \"incidir\u00e1 nas penas de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 quando injustificadamente descumprir a ordem judicial, sem preju\u00edzo de sua responsabiliza\u00e7\u00e3o por crime de desobedi\u00eancia\" (artigo 536, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil);\"A multa ser\u00e1 devida desde o dia em que se configurar o descumprimento da decis\u00e3o e incidir\u00e1 enquanto n\u00e3o for cumprida a decis\u00e3o que a tiver cominado\" (artigo 537, \u00a7 4\u00ba, do CPC);O juiz SOMENTE poder\u00e1 \"modificar o valor ou a periodicidade da multa VINCENDA\" (artigo 537, \u00a7 1\u00ba, do CPC).Dando impulso ao processo, cite-se o r\u00e9u, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O DESIGNADA PARA O DIA 11 de agosto de 2017, \u00e0s 10 horas e 30 minutos, que ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Por fim, quanto a eventual pedido de GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A, formulado pelo autor, nos termos do artigo 98 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, observo que \u00e9 desnecess\u00e1rio apreciar tal pedido em fase de conhecimento, visto que no sistema dos Juizados C\u00edveis n\u00e3o h\u00e1 pagamento de custas, taxas ou despesas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 54, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995: \"O acesso ao Juizado Especial independer\u00e1, em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, do pagamento de custas, taxas ou despesas\". Portanto, o pedido de gratuidade da justi\u00e7a dever\u00e1 ser repetido pelo autor somente na hip\u00f3tese de futura interposi\u00e7\u00e3o de Recurso Inominado, pois em segundo grau de jurisdi\u00e7\u00e3o h\u00e1 necessidade do pagamento de custas, na forma do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/1995. Por tais fundamentos, com fulcro no artigo 54, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, DEIXO DE APRECIAR O PEDIDO DE GRATUIDADE DA JUSTI\u00c7A FORMULADO PELO AUTOR.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005285-57.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE CITA\u00c7\u00c3O  E INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0005285-57.2017.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : RENATO JOS\u00c9 DE BAIROS\nRequerido : Franca & Pedro  Esquadrias  Especiais Ltda Me e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Santiago   Garcez\nVistos.\nOs  documentos  que  acompanham  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  demonstram  o \npreenchimento  dos  requisitos  do  artigo  300,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  \nVejamos:\n\u00c9  majorit\u00e1rio  o  entendimento  de  que  o  consumidor  litigante  tem  direito  de  \nn\u00e3o  se  ver  exposto  ao  constrangimento  de  ter  seu  nome  anotado  em  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \ndiante  da  discuss\u00e3o  judicial  acerca  do  suposto  d\u00e9bito,  at\u00e9  porque  caracterizada  estar\u00e1  a  m\u00e1cula  caso  ao  final  \nseja  vencedor  da  demanda.\nOra, em  se  mantendo  o  nome  do  consumidor  no  rol  dos  maus  pagadores,  \u00e9  \nevidente  que  h\u00e1  risco  ao  seu  direito,  pois  tal  inscri\u00e7\u00e3o,  por  si  s\u00f3,  resulta  em  corte  imediato  de  cr\u00e9dito  \ncomercial  e  banc\u00e1rio,  com  s\u00e9ria  repercuss\u00e3o  negativa  do  seu  nome.\nAl\u00e9m  do  mais,  nossos  tribunais  t\u00eam  entendido  ser  ileg\u00edtima  a  inser\u00e7\u00e3o  ou  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  em  cadastros  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  desde  que  haja  a\u00e7\u00e3o  \nrevisional  de  contrato  ou  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos:\n\"A\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  DE  CONTRATO.  DISCUSS\u00c3O  DA  D\u00cdVIDA.  INSCRI\u00c7\u00c3O  DO  NOME  \nDO  DEVEDOR  NOS  CADASTROS  DAS  INSTITUI\u00c7\u00d5ES  DE  RESTRI\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  \nPEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA.  CONCESS\u00c3O  -  Perfeitamente  justific\u00e1vel  \u00e9  a \nconcess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  proibir  a  inscri\u00e7\u00e3o  ou  determinar  o  cancelamento  do  \nregistro  do  nome  do  devedor  em  institui\u00e7\u00e3o  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  como  SERASA ,  SPC,  ou  \noutra  qualquer,  pois,  enquanto  perdurar  a  discuss\u00e3o  judicial  em  torno  do  valor  do  d\u00e9bito,  a  \nrestri\u00e7\u00e3o  fere  o  direito  da  parte  e  ultrapassa  os  limites  da  quest\u00e3o  posta  em  julgamento\"  \n(TAMG  -  AGI  0413683-2  -  20\/08\/2003  -  Rel.  Juiz  Alvimar  de  \u00c1vila.  -  Cfr.  Informa  Jur\u00eddico,  \nCD-ROM  n.  34  -  abril-junho\/2004).\n\"AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA .  EXCLUS\u00c3O  DE  NOME  \nPERANTE  O  SPC  E  O  SERASA .  PROVA  INEQU\u00cdVOCA.  VEROSSIMILHAN\u00c7A  DAS  \nALEGA\u00c7\u00d5ES.  DANO  IRREPAR\u00c1VEL  OU  DE  DIF\u00cdCIL  REPARA\u00c7\u00c3O.  PRESEN\u00c7A.  \nDEFERIMENTO  -  Havendo  discuss\u00e3o  entre  credor  e  devedor  acerca  do  valor  ou  mesmo  da  \nexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  \u00e9  de  se  deferir  medidas  de  cunho  antecipat\u00f3rio  ou  cautelares  que  \nsuspendam  ou  excluam  a  negativiza\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  nos  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  \ncredit\u00edcia\"  (TAMG  -  AGI  0414014-1  -  03\/09\/2003  -  Rel.  Juiz  Mauro  Soares  de  Freitas.  -  Cfr.  \nInforma  Jur\u00eddico,  CD-ROM  n.  34  -  abril-junho\/2004).\n \n\"D\u00c9BITO  SUB  JUDICE.  INCLUS\u00c3O  DO  NOME  EM  CADASTROS  DE  RESTRI\u00c7\u00c3O  AO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005285-57.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 13783CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 17\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005285-57.2017.8.26.0590  - p.  2\nCR\u00c9DITO.\n IMPOSSIBILIDADE.  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA  DEFERIDA  -  \u00c9  vedado  ao  \ncredor  promover  o  registro  do  nome  do  devedor  em  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  a  \npartir  do  momento  em  que  o  d\u00e9bito  encontra-se  sub  judice,  ou  seja,  enquanto  o  Poder  \nJudici\u00e1rio  procura  dirimir  d\u00favida  quanto  \u00e0  sua  legalidade.  Preliminar  rejeitada  e  agravo  n\u00e3o  \nprovido\"  (TAMG  -  AGI  0400663-5  -  19\/08\/2003  -  Rel.  Juiz  Pereira  da  Silva.  -  Cfr.  Informa  \nJur\u00eddico,  CD-ROM  n.  34  -  abril-junho\/2004).\nPortanto,  os  documentos  que  acompanham  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  demonstram  a  \nprobabilidade  do  direito  do  autor\n (artigo  300,  \"caput\",  primeira  parte,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  -  Lei  \n13.105\/2015).\nAli\u00e1s, tamb\u00e9m  entendo  estar  presente  um  dos  requisitos  para  a  antecipa\u00e7\u00e3o  \nde  tutela,  qual  seja,  o  perigo  de  dano\n,  nos  termos  do  artigo  300,  \"caput\",  segunda  parte,  do  mesmo  diploma  \nlegal.\nAdemais, n\u00e3o  h\u00e1  perigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o,  \nconforme  preceitua  o  artigo  300,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor  tais  fundamentos,  com  fulcro  no  artigo  300,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  DEFIRO  O  PEDIDO  DE  TUTELA  PROVIS\u00d3RIA  DE  \nURG\u00caNCIA  ANTECIPADA  para  que  o  nome  do  autor  n\u00e3o  seja  inclu\u00eddo  em  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito,  exclusivamente  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  d\u00edvida  discutida  neste  lit\u00edgio.\nIntime-se  o  r\u00e9u  do  conte\u00fado  desta  decis\u00e3o,  advertindo-o  de  que  a  inser\u00e7\u00e3o  \ndo  nome  do  autor  nos  bancos  de  dados  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  motivo  relacionado  \u00e0  d\u00edvida  discutida  \nneste  lit\u00edgio,  consistindo  em  descumprimento  do  provimento  antecipat\u00f3rio,  ser\u00e1  IMPOSTA  MULTA  \nDI\u00c1RIA  NO  VALOR  DE  R$  200,00  (DUZENTOS  REAIS) ,  limitado  ao  teto  do  Juizado  Especial  C\u00edvel\n, \nnos  termos  do  artigo  536,  \"caput\"  e  \u00a7  1\u00ba  e  do  artigo  537,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015.\nObservo ainda  que:\n1 O r\u00e9u  \"incidir\u00e1  nas  penas  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9\n quando  injustificadamente  descumprir  a  ordem  \njudicial,  sem  preju\u00edzo  de  sua  responsabiliza\u00e7\u00e3o  por  crime  de  desobedi\u00eancia\n\"  (artigo  536,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil);\n2 \"A multa  ser\u00e1  devida  desde  o  dia  em  que  se  configurar  o  descumprimento  da  decis\u00e3o  e  incidir\u00e1  \nenquanto  n\u00e3o  for  cumprida  a  decis\u00e3o  que  a  tiver  cominado\"  (artigo  537,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC);\n3 O juiz  SOMENTE  poder\u00e1  \"modificar  o  valor  ou  a  periodicidade  da  multa  VINCENDA\n\" (artigo  537,  \u00a7  \n1\u00ba,  do  CPC).\nDando impulso  ao  processo,  cite-se  o  r\u00e9u,  intimando-o  para  comparecer  \u00e0  \nAUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  DESIGNADA  PARA  O  DIA  11  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  10  horas  e  30  \nminutos ,  que  ser\u00e1  realizada  no  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ,  sito  \u00e0  Rua  Jacob  Emmerich,  n\u00ba  1.238,  2\u00ba  \nandar, bairro  do  Centro,  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Vicente\/SP\n,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995 ,  ou  seja,  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz .\nIntime-se  tamb\u00e9m  o  autor  sobre  a  data  da  audi\u00eancia  designada,  caso  ainda  \nn\u00e3o  intimado,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  seja,  extingue-se  o  \nprocesso  quando  o  autor  deixar  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o .\nPor  fim,  quanto  a  eventual  pedido  de  GRATUIDADE  DA  JUSTI\u00c7A , Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005285-57.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 13783CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 18\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0005285-57.2017.8.26.0590  - p.  3\nformulado pelo  autor,  nos  termos  do  artigo  98  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015,  observo  que  \u00e9  desnecess\u00e1rio  apreciar  tal  pedido  em  fase  de  conhecimento\n,  visto  que  no  \nsistema  dos  Juizados  C\u00edveis  n\u00e3o  h\u00e1  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  artigo  54,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995:  \"O  acesso  ao  Juizado  Especial  independer\u00e1,  em  \nprimeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  do  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas\".  Portanto,  o  pedido  de  gratuidade  \nda  justi\u00e7a  dever\u00e1  ser  repetido  pelo  autor  somente  na  hip\u00f3tese  de  futura  interposi\u00e7\u00e3o  de  Recurso  Inominado,  \npois  em  segundo  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  h\u00e1  necessidade  do  pagamento  de  custas,  na  forma  do  artigo  54,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.  Por  tais  fundamentos,  com  fulcro  no  artigo  54,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995,  DEIXO  DE  APRECIAR  O  PEDIDO  DE  GRATUIDADE  DA  JUSTI\u00c7A  FORMULADO  \nPELO  AUTOR .\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  \nCITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  CITA\u00c7\u00c3O\/INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  \ncaso  de  cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a \ncita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 19  de  maio  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n          Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005285-57.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 13783CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 15:05 . fls. 19"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[]}