{"numero":"0006158-60.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0006158-60.2017.8.26.0007","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2017 \u00e0s 18:15 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Ana Claudia dos Santos Sillas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alessandra Ferreira da Cunha"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Gustavo Nogueira de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Carlos de Lima Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Giselle Paulo Servio da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775406012TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Alessandra Ferreira da Cunha Dilig\u00eancia : 03\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70225423-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 29\/09\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 938\/952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por (XXXX) foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95); Fica(m) o(a,s) recorrido(a,s) intimado(a,s) \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95); Fica(m) o(a,s) recorrido(a,s) intimado(a,s) (o autor por carta) \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Giselle Paulo Servio da Silva (OAB 308505\/SP), Luis Gustavo Nogueira de Oliveira (OAB 310465\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95); Fica(m) o(a,s) recorrido(a,s) intimado(a,s) (o autor por carta) \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70211050-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 14\/09\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70201019-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70200819-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 09:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70200129-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que INTIMEI a parte autora pelo telefone (11.99882-1233) acerca da retifica\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgameto, designada para 04\/09\/2017, \u00e0s 15:00, com a advert\u00eancia de que sua aus\u00eancia implica em extin\u00e7\u00e3o e pagamento de custas. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70199681-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1221\/1228","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2017 Teor do ato: Melhora analisando a Pauta de Audi\u00eancia esta Serventia constatou que o hor\u00e1rio correto da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento \u00e9 15:00 hs, e n\u00e3o como constou no Termo de Audi\u00eancia as 10:30 hs; ou seja a audi\u00eancia se realizara no dia 04 de setembro as 15:00 horas .Intime-se a autora por telefone com urg\u00eancia; as requeridas por seus advogados. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Joao Carlos de Lima Junior (OAB 142452\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Giselle Paulo Servio da Silva (OAB 308505\/SP), Luis Gustavo Nogueira de Oliveira (OAB 310465\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Melhora analisando a Pauta de Audi\u00eancia esta Serventia constatou que o hor\u00e1rio correto da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento \u00e9 15:00 hs, e n\u00e3o como constou no Termo de Audi\u00eancia as 10:30 hs; ou seja a audi\u00eancia se realizara no dia 04 de setembro as 15:00 horas .Intime-se a autora por telefone com urg\u00eancia; as requeridas por seus advogados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que \u00e9 tempestiva a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 206\/236.Certifico e dou f\u00e9 que \u00e9 tempestiva a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 237\/254.Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70163139-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70159692-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 15:00 Local: 1\u00ba Sala de intru\u00e7\u00e3o e julgamento Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70148819-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70148658-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 07:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Q) Redesigna\u00e7\u00e3o SEM PROVA ORAL. - doctos.OK","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70147402-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70144386-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR695882018TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 08\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR695881998TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. Dilig\u00eancia : 11\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR695882004TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70097063-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 08:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 Hora 16:00 Local: 2\u00ba Sala de concilia\u00e7\u00e3o 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios que norteiam os Juizados Especiais C\u00edveis, DESIGNO audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia _11\/07\/2017 \u00e0s 16:00horas, encaminhando os autos ao Setor competente para a devida intima\u00e7\u00e3o das partes. Serve a presente publica\u00e7\u00e3o como intima\u00e7\u00e3o do(a) autor(a), assistido de advogado(a), com a advert\u00eancia de que o comparecimento pessoal do(a) autor(a) em audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e a sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o com condena\u00e7\u00e3o em custas","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Tendo em vista que o(a,s) autor(a,es) encontra-se(am) desacompanhado(s) de advogado, dever\u00e1 comparecer em Cart\u00f3rio, para quantificar o valor que pretende a t\u00edtulo de danos morais, procedendo assim a retifica\u00e7\u00e3o do valor da causa (valor da obriga\u00e7\u00e3o \/ valor do dano moral), observando-se o limite estipulado pela Lei 9.099\/95. Prazo de 10(dez) dias, pena de indeferimento da inicial.Ap\u00f3s, se em termos, recebo como aditamento, designando Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, devendo as partes serem citadas e intimadas com as advert\u00eancias de praxe.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0006158-60.2017.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Alessandra Ferreira da  Cunha\nRequerido : BANCO SANTANDER  (BRASIL) S.A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   dos   Santos   Sillas\nVistos.\nTendo  em  vista  que  o(a,s)  autor(a,es)  encontra-se(am)  desacompanhado(s)  de  \nadvogado,  dever\u00e1  comparecer  em  Cart\u00f3rio,  para  quantificar  o  valor  que  pretende  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  procedendo  assim  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa  (valor  da  obriga\u00e7\u00e3o  \/  valor  do  dano  \nmoral),  observando-se  o  limite  estipulado  pela  Lei  9.099\/95 . \nPrazo  de  10(dez)  dias,  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nAp\u00f3s,  se  em  termos,  recebo  como  aditamento,   designando  Audi\u00eancia  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o ,  devendo  as  partes  serem  citadas  e  intimadas  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 20  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006158-60.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 23D5597. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 29"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conforme certid\u00e3o de fls. 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   redistribuido conforme determinado as fls. 28Foro destino: Foro de Santo Andr\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento N\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243574","codPublicacaoOrigem":"1194572765","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006158-60.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0006158-60.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Alessandra Ferreira da Cunha - BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - - ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Melhora analisando a Pauta de Audi\u00eancia esta Serventia constatou que o hor\u00e1rio correto da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento \u00e9 15:00 hs, e n\u00e3o como constou no Termo de Audi\u00eancia as 10:30 hs; ou seja a audi\u00eancia se realizara no dia 04 de setembro as 15:00 horas .Intime-se a autora por telefone com urg\u00eancia; as requeridas por seus advogados. - ADV: LUIS GUSTAVO NOGUEIRA DE OLIVEIRA (OAB 310465\/SP), GISELLE PAULO SERVIO DA SILVA (OAB 308505\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), JOAO CARLOS DE LIMA JUNIOR (OAB 142452\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0208\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA SAYURI SAITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1221","paginaFinal":"1221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006158-60.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006158-60.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763882136","codPublicacaoOrigem":"1205801148","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006158-60.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0006158-60.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Alessandra Ferreira da Cunha - BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. - - ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Em conformidade com o Prov. 806\/03, itens 68 e 68.1, o recurso(s) interposto(s) por ACS Tucum\u00e3 Empreendimentos Imobili\u00e1rios LTDA foi recebido em seu efeito devolutivo (art. 43 da Lei 9099\/95); Fica(m) o(a,s) recorrido(a,s) intimado(a,s) (o autor por carta) \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), LUIS GUSTAVO NOGUEIRA DE OLIVEIRA (OAB 310465\/SP), GISELLE PAULO SERVIO DA SILVA (OAB 308505\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), JOAO CARLOS DE LIMA JUNIOR (OAB 142452\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DOS SANTOS SILLAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA SAYURI SAITO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"939","paginaFinal":"939","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930412","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26607864","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:56:00:257PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006158-60.2017.8.26.0007","numeroAntigo":"806\/03","numeroUnificado":"0006158-60.2017.8.26.0007|806\/03","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}