{"numero":"0006058-68.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"0006058-68.2017.8.26.0278","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/05\/2017 \u00e0s 15:48 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eloina Santos Amorim de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Magazine Luiza S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70058806-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0622\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 564\/566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0622\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para fins de declarar a inexigibilidade das obriga\u00e7\u00f5es mencionadas na inicial e determinar o cancelamento do cart\u00e3o de credito aqui debatido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem condena\u00e7\u00e3o em pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 55 da Lei 9099\/95).Fixo prazo de 10 dias para que o r\u00e9u comprove o cancelamento de qualquer cart\u00e3o de cr\u00e9dito em nome da autora e de todo e qualquer d\u00e9bito a ele referente vinculado \u00e0quela.P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Renata dos Santos (OAB 288410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para fins de declarar a inexigibilidade das obriga\u00e7\u00f5es mencionadas na inicial e determinar o cancelamento do cart\u00e3o de credito aqui debatido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem condena\u00e7\u00e3o em pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 55 da Lei 9099\/95).Fixo prazo de 10 dias para que o r\u00e9u comprove o cancelamento de qualquer cart\u00e3o de cr\u00e9dito em nome da autora e de todo e qualquer d\u00e9bito a ele referente vinculado \u00e0quela.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080  \n      \n0006058-68.2017.8.26.0278 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0006058-68.2017.8.26.0278\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : Eloina Santos  Amorim  de Souza\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Luiz   Batalha   Navajas\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  face  o  permissivo  legal  \n(artigo  38  da  Lei  9.99\/95).\nDecido.\nCabe  julgamento  antecipado  da  lide,  na  forma  do  \nartigo  3 55,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  posto  que  o  feito  prescinde  \nde  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nPreliminarmente,  houve  a  concess\u00e3o  de  prazo  para  \nque  a  r\u00e9  Magazine  Luiza  apresentasse  contesta\u00e7\u00e3o  nos  autos  e  ela  \npermaneceu  em  sil\u00eancio  (fls.  81  e  85),  de  forma  que  n\u00e3o  h\u00e1  \u00f3bices  para  o  \njulgamento  do  feito.\nNo m\u00e9rito,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  \nprocedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006058-68.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo 1017B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080  \n      \n0006058-68.2017.8.26.0278 - lauda  2\nA\n contrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  credito  pela  autora  junto  \naos  r\u00e9us  \u00e9  incontroversa  nos  autos.\nEntretanto,  os  r\u00e9us  n\u00e3o  apresentaram  nos  autos  o  \naviso  de  recebimento  ou  comprovante  de  entrega  correspondente  ao  cart\u00e3o  \nmencionado  na  inicial,  da\u00ed  porque  n\u00e3o  se  pode  dizer  que  a  autora  recebeu-o  \nantes  da  realiza\u00e7\u00e3o  das  despesas  impugnadas  e  mencionadas  na  inicial  e,  \nassim,  est\u00e1  obrigada  aos  termos  da  contrata\u00e7\u00e3o  em  quest\u00e3o.\nDeve,  ent\u00e3o,  haver  o  reconhecimento  da \ninexigibilidade  das  obriga\u00e7\u00f5es  tratadas,  com  o  cancelamento  do  cart\u00e3o  aqui  \ndebatido. No mais,  n\u00e3o  h\u00e1  danos  morais  a  se  reconhecer,  \nposto  que  n\u00e3o  houve  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora\nAnte  o  exposto  e  considerando  o  mais  que  dos  \nautos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  \npara  fins  de  declarar  a  inexigibilidade  das  obriga\u00e7\u00f5es  mencionadas  na  inicial  \ne  determinar  o  cancelamento  do  cart\u00e3o  de  credito  aqui  debatido,  nos  termos  \ndo  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  pagamento  de  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (artigo  55  da  Lei  9099\/95).\nFixo  prazo  de  10  dias  para  que  o  r\u00e9u  comprove  o  \ncancelamento  de  qualquer  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  nome  da  autora  e  de  \ntodo  e  qualquer  d\u00e9bito  a  ele  referente  vinculado  \u00e0quela.\nP.R.I.C.\nItaquaquecetuba , 05  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006058-68.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo 1017B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 87"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Defiro o pedido formulado pela preposta da requerida Magazine Luiza, concedo-lhe o prazo de quinze (15) dias para que a mesma junte a contesta\u00e7\u00e3o. Findo o prazo, regularizem-se os autos e tornem conclusos para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70044993-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70044920-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684173888TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Magazine Luiza S\/A Dilig\u00eancia : 02\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/014625-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 Hora 11:45 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685333787","codPublicacaoOrigem":"1150473952","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006058-68.2017.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0006058-68.2017.8.26.0278 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Eloina Santos Amorim de Souza REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ITAQUAQUECETUBA EM 24\/05\/2017","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"879257","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22890399","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 25 2017 11:38:40:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006058-68.2017.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006058-68.2017.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758890949","codPublicacaoOrigem":"1202626567","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006058-68.2017.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0006058-68.2017.8.26.0278 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Eloina Santos Amorim de Souza - Banco Ita\u00fa S\/A - - Magazine Luiza S\/A - Ante o exposto e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial para fins de declarar a inexigibilidade das obriga\u00e7\u00f5es mencionadas na inicial e determinar o cancelamento do cart\u00e3o de credito aqui debatido, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o em pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 55 da Lei 9099\/95).Fixo prazo de 10 dias para que o r\u00e9u comprove o cancelamento de qualquer cart\u00e3o de cr\u00e9dito em nome da autora e de todo e qualquer d\u00e9bito a ele referente vinculado \u00e0quela.P.R.I.C. - ADV: RENATA DOS SANTOS (OAB 288410\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0622\/2017 - Bruno\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELENI DE ARA\u00daJO MENDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"927545","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26401389","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 03:56:31:883AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006058-68.2017.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006058-68.2017.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}