{"numero":"0006659-23.2017.8.26.0004","processos":[{"processo":"0006659-23.2017.8.26.0004","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2017 \u00e0s 08:44 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Fernando Henrique Azevedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.802,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Silvio Augusto Bortolim"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Editora Central de Concursos Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Antonio Villa Custodio"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70107027-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70106761-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668325973TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Silvio Augusto Bortolim Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668325987TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Editora Central de Concursos Ltda Dilig\u00eancia : 19\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 10:00 Local: Sala - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.I) Os requisitos dispostos no artigo 300, do NCPC, s\u00e3o cumulativos, ausente a verossimilhan\u00e7a uma vez que a autora firmou o contrato, o qual expressamente fixa multa em caso de resili\u00e7\u00e3o unilateral, sendo a sua ilegalidade mat\u00e9ria que ser\u00e1 apreciada na instru\u00e7\u00e3o.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. II) Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.III) Cite-se o(a) reclamado(a) e intime-se o (a) reclamante.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nAv.  Santa  Marina  n\u00ba 950,  ., Barra  Funda  - CEP  05036-000,  Fone: (11) \n3613-7033,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006659-23.2017.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0006659-23.2017.8.26.0004  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Silvio Augusto  Bortolim\nRequerido : Editora Central  de Concursos  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   Azevedo\nVistos.\nI)  Os  requisitos  dispostos  no  artigo  300,  do  NCPC,  s\u00e3o  cumulativos,  \nausente  a  verossimilhan\u00e7a  uma  vez  que  a  autora  firmou  o  contrato,  o  qual  expressamente  \nfixa  multa  em  caso  de  resili\u00e7\u00e3o  unilateral,  sendo  a  sua  ilegalidade  mat\u00e9ria  que  ser\u00e1  \napreciada  na  instru\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  INDEFIRO  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.  \nII)  Designe-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIII)  Cite -se o(a)  reclamado(a)  e  intime-se  o  (a)  reclamante.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006659-23.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 44170A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE AZEVEDO, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 14:31 . fls. 15"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}