{"numero":"0006989-24.2017.8.26.0229","processos":[{"processo":"0006989-24.2017.8.26.0229","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/07\/2017 \u00e0s 14:21 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Hortol\u00e2ndia","juiz":"Juliana Ibrahim Guirao Kapor","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.499,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Paula Tavares Machado Alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Yasmin Rkein-EPP"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Luis de Camargo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Dirani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Galv\u00e3o Severi"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WHOR.17.70025157-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    JEC supervis\u00e3o 1 digital","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WHOR.17.70022328-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 09:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR682260482TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Yasmin Rkein-EPP Dilig\u00eancia : 02\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Ressarcimento de danos em virtude de acidente de ve\u00edculo","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}