{"numero":"0006141-05.2008.8.26.0083","processos":[{"processo":"0006141-05.2008.8.26.0083   (003.01.2008.006141)","classe":"Outros Feitos n\u00e3o Especificados","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"04\/10\/2017 00:00 - Prazo 26 - PRAZO 26\/11","distribuicao":"18\/12\/2008 \u00e0s 13:52 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Agua\u00ed","juiz":"Andr\u00e9 Acayaba de Rezende","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valdir Moro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andresa Di Fazio Guarini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adams Giagio"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Heloiza Moro Simon Altero"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Altero Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Ferreira Borges"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0740\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 4\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0740\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado pelas partes (fls. 120\/121), para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos.Em consequ\u00eancia, JULGO resolvido o m\u00e9rito deste processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado.Inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, arquive-se o processo. P.I. Advogados(s): Heloiza Moro Simon Altero (OAB 116485\/SP), Daniel Altero Junior (OAB 150732\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Leandro Ferreira Borges (OAB 245854\/SP), Andresa Di Fazio Guarini (OAB 264406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    r. senten\u00e7a de fls. 136 transitou em julgado em 30\/08\/2017, conforme a homologa\u00e7\u00e3o da desist\u00eancia do prazo recursal \u00e0s fls. 136.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado pelas partes (fls. 120\/121), para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos.Em consequ\u00eancia, JULGO resolvido o m\u00e9rito deste processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado.Inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, arquive-se o processo. P.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AGUA\u00cd\nFORO  DE AGUA\u00cd\nVARA  \u00daNICA\nRUA  JOAQUIM  PAULA CRUZ, 900, Aguai  - SP  - CEP  13860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0006141-05.2008.8.26.0083 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006141-05.2008.8.26.0083\nClasse  - Assunto Outros Feitos N\u00e3o Especificados  - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Valdir Moro\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30\/08\/2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u2013 Deborah  Cristina Martins - Matr.  819.335-0\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Andr\u00e9  Acayaba  de  Rezende\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  celebrado  pelas  partes  (fls.  120\/121),  para  \nque  produza  seus  regulares  efeitos  jur\u00eddicos.\nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  resolvido  o  m\u00e9rito  deste  processo,  com  fundamento  no  \nartigo  487,  inciso  III,  letra  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  certificando-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nInexistindo  custas  remanescentes  a  serem  recolhidas,  arquive-se  o  processo.  \nP.I.\nAguai , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006141-05.2008.8.26.0083 e c\u00f3digo 2B0000000HSPA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ACAYABA DE REZENDE, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:37 . fls. 1"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, at\u00e9 a presente data, n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00f5es nos autos, em aten\u00e7\u00e3o ao r. Despacho de fl. 132.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 6\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia, \u00e0s partes, do retorno dos autos \u00e0 origem.Fl. 123: proceda, a serventia, a substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, para que passe a figurar ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Anote-se.Manifeste-se, o requerente, acerca do acordo firmado entre as partes, bem como quanto ao comprovante de dep\u00f3sito juntado pelo requerido (fls. 128\/129).Int. Advogados(s): Heloiza Moro Simon Altero (OAB 116485\/SP), Daniel Altero Junior (OAB 150732\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Leandro Ferreira Borges (OAB 245854\/SP), Andresa Di Fazio Guarini (OAB 264406\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. Despacho retro, procedi a substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, passando a figurar ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia, \u00e0s partes, do retorno dos autos \u00e0 origem.Fl. 123: proceda, a serventia, a substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, para que passe a figurar ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Anote-se.Manifeste-se, o requerente, acerca do acordo firmado entre as partes, bem como quanto ao comprovante de dep\u00f3sito juntado pelo requerido (fls. 128\/129).Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Agua\u00ed\nFORO  DE AGUA\u00cd\nVARA  \u00daNICA\nRUA  JOAQUIM  PAULA CRUZ, 900, AGUAI -SP  - CEP  13860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006141-05.2008.8.26.0083\nClasse  \u2013 Assunto: Outros Feitos N\u00e3o Especificados  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Valdir Moro\nRequerido : Banco Itau Sa\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   28\/03\/2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  - Deborah  Cristina Martins - M819335\n         \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Acayaba   de   Rezende\nVistos.\nCi\u00eancia,  \u00e0s  partes,  do  retorno  dos  autos  \u00e0  origem.\nFl.  123:   proceda,  a  serventia,  a  substitui\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  da  presente  demanda,  \npara  que  passe  a  figurar  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  Anote-se.\nManifeste-se,  o  requerente,  acerca  do  acordo  firmado  entre  as  partes,  bem  como  \nquanto  ao  comprovante  de  dep\u00f3sito  juntado  pelo  requerido  (fls.  128\/129).\nInt.\nAguai , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  _________________________\nrecebo  estes autos  em Cart\u00f3rio.\nEu,  ___________  , esc.  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006141-05.2008.8.26.0083 e c\u00f3digo 2B0000000G24Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ACAYABA DE REZENDE, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 19:21 . fls. 1"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Outros Feitos n\u00e3o Especificados - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRPR16001596399","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao E. TJSP - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO - SALA 44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa TRIBUNAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   MESA DIRETOR - VER SALA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   AP 10.08.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 111: Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, promova-se a subida dos presentes autos ao EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A ? SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO. Int. Agua\u00ed, d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 111: Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, promova-se a subida dos presentes autos ao EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A ? SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO. Int. Agua\u00ed, d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 111: Ap\u00f3 s, com ou sem contrarraz\u0f5es, promova-se a subida dos presentes autos ao EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u0c7a SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO. Int. Agua\u00ed, d.s."}},{"data":"09\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   P\/P URG.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 27\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 76: Anote-se. Recebo o recurso, interposto tempestivamente, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. D\u00ea-se vista ao recorrido para contra-raz\u00f5es no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 76: Anote-se. Recebo o recurso, interposto tempestivamente, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. D\u00ea-se vista ao recorrido para contra-raz\u00f5es no prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 76: Anote-se. Recebo o recurso, interposto tempestivamente, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. D\u00ease vista ao recorrido para contra-raz\u0f5es no prazo legal."}},{"data":"05\/07\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 07.07.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   P\/P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2010","descricao":"Conclusos   CLS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Diante do exposto, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora, em rela\u00e7\u00e3o ao saldo existente na caderneta de poupan\u00e7a de titularidade desta (fls. 12 e 14), as diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes ao seguinte m\u00eas e \u00edndice: 42,72% em janeiro de 1989. Os valores destas diferen\u00e7as dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente desde os respectivos meses de incid\u00eancia conforme Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros compensat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas. Os valores ser\u00e3o acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, na forma do art. 406 do C\u00f3digo Civil de 2002. Custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ex lege. P.R.I.C. (C\u00c1LCULO DE PREPARO NO VALOR DE R$ 82,10 E PORTE DE REMESSA NO VALOR DE R$ 25,00 POR VOLUME (TOTAL 1 VOLUME). INT.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 26.04.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   P\/P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 639\/2010 Livro: 166 Folha(s): de 147 at\u00e9 154 Data Registro: 16\/04\/2010 13:08:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   CONTADOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4515911","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2010","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Diante do exposto, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora, em rela\u00e7\u00e3o ao saldo existente na caderneta de poupan\u00e7a de titularidade desta (fls. 12 e 14), as diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes ao seguinte m\u00eas e \u00edndice: 42,72% em janeiro de 1989. Os valores destas diferen\u00e7as dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente desde os respectivos meses de incid\u00eancia conforme Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros compensat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas. Os valores ser\u00e3o acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, na forma do art. 406 do C\u00f3digo Civil de 2002. Custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ex lege. P.R.I.C. (C\u00c1LCULO DE PREPARO NO VALOR DE R$ 82,10 E PORTE DE REMESSA NO VALOR DE R$ 25,00 POR VOLUME (TOTAL 1 VOLUME). INT.\"","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O Em 19 de mar\u00e7o de 2010 fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM. Ju\u00edza de Direito da Vara do Juizado Especial C\u00edvel d a Comarca de Agua\u00ed, Dra . MARINA SAN JUAN MELO . Eu, __________________, Escrevente, subscrevi. Requerente: VALDIR MORO Requerido: BANCO ITA\u00da S\/A Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aproposta por VALDIR MORO em face do BANCO ITA\u00daS\/A, requerendo as diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1 ria que n\u00e3o teriam sido creditadas sobre os valores depositados em suas contas poupan\u0e7ade n\u00ba05260-9 e 05131-2, mantidas junto \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, no per\u00edodo do chamado Plano Ver\u00e3o. Citado, o r\u00e9u apresentou sua resposta \u00e0s fls. 18\/37, trazendo preliminares de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir, prescri\u00e7\u00e3o, denuncia\u00e7\u00e3o da lide em raz\u00e3 o de litiscons\u00f3rcio necess\u00e1rio, incompet\u00eancia absoluta e ilegitimidade passiva. No m\u00e9rito, impugnou os argumentos trazidos na inicial, requerendo a improced\u00eancia do pedido. Houve r\u00e9plica \u00e0s fls. 46\/51. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. Imp\u0f5ese, in casu , o julgamento antecipado da lide, com fundamento no art. 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, porquanto versa unicamente sobre mat\u00e9ria de direito. Os extratos acostados aos autos s\u00e3o os documentos essenciais \u00e0propositura da demanda e permitem aferir as condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1falar, pois, em falta de interesse de agir ou ilegitimidade ad causam. N\u00e3o h\u00e1ilegitimidade passiva. O banco r\u00e9u \u00e9uma das partes contratantes, no que se refere \u00e0s contas de poupan\u0e7aem exame, e, por isso, tem legitimidade ad causam para figurar no p\u00f3lo passivo da demanda, na qual a poupadora reclama diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. N\u00e3o obstante a interven\u00e7\u00e3o governamental no mercado financeiro, o contrato de poupan\u0e7acelebrado entre as partes n\u00e3o sofreu solu\u00e7\u00e3o de continuidade e nem foram alteradas as suas cl\u00e1usulas, permanecendo \u00edntegra a aven\u00e7 a entre a parte autora (depositante) e a institui\u00e7\u00e3o financeira (deposit\u00e1rio), da qual n\u00e3o faz parte o Banco Central e a Uni\u00e3o. \u00c9que, apesar da sobredita interfer\u00eancia, a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o se desvinculou dos recursos oriundos das cadernetas de poupan\u0e7ada parte autora e deles continuou se beneficiando. A respeito dessa preliminar, n\u00e3o \u00e9ocioso transcrever o julgado: PROCESSO CIVIL Legitimidade passiva do Banco privado que administra caderneta de poupan\u0e7ana a\u00e7\u00e3o que visa \u00e0diferen \u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria Banco Central e a Uni\u00e3o n\u00e3o t\u00eam legitima\u00e7\u00e3o \u93adcausam preliminar rejeitada (1\u00ba TACivSP 5\u00aa C\u00e2m.; Ap. n\u00ba 542.653-1-SP; rel. Juiz JOAQUIM GARCIA; j. 28.04.93; v.u.; DOE 12.05.93, p.61). Note-se que a responsabilidade, no caso, \u00e9contratual, raz\u00e3o pela qual \u00e9incab\u00edvel a tese de que, para ressarcimento de eventual preju\u00edzo, decorrente de aplica\u00e7\u00e3o de lei inconstitucional, deva o contratante (depos itante em caderneta de poupan\u0e7a) acionar diretamente a Uni\u00e3o, que foi quem editou a norma. Isto, entretanto, n\u00e3o afasta a possibilidade de o Banco exercer sua pretens\u00e3o, de maneira aut\u00f4noma, para pleitear repara\u00e7\u00e3 o de danos de quem entenda respons\u00e1vel se for cab\u00edvel tal pretens\u00e3o. Portanto, \u00e9parte leg\u00edtima o requerido nos presentes autos. Quanto \u00e0prescri\u00e7\u00e3o, sem raz\u00e3o o Banco. Os juros contratuais incidentes nas diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas, tem, pela pr\u00f3 pria natureza do contrato de poupan\u0e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, \u00a73 \u00ba, inciso III do C\u0f3digo Civil. MIGUEL MARIA DE SERPA LOPES comunga do mesmo entendimento jurisprudencial predominante: Outra quest\u00e3o \u00e9a inerente aos juros capitalizados. Os pontos de vista, na jurisprud\u00ea ncia, divergem, dividindo-se em duas correntes: a primeira, de que foi partid\u00e1rio o eminente jurista Sr. Ministro Filadelfo Azevedo, sustentando a aplica\u00e7\u00e3o do artigo 178, \u00a710, inciso III, a quaisquer juros capitalizados, ou n\u00e3 o, salvo se convencionado expressamente o pagamento por prazo superior a um ano; a Segunda, defendida pelo eminente Sr. Ministro Orosimbo Nonato, colocando-se do lado oposto, isto \u00e9, entendendo que os juros capitalizados n\u00e3o s\u00e3 o mais juros: absorvem-se no capital, nele se integram e, por conseguinte, \u00e9il\u00f3gico, data v\u00eania, falar em redu\u00e7\u00e3o de juros integrados no capital (Ac. Do STF, de 14.12.1942, ambos no rec. Ext. n\u00ba5.071, Ver. Dos Tribunais, 149, p\u00e1 g. 344, in Castro Garms, ob. Cit. N\u00ba2.296, pags. 855,856, sendo o voto vencedor o do Sr. Ministro Filadelfo Azevedo). A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3 o aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u0f3digo Civil. E a doutrina segue a mesma linha de racioc\u00ednio, merecendo destaque o ensino de Carvalho Santos: \u093aprescri\u00e7\u00e3o a\u00ed referida \u00e9a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u0f5es peri\u0f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1juros de 10% ao ano, n \u00e3o \u00e9o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00edhouve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3 o podem estar inclu\u0eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per \u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros . (C\u0f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aa ed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u0e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nesse sentido: Nas a\u00e7\u0f5es de cobran\u0e7ade expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u0e7a, o pedido de incid\u00ea ncia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u0e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u0e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9o vinten\u00e1rio . Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aaT., rel. Min. S\u00e1 lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aaT., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aaT., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aa T., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aaT., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000 (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u0f3digo Civil de 1916. O art. 205, do novo C\u0f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u0f3digo ora vigente, que estabelece: Ser\u00e3 o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u0f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada . V\u00ease que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u0edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e, fevereiro de 1991 (Plano Collor II), quando da entrada em vigor do novo c \u0f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o novo artigo 205, como pretende o Requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. No tocante ao m\u00e9rito, a parte requerente faz jus \u00e0s diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o, relativa ao m\u00eas de janeiro de 1989. Do Plano Ver\u00e3o At\u00e9a implanta\u00e7\u00e3o do chamado plano ver\u00e3o utilizava-se, para reajuste das cadernetas de poupan\u0e7a, o \u00edndice de pre\u00e7os ao consumidor, IPC, apurado pelo IBGE. Com o advento da Lei n. 7.730\/89, passou a ser adotado o rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro Nacional, LFT, verificado no m\u00ea s de janeiro de 1.989, deduzido o percentual fixo de 0,5%. A quest\u00e3o em exame consiste, portanto, em dirimir se a lei referida poderia atingir todas as cadernetas de poupan\u00e7 a, com vencimento para o m\u00eas de janeiro de 1.989, ou deveria apanhar somente as aplica\u00e7\u0f5es com vencimento a partir da sua vig\u00eancia, 16.01.1989, respeitando-se o instituto do direito adquirido. O caso foi resolvido pelo Supremo Tribunal Federal, conforme publica\u00e7\u00e3o no D.J. em 30 de abril de 2004, reconhecendo o direito adquirido dos poupadores: EMENTA: 1. Caderneta de poupan\u00e7 a: corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria: Plano Ver\u00e3o e Plano Bresser : firmou-se a jurisprud\u00eancia do STF no sentido de reconhecer a depositantes em Caderneta de Poupan\u0e7adireito a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do saldo de suas contas pelo \u00edndice vigente no in\u0edcio do per\u00edodo contratual. 2. Caderneta de poupan\u0e7a: Plano Collor : atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das quantias \u093bloqueadas : crit\u00e9rio imposto pela Medida Provis\u00f3ria 168\/90 convertida em lei 8.024\/90, de corre\u00e7\u00e3 o de saldos das contas pelo BTN fiscal, que, segundo orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo plen\u00e1rio do Tribunal (RE 206.048, T. Pleno, 15.08.2001, Nelson Jobim, Inf.\/STF 237) trilhada por numerosas decis\u0f5es individuais e de ambas as Turmas n\u00e3o contraria os princ\u00edpios constitucionais do direito adquirido e da isonomia. (AI 392018-SP STF 1\u00aaTurma Rel. Sep\u00falveda Pertence j. 23.03.2004). A mat\u00e9ria encontra-se pacificada, conforme se infere da recente decis\u00e3o proferida pelo STF, em sede de Recurso Extraordin \u00e1rio - RE n\u00ba451.659-4\/SP: O Tribunal \u093aquo , em decis\u00e3o impugnada na presente sede recursal, fazendo aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio constitucional inscrito no art. 5\u00ba , XXXVI, da Carta Pol\u00edtica, rejeitou a possibilidade de imediata aplica\u00e7\u00e3o de nova disciplina legislativa aos efeitos futuros de contratos de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u00e7 a, celebrados ou renovados em momento anterior ao do in\u0edcio da vig\u00eancia da MP n\u00ba32\/89, convertida na Lei n\u00ba7.730\/89. O recurso extraordin\u00e1rio interposto pela institui\u00e7\u00e3o financeira revela-se inacolh\u00edvel, eis que o ac\u00f3rd\u00e3o proferido pelo Tribunal \u093aquo ajusta-se \u00e0orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial firmada pelo Supremo Tribunal Federal na an \u00e1lise da mat\u00e9ria objeto da presente controv\u00e9rsia (RTJ 163\/795, Rel. Min. MOREIRA ALVES RTJ 164\/1145, Rel. Min. CELSO DE MELLO AI 215.249\/SP, Rel. Min. OCTAVIO GALLOTTI AI 220.508-AgR\/RJ, Rel. Min. OCTAVIO GALLOTTI AI 229.001-AgR\/SP, Rel. Min. MAURICIO CORR\u0caa AI 262.789\/BA, Rel. Min. CELSO DE MELLO RE 198.304\/RS, Rel. Min. SYDNEY SANCHES, v.g.). O exame da presente causa evidencia n\u00e3o assistir raz\u00e3o \u00e0parte ora recorrente, eis que o acolhimento da postula\u00e7\u00e3o recursal por ela deduzida importaria em inaceit\u00e1vel transgress\u00e3o ao princ\u00ed pio constitucional da intangibilidade do ato jur\u0eddico perfeito, tal como enunciado pelo art. 5\u00ba , XXXVI, da Lei Fundamental da Rep\u0fablica. Cumpre ter presente, neste ponto, que o contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, enquanto ajuste negocial validamente celebrado pelas partes, qualifica-se como t\u00edpico ato jur\u0eddico perfeito, \u00e0semelhan\u0e7ados neg\u00f3 cios contratuais em geral (RT 547\/215), submetendo-se, por isso mesmo, quanto ao seu estatuto de reg\u00eancia, ao ordenamento normativo vigente \u00e0\u00e9poca de sua estipula\u00e7\u00e3o. A pretens\u00e3o jur\u0eddica manifestada pela institui\u00e7\u00e3o financeira conflita, de modo frontal, com a norma inscrita no art. 5\u00ba , XXXVI, da Carta Federal, que consagra princ\u00edpio fundamental destinado a resguardar a incolumidade das situa\u00e7\u0f5es jur\u00ed dicas definitivamente consolidadas, consoante tem sido reiteradamente enfatizado pela jurisprud\u00eancia do Supremo Tribunal Federal (RTJ 163\/802-803, Rel. Min. CELSO DE MELLO): (...)A lei nova n\u00e3o pode reger os efeitos futuros gerados por contratos a ela anteriormente celebrados, sob pena de afetar a pr\u00f3pria causa ato ou fato ocorrido no passado que lhes deu origem. Essa proje\u00e7\u00e3o retroativa da lei nova, mesmo tratando-se de retroatividade m\u00ed nima, incide na veda\u00e7\u00e3o constitucional que protege a incolumidade do ato jur\u0eddico perfeito. A cl\u00e1usula de salvaguarda do ato jur\u0eddico perfeito, inscrita no art. 5 \u00ba, XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o, aplica-se a qualquer lei editada pelo Poder P\u0fablico, ainda que se trate de lei de ordem p\u00fa blica. Precedentes do STF. A possibilidade de interven\u00e7\u00e3o do Estado no dom\u00ednio econ\u00f4mico n\u00e3o exonera o Poder P\u0fablico do dever jur\u0eddico de respeitar os postulados que emergem do ordenamento constitucional brasileiro, notadamente os princ\u00edpios como aquele que tutela a intangibilidade do ato jur\u0eddico perfeito que se revestem de um claro sentido de fundamentalidade (...). (AI 266.236\/SP, Rel. Min. CELSO DE MELLO, DJU de 13.06.2000) Em suma: o Supremo Tribunal Federal, tendo presente a import\u00e2ncia pol\u00edtico-jur\u0eddica da norma inscrita no art. 5\u00ba , XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o e considerando, ainda, a grave advert\u00eancia da doutrina (HUMBERTO THEODORO J\u00daNIOR, O Contrato e a Interfer\u00eancia Estatal no Dom\u00ednio Econ\u00f4mico , in Revista dos Tribunais, vol. 675\/7, 13; HELY LOPES MEIRELLES, \u093estudos e Pareceres de Direito P\u0fablico , vol. IX\/258, 1986, RT, v.g.) firmou orienta\u00e7\u00e3o na mat\u00e9ria ora em exame, enfatizando, na perspectiva do princ\u00ed pio constitucional que protege o ato jur\u0eddico perfeito, que, ... nos casos de cadernetas de poupan\u0e7acuja contrata\u00e7\u00e3o ou (...) renova\u00e7\u00e3o tenha ocorrido antes da entrada em vigor da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 32, de 15.01.89, convertida na Lei n\u00ba7.730, de 31.01.89, a elas n\u00e3o se aplicam, em virtude do disposto no artigo 5\u00ba , XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, as normas dessa legisla\u00e7\u00e3o infraconstitucional, ainda que os rendimentos venham a ser creditados em data posterior (RTJ 163\/795, Rel. Min. MOREIRA ALVES grifei). Sendo assim, e tendo presentes as raz\u0f5es expostas, conhe\u00e7o do presente recurso extraordin\u00e1rio, para negar-lhe provimento. Publique-se. Bras\u00edlia, 25 de maio de 2005. (a) Rel. Min. CELSO DE MELLO. Dos Juros Cumpre consignar, ainda, que a tese da n\u00e3o cumulatividade dos juros contratuais com juros morat\u00f3rios deve ser recha\udb5e\udeda. Os juros contratuais s\u00e3o remunerat\u00f3rios, de natureza jur\u0eddica diversa dos juros morat\u00f3rios. Diante disto, n\u00e3 o h\u00e1\u0f3bice a sua cumula\u00e7\u00e3o, que, de modo algum, configura bis in idem. Os juros contratuais incidem nas diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria objeto da demanda, por \u0f3bvio e de acordo com a fundamenta\u00e7\u00e3 o acima ofertada, de forma capitalizada. Os juros morat\u00f3rios s\u00e3o devidos desde a cita\u00e7\u00e3o. Da Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9devida desde o momento em que os valores foram retirados da esfera de disponibilidade da parte requerente, porque sua fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua \u00e9recompor o poder monet\u00e1rio existente ao tempo da usurpa\u00e7\u00e3 o. Sua finalidade \u00e9manter atualizados os valores devidos, sem ocasionar qualquer forma de lucro ou preju\u00edzo para as partes. Os \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo constituem fonte segura \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o dos d\u0e9bitos e, portanto, devem ser aplicados. Diante do exposto, julgo PROCEDENTE o pedido inicial, para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora, em rela\u00e7\u00e3o ao saldo existente na caderneta de poupan\u0e7ade titularidade desta (fls. 12 e 14), as diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3 o monet\u00e1ria correspondentes ao seguinte m\u00eas e \u00edndice: 42,72% em janeiro de 1989. Os valores destas diferen\u0e7as dever\u00e3o ser corrigidos monetariamente desde os respectivos meses de incid\u00eancia conforme Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros compensat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas. Os valores ser\u00e3o acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida , na forma do art. 406 do C\u0f3digo Civil de 2002. Custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios ex lege. P.R.I.C. Agua\u00ed, 1 3 de abril de 2010. MARINA SAN JUAN MELO Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"19\/03\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 4515911 - Destino: MM. JUIZ DE DIREITO DR\u00aa MARINA SAN JUAN MELO Local Origem: 827-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Agua\u00ed) Data de Envio: 19\/03\/2010 Data de Recebimento: 19\/03\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 14\/04\/2010 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 19\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2010","descricao":"Remessa a Origem   carga adv.02.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30.03.2010.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Promova o autor o regular andamento do feito, requerendo o que de direito. No sil\u00eancio, intime-se-o a cumprir o acima determinado, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 24.02.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   P\/P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Promova o autor o regular andamento do feito, requerendo o que de direito. No sil\u00eancio, intime-se-o a cumprir o acima determinado, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Promova o autor o regular andamento do feito, requerendo o que de direito. No sil\u00eancio, intime-se-o a cumprir o acima determinado, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos 04\/12 Conclusos 04\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ci\u00eancia ao autor de fls. 53 e seguintes (peti\u00e7\u00e3o). Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia ao autor de fls. 53 e seguintes (peti\u00e7\u00e3o). Int.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00ea ncia ao autor de fls. 53 e seguintes (peti\u00e7\u00e3o). Int."}},{"data":"24\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 02.10.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   P.P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02.07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Em face da mat\u00e9ria discutida, manifestem-se as partes sobre o interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no artigo 331, do CPC. Negativa ou positiva a resposta, no mesmo ato as partes devem especificar as provas que desejam produzir, no prazo de cinco dias, justificando a sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 10.06.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   P.P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Em face da mat\u00e9ria discutida, manifestem-se as partes sobre o interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no artigo 331, do CPC. Negativa ou positiva a resposta, no mesmo ato as partes devem especificar as provas que desejam produzir, no prazo de cinco dias, justificando a sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Em face da mat\u00e9 ria discutida, manifestem-se as partes sobre o interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista no artigo 331, do CPC. Negativa ou positiva a resposta, no mesmo ato as partes devem especificar as provas que desejam produzir, no prazo de cinco dias, justificando a sua necessidade e pertin \u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int."}},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos .17.03.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   CARGA C\/ CARGA 05.03.09. CARGA C\/ CARGA 05.03.09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 11.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   \u00c1 R\u00c9PLICA. Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 20.02.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    \u00c1 R\u00c9PLICA. Int.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"\u00c1R\u00c9PLICA. Int."}},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   P.P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 18.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao publ 12.01 Remetido ao publ 12.01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/12\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de cumprimento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2855008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2855008 - Local Origem: 825-Distribuidor(F\u00f3rum de Agua\u00ed) Local Destino: 827-Vara \u00danica(F\u00f3rum de Agua\u00ed) Data de Envio: 18\/12\/2008 Data de Recebimento: 19\/12\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769301719","codPublicacaoOrigem":"1209246457","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006141-05.2008.8.26.0083","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AGUA\u00cd","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0006141-05.2008.8.26.0083 (003.01.2008.006141) - Outros Feitos n\u00e3o Especificados - Valdir Moro - Itau Unibanco S\/A e outro - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado pelas partes (fls. 120\/121), para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos.Em consequ\u00eancia, JULGO resolvido o m\u00e9rito deste processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado.Inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, arquive-se o processo. P.I. - ADV: ANDRESA DI FAZIO GUARINI (OAB 264406\/SP), LEANDRO FERREIRA BORGES (OAB 245854\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), HELOIZA MORO SIMON ALTERO (OAB 116485\/SP), DANIEL ALTERO JUNIOR (OAB 150732\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0740\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 ACAYABA DE REZENDE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO DE SOUZA PIANA VASQUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"10","paginaFinal":"10","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853627","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:10:07:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006141-05.2008.8.26.0083","numeroAntigo":"003.01.2008.006141","numeroUnificado":"0006141-05.2008.8.26.0083|003.01.2008.006141","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610972910","codPublicacaoOrigem":"1078216954","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006141-05.2008.8.26.0083","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"13","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0006141-05.2008.8.26.0083 (990.10.486411-9) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Agua\u00ed - Apelado: Valdir Moro - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fls. 120\/121: 1. Com base na ata de assembleia extraordin\u00e1ria e ordin\u00e1ria realizada no dia 30\/04\/2009, a qual formalizou a altera\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o social de Banco Ita\u00fa S\/A para Ita\u00fa Unibanco S\/A, devidamente arquivada na Coordenadoria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, desnecess\u00e1ria se afigura a comprova\u00e7\u00e3o. Proceda a Secretaria \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es. 2. A senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo tem conte\u00fado decis\u00f3rio de m\u00e9rito. Nessa conformidade, cumpre nesta Inst\u00e2ncia homologar apenas a desist\u00eancia do recurso e n\u00e3o a composi\u00e7\u00e3o efetuada, cuja compet\u00eancia \u00e9 do magistrado de primeiro grau. Assim, homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 3. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 4. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o acordo supracitado, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Daniel Altero Junior (OAB: 150732\/SP) - Heloiza Moro Simon Altero (OAB: 116485\/SP) - Adams Giagio (OAB: 195657\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 11\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 203\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1177","paginaFinal":"1177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"828161","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19227062","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 04:45:09:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006141-05.2008.8.26.0083","numeroAntigo":"990.10.486411-9","numeroUnificado":"0006141-05.2008.8.26.0083|990.10.486411-9","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683805128","codPublicacaoOrigem":"1149346752","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006141-05.2008.8.26.0083","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AGUA\u00cd","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0006141-05.2008.8.26.0083 (003.01.2008.006141) - Outros Feitos n\u00e3o Especificados - Valdir Moro - Banco Itau Sa - - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Ci\u00eancia, \u00e0s partes, do retorno dos autos \u00e0 origem.Fl. 123: proceda, a serventia, a substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo da presente demanda, para que passe a figurar ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Anote-se.Manifeste-se, o requerente, acerca do acordo firmado entre as partes, bem como quanto ao comprovante de dep\u00f3sito juntado pelo requerido (fls. 128\/129).Int. - ADV: ANDRESA DI FAZIO GUARINI (OAB 264406\/SP), HELOIZA MORO SIMON ALTERO (OAB 116485\/SP), DANIEL ALTERO JUNIOR (OAB 150732\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), LEANDRO FERREIRA BORGES (OAB 245854\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA PEREIRA DE ALMEIDA MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO DE SOUZA PIANA VASQUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"10","paginaFinal":"10","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 12:09:25:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006141-05.2008.8.26.0083","numeroAntigo":"003.01.2008.006141","numeroUnificado":"0006141-05.2008.8.26.0083|003.01.2008.006141","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}