{"numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","processos":[{"processo":"0006982-19.2013.8.26.0408   (040.82.0130.006982)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 06 - Autos no prazo 06\/10\/17","distribuicao":"17\/05\/2013 \u00e0s 18:46 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ourinhos","juiz":"Nacoul Badoui Sahyoun","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.759,52","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cirso Celio Teixeira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luciano Albuquerque de Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Paschoalotto"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2914-2917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a certid\u00e3o de fls. 144, presumindo-se concord\u00e2ncia do autor, declaro cumprida, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC, a obriga\u00e7\u00e3o imposta em senten\u00e7a ao r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A nestes autos de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE DE CL\u00c1SULAS CUMULADA COM REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO ajuizada por CIRSO C\u00c9LIO TEIXEIRA. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor acima mencionado em favor do autor. Inexistem custas finais.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Nelson Paschoalotto (OAB 108911\/SP), Luciano Albuquerque de Mello (OAB 175461\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   bx\/cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante a certid\u00e3o de fls. 144, presumindo-se concord\u00e2ncia do autor, declaro cumprida, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC, a obriga\u00e7\u00e3o imposta em senten\u00e7a ao r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A nestes autos de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE DE CL\u00c1SULAS CUMULADA COM REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO ajuizada por CIRSO C\u00c9LIO TEIXEIRA. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor acima mencionado em favor do autor. Inexistem custas finais.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ourinhos\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, OURINHOS  - SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nrg  25.08.2017\nProcesso F\u00edsico n\u00ba: 0006982-19.2013.8.26.0408\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Cirso Celio  Teixeira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O  -  Processo  n\u00ba  771\/2013   \nEm  25.08.2017  promovo  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Ju\u00edz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ourinhos-SP,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  NACOUL  BADOUI  \nSAHYOUN.  Somente  hoje  por  ac\u00famulo  de  servi\u00e7o  na  serventia.  Reginaldo  Guilherme  -  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  -  Matr\u00edcula  810.985-4.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   Sahyoun\nVistos.\nAnte  a  certid\u00e3o  de  fls.  144,  presumindo-se  concord\u00e2ncia  do  autor,  declaro  \ncumprida,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  CPC,  a  obriga\u00e7\u00e3o  imposta  em  senten\u00e7a  ao  r\u00e9u  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  nestes  autos  de  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  NULIDADE  DE  \nCL\u00c1SULAS  CUMULADA  COM  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO  ajuizada  por  CIRSO  C\u00c9LIO  \nTEIXEIRA.  \nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento  do  valor  acima  mencionado  em  \nfavor  do  autor.  \nInexistem  custas  finais.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nPublique-se  e intimem-se.  \nOurinhos,  25 de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC0000001LEB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cls\/senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls\/dia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0022\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 2603-2608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0022\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 138\/140: diga o requerente se com o valor depositado nos autos, no valor de R$ 389,53, d\u00e1 quita\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o reclamada.Intimem-se. Advogados(s): Nelson Paschoalotto (OAB 108911\/SP), Luciano Albuquerque de Mello (OAB 175461\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   bx\/cls 31.01.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 138\/140: diga o requerente se com o valor depositado nos autos, no valor de R$ 389,53, d\u00e1 quita\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o reclamada.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, Ourinhos -SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nrg\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006982-19.2013.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Cirso Celio  Teixeira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O  -  Processo  n\u00ba  771\/2013    \nEm  30.01.2017  promovo  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Ju\u00edz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ourinhos-SP,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  NACOUL  BADOUI  \nSAHYOUN.  Somente  hoje  por  ac\u00famulo  de  servi\u00e7o  na  serventia.  Reginaldo  Guilherme  -  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  -  Matr\u00edcula  810.985-4.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   Sahyoun\nVistos.\nFls.  138\/140:  diga  o  requerente  se  com  o  valor  depositado  nos  autos,  no  \nvalor  de  R$  389,53,  d\u00e1  quita\u00e7\u00e3o  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  reclamada.\nIntimem-se.   \nOurinhos , 30  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC0000001EODE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 10:09 . fls. 1"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBRU16000788813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 2117-2131","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2016 Teor do ato: Isso posto, e pelo que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o pedido inicial formulado por CIRSO CELIO TEIXEIRA contra o ITAU UNIBANCO S\/A para condenar o R\u00e9u, t\u00e3o somente, a pagar ao Autor a import\u00e2ncia referente a tarifa de seguro, no valor de R$ 240,00, corrigida monetariamente nos termos da Lei n\u00ba 6.899\/81, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e acrescida de juros de mora de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Indevida, outrossim, a pretens\u00e3o a restitui\u00e7\u00e3o da tarifa de abertura de cr\u00e9dito, emiss\u00e3o de boleto e servi\u00e7os de terceiros. Levando em conta a sucumb\u00eancia rec\u00edproca as custas processuais ser\u00e3o rateadas proporcionalmente entre as partes e cada uma arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu respectivo patrono, nos termos do artigo 21, do C\u00f3digo de Processo Civil, ressaltando-se que o Autor litiga sob os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria (artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50). Excedi no prazo em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o a que n\u00e3o dei causa. P.R.I.C. Advogados(s): Nelson Paschoalotto (OAB 108911\/SP), Luciano Albuquerque de Mello (OAB 175461\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   bx. autos cls em 16.02.16 - setor de registro de sente\u00e7a\/estatistica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isso posto, e pelo que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o pedido inicial formulado por CIRSO CELIO TEIXEIRA contra o ITAU UNIBANCO S\/A para condenar o R\u00e9u, t\u00e3o somente, a pagar ao Autor a import\u00e2ncia referente a tarifa de seguro, no valor de R$ 240,00, corrigida monetariamente nos termos da Lei n\u00ba 6.899\/81, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e acrescida de juros de mora de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Indevida, outrossim, a pretens\u00e3o a restitui\u00e7\u00e3o da tarifa de abertura de cr\u00e9dito, emiss\u00e3o de boleto e servi\u00e7os de terceiros. Levando em conta a sucumb\u00eancia rec\u00edproca as custas processuais ser\u00e3o rateadas proporcionalmente entre as partes e cada uma arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu respectivo patrono, nos termos do artigo 21, do C\u00f3digo de Processo Civil, ressaltando-se que o Autor litiga sob os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria (artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50). Excedi no prazo em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o a que n\u00e3o dei causa. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\n \nEm  16\/03\/2015,  promovo  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  NACOUL  BADOUI  SAHYOUN.  Edilene  \nSindice  Morais.  Assist.  Judici\u00e1rio.  Mat.351.898-3.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0006982-19.2013.8.26.0408\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Cirso Celio  Teixeira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   Sahyoun\nVistos.\nCIRSO  CELIO  TEIXEIRA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  nulidade  de  \ncl\u00e1usulas  contratuais  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  contra  ITAU  UNIBANCO  S\/A  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  que  firmou  com  o  R\u00e9u  contrato  de  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  \nve\u00edculo  a  ser  pago  em  trinta  e  seis  parcelas  mensais,  que  ora  pretende  revisionar.  \nIsso  porque  o  R\u00e9u  embutiu  no  financiamento  os  valores  de  R$  715,00,  a  \nt\u00edtulo  de  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito;  R$  162,00,  a  t\u00edtulo  de  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea;  R$  \n2.800,00,  a  t\u00edtulo  de  servi\u00e7os  de  terceiros;  e  R$  1.200,00,  a  t\u00edtulo  de  seguros.\nAssevera,  nesse  sentido,  que  essas  cobran\u00e7as  s\u00e3o  consideradas  abusivas  e  \nil\u00edcitas  pois  imputam  ao  consumidor  despesas  inerentes  \u00e0  atividade  d o R\u00e9u.  \nDestarte,  pugna  pela  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  cobran\u00e7as  retro  \nmencionadas,  com  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  indevidamente  debitados,  bem  como  condena\u00e7\u00e3o  \ndo  R\u00e9u  em  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\n \nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  02\/07)  veio  instru\u00edda  com  documentos  (fls.  08\/13).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  2\nCitado\n (fls.  16v\u00ba),  o  R\u00e9u  contestou  o  pedido  inicial   (fls.  18\/23)  anexando  \ndocumentos  (fls.  24\/93).  \nAduz  a  contesta\u00e7\u00e3o,  em  s\u00edntese,  refutando  integralmente  o  pedido  inicial,  \nprimeiro,  prescri\u00e7\u00e3o  do  direito  do  Autor;  segundo,  diverg\u00eancia  dos  valores  apontados  na  \nexordial  e  dos  efetivamente  cobrados;  terceiro,  aus\u00eancia  de  abusividade  ou  desequil\u00edbrio  \ncontratual;  quarto,  legalidade  das  tarifas  aplicadas;  e,   quinto,  insurge-se  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \npleito  de  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  pugnando  pela  improced\u00eancia  do  pedido  inicial.  \nInstados  a  especificar  provas  (fls.  95),  o  R\u00e9u  manifestou-se  (fls.  99),  \nsilente  o  Autor  (fls.  100).  \nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  (fls.  101),  em  sede  de  alega\u00e7\u00f5es  finais,  na  forma  de  \nmemorial,  o  R\u00e9u  reiterou  anteriores  postulados  (fls.  104\/109)  enquanto  que  o  Autor  \nsilenciou  (fls.  110).\n   \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido .\nTrata-se  de  pleito  pelo  qual  o  Autor  intenta  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  \nclausulas  contratuais  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  regularmente  contestada.\nO  R\u00e9u,  ao  rev\u00e9s,  refuta  o  pedido  inicial  que,  a  seu  ju\u00edzo,  \u00e9  indevido.  \nA  controv\u00e9rsia  instalada  comporta  julgamento  nos  termos  do  artigo  330,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  vez  que,  ainda  que  tratando-se  de  mat\u00e9ria  de  direito  \ne  de  fato,  dispensa  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia.  \nPrimeiramente,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  decad\u00eancia  ou  prescri\u00e7\u00e3o  que,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  3\npelas\n raz\u00f5es  abaixo  elencadas,  ficam  rejeitadas.\nA  pretens\u00e3o  do  Autor  n\u00e3o  est\u00e1  voltada  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  civil,  mas  trata-se  de  \npedido  de  declara\u00e7\u00e3o  de  abusividade  de  cl\u00e1usulas  e  repeti\u00e7\u00e3o  de  quantias  pagas,  requerendo  \na  devolu\u00e7\u00e3o  de  pagamentos  indevidos  a  t\u00edtulo  de  tarifas  banc\u00e1rias.\n  Inaplic\u00e1vel,  assim,  o  disposto  no  artigo  206,  3\u00ba,  inciso  V,  do  C\u00f3digo  \nCivil,  incidindo  a  regra  do  artigo  205  do  C\u00f3digo  Civil,  com  prazo  prescricional  de  dez  \nanos , pois  o  pedido  \u00e9  fundado  em  direito  pessoal.  \nE  mais,  n\u00e3o  se  consumou  a  prescri\u00e7\u00e3o,  pois  o  termo  inicial  para  contagem  \nda  prescri\u00e7\u00e3o  seria  contado  a  partir  da  data  do  vencimento  da  \u00faltima  parcela.\nEssa  \u00e9  a  posi\u00e7\u00e3o  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:-\n\u201cCIVIL.  PROCESSUAL  CIVIL.  AGRAVO  DE  \nINSTRUMENTO.  AGRAVO.  A\u00c7\u00c3O  PARA  \nREVIS\u00c3O  DE  CONTRATO  BANC\u00c1RIO  E \nRESTITUI\u00c7\u00c3O.  PRESCRI\u00c7\u00c3O  DECENAL.  ART.  \n205  DO  C\u00d3DIGO  CIVIL.  AGRAVO  DESPROVIDO.  \nI.  As  a\u00e7\u00f5es  de  contrato  banc\u00e1rio  s\u00e3o  fundadas  em  \ndireito  pessoal,  cujo  prazo  prescricional  \u00e9  decenal,  \nconforme  o  art.  205  do  C\u00f3digo  Civil.  II.  Agravo  \nregimental  desprovido.\u201d  STJ,  AgRg  no  Ag \n1291146\/MG,  4\u00aa-T.j.18.11.2010,  Rel.  Min.  ALDIR  \nPASSSARINHO  JUNIOR.\n\u201cCUIDANDO-SE  DE  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO  \nDECORRENTE  DE  OBRIGA\u00c7\u00d5ES  CONTRATUAIS  \n CONTRATO  BANC\u00c1RIO  -,  A  A\u00c7\u00c3O  \u00c9  DE  \nNATUREZA  PESSOAL.  Portanto,  incide  a  prescri\u00e7\u00e3o  \nvinten\u00e1ria  do  art.  177  do  CC\/16  ou  decenal  do  art.  205  \ndo  CC\/02\u201d.  STJ,  AgRg  no  REsp  n\u00ba  3.755\/SP  \n(2011\/0038544-8),  j.  em  01.09.2011,  Rel\u00aa.  Min\u00aa.  \nNANCY  ANDRIGHI.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  4\nFica,\n dessa  forma,  repelida  a  prescri\u00e7\u00e3o  do  direito  do  Autor.  \nDe  in\u00edcio,   na  esp\u00e9cie,  aplicam-se  as  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  consoante  verbera  a  S\u00famula  297  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nNesse  sentido:\n\u201cC\u00f3digo de  Defesa  do  Consumidor  \n Aplicabilidade  \naos  neg\u00f3cios  banc\u00e1rios  \n Abrang\u00eancia  de  todo  e \nqualquer  contrato  celebrado  entre  banco  e  cliente  \n \nTratando-se  de  neg\u00f3cio  celebrado  entre  cliente  e \nBanco  no  exerc\u00edcio  espec\u00edfico  do  objeto  de  sua  \natividade  empresarial,  aplica-se  o  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor.  O  CDC  traz  espec\u00edfica  previs\u00e3o  em  \ntal  sentido,  no  \u00a7  2\u00b0  de  seu  artigo  3\u00b0.  O  STJ  sumulou  \nsob  n\u00b0  297  o  correto  entendimento  no  sentido  de  que  \n\u201co  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d.  Por  fim,  o  STF  julgando  a  \nADI  2.591,  em  7.6.2006,  ajuizada  pela  Confedera\u00e7\u00e3o  \nNacional   das  Institui\u00e7\u00f5es  Financeiras,  por  seu  \nPlen\u00e1rio,  pacificou  a  mat\u00e9ria,  tendo  fixado  o \nentendimento  no  sentido  de  que  as  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  sujeitam-se  ao  sistema  de  defesa  do  \nconsumidor  institu\u00eddo  pelo  CDC  e  a  eles  est\u00e3o  \nsujeitas  as  atividades  banc\u00e1rias,  n\u00e3o  cabendo,  \nportanto,  distin\u00e7\u00f5es  para  neutralizar  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nCDC  a  determinados  tipos  de  contrato  \n Preliminar  \nesclarecida,  sem  reflexo  no  julgamento.\nJuros  n\u00e3o  limitados  a  12%  para  institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  \n Corre\u00e7\u00e3o  e  honor\u00e1rios  corretamente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  5\nexaminados\n \n na  forma  do  entendimento  fixado  na  \nS\u00famula  596  do  STF,  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  \nest\u00e3o  limitadas  ao  teto  anula  de  12%  de  juros.  A  \ncorre\u00e7\u00e3o  abrange  o  m\u00eas  integral  em  pagamentos  \nmensais  que  se  estendem  no  tempo  e  os  honor\u00e1rios,  \nfixados  em  10%  sobre  o  valor  da  causa,  encontram  \nrespaldo  legal  \n Recurso  n\u00e3o  provido.\nCorre\u00e7\u00e3o  pela  TR  \n Previs\u00e3o  contratual  \n Contrato  \nposterior  a  Lei  8.177\/91  \n H\u00e1  previs\u00e3o  contratual  \npara  corre\u00e7\u00e3o  pela  TR,  tratando-se  de  contrato  que  \npermite  tal  estipula\u00e7\u00e3o,  vez  que  firmado  em  \n19.11.03.  O  STJ,  sob  n\u00b0  295,  sumulou  o \nentendimento  segundo  o  qual  \u201ca  taxa  referencial  \n(TR)  \u00e9  indexador  v\u00e1lido  para  contratos  posteriores  \n\u00e0  Lei  8.171\/91,  desde  que  pactuada\u201d.  Recurso  n\u00e3o  \nprovido.  (v.u.).\u201d  (JTJ\/Lex  \n 315\/77)\n\u201cCONTRATO  \n Empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio  \n Contrato  \nque  se  submete  \u00e1s  normas  do  CDC  \n S\u00famula  n\u00b0  297  \ndo  STJ  \n Possibilidade  de  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  \ncontratuais,  com  o  afastamento  daquelas  tidas  como  \nabusivas  \n Admissibilidade  \n Impenhorabilidade  \ndos  vencimentos  de  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  \n arts.  649,  \nIV  do  CPC  e  7\u00b0,  X  da  CF  \n Abusividade  da  cl\u00e1usula  \ncontratual  caracterizada  \n Recurso  improvido.\u201d  \n(JTJ\/Lex  \n 354\/371)\nDirime-se,  dessa  forma,  a  controv\u00e9rsia  pela  an\u00e1lise  dos  documentos  \ncarreados  aos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  6\nCumpre\n ressaltar,  para  regular  desate  do  feito,  primeiramente,  que  o \nAutor  admite  expressamente  que  firmou  o  pacto  com  o  R\u00e9u.  \nInsurge-se,  entretanto,  primeiro,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  cobrados,  a  seu  \nju\u00edzo  excessivos,  que,  segundo,  cont\u00e9m  encargos  indevidos.\nEspecificamente,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  taxas  e  tarifas  comumente  embutidas  em  \ncontratos  da  esp\u00e9cie,  a  Ministra  Maria  Isabel  Gallotti,  no  REsp.  1.251.331  RS,  al\u00e9m  de  \ndecidir  pela  validade  da  pactuac\u00e3o  da  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  tarifa  de  \nemiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.04.2008,  apontou  o  \nnorte  a  ser  seguido  em  rela\u00e7\u00e3o  as  outras  taxas  e  tarifas  contratadas,  inclusive,  a  tarifa  de  \ncadastro.\nNo julgado  citado  acima,  que  tem  efeito  vinculante  em  rela\u00e7\u00e3o  as  \ninst\u00e2ncias  inferiores  do  poder  judici\u00e1rio,  nos  termos  do  artigo  543-C,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  pontuou-se  que  a  cobran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  \nf\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  norma  padronizada  expedida  \npelo  Banco  Central  do  Brasil.\nSistematizou-se  entendimento  apontando  que:\n\u201cCIVIL  E  PROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  \nESPECIAL.  CONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  \nCOM  GARANTIA  DE  ALIENA\u00c7\u00c3O  \nFIDUCI\u00c1RIA.   DIVERG\u00caNCIA. \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  JUROS  \nCOMPOSTOS.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  \n2.170-36\/2001.  RECURSOS  REPETITIVOS.  CPC  \nART.  543-C.  TARIFAS  ADMINISTRATIVAS  \nPARA  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  (TAC),  E Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  7\nEMISS\u00c3O\n DE  CARN\u00ca  (TEC).  EXPRESSA  \nPREVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  COBRAN\u00c7A.  \nLEGITIMIDADE.  PRECEDENTES.  M\u00daTUO  \nACESS\u00d3RIO  PARA  PAGAMENTO  PARCELADO  \nDO   IMPOSTO  SOBRE  OPERA\u00c7\u00d5ES  \nFINANCEIRAS  (IOF).  POSSIBILIDADE.\n1.  \"A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  \ninferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  \nexpressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  \ntaxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  \nmensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  efetiva  anual  contratada\"  (2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  REsp  \n973.827\/RS,  julgado  na  forma  do  art.  543-C  do  CPC,  \nac\u00f3rd\u00e3o  de  minha  relatoria,  DJe  de  24.9.2012).\n2.  Nos  termos  dos  arts.  4\u00ba   e   9\u00ba   da  Lei  4.595\/1964,  \nrecebida  pela  Constitui\u00e7\u00e3o   como  lei  complementar,  \ncompete  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  dispor  \nsobre  taxa  de  juros  e  sobre  a  remunera\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  banc\u00e1rios,  e  ao  Banco  Central  do  Brasil  \nfazer  cumprir  as  normas  expedidas  pelo  CMN.  \n3.\u00a0  Ao  tempo  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/1996,  a \norienta\u00e7\u00e3o  estatal  quanto  \u00e0  cobran\u00e7a  de  tarifas  pelas  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  era  essencialmente  n\u00e3o  \nintervencionista,  vale  dizer,  \"a  regulamenta\u00e7\u00e3o  \nfacultava  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  cobran\u00e7a  pela  \npresta\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  tipos  de  servi\u00e7os,  com  \nexce\u00e7\u00e3o  daqueles  que  a  norma  definia  como  b\u00e1sicos,  \ndesde  que  fossem  efetivamente  contratados  e \nprestados  ao  cliente,  assim  como  respeitassem  os  \nprocedimentos  voltados  a  assegurar  a  transpar\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  8\nda\n pol\u00edtica  de  pre\u00e7os  adotada  pela  institui\u00e7\u00e3o.\"\n4.  Com  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  \nlimitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  \nnorma  padronizadora  expedida  pelo  Banco  Central  \ndo  Brasil.\n5.  A  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  a  Tarifa  \nde  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  n\u00e3o  foram  previstas  na  \nTabela  anexa  \u00e0  Circular  BACEN3.371120077  e  atos  \nnormativos  que  a  sucederam,  de  forma  que  n\u00e3o  \nmais  \u00e9  v\u00e1lida  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  contratos  \nposteriores  a  30.4.2008.  \n6.  A  cobran\u00e7a  de  tais  tarifas  (TAC  e  TEC)  \u00e9 \npermitida, portanto,  se  baseada  em  contratos  \ncelebrados at\u00e9  30.4.2008,  ressalvado  abuso  \ndevidamente comprovado  caso  a  caso,  por  meio  da  \ninvoca\u00e7\u00e3o de  par\u00e2metros  objetivos  de  mercado  e \ncircunst\u00e2ncias do  caso  concreto,  n\u00e3o  bastando  a \nmera remiss\u00e3o  a  conceitos  jur\u00eddicos  abstratos  ou  \u00e0  \nconvic\u00e7\u00e3o subjetiva  do  magistrado.  \n7. Permanece  leg\u00edtima  a estipula\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  \nCadastro, a  qual  remunera  o  servi\u00e7o  de\u00a0  \"realiza\u00e7\u00e3o  \nde pesquisa  em  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  \nde dados  e  informa\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  \ndados e  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  inicio  de  \nrelacionamento decorrente  da  abertura  de  conta  de  \ndep\u00f3sito \u00e0  vista  ou  de  poupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  \nopera\u00e7\u00e3o de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil,  \nn\u00e3o podendo  ser  cobrada  cumulativamente\"  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  9\n(Tabela\n anexa  \u00e0  vigente  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.919\/2010,  \ncom a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  4.021\/2011).\u00a0  \n8.  \u00c9  l\u00edcito  aos  contratantes  convencionar  o \npagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  \ne   de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  financiamento  \nacess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  \nmesmos  encargos  contratuais.\n9.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC  \n-   1\u00aa  Tese:  Nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  \n30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  \nabertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  \n(TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  \ngerador,  ressalvado  o  exame  de  abusividade  em  \ncada  caso  concreto.\n-   2\u00aa  Tese:  Com  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  \nlimitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  \nnorma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  \nmonet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  legal  \na  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  \ne  da  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC),  ou  outra  \ndenomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  \nPermanece  v\u00e1lida  a  Tarifa  de  Cadastro  \nexpressamente  tipificada  em  ato  normativo  \npadronizador  da  autoridade  monet\u00e1ria,  a  qual  \nsomente  pode  ser cobrada  no  in\u00edcio  do \nrelacionamento  entre  o  consumidor  e a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  10\n-\n  3\u00aa  Tese:  Podem  as  partes  convencionar  o \npagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  \ne   de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  de  financiamento  \nacess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  \nmesmos  encargos  contratuais.\n10.  Recurso  especial  parcialmente  provido.  (grifo  \nnosso)\nTARIFA  DE  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  \nEspecificamente, segundo,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tarifa  de  cadastro,  o  Ac\u00f3rd\u00e3o  \nparadigm\u00e1tico,  oriundo  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  cuja  relatora  foi  a  Ministra  Maria  \nIsabel  Galotti  (Recurso  Especial  n.  1.251.331)  ressaltou  que  :-\n\u201cContinuou  permitida  a  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  \nremunera  o  servi\u00e7o  de\u00a0  \"realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  \nservi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  dados  e \ninforma\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e \ninforma\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  inicio  de  relacionamento  \ndecorrente  da  abertura  de  conta  de  dep\u00f3sito  \u00e0  vista  \nou  de  poupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil,  n\u00e3o  podendo  \nser  cobrada  cumulativamente\".  \nNeste  ponto,  importante  ressaltar  a  distin\u00e7\u00e3o  feita  \npelo  Banco  Central  entre  a  atual  Tarifa  de  Cadastro  \ne  a  antiga  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  \ndemais  tarifas  no  passado  cobradas  pela  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  ou  manuten\u00e7\u00e3o  de  um  limite  de  \ncr\u00e9dito  ao  cliente,  ressaltando  que  a  TAC  \"era  \nusualmente  cobrada\u00a0  sobre  qualquer  opera\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 10\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  11\ncr\u00e9dito,\n mesmo  que  o  tomador  j\u00e1  fosse  cliente  do  \nestabelecimento  banc\u00e1rio\";  a  Tarifa  de  Cadastro,  a  \nseu  turno,  \"somente  pode  incidir  no  inicio  do  \nrelacionamento  entre  o  cliente  e  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  e  se  justifica  pela  necessidade  de  \nressarcir  custos  com  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisas  em  \ncadastros,  bancos  de  dados  e  sistemas\".\nA   prop\u00f3sito  da  Tarifa  de  Cadastro,  afirma  a \nFEBRABAN  que,  em  fun\u00e7\u00e3o  de  Autorregula\u00e7\u00e3o  \nBanc\u00e1ria,  conforme  Normativo  Sarb  005\/2009,  o \nconsumidor  n\u00e3o  \u00e9  obrigado  a  contratar  o  servi\u00e7o  de  \ncadastro  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  j\u00e1  que  tem  as  \nalternativas  de  providenciar  pessoalmente  os \ndocumentos  necess\u00e1rios  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  de  sua  \nidoneidade  financeira  ou  contratar  terceiro  \n(despachante)  para  faz\u00ea-lo  (e-STJ  fl.  459-460).  \n...\nPor  outro  lado,  o  servi\u00e7o  de  confec\u00e7\u00e3o  de  cadastro  \ncontinua  a  ser  pass\u00edvel  de  cobran\u00e7a,  no  in\u00edcio  do  \nrelacionamento,  desde  que  contratado  \nexpressamente,  por  meio  da  \"Tarifa  de  Cadastro\".\nEssa,  inclusive,  a  orienta\u00e7\u00e3o  predominante  no  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  \u201c in  verbis \u201d:-\n\u201cA  tarifa  de  cadastro  pode  ser  exigida,  nos  termos  \ndos  julgamentos  dos  REsp   1.251.331-RS  e  1.255.573-\nRS,  processados  pelo  rito  do  art.  543-C,  do  CPC .\u201d \n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0012660-57.2012.8.26.0664  2  -  Relator  \nMelo  Colombi,  S\u00e3o  Paulo,  6  de  novembro  de  2013).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 11\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  12\nNesse\n mesmo  sentido:-\n\u201cTARIFA  DE  CADASTRO  Cobran\u00e7a  no  contrato  \nde   financiamento.  ADMISSIBILIDADE:  Em  \nrecente  julgado  do  STJ,  REsp  n\u00ba  1.251.331-RS  de  28  \nde  agosto  de  2013,  a  referida  tarifa  foi  considerada  \nlegal  porque  estava  apoiada  em  norma  do  Banco  \nCentral,  vigente  na  \u00e9poca  da  assinatura  do  contrato.  \nEssa  tarifa  \u00e9  admitida  desde  que  cobrada  uma  \u00fanica  \nvez  no  in\u00edcio  do  contrato  e  o  valor  n\u00e3o  seja  abusivo.  \n\u00c9  o  caso  em  quest\u00e3o\u201d.\nPor  inteiramente  pertinentes,  no  particular,  reproduz-se  as \nfundamenta\u00e7\u00f5es  que  integram  o  decis\u00f3rio:-  \n\u201cNo  tocante  \u00e0  cobran\u00e7a  de  Tarifa  de  Cadastro,  cabe  \ndizer  que  em  recente  julgado  do  STJ,  REsp  n\u00ba  \n1.251.331-RS,  de  28  de  agosto  de  2013  (Data  do  \nJulgamento),  referida  tarifa  continuou  sendo  \nconsiderada  legal  por  encontrar-se  apoiada  em  \nnorma  do  Banco  Central,  Resolu\u00e7\u00e3o  em  norma  do  \nBanco  Central,  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/2007,  Circular  n\u00ba  \n3.371\/2007,  desde  que  cobrada  uma  \u00fanica  vez  no  \nin\u00edcio  do  contrato.  \u00c9  o  caso  em  quest\u00e3o,  porque  o  \nvalor  cobrado  de  R$  509,00  n\u00e3o  se  mostra  abusivo  \nou  exagerado  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  m\u00e9dia  do  mercado  e  foi  \npactuado  pelas  partes  (fl.  30)\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 12\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  13\n1028582-02.2014.8.26.0002,\n Relator:  Israel  G\u00f3es  dos  \nAnjos,  Data  de  Julgamento:  25\/11\/2014,  37\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado)\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  destarte,  o  valor  cobrado  a  t\u00edtulo  de  tarifa  de  \ncadastro  (R$  370,00)  \u00e9  legitimo,  sendo  indevida  sua  devolu\u00e7\u00e3o.\nTARIFA  DE  EMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca\nEm s\u00edntese,  primeiramente,  a  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  \n(TEC,  TEB  ou  qualquer  outra  denomina\u00e7\u00e3o  dada  ao  mesmo  fato  gerador)  \u00e9  permitida  se  \nbaseada  em  contrato  celebrado  at\u00e9  30.4.2008,  que  \u00e9  o  caso  dos  autos  considerando  que  a  \naven\u00e7a  data  de  13\/03\/2006  (fls.  29\/30).\nCONCLUS\u00c3O  EM  RELA\u00c7\u00c3O  AS  TARIFAS  DE  ABERTURA  DE  \nCR\u00c9DITO E  EMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca  \nConcluindo, diante  do  decidido  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  e \ncorroborado  pelas  demais  inst\u00e2ncias  inferiores,  tem-se  que  as  cobran\u00e7as  a  t\u00edtulo  de  tarifa  de  \nabertura  de  cr\u00e9dito  ou  cadastro   e  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  devem  seguir  as  diretrizes  estabelecidas  \nno  recurso  especial  supra  mencionado.\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  ent\u00e3o,  os  valores  cobrados  a  t\u00edtulo  de  tarifa  de  \nabertura  de  cr\u00e9dito  ou  cadastro  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  s\u00e3o  leg\u00edtimos,  pois  se  trata  de  \ncontrato  celebrado  em  13\/03\/2006,  ou  seja,  anteriormente  a  30.04.2008,  motivo  pelo  qual  o  \npleito  de  restitui\u00e7\u00e3o  \u00e9  indevido.  \nAssim,  tendo  sido  o  contrato  de  financiamento  firmado  anteriormente  a  \n30.04.1998,  conclui-se  ser  leg\u00edtima  a  cobran\u00e7a  das  intituladas  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  \nou  cadastro   e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea,  mostrando-se  incab\u00edvel  o  pedido  de  devolu\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 13\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  14\nNo\n mais,  n\u00e3o  h\u00e1  ind\u00edcios  de  que  as  tarifas  cobradas  tenham  excedido  \nabusivamente  os  par\u00e2metros  usualmente  praticados  no  mercado,  n\u00e3o  se  evidenciando,  pois,  \na  ilegitimidade  da  cobran\u00e7a  no  caso  concreto.\nPortanto,  as  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  ou  cadastro  e  de  emiss\u00e3o  de  \ncarn\u00ea,  na  esp\u00e9cie,  tem  sua  cobran\u00e7a  admitida.  \nTARIFA  DE  SERVI\u00c7OS  DE  TERCEIROS  \nEmbora requerida  na  exordial,  denota-se  que  no  contrato  firmado  entre  as  \npartes,  inexistiu  qualquer  cobran\u00e7a  a  t\u00edtulo  de  servi\u00e7os  de  terceiros,  motivo  pelo  qual,  nesse  \nsentido,  o  pedido  inicial  fica  prejudicado.   \nTARIFA  DE  SEGURO  \nAinda que  expressamente  convencionada  no  contrato  firmado  entre  as  \npartes,  que  \u00e9  o  caso  dos  autos,  a  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  seguro  n\u00e3o  \u00e9   permitida  por  absoluta  \naus\u00eancia  de  suporte  nas  normas  do  Banco  Central  do  Brasil,  mais  especificamente,  a \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/07,  vigente  na  \u00e9poca  da  assinatura  do  contrato.  \nA  tarifa  de  seguro  deve  ser  restitu\u00edda  ao  consumidor  que  n\u00e3o  est\u00e1  \nobrigado  a  suportar  os  custos  da  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  pois  destina-se  ao  custeio  de  servi\u00e7o  \u00ednsito  \n\u00e0  opera\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e  deve,  portanto,  ser  suportada  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\n\u201cTARIFA  DE  REGISTRO  \/  GRAVAME  Cobran\u00e7a  no  \ncontrato  de  financiamento.  INADMISSIBILIDADE:  \nEmbora  esteja  prevista  expressamente  no  contrato  \nfirmado  pelas  partes,  a  referida  tarifa  n\u00e3o  \u00e9  permitida,  \npor  n\u00e3o  ter  suporte  em  normas  do  Banco  Central,  no  \ncaso,  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/07  vigente  na  \u00e9poca  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 14\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  15\nassinatura\n do  contrato.\nSenten\u00e7a  reformada  neste  aspecto.\nTARIFA  DE  SERVI\u00c7OS  CONCESSION\u00c1RIA  \/ \nLOJISTA  (SERVI\u00c7OS  DE  TERCEIROS)  Cobran\u00e7a  no  \ncontrato  de  financiamento.  INADMISSIBILIDADE:  Nos  \ntermos  do  artigo  1\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  inciso  III  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/07  do  BACEN,  referido  encargo  s\u00f3  \npoderia  ser  cobrado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  se \ndevidamente  explicitados  os  tipos  de  servi\u00e7os  no  contrato  \nde  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil,  o  \nque  n\u00e3o  ocorreu  no  presente  caso.  Senten\u00e7a  reformada  \nneste  aspecto.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0014641-36.2013  \n TJSP  \n 37\u00aa  \nC\u00e2mara  Direito  Privado  \n rel.  Israel  G\u00f3es  dos  Anjos  \n j.  \n25\/11\/2014).\nIntegra  o  presente  ac\u00f3rd\u00e3o  a  inclusa  fundamenta\u00e7\u00e3o  \u201c in  verbis \u201d:-\n\u201cJ\u00e1  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  Tarifa  de  Registro  \/Gravame,  no  valor  \nde  R$  87,17,  destaca-se  que  embora  esteja  prevista  \nexpressamente  no  contrato  firmado  pelas  partes  (fl.  22),  a  \ncobran\u00e7a  da  referida  tarifa  n\u00e3o  \u00e9  permitida,  porque  ela  \nn\u00e3o  tinha  suporte  em  normas  do  Banco  Central,  no  caso,  \na  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/07,  vigente  na  \u00e9poca  da  assinatura  \ndo  contrato.\nNo   tocante  a  cobran\u00e7a  de  \u201cServi\u00e7os  -\nConcession\u00e1ria\/Lojista\u201d  (Servi\u00e7os  de  Terceiros),  no  valor  \nde  R$  1.704,00,  cumpre  dizer  que  nos  termos  do  artigo  1\u00ba,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  inciso  III  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.518\/07  do  \nBACEN,  referido  encargo  s\u00f3  poderia  ser  cobrado  pela  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 15\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  16\ninstitui\u00e7\u00e3o\n financeira  se  devidamente  explicitados  os  tipos  \nde  servi\u00e7os  no  contrato  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  \narrendamento  mercantil,  o  que  n\u00e3o  ocorreu  no  presente  \ncaso.  N\u00e3o  h\u00e1  no  contrato  em  quest\u00e3o  a  explicita\u00e7\u00e3o  de  \nquais  servi\u00e7os  foram  prestados  por  terceiros  e,  portanto  \u00e9  \nindevida  sua  cobran\u00e7a.\nAssim  tamb\u00e9m  j\u00e1  decidiu  esta  E.  Corte  na  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  \nn\u00ba   0002243-26.2011.8.26.0326,  Rel.  Des.  PAULO  \nPASTORE  FILHO,  j.  v.u.  em  07.11.2012.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  \nretro)\nNesse  mesmo  sentido:  \n  \u201cCONTRATO  BANC\u00c1RIO  -  financiamento  de  ve\u00edculo  \nautomotor  -  inadmiss\u00edvel  cobran\u00e7a  de  tarifas  de  \n\u201cavalia\u00e7\u00e3o  de  bens\u201d,  \u201cservi\u00e7os  de  terceiros\u201d,  \u201cgravame  \neletr\u00f4nico\u201d,  e  de  \u201cregistro  de  contrato\u201d  -  possibilidade  de  \ncobran\u00e7a  de  \u201ctarifa  de  cadastro\u201d,  conforme  REsp  \n1.251.331\/RS  e  1.255.573\/RS  repeti\u00e7\u00e3o  simples  do  ind\u00e9bito  \ndemanda  parcialmente  procedente  sucumb\u00eancia  \nrec\u00edproca  provimento  parcial  do  recurso.\u201d  \nIntegra  o  presente  ac\u00f3rd\u00e3o  a  seguinte  fundamenta\u00e7\u00e3o  \u201c in  verbis \u201d: \n\u201cas  tarifas  de  \u201cavalia\u00e7\u00e3o  de  bens\u201d,  \u201cservi\u00e7os  de  terceiros\u201d,  \n\u201cgravame  eletr\u00f4nico\u201d,  e  de  \u201cregistro  de  contrato\u201d  devem  \nser  devolvidas  \u00e0  apelante,  visto  que  a  consumidora  n\u00e3o  \nest\u00e1  obrigada  a  ressarcir  os  custos  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  \ncontrato,  que  s\u00e3o  inerentes  \u00e0  pr\u00f3pria  atividade  do  \nfornecedor.  Nessa  linha  inclusive  j\u00e1  decidiu  esta  Corte:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 16\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  17\n\u201c\u00c9\n abusiva  a  cobran\u00e7a  de  tarifa  por  servi\u00e7os  de  terceiro,  \nregistro  de  contrato,  gravame  eletr\u00f4nico,  tarifa  de  \navalia\u00e7\u00e3o  de  bem,  seguro  prote\u00e7\u00e3o  financeira  e  tarifa  de  \naditamento  contratual,  pois  destinam-se  ao  custeio  de  \nservi\u00e7os  \u00ednsitos  \u00e0  opera\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e devem,  portanto,  \nser  suportadas  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  A  tarifa  de  \ncadastro  pode  ser  exigida,  nos  termos  dos  julgamentos  \ndos  REsp  1.251.331-RS  e  1.255.573-RS,  processados  pelo  \nrito  do  art.543-C,  do  CPC\u201d  (TJSP,  Apel.  n\u00ba \n0012660-57.2012.8.26.0664,  REL.  DES.  MELO  \nCOLOMBI,  j.  06.11.2013).\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0000398-16.2012  \n TJSP  \n 16\u00aa  C\u00e2mara  Direito  Privado  \n rel.  Jovino  de  Sylos  -  \nj.  02\/12\/2014)\nAssim,  tamb\u00e9m,  pronunciou-se  o  Desembargador  Melo  Colombi:  \n\u201c\u00c9  abusiva  a  cobran\u00e7a  de  tarifa  por  servi\u00e7os  de  terceiro,  \nregistro  de  contrato,  gravame  eletr\u00f4nico,  tarifa  de  \navalia\u00e7\u00e3o  de  bem,  seguro  prote\u00e7\u00e3o  financeira  e  tarifa  de  \naditamento  contratual,  pois  destinam-se  ao  custeio  de  \nservi\u00e7os  \u00ednsitos  \u00e0  opera\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e devem,  portanto,  \nser  suportadas  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\n...\nPor  fim,  com  rela\u00e7\u00e3o  a  tarifa  de  registro  de  contrato,  Na  \ntentativa  de  moralizar  as  opera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito  que  \nenglobam  os  financiamentos  de  ve\u00edculos,  o  Banco  Central  \neditou  a  resolu\u00e7\u00e3o  3517  de  dezembro  de  2007,  que  passou  \na   valer  em  03  de  mar\u00e7o  de  2008,  e  disp\u00f5e  sobre  a \ninforma\u00e7\u00e3o  e  a  divulga\u00e7\u00e3o  do  custo  efetivo  total  \ncorrespondente  a  todos  os  encargos  e  despesas  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 17\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  18\nopera\u00e7\u00f5es\n de  cr\u00e9dito  e  de  arrendamento  mercantil  \nfinanceiro,  contratadas  ou  ofertadas  a  pessoas  f\u00edsicas.\nA  resolu\u00e7\u00e3o  determina  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \nentreguem  aos  clientes  um  documento,  denominado  Custo  \nEfetivo  Total  (CET),  com  descri\u00e7\u00e3o  em  detalhes  de  tudo  o  \nque  se  paga:  o  valor  financiado,  os  juros,  impostos,  taxas,  \nseguros,  entre  outros,  incluindo  at\u00e9  os  chamados  \n\"servi\u00e7os  de  terceiros\",  onde  dever\u00e1  estar  mencionada  a  \ntaxa  de  retorno.\nEsse  Relator  j\u00e1  vinha  se  manifestando  sobre  a  ilegalidade  \nda  cobran\u00e7a  de  tarifas  administrativas,  ainda  que  \nprevistas  no  instrumento  contratual  e  n\u00e3o  proibidas  pelo  \nBacen.  Isso  por  entender  ilegal  a  pr\u00e1tica  de  cobrar  do  \ncliente  os  custos  inerentes  \u00e0  pr\u00f3pria  atividade  do  \nfornecedor,  nos  termos  do  artigo  51,  incisos  IV  e  XII,  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Afinal,  essas  despesas  \nn\u00e3o  representam  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  ao  cliente,  uma  vez  \nque  n\u00e3o  passam  de  estratagemas  para  diminuir  os  riscos  \nda  atividade  do  fornecedor.\nObserva-se  que  n\u00e3o  houve  transpar\u00eancia  na  cobran\u00e7a  \ndessa  tarifa,  cuja  exig\u00eancia  denota  abusividade  e venda  \ncasada,  por  corresponder  a  servi\u00e7o  peculiar  de  obriga\u00e7\u00e3o  \nda  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  n\u00e3o  podendo  ser  transferido  ao  \nparticular.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0012660-57.2012  \n 14\u00aa  C\u00e2mara  \nDireito  Privado  \n j.  06\/11\/2013).\nDestarte,  pelas  raz\u00f5es  retro  aduzidas,  devida  a  restitui\u00e7\u00e3o  da  tarifa  de  \nseguro  (R$  240,00  \n fls.  29).\nFORMA  DE  RESTITUI\u00c7\u00c3O  DOS  VALORESPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 18\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  19\nA\n restitui\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  devida  de  forma  simples  vez  que  a  mera  discuss\u00e3o  de  \ncl\u00e1usulas  contratuais  n\u00e3o  gera  direito  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o,  mat\u00e9ria  tamb\u00e9m  j\u00e1  apreciada  pelo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  bojo  do  Resp.  756.973\/RS.\nNesse  sentido:-\n\u201cOs  valores  cobrados  indevidamente  dever\u00e3o  ser  \nrestitu\u00eddos  na  forma  simples  e  n\u00e3o  em  dobro,  porque  n\u00e3o  \nhouve  demonstra\u00e7\u00e3o  inequ\u00edvoca  de  m\u00e1-f\u00e9  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira.\nNeste  sentido  tem  decidido  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201c(...)  O  Ju\u00edzo  a  quo  decidiu  em  conformidade  ao  \nentendimento  sumulado,  pois  reconheceu  o  direito  \u00e0 \nrepeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  por\u00e9m  fixou  o  reembolso  em  sua  \nforma  simples.  O  reclamante  busca  a  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  \ndo  ind\u00e9bito  e  para  tal  s\u00e3o  necess\u00e1rios  dois  requisitos,  a  \nsaber:  pagamento  indevido  e  m\u00e1-f\u00e9  do  credor  (...)\u201d  \n(Reclama\u00e7\u00e3o  n\u00ba  8.980  RJ,  Relator  Ministro  ANTONIO  \nCARLOS  FERREIRA,  j.13.6.2012  Decis\u00e3o  Monocr\u00e1tica).\n\u201c(...)  Acerca  da  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  firmou-se  que  \u00e9 \ncab\u00edvel,  de  forma  simples,  n\u00e3o  em  dobro,  quando  \nverificada  a  cobran\u00e7a  de  encargos  ilegais,  tendo  em  vista  \no   princ\u00edpio  que  veda  o  enriquecimento  sem  causa  do  \ncredor,  independentemente  da  comprova\u00e7\u00e3o  do  equ\u00edvoco  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  20\nno\n pagamento,  pois  diante  da  complexidade  do  contrato  \nem  discuss\u00e3o  n\u00e3o  se  pode  considerar  que  o  devedor  \npretendia  quitar  voluntariamente  d\u00e9bito  constitu\u00eddo  em  \ndesacordo  com  a  legisla\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel  \u00e0  esp\u00e9cie.  A  quest\u00e3o  \nest\u00e1  pacificada  por  interm\u00e9dio  do  enunciado  322  da  \nS\u00famula  do  STJ\u201d  (AREsp  175170,  Relatora  Ministra  \nMARIA  ISABEL  GALLOTTI,  j.29.5.2012,  Decis\u00e3o  \nMonocr\u00e1tica).\nE  este  tamb\u00e9m  \u00e9  o  entendimento  desta  37\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \ncomo  pode  ser  observado  no  julgamento  da  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba \n0005342-18.2011.8.26.0483,  Relator  Desembargador  JOS\u00c9  TARCISO  BERALDO,  j. \n24.5.2011,  v.u.:\n\u201c(...) Tal  restitui\u00e7\u00e3o,  todavia,  ser\u00e1  feita  de  forma  simples  \n(e  n\u00e3o  em  dobro,  conforme  pretens\u00e3o  constante  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial),  uma  vez  que  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  nos  arts.  4 2\n \ndo  C DC\n e 940  do  C\u00f3digo  Civil  somente  teria  lugar  em  \ncaso  de  demonstra\u00e7\u00e3o  inequ\u00edvoca  de  dolo  do  apelado,  do  \nque  n\u00e3o  h\u00e1  evid\u00eancia  tenha  ocorrido.  (...)\u201d.\nN\u00e3o  discrepa  desse  entendimento  o  julgado  sob  n. \n0001224-24.2010.8.26.0292\n\u201c Contrato  banc\u00e1rio  -  Revis\u00e3o  -  Cerceamento  de  defesa  - \nInocorr\u00eancia  -  Contrato  que  traz  expressos  o valor  do  \nfinanciamento,  das  taxas  de  juros  e  de  cada  presta\u00e7\u00e3o  - \nAus\u00eancia  de  v\u00edcios  do  consentimento  -  Validade  do  pacto  -  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  21\nCobran\u00e7a\n de  \"pagamentos  de  servi\u00e7os  de  terceiros\"  e \n\"pagamentos  de  outros  servi\u00e7os\"  -  Abusividade  \nconfigurada  -  An\u00e1lise  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  -  Restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  -  Incab\u00edvel  -  Recurso  \nparcialmente  provido .\u201d\nIntegra  o  Ac\u00f3rd\u00e3o  retro  transcrito  fundamenta\u00e7\u00e3o  que  ora  reproduz-se,   \n\u201cin  verbis\u201d:\n\u201cQuanto \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  embora  cab\u00edvel,  nos  \ntermos  do  artigo  876  do  C\u00f3digo  Civil,  pois  todo  aquele  \nque  recebe  o  que  n\u00e3o  \u00e9  devido  fica  obrigado  a  restituir,  \nn\u00e3o  h\u00e1  se  cogitar  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro.\nO   artigo  42  do  CDC  simplesmente  encampou  os  \npressupostos  do  atual  artigo  940  do  CC,  que  repetiu  os  \npreceitos  do  artigo  1531  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  tais  \ndispositivos  t\u00eam  incid\u00eancia  somente  nos  casos  de  cobran\u00e7a  \noriunda  de  m\u00e1-f\u00e9,  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos,  pois,  n\u00e3o  h\u00e1  \nm\u00e1-f\u00e9  do  Banco  na  cobran\u00e7a  de  encargo  que  entende  \ncorreto.\nE,  ainda,  n\u00e3o  se  vislumbra  a  exist\u00eancia  dos  pressupostos  \npara  a   responsabilidade  civil  (conduta  lesiva,  nexo  causal  \ne  dano),  a  fim  de  justificar  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral\u201d.  (julgado  retro)\nAssim,  tamb\u00e9m,  decidiu-se  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0002243-26.2011.8.26.0326  :  \n\u201cDEVOLU\u00c7\u00c3O  EM  DOBRO  Descabimento  Aus\u00eancia  de  \nm\u00e1-f\u00e9  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  na  cobran\u00e7a  das  tarifas  \nque  entende  devidas   recurso  da  autora  n\u00e3o  provido.\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 21\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  22\n(Rel.\n Des.  Paulo  Pastor  e  Filho  \n 07\/11\/2012  \n 17\u00aa  C\u00e2mara  \nDireito  Privado  do  TJSP)\n\u201cDesse  modo,  apesar  de  expressamente  contratadas,  \ndevem  ser  expurgadas  e  repetidas  de  forma  simples  as  \ntarifas  de:  inclus\u00e3o  de  gravame  eletr\u00f4nico,  servi\u00e7os  de  \nterceiros  e  de  ressarcimento  de  despesa  de  promotora  de  \nvenda,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do \ndesembolso,  mais  juros  morat\u00f3rios  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  se  \njustifica  que  ela  seja  feita  em  dobro,  vez  que  o  artigo  42,  \ndo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  em  conson\u00e2ncia  \ncom  o  disposto  o  artigo  1531  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  \nreda\u00e7\u00e3o  atual  correspondente  do  artigo  940  do  atual  \nC\u00f3digo  Civil,  s\u00f3  se  aplica  em  casos  de  cobran\u00e7a  oriunda  \nde  m\u00e1-f\u00e9,  que  n\u00e3o  \u00e9  a  hip\u00f3tese  dos  autos.\u201d (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0000715-72.2013  \n TJSP  \n 38\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n \nrel.  Fernando  Sastre  Redondo  -   j.  17\/12\/2014)\nCONCLUS\u00c3O  GERAL\nEm suma,  o  pedido  inicial  procede  parcialmente  para  o  fim  de  assegurar  \nao  Autor  a  restitui\u00e7\u00e3o  alusiva  a  tarifa  de  seguro  (R$  240,00),  na  forma  simples.  \n\u201cDesse  modo,  apesar  de  expressamente  contratadas,  \ndevem  ser  expurgadas  e  repetidas  de  forma  simples  \nas  tarifas  de:  inclus\u00e3o  de  gravame  eletr\u00f4nico,  \nservi\u00e7os  de  terceiros  e  de  ressarcimento  de  despesa  \nde  promotora  de  venda,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \na  partir  do  desembolso,  mais  juros  morat\u00f3rios  desde  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  23\na\n  cita\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  se  justifica  que  ela  seja  feita  em  \ndobro,  vez  que  o  artigo  42,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  em  conson\u00e2ncia  com  o  disposto  o \nartigo  1531  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  reda\u00e7\u00e3o  atual  \ncorrespondente  do  artigo  940  do  atual  C\u00f3digo  Civil,  \ns\u00f3  se  aplica  em  casos  de  cobran\u00e7a  oriunda  de  m\u00e1-f\u00e9,  \nque  n\u00e3o  \u00e9  a  hip\u00f3tese  dos  autos.\u201d (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0000715-72.2013  \n TJSP  \n 38\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  \n rel.  Fernando  Sastre  Redondo  -   j. \n17\/12\/2014)\nNesse  contexto,  portanto,  o  pedido  inicial   procede  parcialmente.  \nDECISUM\nIsso posto,  e pelo  que  dos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  o  pedido  inicial  formulado  por  CIRSO  \nCELIO  TEIXEIRA  contra  o  ITAU  UNIBANCO  S\/A  para  condenar  o  R\u00e9u,  t\u00e3o  somente,  \na   pagar  ao  Autor  a  import\u00e2ncia  referente  a  tarifa  de  seguro,  no  valor  de  R$  240,00,  \ncorrigida  monetariamente  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  6.899\/81,  a  partir  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  e   \nacrescida  de  juros  de  mora  de  1,0%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  com  \nfundamento  no  artigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIndevida,  outrossim,  a  pretens\u00e3o  a  restitui\u00e7\u00e3o  da  tarifa  de  abertura  de  \ncr\u00e9dito,  emiss\u00e3o  de  boleto  e  servi\u00e7os  de  terceiros.   \nLevando  em  conta  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  as  custas  processuais  ser\u00e3o  \nrateadas  proporcionalmente  entre  as  partes  e  cada  uma  arcar\u00e1  com  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  de  seu  respectivo  patrono,  nos  termos  do  artigo  21,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  ressaltando-se  que  o  Autor  litiga  sob  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  judici\u00e1ria  (artigo  12  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 23\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Expedicion\u00e1rios   n\u00ba.1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-610   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br      \n0006982-19.2013.8.26.0408 - lauda  24\nda\n Lei  n\u00ba  1.060\/50).  \nExcedi  no  prazo  em  raz\u00e3o  do  ac\u00famulo  de  servi\u00e7o  a  que  n\u00e3o  dei  causa.  \nP.R.I.C.\nOurinhos,  15 de fevereiro  de 2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000014N42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 24"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Nacoul Badoui Sahyoun","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Alega\u00e7\u00f5es Finais em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBRU14004722209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1745 P\u00e1gina: 1968\/1985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2014 Teor do ato: Vistos. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e concedo o prazo sucessivo de quinze dias para as partes apresentarem as alega\u00e7\u00f5es finais na forma de memoriais. Primeiramente o autor; ap\u00f3s, o r\u00e9u. Finalmente, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se. Advogados(s): Nelson Paschoalotto (OAB 108911\/SP), Luciano Albuquerque de Mello (OAB 175461\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e concedo o prazo sucessivo de quinze dias para as partes apresentarem as alega\u00e7\u00f5es finais na forma de memoriais. Primeiramente o autor; ap\u00f3s, o r\u00e9u. Finalmente, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  EXPEDICION\u00c1RIOS  N\u00ba.1895, Ourinhos -SP  - CEP  19902-610\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O \u2013 Proc.  771\/2013\nEm  29  de  agosto  de  2014  promovo  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel,  o  \nExmo.  Sr.  Dr.  NACOUL  BADOUI  SAHYOUN.  Edilene  Sindice  Morais,  Assist.  Judici\u00e1rio,  Mat.  351.898-3.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0006982-19.2013.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Cirso Celio  Teixeira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   Sahyoun\nVistos. Declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  concedo  o  prazo  sucessivo  de  quinze  dias  para  as  \npartes  apresentarem  as  alega\u00e7\u00f5es  finais  na  forma  de  memoriais.\nPrimeiramente  o  autor;  ap\u00f3s,  o  r\u00e9u.\nFinalmente,  voltem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntimem-se . \nOurinhos , 29  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC0000000QJT2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 02\/09\/2014 \u00e0s 10:43 . fls. 1"}},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBRU14000101233 - Complemento: manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1566 P\u00e1gina: 1515\/1525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2013 Teor do ato: Corrija-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o para constar a atual denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u - ITA\u00da UNIBANCO S\/A (fls. 18). Digam as partes, em dez dias, se pretendem produzir provas, especificando-as com a pormenorizada justificativa da pertin\u00eancia. No sil\u00eancio, ser\u00e1 declarado o encerramento da instru\u00e7\u00e3o e dada oportunidade para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Intimem-se. Advogados(s): Nelson Paschoalotto (OAB 108911\/SP), Luciano Albuquerque de Mello (OAB 175461\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Corrija-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o para constar a atual denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u - ITA\u00da UNIBANCO S\/A (fls. 18). Digam as partes, em dez dias, se pretendem produzir provas, especificando-as com a pormenorizada justificativa da pertin\u00eancia. No sil\u00eancio, ser\u00e1 declarado o encerramento da instru\u00e7\u00e3o e dada oportunidade para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Expedicion\u00e1rios  n\u00ba.1895 ,   .  -   Jardim  Matilde\nCEP:   19902-610  -   Ourinhos  -   SP\nTelefone:   (14)  3322-1144  -  E-mail:   ourinhos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006982-19.2013.8.26.0408  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0006982-19.2013.8.26.0408\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Cirso Celio  Teixeira\nRequerido : Banco Itau Sa\nCONCLUS\u00c3O  \n Processo  n\u00ba  771\/2013\nEm  22.11.2013  promovo  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ourinhos-SP,  o  \nExmo.  Sr.  Dr.  NACOUL  BADOUI  SAHYOUN.  Somente  hoje  por  ac\u00famulo  de  \nservi\u00e7o.  Silvana  Gimenes  Segura\n Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.  Matr\u00edcula  96.367-0\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nacoul   Badoui   SahyounVistos.\nCorrija-se  o  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  para  \nconstar  a  atual  denomina\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \u2013  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  (fls.  18).\nDigam  as  partes,  em  dez  dias,  se  \npretendem  produzir  provas,  especificando-as  com  a  pormenorizada  \njustificativa  da  pertin\u00eancia.\nNo  sil\u00eancio,  ser\u00e1  declarado  o \nencerramento  da  instru\u00e7\u00e3o  e  dada  oportunidade  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nalega\u00e7\u00f5es  finais,  na  forma  de  memoriais.\nIntimem-se.  \nOurinhos , 22  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006982-19.2013.8.26.0408 e c\u00f3digo BC00000009JV2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NACOUL BADOUI SAHYOUN, liberado nos autos em 25\/11\/2013 \u00e0s 19:22 . fls. 1"}},{"data":"16\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO CONFERENCIA.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo-16.08.13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 90 - ATO ORDINAT\u00d3RIO PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O (PORTARIA 01\/07 e COM. CG 1307\/2007 ) (XXX) Ato ordinat\u00f3rio: Autos com vista ao requerente para manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido (fls. 18\/23) e documentos de fls. 24\/83. (XXX) Recolha o requerido tr\u00eas taxas devidas \u00e0 Carteira de Advogados, referente a procura\u00e7\u00e3o e substabelecimentos apresentados (fls. 84\/888), no prazo de 10 dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o arrecadador.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. em 24\/06\/2013 (carta de cita\u00e7\u00e3o)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Despacho Proferido    ATO ORDINAT\u00d3RIO PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O (PORTARIA 01\/07 e COM. CG 1307\/2007 ) (XXX) Ato ordinat\u00f3rio: Autos com vista ao requerente para manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido (fls. 18\/23) e documentos de fls. 24\/83. (XXX) Recolha o requerido tr\u00eas taxas devidas \u00e0 Carteira de Advogados, referente a procura\u00e7\u00e3o e substabelecimentos apresentados (fls. 84\/888), no prazo de 10 dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o arrecadador.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"ATO ORDINAT\u00d3RIO PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O (PORTARIA 01\/07 e COM. CG 1307\/2007 ) (XXX) Ato ordinat\u00f3rio: Autos com vista ao requerente para manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido (fls. 18\/23) e documentos de fls. 24\/83. (XXX) Recolha o requerido tr\u00eas taxas devidas \u00e0Carteira de Advogados, referente a procura\u00e7\u00e3o e substabelecimentos apresentados (fls. 84\/888), no prazo de 10 dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o arrecadador."}},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-18.06.13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 15 - Vistos, Processe-se pelo Rito Ordin\u00e1rio. Anote-se. Cite-se o R\u00e9u por via postal, consignando-se as advert\u00eancias legais e que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de quinze (15) dias. Ante os termos da declara\u00e7\u00e3o de fls. 10, defiro ao Autor os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria. Anote-se. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - ag. copias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Mudan\u00e7a de Classe Processual   22 - Procedimento Sum\u00e1rio modificada para 7 - Procedimento Ordin\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho \/dia 21.05.13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, Processe-se pelo Rito Ordin\u00e1rio. Anote-se. Cite-se o R\u00e9u por via postal, consignando-se as advert\u00eancias legais e que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de quinze (15) dias. Ante os termos da declara\u00e7\u00e3o de fls. 10, defiro ao Autor os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria. Anote-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, Processe-se pelo Rito Ordin\u00e1rio. Anote-se. Cite-se o R\u00e9u por via postal, consignando-se as advert\u00eancias legais e que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9de quinze (15) dias. Ante os termos da declara\u00e7\u00e3o de fls. 10, defiro ao Autor os benef\u0edcios da gratuidade judici\u00e1ria. Anote-se. Intimem-se."}},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9585306","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2013","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 9585306 - Local Origem: 1488-Distribuidor(F\u00f3rum de Ourinhos) Local Destino: 1490-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Ourinhos) Data de Envio: 18\/05\/2013 Data de Recebimento: 20\/05\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/11\/2014","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"17\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/03\/2016","tipo":"Of\u00edcio"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"167964681","codPublicacaoOrigem":"429344207","dataDivulgacao":"Jun  6 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0006982-19.2013.8.26.0408 N\u00ba Ordem: 000771\/2013-Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-CIRSO CELIO TEIXEIRA X BANCO ITAU S.A.-Fls.15-Vistos, Processe-se pelo Rito Ordin\u00e1rio.Anote-se.Cite-se o R\u00e9u por via postal, consignando-se as advert\u00eancias legais e que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o \u00e9 de quinze (15) dias.Ante os termos da declara\u00e7\u00e3o de fls.10, defiro ao Autor os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria.Anote-se.Intimem-se.-ADV LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO OAB\/SP 175461","despacho":"C\u00edvel\r\n1\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Ourinhos-Comarca de Ourinhos JUIZ: NACOUL BADOUI SAHYOUN","paginaInicial":"1571","paginaFinal":"1571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"330881","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1656119","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"444","usuarioCadastro":"paula.amorim","dataHoraCadastro":"Jun  6 2013 10:28:57:673AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun  7 2013 08:38:23:267AM","numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"000771\/2013","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|000771\/2013|175461","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"203733698","codPublicacaoOrigem":"494978761","dataDivulgacao":"Jan  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1566","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006982-19.2013.8.26.0408 (040.82.0130.006982) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Cirso Celio Teixeira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Corrija-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o para constar a atual denomina\u00e7\u00e3o do r\u00e9u - ITA\u00da UNIBANCO S\/A (fls. 18). Digam as partes, em dez dias, se pretendem produzir provas, especificando-as com a pormenorizada justificativa da pertin\u00eancia. No sil\u00eancio, ser\u00e1 declarado o encerramento da instru\u00e7\u00e3o e dada oportunidade para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais, na forma de memoriais. Intimem-se. - ADV: NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP), LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO (OAB 175461\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1517","paginaFinal":"1517","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"376511","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2484257","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Jan  8 2014 03:57:36:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"040.82.0130.006982","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|040.82.0130.006982","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618780584","codPublicacaoOrigem":"1085319401","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006982-19.2013.8.26.0408 (040.82.0130.006982) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Cirso Celio Teixeira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 138\/140: diga o requerente se com o valor depositado nos autos, no valor de R$ 389,53, d\u00e1 quita\u00e7\u00e3o \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o reclamada.Intimem-se. - ADV: LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO (OAB 175461\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0022\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2607","paginaFinal":"2607","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19543626","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 07:40:30:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"040.82.0130.006982","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|040.82.0130.006982","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442607602","codPublicacaoOrigem":"810322806","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006982-19.2013.8.26.0408 (040.82.0130.006982) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Cirso Celio Teixeira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Isso posto, e pelo que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o pedido inicial formulado por CIRSO CELIO TEIXEIRA contra o ITAU UNIBANCO S\/A para condenar o R\u00e9u, t\u00e3o somente, a pagar ao Autor a import\u00e2ncia referente a tarifa de seguro, no valor de R$ 240,00, corrigida monetariamente nos termos da Lei n\u00ba 6.899\/81, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e acrescida de juros de mora de 1,0% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Indevida, outrossim, a pretens\u00e3o a restitui\u00e7\u00e3o da tarifa de abertura de cr\u00e9dito, emiss\u00e3o de boleto e servi\u00e7os de terceiros. Levando em conta a sucumb\u00eancia rec\u00edproca as custas processuais ser\u00e3o rateadas proporcionalmente entre as partes e cada uma arcar\u00e1 com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu respectivo patrono, nos termos do artigo 21, do C\u00f3digo de Processo Civil, ressaltando-se que o Autor litiga sob os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria (artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50). Excedi no prazo em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o a que n\u00e3o dei causa. P.R.I.C. - ADV: NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP), LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO (OAB 175461\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0046\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2123","paginaFinal":"2123","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"628723","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11450884","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 01:07:55:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"040.82.0130.006982","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|040.82.0130.006982","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752470662","codPublicacaoOrigem":"1198633383","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006982-19.2013.8.26.0408 (040.82.0130.006982) - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Cirso Celio Teixeira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Ante a certid\u00e3o de fls. 144, presumindo-se concord\u00e2ncia do autor, declaro cumprida, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC, a obriga\u00e7\u00e3o imposta em senten\u00e7a ao r\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A nestes autos de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE DE CL\u00c1SULAS CUMULADA COM REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO ajuizada por CIRSO C\u00c9LIO TEIXEIRA. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor acima mencionado em favor do autor. Inexistem custas finais. Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se. - ADV: LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO (OAB 175461\/ SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2916","paginaFinal":"2916","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123149","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:29:46:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"040.82.0130.006982","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|040.82.0130.006982","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"165581628","codPublicacaoOrigem":"424662555","dataDivulgacao":"May 22 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2013 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO:0006982-19.2013.8.26.0408 N\u00ba ORDEM:01.01.2013\/000771 CLASSE:PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO ASSUNTO:CONTRATOS BANC\u00c1RIOS REQUERENTE:CIRSO CELIO TEIXEIRA ADVOGADO:175461\/SP-LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO Requerido:BANCO ITAU S.A. VARA:1\u00aa.VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS CIVEIS DISTRIBU\u00cdDOS AS VARAS DO F\u00d3RUM DE OURINHOS EM 17\/05\/2013","paginaInicial":"1898","paginaFinal":"1898","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"327932","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1596816","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"May 22 2013 03:24:21:873AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 22 2013 08:30:10:443AM","numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"01.01.2013\/000771","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|01.01.2013\/000771|175461","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"175770651","codPublicacaoOrigem":"444540362","dataDivulgacao":"Jul 25 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2013 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1462","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"0006982-19.2013.8.26.0408 N\u00ba Ordem: 000771\/2013-Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-CIRSO CELIO TEIXEIRA X BANCO ITAU S.A.-Fls.90-ATO ORDINAT\u00d3RIO PARA PUBLICA\u00c7\u00c3O (PORTARIA 01\/07 e COM.CG 1307\/2007 ) (XXX) Ato ordinat\u00f3rio: Autos com vista ao requerente para manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido (fls. 18\/23) e documentos de fls.24\/83.(XXX) Recolha o requerido tr\u00eas taxas devidas \u00e0 Carteira de Advogados, referente a procura\u00e7\u00e3o e substabelecimentos apresentados (fls.84\/888), no prazo de 10 dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao \u00f3rg\u00e3o arrecadador.-ADV LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO OAB\/SP 175461-ADV NELSON PASCHOALOTTO OAB\/SP 108911","despacho":"C\u00edvel\r\n1\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel F\u00f3rum de Ourinhos-Comarca de Ourinhos JUIZ: NACOUL BADOUI SAHYOUN","paginaInicial":"1668","paginaFinal":"1668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"341256","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1831470","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Jul 25 2013 04:19:11:010AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul 25 2013 08:34:39:867AM","numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"000771\/2013","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|000771\/2013|01\/07|1307\/2007|18\/23|24\/83|84\/888|175461|108911","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"262429828","codPublicacaoOrigem":"583017920","dataDivulgacao":"Oct  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"0006982-19.2013.8.26.0408","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1745","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OURINHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006982-19.2013.8.26.0408 (040.82.0130.006982) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Cirso Celio Teixeira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e concedo o prazo sucessivo de quinze dias para as partes apresentarem as alega\u00e7\u00f5es finais na forma de memoriais. Primeiramente o autor; ap\u00f3s, o r\u00e9u. Finalmente, voltem os autos conclusos para senten\u00e7a. Intimem-se. - ADV: LUCIANO ALBUQUERQUE DE MELLO (OAB 175461\/SP), NELSON PASCHOALOTTO (OAB 108911\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NACOUL BADOUI SAHYOUN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILLIAM ROBS DAMASCENO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1975","paginaFinal":"1975","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"440626","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3849211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 30 2014 10:34:43:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006982-19.2013.8.26.0408","numeroAntigo":"040.82.0130.006982","numeroUnificado":"0006982-19.2013.8.26.0408|040.82.0130.006982","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}