{"numero":"0006069-46.2017.8.26.0004","processos":[{"processo":"0006069-46.2017.8.26.0004","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 09:08 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Fernando Henrique Azevedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.943,35","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Arnaldo Landin"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR738898600TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Arnaldo Landin Dilig\u00eancia : 22\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2752\/2761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2752\/2761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, o valor da taxa judici\u00e1ria para eventual recurso (recolhido em guia pr\u00f3pria - DARE 230-6), \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo: I - 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs; mais II - 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou, caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria em pec\u00fania, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, observado o limite m\u00ednimo de 05 UFESPs, sem preju\u00edzo do recolhimento do valor disposto no item I, no presente feito no valor de R$483,08. Ainda dever\u00e1 ser recolhida a Taxa de Mandato Judicial (guia DARE 304-9), no valor de R$18,74, caso a parte tenha constitu\u00eddo advogado. No caso de juntada de objetos e\/ou m\u00eddia nos processos digitais dever\u00e1 ser realizado a taxa de porte de remessa e de retorno dos autos por cada objeto\/e ou m\u00eddia juntado nos autos (c\u00f3d.110-4), no valor de R$32,70 por objeto\/e ou m\u00eddia. Em caso de d\u00favida, dever\u00e1 ser consultado o Parecer 2010\/2006-J da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, bem como o portal do TJ-SP (www.tjsp.Jus.br), em custas processuais. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.Em que pese a mat\u00e9ria tratar de quest\u00e3o de direito e de fato, as partes n\u00e3o tem prova testemunhal, assim, julgo o feito no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, inc. I do NCPC. N\u00e3o h\u00e1 verossimilhan\u00e7a nas alega\u00e7\u00f5es da parte autora que autorizem a invers\u00e3o do \u00f4nus de prova.Diga-se que a parte autora pede a inexigibilidade do valor de R$ 3.771,90, sem determinar com rela\u00e7\u00e3o a quais parcelas, assim, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o pedido, pois h\u00e1 parcelas a serem pagas at\u00e9 07\/11\/2018.Por outro lado, o requerido n\u00e3o impugnou o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente na emiss\u00e3o de boleto para o pagamento das parcelas com vencimento em maio e junho, e para os demais descontos diretamente em conta corrente.O requerido limitou-se a alegar que n\u00e3o havia possibilidade de averba\u00e7\u00e3o no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da parte autora por falta de margem, mas reconhece que o contrato prev\u00ea como alternativas, a expedi\u00e7\u00e3o de boleto ou desconto na conta corrente.Porquanto n\u00e3o havendo nenhum \u00f3bice ao atendimento do pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, deve a requerida expedir os boletos referentes as faturas com vencimento em maio e junho, e as demais parcelar devem ser descontadas diretamente na conta corrente da parte autora.Melhor sorte n\u00e3o resta a parte autora quanto ao pedido de dano moral, pois n\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o de que tenha havido negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome da parte autora, havendo meras cobran\u00e7as quando do atraso nos pagamentos.Diante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos desta a\u00e7\u00e3o, para:1) determinar que a parte requerida expe\u00e7a os boletos para pagamento das parcelas com vencimento em maio e junho de 2017, sem qualquer encargo, no prazo de 10 dias, contados da intima\u00e7\u00e3o desta, sob pena de multa \u00fanica equivalente ao valor das parcelas, dando-as por quitadas;2) determinar que a parte requerida proceda aos descontos das parcelas vincendas na conta da parte autora, a partir da parcela seguinte a intima\u00e7\u00e3o desta, sob pena de multa equivalente ao valor de cada parcela n\u00e3o descontada, dando-a por quitada.Julgo improcedentes os pedidos de inexigibilidade e dano moral.Concedo tutela antecipada, a fim de determinar que a requerida, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta, abstenha-se de incluir o nome da parte autora nos \u00f3rg\u00e3os prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, referente as faturas com vencimento em maio e junho de 2017.Deixo de impor a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, custas e despesas processuais, em virtude da Lei n. 9.099\/95, arts. 54 e 55.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, o valor da taxa judici\u00e1ria para eventual recurso (recolhido em guia pr\u00f3pria - DARE 230-6), \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo: I - 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs; mais II - 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou, caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria em pec\u00fania, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, observado o limite m\u00ednimo de 05 UFESPs, sem preju\u00edzo do recolhimento do valor disposto no item I, no presente feito no valor de R$483,08. Ainda dever\u00e1 ser recolhida a Taxa de Mandato Judicial (guia DARE 304-9), no valor de R$18,74, caso a parte tenha constitu\u00eddo advogado. No caso de juntada de objetos e\/ou m\u00eddia nos processos digitais dever\u00e1 ser realizado a taxa de porte de remessa e de retorno dos autos por cada objeto\/e ou m\u00eddia juntado nos autos (c\u00f3d.110-4), no valor de R$32,70 por objeto\/e ou m\u00eddia. Em caso de d\u00favida, dever\u00e1 ser consultado o Parecer 2010\/2006-J da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, bem como o portal do TJ-SP (www.tjsp.Jus.br), em custas processuais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.Em que pese a mat\u00e9ria tratar de quest\u00e3o de direito e de fato, as partes n\u00e3o tem prova testemunhal, assim, julgo o feito no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, inc. I do NCPC. N\u00e3o h\u00e1 verossimilhan\u00e7a nas alega\u00e7\u00f5es da parte autora que autorizem a invers\u00e3o do \u00f4nus de prova.Diga-se que a parte autora pede a inexigibilidade do valor de R$ 3.771,90, sem determinar com rela\u00e7\u00e3o a quais parcelas, assim, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o pedido, pois h\u00e1 parcelas a serem pagas at\u00e9 07\/11\/2018.Por outro lado, o requerido n\u00e3o impugnou o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente na emiss\u00e3o de boleto para o pagamento das parcelas com vencimento em maio e junho, e para os demais descontos diretamente em conta corrente.O requerido limitou-se a alegar que n\u00e3o havia possibilidade de averba\u00e7\u00e3o no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da parte autora por falta de margem, mas reconhece que o contrato prev\u00ea como alternativas, a expedi\u00e7\u00e3o de boleto ou desconto na conta corrente.Porquanto n\u00e3o havendo nenhum \u00f3bice ao atendimento do pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, deve a requerida expedir os boletos referentes as faturas com vencimento em maio e junho, e as demais parcelar devem ser descontadas diretamente na conta corrente da parte autora.Melhor sorte n\u00e3o resta a parte autora quanto ao pedido de dano moral, pois n\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o de que tenha havido negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome da parte autora, havendo meras cobran\u00e7as quando do atraso nos pagamentos.Diante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos desta a\u00e7\u00e3o, para:1) determinar que a parte requerida expe\u00e7a os boletos para pagamento das parcelas com vencimento em maio e junho de 2017, sem qualquer encargo, no prazo de 10 dias, contados da intima\u00e7\u00e3o desta, sob pena de multa \u00fanica equivalente ao valor das parcelas, dando-as por quitadas;2) determinar que a parte requerida proceda aos descontos das parcelas vincendas na conta da parte autora, a partir da parcela seguinte a intima\u00e7\u00e3o desta, sob pena de multa equivalente ao valor de cada parcela n\u00e3o descontada, dando-a por quitada.Julgo improcedentes os pedidos de inexigibilidade e dano moral.Concedo tutela antecipada, a fim de determinar que a requerida, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta, abstenha-se de incluir o nome da parte autora nos \u00f3rg\u00e3os prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, referente as faturas com vencimento em maio e junho de 2017.Deixo de impor a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, custas e despesas processuais, em virtude da Lei n. 9.099\/95, arts. 54 e 55.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nAV.  SANTA  MARINA  N\u00ba 950 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05036-000\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0006069-46.2017.8.26.0004  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Arnaldo Landin\nRequerido : Banco Itau Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   Azevedo\nVistos. Dispensado  o  relat\u00f3rio .\nFundamento  e  Decido.\nEm  que  pese  a  mat\u00e9ria  tratar  de  quest\u00e3o  de  direito  e  de  fato,  as  partes  n\u00e3o  \ntem  prova  testemunhal,  assim,  julgo  o  feito  no  estado  em  que  se  encontra,  nos  termos  do  \nart.  355,  inc.  I  do  NCPC.  \nN\u00e3o  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  nas  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  autora  que  autorizem  a \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  de  prova.\nDiga-se  que  a  parte  autora  pede  a  inexigibilidade  do  valor  de  R$  3.771,90,  \nsem  determinar  com  rela\u00e7\u00e3o  a  quais  parcelas,  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  como  acolher  o  pedido,  pois  h\u00e1  \nparcelas  a  serem  pagas  at\u00e9  07\/11\/2018.\nPor  outro  lado,  o  requerido  n\u00e3o  impugnou  o  pedido  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  \nconsistente  na  emiss\u00e3o  de  boleto  para  o  pagamento  das  parcelas  com  vencimento  em  maio  \ne  junho,  e  para  os  demais  descontos  diretamente  em  conta  corrente.\nO  requerido  limitou-se  a  alegar  que  n\u00e3o  havia  possibilidade  de  averba\u00e7\u00e3o  \nno  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  da  parte  autora  por  falta  de  margem,  mas  reconhece  que  o  \ncontrato  prev\u00ea  como  alternativas,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  boleto  ou  desconto  na  conta  \ncorrente.\nPorquanto n\u00e3o  havendo  nenhum  \u00f3bice  ao  atendimento  do  pedido  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  deve  a  requerida  expedir  os  boletos  referentes  as  faturas  com  \nvencimento  em  maio  e  junho,  e  as  demais  parcelar  devem  ser  descontadas  diretamente  na  \nconta  corrente  da  parte  autora.\nMelhor  sorte  n\u00e3o  resta  a  parte  autora  quanto  ao  pedido  de  dano  moral,  pois  \nn\u00e3o  h\u00e1  indica\u00e7\u00e3o  de  que  tenha  havido  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  da  parte  autora,  \nhavendo  meras  cobran\u00e7as  quando  do  atraso  nos  pagamentos.\nDiante  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  \npedidos  desta  a\u00e7\u00e3o,  para:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006069-46.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4977C4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nAV.  SANTA  MARINA  N\u00ba 950 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05036-000\n1) determinar  que  a  parte  requerida  expe\u00e7a  os  boletos  para  pagamento  das  \nparcelas  com  vencimento  em  maio  e  junho  de  2017,  sem  qualquer  encargo,  no  prazo  de  10  \ndias,  contados  da  intima\u00e7\u00e3o  desta,  sob  pena  de  multa  \u00fanica  equivalente  ao  valor  das  \nparcelas,  dando-as  por  quitadas;\n2)  determinar  que  a  parte  requerida  proceda  aos  descontos  das  parcelas  \nvincendas  na  conta  da  parte  autora,  a  partir  da  parcela  seguinte  a  intima\u00e7\u00e3o  desta,  sob  pena  \nde  multa  equivalente  ao  valor  de  cada  parcela  n\u00e3o  descontada,  dando-a  por  quitada.\nJulgo  improcedentes  os  pedidos  de  inexigibilidade  e  dano  moral.\nConcedo  tutela  antecipada,  a  fim  de  determinar  que  a  requerida,  a  partir  da   \nintima\u00e7\u00e3o  desta,  abstenha-se  de  incluir  o  nome  da  parte  autora  nos  \u00f3rg\u00e3os  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  referente  as  faturas  com  vencimento  em  maio  e  junho  de  2017.\nDeixo  de  impor  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \ncustas  e  despesas  processuais,  em  virtude  da  Lei  n.  9.099\/95,  arts.  54  e  55.\nP .R.I .\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006069-46.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4977C4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE AZEVEDO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 129"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Conclusos para Decis\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70096956-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668307705TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau Consignado S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668307691TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Arnaldo Landin Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70076268-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 Hora 15:40 Local: Sala - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.I) Os requisitos dispostos no artigo 300, do NCPC, s\u00e3o cumulativos, ausente a verossimilhan\u00e7a uma vez que a pr\u00f3pria parte autora n\u00e3o sabe ao certo a quais parcelas referem-se as cobran\u00e7as, e alega que a responsabilidade seria \"tamb\u00e9m\" do requerido de fazer os descontos, sendo que a obriga\u00e7\u00e3o de pagar \u00e9 da parte autora.Ante o exposto, INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. II) Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.III) Cite-se o(a) reclamado(a) e intime-se o (a) reclamante.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nAv.  Santa  Marina  n\u00ba 950,  ., Barra  Funda  - CEP  05036-000,  Fone: (11) \n3613-7033,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0006069-46.2017.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0006069-46.2017.8.26.0004  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Arnaldo Landin\nRequerido : Banco Itau Consignado  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   Azevedo\nVistos.\nI)  Os  requisitos  dispostos  no  artigo  300,  do  NCPC,  s\u00e3o  cumulativos,  \nausente  a  verossimilhan\u00e7a  uma  vez  que  a  pr\u00f3pria  parte  autora  n\u00e3o  sabe  ao  certo  a  quais  \nparcelas  referem-se  as  cobran\u00e7as,  e  alega  que  a  responsabilidade  seria  \"tamb\u00e9m\"  do  \nrequerido  de  fazer  os  descontos,  sendo  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  \u00e9  da  parte  autora.\nAnte  o  exposto,  INDEFIRO  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.  \nII)  Designe-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIII)  Cite -se o(a)  reclamado(a)  e  intime-se  o  (a)  reclamante.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006069-46.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 426FFCC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE AZEVEDO, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 45"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490735","codPublicacaoOrigem":"1197233445","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006069-46.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006069-46.2017.8.26.0004 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Banco Itau Consignado S\/A - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.Em que pese a mat\u00e9ria tratar de quest\u00e3o de direito e de fato, as partes n\u00e3o tem prova testemunhal, assim, julgo o feito no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, inc. I do NCPC. N\u00e3o h\u00e1 verossimilhan\u00e7a nas alega\u00e7\u00f5es da parte autora que autorizem a invers\u00e3o do \u00f4nus de prova.Diga-se que a parte autora pede a inexigibilidade do valor de R$ 3.771,90, sem determinar com rela\u00e7\u00e3o a quais parcelas, assim, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o pedido, pois h\u00e1 parcelas a serem pagas at\u00e9 07\/11\/2018.Por outro lado, o requerido n\u00e3o impugnou o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente na emiss\u00e3o de boleto para o pagamento das parcelas com vencimento em maio e junho, e para os demais descontos diretamente em conta corrente.O requerido limitou-se a alegar que n\u00e3o havia possibilidade de averba\u00e7\u00e3o no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio da parte autora por falta de margem, mas reconhece que o contrato prev\u00ea como alternativas, a expedi\u00e7\u00e3o de boleto ou desconto na conta corrente.Porquanto n\u00e3o havendo nenhum \u00f3bice ao atendimento do pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, deve a requerida expedir os boletos referentes as faturas com vencimento em maio e junho, e as demais parcelar devem ser descontadas diretamente na conta corrente da parte autora.Melhor sorte n\u00e3o resta a parte autora quanto ao pedido de dano moral, pois n\u00e3o h\u00e1 indica\u00e7\u00e3o de que tenha havido negativa\u00e7\u00e3o indevida do nome da parte autora, havendo meras cobran\u00e7as quando do atraso nos pagamentos.Diante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos desta a\u00e7\u00e3o, para:1) determinar que a parte requerida expe\u00e7a os boletos para pagamento das parcelas com vencimento em maio e junho de 2017, sem qualquer encargo, no prazo de 10 dias, contados da intima\u00e7\u00e3o desta, sob pena de multa \u00fanica equivalente ao valor das parcelas, dando-as por quitadas;2) determinar que a parte requerida proceda aos descontos das parcelas vincendas na conta da parte autora, a partir da parcela seguinte a intima\u00e7\u00e3o desta, sob pena de multa equivalente ao valor de cada parcela n\u00e3o descontada, dando-a por quitada.Julgo improcedentes os pedidos de inexigibilidade e dano moral.Concedo tutela antecipada, a fim de determinar que a requerida, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta, abstenha-se de incluir o nome da parte autora nos \u00f3rg\u00e3os prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, referente as faturas com vencimento em maio e junho de 2017.Deixo de impor a condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, custas e despesas processuais, em virtude da Lei n. 9.099\/95, arts. 54 e 55.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNIP JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE AZEVEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA SPONCHIADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2758","paginaFinal":"2758","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006069-46.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006069-46.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490736","codPublicacaoOrigem":"1197233446","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006069-46.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0006069-46.2017.8.26.0004 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Banco Itau Consignado S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, o valor da taxa judici\u00e1ria para eventual recurso (recolhido em guia pr\u00f3pria - DARE 230-6), \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo: I - 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs; mais II - 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou, caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria em pec\u00fania, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, observado o limite m\u00ednimo de 05 UFESPs, sem preju\u00edzo do recolhimento do valor disposto no item I, no presente feito no valor de R$483,08. Ainda dever\u00e1 ser recolhida a Taxa de Mandato Judicial (guia DARE 304-9), no valor de R$18,74, caso a parte tenha constitu\u00eddo advogado. No caso de juntada de objetos e\/ou m\u00eddia nos processos digitais dever\u00e1 ser realizado a taxa de porte de remessa e de retorno dos autos por cada objeto\/e ou m\u00eddia juntado nos autos (c\u00f3d.110-4), no valor de R$32,70 por objeto\/e ou m\u00eddia. Em caso de d\u00favida, dever\u00e1 ser consultado o Parecer 2010\/2006-J da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, bem como o portal do TJ-SP (www.tjsp.Jus. br), em custas processuais. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNIP JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE AZEVEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA SPONCHIADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2758","paginaFinal":"2758","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006069-46.2017.8.26.0004","numeroAntigo":"2010\/2006-","numeroUnificado":"0006069-46.2017.8.26.0004|2010\/2006-","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701739806","codPublicacaoOrigem":"1162842026","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006069-46.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0006069-46.2017.8.26.0004 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Arnaldo Landin REQDO : Banco Itau Consignado S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNIP","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IV - LAPA EM 21\/06\/2017","paginaInicial":"2360","paginaFinal":"2360","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891208","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23667357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 12:49:13:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006069-46.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006069-46.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}