{"numero":"0006083-33.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"0006083-33.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/06\/2017 \u00e0s 15:18 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Marcos Blank Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 32,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jacira da Silva Brandao da Luz"},{"tipo":"Reqda","nome":"Telefonica Brasil S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 06 de setembro de 2017, \u00e0s 09:30 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 a parte requerida se compromete a tornar definitiva a liminar de fls. 17, bem como a tornar inexig\u00edvel os d\u00e9bitos alegados na inicial, bem como pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$2.000,00 (tr\u00eas mil reais), em \u00fanica parcela, vencendo-se dia 06\/11\/2017; 2 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pela parte autora junto ao Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 0069, conta-corrente n\u00ba 36532-8, CPF do correntista n\u00ba 007.234.418-04; 3 em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 10%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 4 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Em caso de dep\u00f3sito judicial, comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte requerida dever\u00e3o sair em nome do advogado Helde Nakamaru, OAB\/SP 111.887 e Thais de Mello Lacroux, OAB\/SP 183.762. Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70142660-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70138637-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668157524TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Jacira da Silva Brandao da Luz Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668157538TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Telefonica Brasil S\/A. Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, na presente data, em cumprimento ao despacho de fls. 15, foi designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06\/09\/2017, \u00e0s 09h40, expedindo as carta de praxe e o of\u00edcio. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Pelo presente, determino a Vossa Senhoria provid\u00eancias para que a requerida se abstenha de inscrever o nome da parte autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito at\u00e9 final.Em caso de descumprimento ser\u00e1 fixada multa em fase pr\u00f3pria.Atenciosamente.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Presentes os requisitos legais, defiro o pedido liminar para que a requerida se abstenha de inscrever o nome da parte autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito at\u00e9 final decis\u00e3o.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Em caso de descumprimento ser\u00e1 fixada multa em fase pr\u00f3pria.Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRua  Doutor  Bacelar,  n\u00ba 902,  Vila Clementino  - CEP  04026-002,  Fone: (11) \n5071-3088,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  juizado.altino@unip.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0006083-33.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Jacira da Silva  Brandao  da Luz\nRequerido : Telefonica Brasil  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Blank   Gon\u00e7alves\nVistos.\nPresentes   os   requisitos   legais,   defiro   o   pedido   liminar   para   que   a   requerida   se  \nabstenha   de   inscrever   o   nome   da   parte   autora   junto   aos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   at\u00e9   final  \ndecis\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se   o   necess\u00e1rio.\nEm caso  de  descumprimento  ser\u00e1  fixada  multa  em  fase  pr\u00f3pria.\nDesigne-se audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\n \nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006083-33.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4300154. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 17"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 09:40 Local: Sala UNIP 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[]}