{"numero":"0006695-92.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0006695-92.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2017 \u00e0s 12:48 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Elaine Cristina Pazzini Cavalcante","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.714,64","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Laurentino dos Reis"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR777753037TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Laurentino dos Reis Dilig\u00eancia : 05\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2017 Teor do ato: Presentes os pressupostos de admissibilidade (certid\u00e3o fl.261), recebo o recurso, apenas no efeito devolutivo, tendo em vista n\u00e3o se enquadrar a hip\u00f3tese na exce\u00e7\u00e3o prevista na lei (art. 43 da Lei 9.099\/95), interposto por Itau Unibanco S\/A. \u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal, anotando-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Presentes os pressupostos de admissibilidade (certid\u00e3o fl.261), recebo o recurso, apenas no efeito devolutivo, tendo em vista n\u00e3o se enquadrar a hip\u00f3tese na exce\u00e7\u00e3o prevista na lei (art. 43 da Lei 9.099\/95), interposto por Itau Unibanco S\/A. \u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal, anotando-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, T\u00e9rreo  - Sala   14,  Jardim  Aquarius  - CEP  \n12246-260,  Fone: (12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcamposjec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de 20\/09\/2017 Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s \n18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0006695-92.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Laurentino dos Reis\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Elaine   Cristina   Pazzini   Cavalcante\nVistos.Presentes  os  pressupostos  de  admissibilidade  (certid\u00e3o  fl. 261 ), recebo  o  recurso,  \napenas  no  efeito  devolutivo,  tendo  em  vista  n\u00e3o  se  enquadrar  a  hip\u00f3tese  na  exce\u00e7\u00e3o  prevista  na  lei  \n(art.  43  da  Lei  9.099\/95),  interposto  por  Itau  Unibanco  S\/A .  \u00c0  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.  \nAp\u00f3s,  com  ou  sem  contrarraz\u00f5es,  remetam-se  os  autos  ao  Col\u00e9gio  Recursal,  anotando-se.   \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 20  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006695-92.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2F561D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELAINE CRISTINA PAZZINI CAVALCANTE, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 20:25 . fls. 262"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso interposto por Itau Unibanco S\/A \u00e9 tempestivo e houve o correto recolhimento do preparo. Certifico, ainda, que ratifiquei o cadastramento eletr\u00f4nico do nome do advogado indicado para receber a intima\u00e7\u00e3o dos atos processuais. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 20 de setembro de 2017. Eu, ___, Iara Moreira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70233876-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 15\/09\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR703809405TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Laurentino dos Reis Dilig\u00eancia : 06\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3052\/3075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial para condenar a empresa-r\u00e9 a pagar ao autor, a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o material, a quantia de R$1.386,62, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso (R$36,49 mensais de abril\/2015 a outubro\/2016) e com acr\u00e9scimo de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do CC; art. 161, \u00a71\u00ba do CTN), contados da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de il\u00edcito contratual. Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita e a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 71 da Lei 10741\/03. Anote-se. Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Publique-se, observando-se, em rela\u00e7\u00e3o ao registro, o disposto no Provimento CG 27\/2016. Intimem-se. Em aten\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios norteadores do Juizado Especial C\u00edvel, mormente os da celeridade, simplicidade e informalidade, fica a parte-r\u00e9 intimada de que ter\u00e1 in\u00edcio, com o tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, \u00a71\u00ba, primeira parte do CPC\/15). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial para condenar a empresa-r\u00e9 a pagar ao autor, a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o material, a quantia de R$1.386,62, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso (R$36,49 mensais de abril\/2015 a outubro\/2016) e com acr\u00e9scimo de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do CC; art. 161, \u00a71\u00ba do CTN), contados da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de il\u00edcito contratual. Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita e a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 71 da Lei 10741\/03. Anote-se. Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Publique-se, observando-se, em rela\u00e7\u00e3o ao registro, o disposto no Provimento CG 27\/2016. Intimem-se. Em aten\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios norteadores do Juizado Especial C\u00edvel, mormente os da celeridade, simplicidade e informalidade, fica a parte-r\u00e9 intimada de que ter\u00e1 in\u00edcio, com o tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, \u00a71\u00ba, primeira parte do CPC\/15).","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0006695-92.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Laurentino dos Reis\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Elaine   Cristina   Pazzini   Cavalcante\nAceito  a  conclus\u00e3o  em  28  de  agosto  de  2017  em  aux\u00edlio  \u00e0  Vara.\nRelat\u00f3rio  dispensado  (art.  38  da  Lei  9.099\/95).\nFundamento  e  decido . \nCom  a  implanta\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  Especiais,  por  meio  da  Lei  9.099\/95,  foi  criado  um  \nverdadeiro  microssistema  processual,  orientado  pelos  crit\u00e9rios  da  oralidade,  simplicidade,  \ninformalidade,  economia  processual,  celeridade  e  busca  da  concilia\u00e7\u00e3o.  Em  sendo  assim,  \nconsiderando  o  princ\u00edpio  da  especialidade,  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015  somente  se  aplica  ao  \nSistema  dos  Juizados  Especiais  nos  casos  de  expressa  e  espec\u00edfica  remiss\u00e3o,  ou  na  hip\u00f3tese  de  \ncompatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  previstos  no  artigo  2\u00b0  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  66  do  FOJESP).  E  \nmais:  n\u00e3o  se  aplica  ao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  a  regra  do  artigo  489  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  de  2015,  diante  da  expressa  previs\u00e3o  contida  no  artigo  38,  caput  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  67  \ndo  FOJESP).  \nDestaco,  ainda,  que  as  novas  regras  de  contagem  de  prazos  processuais  estabelecidas  \npelo  artigo  219  do  CPC\/15  n\u00e3o  se  aplicam  aos  processos  em  curso  nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  uma  \nvez  que  contrariam  os  princ\u00edpios  que  norteiam  o  sistema,  previstos  no  artigo  2\u00ba  da  Lei  9099\/95.  \nPortanto,  a  contagem  dos  prazos  deve  ser  feita  em  dias  corridos,  orienta\u00e7\u00e3o  esta  que  consta  do  \nComunicado  n\u00ba  380\/2016,  de  18\/03\/2016,  item  2.2,  letra  d,  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  \u00c9  tamb\u00e9m  neste  sentido  que  se  encontra  o  Enunciado  74  do  FOJESP:  \n\"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  \ndia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\" . \nFeitas  tais  considera\u00e7\u00f5es,  passo  ao  julgamento  do  processo  no  estado  em  que  se  \nencontra,  pois  n\u00e3o  existem  outras  provas  a  serem  produzidas,  como  informado  na  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (p\u00e1g.  74).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006695-92.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2DEE0E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nO autor  fez  empr\u00e9stimo  consignado  em  sua  folha  de  pagamento  de  proventos  com  o  \nbanco-r\u00e9u  em  24  de  junho  de  2014  no  valor  de  R$1.222,16,  em  60  parcelas  de  R$36,49.  Em  mar\u00e7o  de  \n2015  encerrou  a  sua  conta  junto  ao  banco-r\u00e9u,  passando  a  ser  emitidos  boletos  para  pagamento  do  \nempr\u00e9stimo.  O  autor  alegou  na  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que,  al\u00e9m  de  pagar  os  boletos,  o  banco-r\u00e9u  fez  \ninserir  a  reten\u00e7\u00e3o  da  parcela  do  seu  empr\u00e9stimo  diretamente  de  seus  proventos,  portanto  em  \nduplicidade.  Pretende  por  meio  desta  a\u00e7\u00e3o,  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  indevidamente  retidos.  \nPor  seu  turno,  o r\u00e9u  alega  que  a  reten\u00e7\u00e3o  do  valor  nos  proventos  do  autor  n\u00e3o  \nsignifica  que  o  banco-r\u00e9u  tenha  recebido  em  dobro  o  valor  das  parcelas  do  empr\u00e9stimo.  Que  o  \nprocedimento  utilizado  pelo  banco  \u00e9  condizente  com  a  modalidade  do  empr\u00e9stimo,  motivo  pelo  qual  \nfoi  inserida  a  reten\u00e7\u00e3o  junto  ao  Instituto  de  Previd\u00eancia.  \nPois  bem.  \u00c9  incontroverso  que  as  partes  celebraram  contrato  de  empr\u00e9stimo  \nconsignado  e  que  inicialmente  eram  retidos  da  conta  do  autor.  Tamb\u00e9m  \u00e9  incontroverso  que  o  autor  \nencerrou  a  sua  conta  junto  ao  banco-r\u00e9u  e  passaram  a  ser  emitidos  boletos  para  pagamento  do  \nempr\u00e9stimo,  como  comprovam  os  documentos  de  p\u00e1gs.  29\/37  e  45\/52.  Esses  boletos  se  referem  as  \nparcelas  referentes  a  maio  de  2015  a  outubro  de  2016.  Sendo  incontroverso  ainda  que,  a  partir  de  \noutubro  de  2016,  cessou  a  emiss\u00e3o  de  boletos,  passando  a  ser  descontadas  as  parcelas  dos  \nempr\u00e9stimos  diretamente  dos  proventos  do  autor.  \nOra,  se  o  autor  pagou  as  parcelas  de  abril\/2015  a  outubro\/2016  atrav\u00e9s  de  boletos  \nbanc\u00e1rios,  n\u00e3o  haveria  raz\u00e3o  para  reter  id\u00eanticas  parcelas  do  proventos  do  autor,  conforme  comprova  \no  documento  de  p\u00e1g.  25,  referente  a  abril\/2015 ;  os  documentos  de  p\u00e1gs.  19\/22  e  27\/28,  referente  ao  \nper\u00edodo  de  agosto\/2015  a  novembro\/2015;  e  os  documentos  de  p\u00e1gs.  06\/08  referente  ao  per\u00edodo  de  \njunho\/2016  a  outubro\/2016.  Como  se  trata  de  presta\u00e7\u00e3o  continuada,  \u00e9  cr\u00edvel  que,  durante  todo  o  \nper\u00edodo  de  abril\/2015  a  outubro\/2016  tenham  sido  descontados  os  valores  das  presta\u00e7\u00f5es  nos  \nproventos  do  autor.  Ou  seja,  houve  pagamento  em  duplicidade.\nDecerto  que  a  reten\u00e7\u00e3o  \u00e9  modalidade  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento,  onde  o  valor  \ndescontado  do  aposentado  \u00e9  disponibilizado  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria,  de  modo  que  n\u00e3o  prospera  a \nalega\u00e7\u00e3o  do  banco-r\u00e9u  de  que  n\u00e3o  recebeu  em  duplicidade.  Ademais,  n os  termos  do  artigo  373,  inciso  \nII  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  cabe  ao  r\u00e9u  fazer  prova  quanto  \u00e0  exist\u00eancia  de  fato  impeditivo,  \nmodificativo  ou  extintivo  dos  direitos  alegados  pelo  autor.  No  caso  em  tela,  contudo,  a  r\u00e9  n\u00e3o  \nconseguiu  se  desincumbir  desse  \u00f4nus.  \nAssim,  os  documentos  carreados  aos  autos  demonstram  que  realmente  houve  \ncobran\u00e7a  em  duplicidade,  devendo  portanto  o  r\u00e9u  proceder  a  devolu\u00e7\u00e3o,  de  forma  dobrada,  nos  \ntermos  do  artigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  o  que  perfaz  o  montante  \nde  R$  1.386,62  (19  parcelas  de  R$36,49),  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  desconto  \ne  juros  de  mora  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedente\n o pedido  formulado  na  peti\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006695-92.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2DEE0E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ninicial para  condenar\n a  empresa-r\u00e9  a  pagar\n ao  autor,  a  t\u00edtulo  de  repara\u00e7\u00e3o  material,  a  quantia  de  \nR$1.386,62\n,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  de  cada  desembolso  (R$36,49  mensais  de  abril\/2015  \na  outubro\/2016)  e  com  acr\u00e9scimo  de  juros  de  mora  simples  de  1%  ao  m\u00eas  (art.  406  do  CC;  art.  161,  \n\u00a71\u00ba  do  CTN),  contados  da  cita\u00e7\u00e3o,  por  se  tratar  de  il\u00edcito  contratual.  \nNeste  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  sem  condena\u00e7\u00e3o  nas  despesas  de  sucumb\u00eancia  (art.  54  da  \nLei  9.099\/95).  \nDefiro  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita  e  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  nos  \ntermos  do  artigo  71  da  Lei  10741\/03.  Anote-se.  \nEventual  recurso  dever\u00e1  ser  interposto,  atrav\u00e9s  de  advogado,  no  prazo  de  dez  dias  \ncontados  da  ci\u00eancia  da  presente  decis\u00e3o  (art.  42  da  Lei   9.099\/95);  e  no  ato  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  \no  recorrente  dever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  das  custas  de  preparo,  em  guia  pr\u00f3pria,  sob  pena  de  \ndeser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  9.099\/95)  -  correspondente  a  1%  do  valor  da  causa,  acrescido  de  4%  do  \nvalor  da  causa  ou  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  sendo  que  o  m\u00ednimo  legal  corresponde  a  10  (dez)  UFESPs  \n(Lei  Estadual  11.608\/03;  Par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  54  da  Lei  9099\/95,  Provimento  2.2013\/2014;  art.  698  \ndas  NSCGJ).\nPublique-se,  observando-se,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  registro,  o  disposto  no  Provimento  CG  \n27\/2016.  Intimem-se.  Em  aten\u00e7\u00e3o  aos  crit\u00e9rios  norteadores  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  mormente  os  \nda  celeridade,  simplicidade  e  informalidade,  fica  a  parte-r\u00e9  intimada  de  que  ter\u00e1  in\u00edcio,  com  o  tr\u00e2nsito  \nem  julgado,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  cumprimento  espont\u00e2neo  da  \nsenten\u00e7a,  que  superado  implicar\u00e1  multa  de  dez  por  cento  (art.  523,  \u00a71\u00ba,  primeira  parte  do  CPC\/15).  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 28  de  agosto  de  2017 .\nDenise  Vieira  Moreira\n     Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0006695-92.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2DEE0E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 207"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver encaminhado \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o e reciclagem, a peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos que instru\u00edram inicialmente o processo, conforme previsto no art. 1258, \u00a7 2\u00ba da N.S.C.G.J., Cap\u00edtulo XI (Acrescentado pelo Provimento CG 21\/2014), nesta data. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70183237-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:0006695-92.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o FazerRequerente:Laurentino dos Reis, CPF 000.081.528-45Requerido:Itau Unibanco S\/A, CNPJ 60.872.504\/0001-23Data da audi\u00eancia:11\/07\/2017 \u00e0s 16:30hAos 11 de julho de 2017, \u00e0s 16:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a da Sra Maria Cicera Pereira de Melo - Conciliadora deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do autor Sr. Laurentino dos Reis, RG: 4.733.788-6, CPF: 000.081.528-45, e a parte r\u00e9, representada pela preposta, Sra. Fernanda de Oliveira Pontes, RG: 41523526, CPF: 341.732.798-92, e da advogada Dra. Natalia Cristine de Oliveira, OAB\/SP n\u00ba 349303. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. JULGAMENTO ANTECIPADO: Presentes as partes e iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Sem outras provas a produzir, foi determinado o JULGAMENTO ANTECIPADO do processo. Em seguida, o MM Juiz concedeu \u00e0 parte-r\u00e9 o prazo de 15 dias corridos (Enunciados 86 e 161 do FONAJE) para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, sob pena de revelia (art. 335, inciso I e artigo 336 do CPC\/15 e art. 20, da Lei 9.099\/95) e determinou que se aguardasse o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, certificando-se eventual decurso do prazo (item 5.4.1, do Prov. 1.670\/09 do CSM, publicado no DOE de 17.9.09). Por fim, cumpridas as determina\u00e7\u00f5es supra, o MM. Juiz determinou que ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, fosse aberta a conclus\u00e3o para julgamento do processo. Eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, data supra. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70165461-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 17:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70141453-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643520225JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 04\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 de julho de 2017, \u00e0s 16 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655305477","codPublicacaoOrigem":"1124089854","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006695-92.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0006695-92.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Laurentino dos Reis REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA : 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 20\/03\/2017","paginaInicial":"2763","paginaFinal":"2763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21448680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:47:46:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006695-92.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006695-92.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762035192","codPublicacaoOrigem":"1204560987","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006695-92.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0006695-92.2017.8.26.0577 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Itau Unibanco S\/A - Presentes os pressupostos de admissibilidade (certid\u00e3o fl.261), recebo o recurso, apenas no efeito devolutivo, tendo em vista n\u00e3o se enquadrar a hip\u00f3tese na exce\u00e7\u00e3o prevista na lei (art. 43 da Lei 9.099\/95), interposto por Itau Unibanco S\/A. \u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, com ou sem contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal, anotando-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELAINE CRISTINA PAZZINI CAVALCANTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA GUINA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2269","paginaFinal":"2269","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929218","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26516312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 10:32:55:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006695-92.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0006695-92.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747794760","codPublicacaoOrigem":"1195604357","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0006695-92.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0006695-92.2017.8.26.0577 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Itau Unibanco S\/A - Ante o exposto, julgo parcialmente procedente o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial para condenar a empresar\u00e9 a pagar ao autor, a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o material, a quantia de R$1.386,62, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de cada desembolso (R$36,49 mensais de abril\/2015 a outubro\/2016) e com acr\u00e9scimo de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do CC; art. 161, \u00a71\u00ba do CTN), contados da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de il\u00edcito contratual. Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Defiro ao autor os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita e a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 71 da Lei 10741\/03. Anote-se. Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Publique-se, observando-se, em rela\u00e7\u00e3o ao registro, o disposto no Provimento CG 27\/2016. Intimem-se. Em aten\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios norteadores do Juizado Especial C\u00edvel, mormente os da celeridade, simplicidade e informalidade, fica a parte-r\u00e9 intimada de que ter\u00e1 in\u00edcio, com o tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, \u00a71\u00ba, primeira parte do CPC\/15). - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ELAINE CRISTINA PAZZINI CAVALCANTE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA GUINA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3052","paginaFinal":"3052","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921146","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:41:35:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0006695-92.2017.8.26.0577","numeroAntigo":"3\/2014","numeroUnificado":"0006695-92.2017.8.26.0577|3\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}