{"numero":"0007749-93.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0007749-93.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/03\/2017 \u00e0s 17:33 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.685,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jessica Monteiro Jeremias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de p\u00e1gina 89 transitou em julgado em 13\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR703815896TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Jessica Monteiro Jeremias Dilig\u00eancia : 13\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3075\/3091","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Presentes os requisitos formais e materiais, homologo o acordo formulado pelas partes nestes autos (fls. 54\/55); e, em sendo assim, o feito deve ser extinto. Ante o acima exposto, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" c.c. 354, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito de imediato (art. 41 da Lei 9.099\/95).Dispensado o registro (art. 304, NSCGJ, alterado pelo Prov. 27\/2016). Publique-se. Intime-se. Oportunamente, arquive-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Presentes os requisitos formais e materiais, homologo o acordo formulado pelas partes nestes autos (fls. 54\/55); e, em sendo assim, o feito deve ser extinto. Ante o acima exposto, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" c.c. 354, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito de imediato (art. 41 da Lei 9.099\/95).Dispensado o registro (art. 304, NSCGJ, alterado pelo Prov. 27\/2016). Publique-se. Intime-se. Oportunamente, arquive-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0007749-93.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Jessica Monteiro  Jeremias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n2017\/000822\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nPresentes  os  requisitos  formais  e  materiais,  homologo  o  acordo  formulado  pelas  \npartes  nestes  autos  (fls.  54\/55 ); e,  em  sendo  assim,  o  feito  deve  ser  extinto.  \nAnte  o  acima  exposto,  julgo\n extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  III,  al\u00ednea  \"b\"  c.c.  354,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  de  imediato  (art.  41  da  Lei  9.099\/95).\nDispensado  o  registro  (art.  304,  NSCGJ,  alterado  pelo  Prov.  27\/2016).  Publique-\nse.  Intime-se.  Oportunamente,  arquive-se.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007749-93.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E271FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:53 . fls. 89"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver encaminhado \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o e reciclagem, a peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos que instru\u00edram inicialmente o processo, conforme previsto no art. 1258, \u00a7 2\u00ba da N.S.C.G.J., Cap\u00edtulo XI (Acrescentado pelo Provimento CG 21\/2014), nesta data. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70157027-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 09:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0007749-93.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MoralRequerente:Jessica Monteiro Jeremias, CPF 402.376.858-84Requerido:Ita\u00fa Unibanco S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:19\/06\/2017 \u00e0s 10:30hAos 19\/06\/2017 \u00e0s 10:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Naul Marques J\u00fanior - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a aus\u00eancia parte autora bem como da parte r\u00e9, embora devidamente citadas e intimadas. H\u00e1 peticionamento as p\u00e1ginas 54\/55 com pedido de homologa\u00e7\u00e3o de acordo extrajudicial. Isto posto, encaminho este a conclus\u00e3o. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70141152-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70140788-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/06\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643533604JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 10 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655305508","codPublicacaoOrigem":"1124091157","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007749-93.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0007749-93.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jessica Monteiro Jeremias REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 28\/03\/2017","paginaInicial":"2865","paginaFinal":"2865","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21448680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:47:46:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007749-93.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007749-93.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747794768","codPublicacaoOrigem":"1195604524","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007749-93.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0007749-93.2017.8.26.0577 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Presentes os requisitos formais e materiais, homologo o acordo formulado pelas partes nestes autos (fls. 54\/55); e, em sendo assim, o feito deve ser extinto. Ante o acima exposto, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" c.c. 354, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito de imediato (art. 41 da Lei 9.099\/95). Dispensado o registro (art. 304, NSCGJ, alterado pelo Prov. 27\/2016). Publique-se. Intime-se. Oportunamente, arquive-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0050\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA GUINA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3076","paginaFinal":"3076","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921146","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:41:35:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007749-93.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007749-93.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}