{"numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","processos":[{"processo":"0007194-79.2014.8.26.0028","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Arrendamento Mercantil,Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":"14\/09\/2017 00:00 - Advogado - Alex Tavares de Souza","distribuicao":"28\/04\/2015 \u00e0s 17:12 - Livre\n4\u00aa Vara - Foro de Guaratinguet\u00e1","juiz":"Walter Em\u00eddio da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.490,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itauleasing S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Tavares de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andr\u00e9a Hertel Malucelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Moreno dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0433\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3715\/3716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0433\/2017 Teor do ato: Ante todo o exposto, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE presente a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual proposta por Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad contra Banco Ita\u00fa Leasing S\/A. Condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do Procurador do requerido, que fixo em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, devidamente atualizados na data do pagamento.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP), Priscila Moreno dos Santos (OAB 70981\/PR), Andr\u00e9a Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante todo o exposto, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE presente a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual proposta por Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad contra Banco Ita\u00fa Leasing S\/A. Condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do Procurador do requerido, que fixo em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, devidamente atualizados na data do pagamento.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaratinguet\u00e1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAVENIDA  ARIBERTO  PEREIRA DA CUNHA,  280, PORTAL  DAS \nCOLINAS  - CEP  12516-410,  FONE: (12) 3125-4133,  \nGUARATINGUET\u00c1-SP  - E-MAIL:  GUARAT4@TJSP.JUS.BR\nSENTEN\u00c7A \nProcesso  n\u00ba: 0007194-79.2014.8.26.0028  - Procedimento  Comum\nRequerente : Geiza Am\u00e9lia  Baptista  Hamad\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nAos  29  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de \nDireito  da 4\u00aa Vara,  DR. WALTER  EM\u00cdDIO DA SILVA.\nEu,  Walter  Em\u00eddio  da Silva , digitei.\nVistos.\nGEIZA  AM\u00c9LIA  BAPTISTA  HAMAD  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nrevisional  de  contrato  cumulada  com  pedido  de  tutela  em  face  do  BANCO  ITA\u00da  \nLEASING  S\/A .  Relatou,  em  s\u00edntese,  ter  firmado  com  o  requerido  um  contrato  no  valor  \nde  R$  27.490,00  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  Chevrolet.  Relatou  que  o  pagamento  do  \nd\u00e9bito  atrav\u00e9s  de  60  parcelas  de  R$  742,53  resultaria  no  montante  de  R$  44.551,80,  \nvalor  muito  superior  ao  bem  financiado.  Alegou  que  o  uso  da  Tabela  Price  implica  em  \nanatocismo,  ou  seja,  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros,  pr\u00e1tica  considerada  ilegal.  Pediu  \nque  os  juros  fossem  calculados  pelo  M\u00e9todo  de  Gauss.  Fundamentou  seu  pedido  no  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Pleiteou  a  devolu\u00e7\u00e3o,  em  dobro,  dos  valores  \ncobrados  indevidamente.  Argumentou  que  o  contrato  j\u00e1  foi  quitado,  pois  os  valores  \npagos  superam  o  valor  do  contrato.  Requereu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  para  \nque   o  contrato  seja  considerado  quitado  e  a  requerida  se  abstenha  de  inserir  seu  \nnome  no  rol  de  inadimplentes  e,  caso  o  tenha  feito,  promova  a  imediata  retirada.  Pediu  \npara  ser  mantido  na  posse  do  bem.  Requereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  a \nconsequente  revis\u00e3o  contratual,  com  a  decreta\u00e7\u00e3o  da  nulidade  das  cl\u00e1usulas  abusivas  \ne  a  restitui\u00e7\u00e3o,  em  dobro,  dos  valores  indevidamente  cobrados.  Pugnou  pela  invers\u00e3o  \ndo  \u00f4nus  da  prova  e  pela  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  gratuidade  judici\u00e1ria.  Com  a  inicial  \nvieram  os  documentos  de  fls.  18\/32.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001Z55U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaratinguet\u00e1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAVENIDA  ARIBERTO  PEREIRA DA CUNHA,  280, PORTAL  DAS \nCOLINAS  - CEP  12516-410,  FONE: (12) 3125-4133,  \nGUARATINGUET\u00c1-SP  - E-MAIL:  GUARAT4@TJSP.JUS.BR\n\u00c0  fl.  33  foi  determinado  que  a  autora  comprovasse  sua  \nhipossufici\u00eancia  econ\u00f4mica  ou  comprovasse  o  recolhimento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais.\nO recolhimento  do  valor  das  custas  e  despesas  foi  comprovado  \n\u00e0s  fls.  37\/39.\nA MM.  Ju\u00edza  da  2\u00aa  Vara  da  Comarca  de  Aparecida  declinou  da  \ncompet\u00eancia  e  determinou  a  remessa  dos  autos  para  esta  Comarca  de  Guaratinguet\u00e1  \n(fls.  40\/41).\n\u00c0 fl.  44  foi  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido.\nCitado  (fls.  65-verso),  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \nfls.  68\/76.  Alegou,  em  sede  de  preliminar,  in\u00e9pcia  da  inicial  e  prescri\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  \nsustentou  a  legalidade  dos  encargos  financeiros,  aduzindo  a  possibilidade  de  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros.  Aduziu  que  os  encargos  morat\u00f3rios  e  multa  foram  previstos  no  \ncontrato.  Afastou  a  possibilidade  de  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  por  n\u00e3o  \nter  sido  contratualmente  previstas.  Sustentou  a  legalidade  das  cobran\u00e7as  das  tarifas  \naven\u00e7adas.  Negou  abusividade  do  contrato  e  Reputou  indevida  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  \nind\u00e9bito.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Com  a  contesta\u00e7\u00e3o  vieram  os  \ndocumentos  d  e  fls.  77\/97.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  102\/111).\nInstadas  a  especificar  provas,  a  autora  postulou  pela  realiza\u00e7\u00e3o  \nde  prova  pericial  (fl.  114)  e  o  requerido  pediu  o  julgamento  do  feito  (fls.  116).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  ajuizada  por  Geiza  \nAm\u00e9lia  Baptista  Hamad  contra  Banco  Ita\u00fa  Leasing  S\/A.\nAs  preliminares  arguidas  n\u00e3o  merecem  acolhimentos.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  da  inicial,  pois  esta  preencheu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001Z55U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaratinguet\u00e1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAVENIDA  ARIBERTO  PEREIRA DA CUNHA,  280, PORTAL  DAS \nCOLINAS  - CEP  12516-410,  FONE: (12) 3125-4133,  \nGUARATINGUET\u00c1-SP  - E-MAIL:  GUARAT4@TJSP.JUS.BR\nos requisitos  legais  e  possibilitou  ao  requerido  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  sua  defesa.\nA  autora  objetiva  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  pagamento  que  entende  \nindevido.  Portanto,  a  pretens\u00e3o  da  autora  surge  com  o  efetivo  pagamento.  De  mais  a  \nmais,  inexiste  no  ordenamento  jur\u00eddico  regra  que  impe\u00e7a  a  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  \ncontratuais  tidas  por  abusivas.\nNo  m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nO  feito  comporta  julgamento,  visto  que  a  prova  carreada  para  \nos  autos  \u00e9  suficiente  para  o  deslinde  da  a\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  incontroversa  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  contratual  entre  as  \npartes.  \nO contrato  n\u00e3o  se  afigurou  oneroso,  pois  se  assim  o  fosse  a  \nrequerente  teria  a  liberdade  de  n\u00e3o  assin\u00e1-lo.\nA  autora  certamente  optou  por  formalizar  o  contrato  com  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida  por  se  afigurar  a  ela  a  proposta  mais  vantajosa.  Muitas  \ns\u00e3o  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  ofertar  cr\u00e9dito.  \nEntretanto,  cada  qual  oferece  taxas  de  juros  e  prazo  para  \npagamento  diferenciados  das  demais.  Certamente,  antes  de  firmar  o  contrato,  a \nautora  avaliou  as  propostas  de  outras  institui\u00e7\u00f5es  e  concluiu  que  as  condi\u00e7\u00f5es  \noferecidas  pelo  banco  requerido  era  a  mais  vantajosa.\nO  pactuado  n\u00e3o  padece  de  v\u00edcio  de  vontade.  \nO  que  aqui  se  discute  \u00e9  a  validade  de  cl\u00e1usulas  contratuais,  e  \nn\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  elementos  que  fa\u00e7am  crer  que  Geiza  tenha  sofrido  qualquer  coa\u00e7\u00e3o  \nou  que  tenha  sido  ludibriada  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\nO  contrato  tem  reda\u00e7\u00e3o  simples  e  especifica  claramente  as  \nobriga\u00e7\u00f5es  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e  do  requerente.\nAlinhe-se  que  o princ\u00edpio  da  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  dos  contratos  \n( pacta  sunt  servanda )  se  faz  presente  no  direito  contratual  a  fim  de  assegurar  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001Z55U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaratinguet\u00e1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAVENIDA  ARIBERTO  PEREIRA DA CUNHA,  280, PORTAL  DAS \nCOLINAS  - CEP  12516-410,  FONE: (12) 3125-4133,  \nGUARATINGUET\u00c1-SP  - E-MAIL:  GUARAT4@TJSP.JUS.BR\ncredibilidade dos  acordos.\nO  CDC  admite  a  revis\u00e3o  do  contrato  que  se  mostra  \nexcessivamente  oneroso  ao  consumidor.  Entretanto,  esse  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos.\nAs  taxas  de  juros  ao  m\u00eas  e  ao  ano  est\u00e3o  estampadas  de  forma  \nclara  no  contrato.\nGeiza relatou  que  ficou  muito  surpresa  ao  descobrir  que  o \npagamento  das  60  parcelas  do  contrato  atingiria  o  montante  de  R$  44.551,80,  muito  \nsuperior  ao  valor  do  ve\u00edculo  financiado  (R$  27.490,00).Entretanto,  o  documento  de  fl.  \n87  evidencia  n\u00e3o  haver  motivo  para  que  a  autora  ficasse  surpresa,  pois  ali  est\u00e3o  \nexpressas,  de  forma  clara  que  o  valor  total  da  d\u00edvida  seria  de  R$  44.551,80.  Geiza  \nap\u00f4s  sua  assinatura  no  referido  documento.  Ademais,  o  contrato  trouxe  estampado  o  \nvalor  do  custo  efetivo  total  da  taxa  de  juros  aplicada,  sendo  1,60%  ao  m\u00eas  e  21,26%  \nao  ano  (fl.  82).\nQuanto \u00e0  aludida  capitaliza\u00e7\u00e3o  ou  juros  compostos,  certo  \u00e9  que  \nos  juros  exponenciais  s\u00e3o  aplicados  em  toda  e  em  qualquer  opera\u00e7\u00e3o  do  mercado  de  \ncapitais,  seja  quando  o  banco  \u00e9  devedor  (cadernetas  de  poupan\u00e7a,  dep\u00f3sito  a  prazo  \nfixo,  recibo  de  dep\u00f3sito  banc\u00e1rio,  poupan\u00e7a  programada,  etc),  seja  quando  \u00e9  credor  \n(empr\u00e9stimo  pessoal,  financiamento  de  casa  pr\u00f3pria,  financiamento  de  bens  de  \nconsumo  dur\u00e1vel,  cr\u00e9dito  direto  ao  consumidor,  desconto  de  t\u00edtulos,  etc).  \nDeste  modo  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  cogitar  em  qualquer  ilegalidade  ou  \nabusividade  por  parte  da  financeira  no  que  tange  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  \nremunerat\u00f3rios.  \nInclusive  o  tema  j\u00e1  se  encontra  sumulado  pelo  STF,  S\u00famula  \nVinculante  n\u00ba  07:  \n\u201cA norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  \nEmenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  \nreais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplica\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  \nde  lei  complementar\u201d.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001Z55U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaratinguet\u00e1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAVENIDA  ARIBERTO  PEREIRA DA CUNHA,  280, PORTAL  DAS \nCOLINAS  - CEP  12516-410,  FONE: (12) 3125-4133,  \nGUARATINGUET\u00c1-SP  - E-MAIL:  GUARAT4@TJSP.JUS.BR\nAli\u00e1s, importante  destacar  que  o  Decreto  22.626\/33,  que  pro\u00edbe  \na   capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  que  integram  o  sistema  \nfinanceiro  em  raz\u00e3o  do  disposto  na  S\u00famula  n\u00ba  596  do  STF:\n\u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22626\/1933  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  \ntaxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  \nrealizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  \nsistema  financeiro  nacional.\u201d .\nA  autora  teve  conhecimento  de  todas  as  cl\u00e1usulas,  bem  como  \ndo  custo  efetivo  do  contrato.  Portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  justificativa  para  pleitear  que  os  c\u00e1lculos  \nsejam  elaborados  de  modo  diverso  daquele  que  resultou  do  acordo  de  vontades  por  \nocasi\u00e3o  da  assinatura  do  contrato.\nAnte  todo  o  exposto,  e  por  tudo  o  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  IMPROCEDENTE  presente  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  contratual  proposta  por  Geiza  \nAm\u00e9lia  Baptista  Hamad  contra  Banco  Ita\u00fa  Leasing  S\/A.  \nCondeno  a  autora  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  do  Procurador  do  requerido,  que  fixo  \nem  10%  (dez  por  cento)  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  devidamente  atualizados  na  data  \ndo  pagamento.\nCertificado o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nGuaratinguet\u00e1,  29  de  agosto  de  2017.\nWALTER  EM\u00cdDIO DA SILVA\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001Z55U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 5"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Walter Em\u00eddio da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FADA17000048916","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FGTA17000038345","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FADA17000030964","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 2909\/2910","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: 1- Em raz\u00e3o da peculiaridade do caso, digam as partes sobre as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as.2- Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 32504\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Em raz\u00e3o da peculiaridade do caso, digam as partes sobre as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as.2- Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARATINGUET\u00c1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAvenida  Ariberto  Pereira da Cunha,  280, Portal  das Colinas  - CEP  \n12516-410,  Fone: (12) 3125-4133,  Guaratinguet\u00e1-SP  - E-mail:  \nguarat4@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007194-79.2014.8.26.0028  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Geiza Am\u00e9lia  Baptista  Hamad\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Walter   Em\u00eddio   da   Silva\nVistos.\n1-   Em   raz\u00e3o   da   peculiaridade   do   caso,   digam   as   partes   sobre   as   provas   que  \nefetivamente   desejam   produzir,   justificando-as.\n2-   Intime-se.\nGuaratinguet\u00e1 , 06  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001UKUT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 1"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FGTA16000376418","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 2849\/2853","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2016 Teor do ato: Fica a parte autora intimada para dar o devido andamento ao processo no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III, \u00a7 1\u00ba, CPC e art. 196, XI, Provimento CGJ 30\/2013). Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 32504\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Fica a parte autora intimada para dar o devido andamento ao processo no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III, \u00a7 1\u00ba, CPC e art. 196, XI, Provimento CGJ 30\/2013).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2140 P\u00e1gina: 2818\/2824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2016 Teor do ato: (Fls. 68\/97): Fica a parte autora intimada a manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos que a acompanham. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 32504\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (Fls. 68\/97): Fica a parte autora intimada a manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos que a acompanham.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FGTA16000206533","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FADA16000040339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   '","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FGTA16000057993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2042 P\u00e1gina: 2232\/2235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2016 Teor do ato: Intime a autora, na pessoa de seu advogado, a recolher a taxa, no valor de R$ 18,30 (dezoito reais e trinta centavos), na guia FEDT 120-1, para que seja efetuada a cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u pela via postal, sob as penas da lei. Int. Advogados(s): Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Intime a autora, na pessoa de seu advogado, a recolher a taxa, no valor de R$ 18,30 (dezoito reais e trinta centavos), na guia FEDT 120-1, para que seja efetuada a cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u pela via postal, sob as penas da lei. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARATINGUET\u00c1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAvenida  Ariberto  Pereira da Cunha,  280, Portal  das Colinas  - CEP  \n12516-410,  Fone: (12) 3125-4133,  Guaratinguet\u00e1-SP  - E-mail:  \nguarat4@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba: 0007194-79.2014.8.26.0028  -  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Geiza  Am\u00e9lia  Baptista  Hamad\nRequerido :Banco  Itauleasing  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nAos  07  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.   Juiz   de  \nDireito   da   4\u00aa   Vara,   Dr.   Walter   Em\u00eddio   da   Silva .\nEu,   Cristiano   Brand\u00e3o   Gon\u00e7alves ,   digitei.  \nVistos,  \n1.Intime  a  autora,  na  pessoa  de  seu  advogado,   a  recolher  a  taxa,  no  valor  \nde R$  18,30  (dezoito  reais  e  trinta  centavos),  na  guia  FEDT  120-1,  para  \nque seja  efetuada  a  cita\u00e7\u00e3o  do  R\u00e9u  pela  via  postal,  sob  as  penas  da  lei.  \n2.Int.\nGuaratinguet\u00e1, 07  de  janeiro  de  2016 .\nCERTID\u00c3O  DE PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  r.  Decis\u00e3o  acima  foi  encaminhada  para  publica\u00e7\u00e3o  \nna  rela\u00e7\u00e3o  ______,  disponibilizada  no  DJE  em  _____\/_____\/2015  e  considerada  publicada  \nno  1\u00ba  dia  \u00fatil  subsequente.\nGt\u00e1.,  _____\/_____\/2015.\nO  Escr.,Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001N7RG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARION SILVA GUIMARAES, liberado nos autos em 19\/01\/2016 \u00e0s 10:38 . fls. 1"}},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FGTA15000642299","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1966 P\u00e1gina: 2489\/2491","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2015 Teor do ato: Providencia a parte autora o recolhimento necess\u00e1rio, para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencia a parte autora o recolhimento necess\u00e1rio, para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FGTA15000344107","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1878 P\u00e1gina: 2566\/2573","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2015 Teor do ato: Ap\u00f3s o recolhimento da taxa devida, encaminhe-se a presente para CITA\u00c7\u00c3O da requerida para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Ap\u00f3s o recolhimento da taxa devida, encaminhe-se a presente para CITA\u00c7\u00c3O da requerida para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARATINGUET\u00c1\nFORO  DE GUARATINGUET\u00c1\n4\u00aa  VARA\nAvenida  Ariberto  Pereira da Cunha,  280, Guaratinguet\u00e1 -SP  - 12516-410\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007194-79.2014.8.26.0028  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Geiza Am\u00e9lia  Baptista  Hamad\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A, CNPJ  49.925.225\/0001-48\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nBanco  Ita\u00fa Leasing  S\/A\nAv.  Antonio  Massa, 361, Centro\n08.550-350  - Poa -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Walter  Em\u00eddio  da  Silva\nVistos.\nAp\u00f3s  o  recolhimento  da  taxa  devida,  encaminhe-se  a  presente  para   CITA\u00c7\u00c3O  da  \nrequerida  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  segue  em  anexo,  ficando  \nadvertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  \ncomo  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  CPC.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nGuaratinguet\u00e1 , 30  de  abril  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001I69A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 04\/05\/2015 \u00e0s 09:16 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Ita\u00fa  Leasing  S\/A\nAv.  Antonio  Massa,  361\n08.550-350      Poa -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Guaratinguet\u00e1  - 4\u00ba  Of\u00edcio  Judicial\nAvenida  Ariberto  Pereira da Cunha,  280\n12516-410        Guaratinguet\u00e1 -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0007194-79.2014.8.26.0028\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Ita\u00fa  Leasing  S\/A\nAv.  Antonio  Massa,  361\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Guaratinguet\u00e1  - 4\u00ba  Of\u00edcio  Judicial\nAvenida  Ariberto  Pereira da Cunha,  280\n12516-410        Guaratinguet\u00e1 -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0007194-79.2014.8.26.0028 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 640000001I69A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 04\/05\/2015 \u00e0s 09:16 . fls. 2"}},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 4\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por r. decis\u00e3o de Fls. 39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o judicial de fls. 38-39.Foro destino: Foro de Guaratinguet\u00e1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determinado a remessa dos autos ao J.D.C. Guaratinguet\u00e1\/SP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Determinado a remessa dos autos ao J.D.C. Guaratinguet\u00e1\/SP Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Determinado a remessa dos autos ao J.D.C. Guaratinguet\u00e1\/SP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1863 P\u00e1gina: 148\/157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2015 Teor do ato: Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria revisional de contrato c.c pedido de tutela antecipada proposta por Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad em face de Banco Ita\u00fa Leasing S.A. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Decido. Pela simples leitura da pe\u00e7a inicial, verifica-se que a rela\u00e7\u00e3o que fundamenta a pretens\u00e3o da autora \u00e9 t\u00edpica de consumo, pois, refere-se a contrato de cr\u00e9dito direto ao consumidor, celebrado entre as partes. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, nos termos do artigo 101, inciso I, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a autora tem a faculdade de optar pelo foro de seu domic\u00edlio ou pelo do r\u00e9u, sendo que a faculdade supracitada tem por finalidade facilitar a defesa dos direitos do consumidor, ou seja, permanece a mens legis. A autora declarou domicilio na Comarca de Guaratinguet\u00e1\/SP. Por sua vez, observo que o r\u00e9u tem por domicilio a Comarca de Po\u00e1\/SP. Excepcionando a regra geral do foro do domic\u00edlio do r\u00e9u, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor permite que a pretens\u00e3o seja ajuizada no foro do domic\u00edlio do autor, e n\u00e3o onde bem entender, tratando-se de exce\u00e7\u00e3o que beneficia o hipossuficiente, de acordo com a orienta\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada no art. 6\u00b0, inciso VII, do estatuto consumerista, facilitando o seu acesso aos \u00f3rg\u00e3os Judici\u00e1rios. Neste contexto, inexiste qualquer pertin\u00eancia l\u00f3gica para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o perante este Ju\u00edzo. Anoto, por oportuno, que a escolha aleat\u00f3ria do Ju\u00edzo para propositura da a\u00e7\u00e3o sem qualquer motiva\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mostra-se inaceit\u00e1vel e afronta o princ\u00edpio do juiz natural. Em casos como o presente, o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o tem entendido que, mesmo se tratando de compet\u00eancia relativa, \u00e9 admiss\u00edvel a declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo juiz da causa. Nesse sentido: VOTO N\u00ba: 26.560 AGRV.N\u00ba: 2016216-80.2015.8.26.0000 COMARCA: Ribeir\u00e3o Preto AGTE. : Mario Sergio Salami J\u00fanior AGDO. : BV Financeira S\/A. Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento Compet\u00eancia Declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo juiz - A\u00e7\u00e3o revisional de contrato, cumulada com restitui\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Financiamento para a compra de bem m\u00f3vel - Compet\u00eancia relativa - Declina\u00e7\u00e3o admiss\u00edvel no caso concreto - Demandante sem v\u00ednculo algum com a comarca escolhida para a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o - Evid\u00eancia de escolha no interesse dos advogados constitu\u00eddos - Regra geral da compet\u00eancia do foro do domic\u00edlio da r\u00e9 (art. 94 do CPC), ou do lugar onde a obriga\u00e7\u00e3o deve ser satisfeita (art. 100, inciso IV, \"d\", do CPC) - Exce\u00e7\u00e3o facultada ao consumidor, do foro do seu domic\u00edlio (art. 101, inciso I, do CDC), e n\u00e3o de qualquer outro, a crit\u00e9rio dos advogados constitu\u00eddos - Recurso desprovido. AGR. INSTRUMENTO n\u00ba 2029138-27.2013.8.26.0000 AGRAVANTE: CLAUDINO ZANCHETT AGRAVADO: BANCO DO BRASIL S\/A COMARCA: MARACA\u00cd VOTO N\u00ba 25.565 Agravo de instrumento - a\u00e7\u00e3o revisional de contrato banc\u00e1rio - a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda em comarca distinta do domic\u00edlio do autor, do r\u00e9u e do local de assinatura do contrato - aus\u00eancia de raz\u00e3o plaus\u00edvel que justifique a escolha feita pelo autor - declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia, de of\u00edcio - admissibilidade, na esp\u00e9cie - decis\u00e3o mantida - agravo impr\u00f3vido. Agravo de Instrumento n\u00ba 2186555-09.2014.8.26.0000 Comarca: Araraquara Agravante: Cleonice Aparecida Soares dos Santos Agravado: Aymor\u00e9, C F I S\/A Juiz: M\u00e1rio Camargo Magano AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00e7\u00e3o revisional Rela\u00e7\u00e3o de consumo Ajuizamento em foro que n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com o domic\u00edlio da autora, nem da r\u00e9 Elei\u00e7\u00e3o de foro \"aleat\u00f3ria\", aparentemente fixada considerando-se a sede da banca advocat\u00edcia que patrocina os interesses da parte autora Descabimento Excepcional admissibilidade do reconhecimento de of\u00edcio da incompet\u00eancia relativa, em ordem a obstar-se o abuso identificado em detrimento da Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Precedentes. Recurso desprovido. Desta forma, declino, de of\u00edcio, da compet\u00eancia para processar esta causa, e determino a sua remessa \u00e0 Comarca de Guaratinguet\u00e1, uma vez observadas as cautelas devidas. Int. e cumpra-se. Advogados(s): Alex Tavares de Souza (OAB 231197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria revisional de contrato c.c pedido de tutela antecipada proposta por Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad em face de Banco Ita\u00fa Leasing S.A. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Decido. Pela simples leitura da pe\u00e7a inicial, verifica-se que a rela\u00e7\u00e3o que fundamenta a pretens\u00e3o da autora \u00e9 t\u00edpica de consumo, pois, refere-se a contrato de cr\u00e9dito direto ao consumidor, celebrado entre as partes. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, nos termos do artigo 101, inciso I, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a autora tem a faculdade de optar pelo foro de seu domic\u00edlio ou pelo do r\u00e9u, sendo que a faculdade supracitada tem por finalidade facilitar a defesa dos direitos do consumidor, ou seja, permanece a mens legis. A autora declarou domicilio na Comarca de Guaratinguet\u00e1\/SP. Por sua vez, observo que o r\u00e9u tem por domicilio a Comarca de Po\u00e1\/SP. Excepcionando a regra geral do foro do domic\u00edlio do r\u00e9u, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor permite que a pretens\u00e3o seja ajuizada no foro do domic\u00edlio do autor, e n\u00e3o onde bem entender, tratando-se de exce\u00e7\u00e3o que beneficia o hipossuficiente, de acordo com a orienta\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada no art. 6\u00b0, inciso VII, do estatuto consumerista, facilitando o seu acesso aos \u00f3rg\u00e3os Judici\u00e1rios. Neste contexto, inexiste qualquer pertin\u00eancia l\u00f3gica para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o perante este Ju\u00edzo. Anoto, por oportuno, que a escolha aleat\u00f3ria do Ju\u00edzo para propositura da a\u00e7\u00e3o sem qualquer motiva\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mostra-se inaceit\u00e1vel e afronta o princ\u00edpio do juiz natural. Em casos como o presente, o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o tem entendido que, mesmo se tratando de compet\u00eancia relativa, \u00e9 admiss\u00edvel a declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo juiz da causa. Nesse sentido: VOTO N\u00ba: 26.560 AGRV.N\u00ba: 2016216-80.2015.8.26.0000 COMARCA: Ribeir\u00e3o Preto AGTE. : Mario Sergio Salami J\u00fanior AGDO. : BV Financeira S\/A. Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento Compet\u00eancia Declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo juiz - A\u00e7\u00e3o revisional de contrato, cumulada com restitui\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Financiamento para a compra de bem m\u00f3vel - Compet\u00eancia relativa - Declina\u00e7\u00e3o admiss\u00edvel no caso concreto - Demandante sem v\u00ednculo algum com a comarca escolhida para a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o - Evid\u00eancia de escolha no interesse dos advogados constitu\u00eddos - Regra geral da compet\u00eancia do foro do domic\u00edlio da r\u00e9 (art. 94 do CPC), ou do lugar onde a obriga\u00e7\u00e3o deve ser satisfeita (art. 100, inciso IV, \"d\", do CPC) - Exce\u00e7\u00e3o facultada ao consumidor, do foro do seu domic\u00edlio (art. 101, inciso I, do CDC), e n\u00e3o de qualquer outro, a crit\u00e9rio dos advogados constitu\u00eddos - Recurso desprovido. AGR. INSTRUMENTO n\u00ba 2029138-27.2013.8.26.0000 AGRAVANTE: CLAUDINO ZANCHETT AGRAVADO: BANCO DO BRASIL S\/A COMARCA: MARACA\u00cd VOTO N\u00ba 25.565 Agravo de instrumento - a\u00e7\u00e3o revisional de contrato banc\u00e1rio - a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda em comarca distinta do domic\u00edlio do autor, do r\u00e9u e do local de assinatura do contrato - aus\u00eancia de raz\u00e3o plaus\u00edvel que justifique a escolha feita pelo autor - declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia, de of\u00edcio - admissibilidade, na esp\u00e9cie - decis\u00e3o mantida - agravo impr\u00f3vido. Agravo de Instrumento n\u00ba 2186555-09.2014.8.26.0000 Comarca: Araraquara Agravante: Cleonice Aparecida Soares dos Santos Agravado: Aymor\u00e9, C F I S\/A Juiz: M\u00e1rio Camargo Magano AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00e7\u00e3o revisional Rela\u00e7\u00e3o de consumo Ajuizamento em foro que n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com o domic\u00edlio da autora, nem da r\u00e9 Elei\u00e7\u00e3o de foro \"aleat\u00f3ria\", aparentemente fixada considerando-se a sede da banca advocat\u00edcia que patrocina os interesses da parte autora Descabimento Excepcional admissibilidade do reconhecimento de of\u00edcio da incompet\u00eancia relativa, em ordem a obstar-se o abuso identificado em detrimento da Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Precedentes. Recurso desprovido. Desta forma, declino, de of\u00edcio, da compet\u00eancia para processar esta causa, e determino a sua remessa \u00e0 Comarca de Guaratinguet\u00e1, uma vez observadas as cautelas devidas. Int. e cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  APARECIDA\nFORO  DE APARECIDA\n2\u00aa  VARA\nAv.   Padroeira   do   Brasil,   180 ,   .   -   S\u00e3o   Roque\nCEP:   12570-000   -   Aparecida   -   SP\nTelefone:   (12)   3105-3352   -   E-mail:   aparecida2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007194-79.2014.8.26.0028  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007194-79.2014.8.26.0028  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Geiza Am\u00e9lia  Baptista  Hamad\nRequerido : Banco Itauleasing  S\/A\nCONCLUS\u00c3O   \nAos 30  de  mar\u00e7o  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  \nMM.  Ju\u00edza  de  Direito  Denise  Vieira  Moreira .\n    Nestor Gabriel  da  Silva\n                            Escriv\u00e3o  Judicial  II  \nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  revisional  de  contrato  c.c   \npedido  de  tutela  antecipada  proposta  por  Geiza  Am\u00e9lia  Baptista  Hamad  em  face  de  \nBanco  Ita\u00fa  Leasing  S.A.\n\u00c9 a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.  Decido.\nPela  simples  leitura  da  pe\u00e7a  inicial,  verifica-se  que  a \nrela\u00e7\u00e3o  que  fundamenta  a  pretens\u00e3o  da  autora  \u00e9  t\u00edpica  de  consumo,  pois,  refere-se  a  contrato  \nde  cr\u00e9dito  direto  ao  consumidor,  celebrado  entre  as  partes.\nTratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  nos  termos  do  \nartigo  101,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  a  autora  tem  a  faculdade  de  optar  \npelo  foro  de  seu  domic\u00edlio  ou  pelo  do  r\u00e9u,  sendo  que  a faculdade  supracitada  tem  por  \nfinalidade  facilitar  a  defesa  dos  direitos  do  consumidor,  ou  seja,  permanece  a  mens  legis.\nA   autora  declarou  domicilio  na  Comarca  de \nGuaratinguet\u00e1\/SP. Por sua  vez,  observo  que  o  r\u00e9u  tem  por  domicilio  a \nComarca  de  Po\u00e1\/SP.\nExcepcionando a regra  geral  do  foro  do  domic\u00edlio  do  \nr\u00e9u,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  permite  que  a  pretens\u00e3o  seja  ajuizada  no  foro  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 0S0000000HH9U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 07\/04\/2015 \u00e0s 18:47 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  APARECIDA\nFORO  DE APARECIDA\n2\u00aa  VARA\nAv.   Padroeira   do   Brasil,   180 ,   .   -   S\u00e3o   Roque\nCEP:   12570-000   -   Aparecida   -   SP\nTelefone:   (12)   3105-3352   -   E-mail:   aparecida2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007194-79.2014.8.26.0028  - p.  2\ndomic\u00edlio\n do  autor,  e  n\u00e3o  onde  bem  entender,  tratando-se  de  exce\u00e7\u00e3o  que  beneficia  o  \nhipossuficiente,  de  acordo  com  a  orienta\u00e7\u00e3o  tra\u00e7ada  no  art.  6\u00b0,  inciso  VII,  do  estatuto  \nconsumerista,  facilitando  o  seu  acesso  aos  \u00f3rg\u00e3os  Judici\u00e1rios.\nNeste  contexto,  inexiste  qualquer  pertin\u00eancia  l\u00f3gica  \npara  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  perante  este  Ju\u00edzo.  Anoto,  por  oportuno,  que  a  escolha  aleat\u00f3ria  \ndo  Ju\u00edzo  para  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  sem  qualquer  motiva\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  mostra-se  inaceit\u00e1vel  e  \nafronta  o  princ\u00edpio  do  juiz  natural.\nEm casos  como  o  presente,  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de   \nS\u00e3o  tem  entendido  que,  mesmo  se  tratando  de  compet\u00eancia  relativa,  \u00e9  admiss\u00edvel  a \ndeclina\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  pelo  juiz  da  causa.\nNesse  sentido:\nV OTO  N\u00ba:  26.560\nAGRV.N\u00ba:  2016216-80.2015.8.26.0000\nCOMARCA:  Ribeir\u00e3o  Preto\nAGTE.  :  Mario  Sergio  Salami  J\u00fanior\nAGDO.  :  BV  Financeira  S\/A.  Cr\u00e9dito,\nFinanciamento  e  Investimento\nCompet\u00eancia  Declina\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  pelo  juiz  -  A\u00e7\u00e3o  \nrevisional  de  contrato,  cumulada  com  restitui\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  \u2013  Financiamento  para  a  \ncompra  de  bem  m\u00f3vel  -  Compet\u00eancia  relativa  \u2013  Declina\u00e7\u00e3o  admiss\u00edvel  no  caso  concreto  -  \nDemandante  sem  v\u00ednculo  algum  com  a  comarca  escolhida  para  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  \u2013  \nEvid\u00eancia  de  escolha  no  interesse  dos  advogados  constitu\u00eddos  -  Regra  geral  da  \ncompet\u00eancia  do  foro  do  domic\u00edlio  da  r\u00e9  (art.  94  do  CPC),  ou  do  lugar  onde  a  obriga\u00e7\u00e3o  \ndeve  ser  satisfeita  (art.  100,  inciso  IV,  \"d\",  do  CPC)  -  Exce\u00e7\u00e3o  facultada  ao  consumidor,  \ndo  foro  do  seu  domic\u00edlio  (art.  101,  inciso  I,  do  CDC),  e  n\u00e3o  de  qualquer  outro,  a   crit\u00e9rio  \ndos  advogados  constitu\u00eddos  -  Recurso  desprovido.\nAGR.  INSTRUMENTO  n\u00ba  2029138-27.2013.8.26.0000\nAGRAVANTE:  CLAUDINO  ZANCHETT\nAGRAVADO:  BANCO  DO  BRASIL  S\/A\nCOMARCA:  MARACA\u00cd\nVOTO  N\u00ba  25.565\nAgravo  de  instrumento  \u2013  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  \nbanc\u00e1rio  \u2013  a\u00e7\u00e3o  distribu\u00edda  em  comarca  distinta  do  domic\u00edlio  do  autor,  do  r\u00e9u  e  do  local  \nde  assinatura  do  contrato  \u2013  aus\u00eancia  de  raz\u00e3o  plaus\u00edvel  que  justifique  a  escolha  feita  pelo  \nautor  \u2013  declina\u00e7\u00e3o  da  compet\u00eancia,  de  of\u00edcio  \u2013  admissibilidade,  na  esp\u00e9cie  \u2013  decis\u00e3o  \nmantida  \u2013  agravo  impr\u00f3vido.\nAgravo de  Instrumento  n\u00ba  2186555-09.2014.8.26.0000Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 0S0000000HH9U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 07\/04\/2015 \u00e0s 18:47 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  APARECIDA\nFORO  DE APARECIDA\n2\u00aa  VARA\nAv.   Padroeira   do   Brasil,   180 ,   .   -   S\u00e3o   Roque\nCEP:   12570-000   -   Aparecida   -   SP\nTelefone:   (12)   3105-3352   -   E-mail:   aparecida2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007194-79.2014.8.26.0028  - p.  3\nComarca:\n Araraquara\nAgravante:  Cleonice  Aparecida  Soares  dos  Santos\nAgravado:  Aymor\u00e9,  C  F  I  S\/A\nJuiz:  M\u00e1rio  Camargo  Magano\nAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  A\u00e7\u00e3o  revisional  \nRela\u00e7\u00e3o  de  consumo  Ajuizamento  em  foro  que  n\u00e3o  guarda  rela\u00e7\u00e3o  com  o  domic\u00edlio  da  \nautora,  nem  da  r\u00e9  Elei\u00e7\u00e3o  de  foro  \u201caleat\u00f3ria\u201d,  aparentemente  fixada  considerando-se  a  \nsede  da  banca  advocat\u00edcia  que  patrocina  os  interesses  da  parte  autora  Descabimento  \nExcepcional  admissibilidade  do  reconhecimento  de  of\u00edcio  da  incompet\u00eancia  relativa,  em  \nordem  a  obstar-se  o  abuso  identificado  em  detrimento  da  Organiza\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  \nPrecedentes.  Recurso  desprovido .\nDesta  forma,  declino,  de  of\u00edcio,  da  compet\u00eancia  para  \nprocessar  esta  causa,  e  determino  a  sua  remessa  \u00e0  Comarca  de  Guaratinguet\u00e1,  uma  vez  \nobservadas  as  cautelas  devidas.  \nInt. e  cumpra-se.\n          Aparecida , 30  de  mar\u00e7o  de  2015\nDenise  Vieira Moreira\n   Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 0S0000000HH9U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 07\/04\/2015 \u00e0s 18:47 . fls. 3"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FADA15000056966","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alex Tavares de SouzaVencimento: 30\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"N\u00e3o Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita    A Constitui\u00e7\u00e3o Federal reservou a gratuidade processual aos comprovadamente necessitados (artigo 5\u00ba, LXXIV), de forma que deixou de recepcionar o disposto no artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 1060\/50. Desta forma, a declara\u00e7\u00e3o de pobreza prevista no artigo 4\u00ba da Lei n\u00ba 1060\/50 \u00e9 insuficiente para o atendimento do pedido. Em nosso entendimento, aquele que aufere mensalmente montante superior a R$ 2.000,00 e\/ou det\u00e9m patrim\u00f4nio m\u00f3vel ou im\u00f3vel de significativo valor, sem comprovar despesas extraordin\u00e1rias, n\u00e3o pode, em principio, ser considerado necessitado nos termos da lei. Frise-se que o fato de ter a requerente constitu\u00eddo advogado particular, sem se valer do Convenio existente entre a Defensoria e a OAB, \u00e9 ind\u00edcio de que pode responder pelas custas do processo sem preju\u00edzo do seu sustento ou de sua fam\u00edlia. Assim, intime-se a requerente para comprovar sua condi\u00e7\u00e3o de necessitada nos par\u00e2metros acima mencionados, prazo de 10 dias. Caso n\u00e3o se enquadre nos par\u00e2metros acima mencionados, dever\u00e1 a requerente recolher as custas e despesas processuais iniciais em igual prazo, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial e cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  APARECIDA\nFORO  DE APARECIDA\n2\u00aa  VARA\nAv.   Padroeira   do   Brasil,   180 ,   .   -   S\u00e3o   Roque\nCEP:   12570-000   -   Aparecida   -   SP\nTelefone:   (12)   3105-3352   -   E-mail:   aparecida2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007194-79.2014.8.26.0028  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0007194-79.2014.8.26.0028  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Geiza Am\u00e9lia  Baptista  Hamad\nRequerido : BANCO ITAULEASING  S\/A\nCONCLUS\u00c3O   \nAos 01  de  dezembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  Denise  Vieira  Moreira .\n    Nestor Gabriel  da  Silva\n                           Escriv\u00e3o Judicial  II  \nVistos.\nA  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  reservou  a  gratuidade  processual  \naos  comprovadamente  necessitados  (artigo  5\u00ba,  LXXIV),  de  forma  que  deixou  de  \nrecepcionar  o  disposto  no  artigo  4\u00ba  da  Lei  n\u00ba  1060\/50.  \nDesta  forma,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  prevista  no  artigo  \n4\u00ba  da  Lei  n\u00ba  1060\/50  \u00e9  insuficiente  para  o  atendimento  do  pedido.\nEm  nosso  entendimento,  aquele  que  aufere  \nmensalmente  montante  superior  a  R$  2.000,00  e\/ou  det\u00e9m  patrim\u00f4nio  m\u00f3vel  ou  im\u00f3vel  de  \nsignificativo  valor,  sem  comprovar  despesas  extraordin\u00e1rias,  n\u00e3o  pode,  em  principio,  ser  \nconsiderado  necessitado  nos  termos  da  lei.\nFrise-se  que  o  fato  de  ter  a  requerente  constitu\u00eddo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 0S0000000GHDL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 02\/12\/2014 \u00e0s 14:10 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  APARECIDA\nFORO  DE APARECIDA\n2\u00aa  VARA\nAv.   Padroeira   do   Brasil,   180 ,   .   -   S\u00e3o   Roque\nCEP:   12570-000   -   Aparecida   -   SP\nTelefone:   (12)   3105-3352   -   E-mail:   aparecida2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007194-79.2014.8.26.0028  - p.  2\nadvogado\n particular,  sem  se  valer  do  Convenio  existente  entre  a  Defensoria  e  a  OAB,  \u00e9  \nind\u00edcio  de  que  pode  responder  pelas  custas  do  processo  sem  preju\u00edzo  do  seu  sustento  ou  de  \nsua  fam\u00edlia.\nAssim, intime-se\n a  requerente  para  comprovar  sua  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  necessitada  nos  par\u00e2metros  acima  mencionados,  prazo  de  10  dias.  \nCaso  n\u00e3o  se  enquadre  nos  par\u00e2metros  acima  \nmencionados,  dever\u00e1  a requerente  recolher  as  custas  e despesas  processuais  iniciais  em  \nigual  prazo,  sob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nInt.\n          Aparecida , 01  de  dezembro  de  2014\nDenise  Vieira Moreira\n   Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007194-79.2014.8.26.0028 e c\u00f3digo 0S0000000GHDL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 02\/12\/2014 \u00e0s 14:10 . fls. 2"}},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":94,"total_andamentos":94}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"316996869","codPublicacaoOrigem":"646080482","dataDivulgacao":"Apr 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1863","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"APARECIDA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007194-79.2014.8.26.0028 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad - Banco Itauleasing S\/A - Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria revisional de contrato c.c pedido de tutela antecipada proposta por Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad em face de Banco Ita\u00fa Leasing S.A. \u00c9 a s\u00edntese do necess\u00e1rio. Decido. Pela simples leitura da pe\u00e7a inicial, verifica-se que a rela\u00e7\u00e3o que fundamenta a pretens\u00e3o da autora \u00e9 t\u00edpica de consumo, pois, refere-se a contrato de cr\u00e9dito direto ao consumidor, celebrado entre as partes. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, nos termos do artigo 101, inciso I, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a autora tem a faculdade de optar pelo foro de seu domic\u00edlio ou pelo do r\u00e9u, sendo que a faculdade supracitada tem por finalidade facilitar a defesa dos direitos do consumidor, ou seja, permanece a mens legis. A autora declarou domicilio na Comarca de Guaratinguet\u00e1\/SP. Por sua vez, observo que o r\u00e9u tem por domicilio a Comarca de Po\u00e1\/SP. Excepcionando a regra geral do foro do domic\u00edlio do r\u00e9u, o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor permite que a pretens\u00e3o seja ajuizada no foro do domic\u00edlio do autor, e n\u00e3o onde bem entender, tratando-se de exce\u00e7\u00e3o que beneficia o hipossuficiente, de acordo com a orienta\u00e7\u00e3o tra\u00e7ada no art. 6\u00b0, inciso VII, do estatuto consumerista, facilitando o seu acesso aos \u00f3rg\u00e3os Judici\u00e1rios. Neste contexto, inexiste qualquer pertin\u00eancia l\u00f3gica para o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o perante este Ju\u00edzo. Anoto, por oportuno, que a escolha aleat\u00f3ria do Ju\u00edzo para propositura da a\u00e7\u00e3o sem qualquer motiva\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mostra-se inaceit\u00e1vel e afronta o princ\u00edpio do juiz natural. Em casos como o presente, o E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o tem entendido que, mesmo se tratando de compet\u00eancia relativa, \u00e9 admiss\u00edvel a declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo juiz da causa. Nesse sentido: VOTO N\u00ba: 26.560 AGRV.N\u00ba: 2016216-80.2015.8.26.0000 COMARCA: Ribeir\u00e3o Preto AGTE. : Mario Sergio Salami J\u00fanior AGDO. : BV Financeira S\/A. Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento Compet\u00eancia Declina\u00e7\u00e3o de of\u00edcio pelo juiz - A\u00e7\u00e3o revisional de contrato, cumulada com restitui\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito - Financiamento para a compra de bem m\u00f3vel - Compet\u00eancia relativa - Declina\u00e7\u00e3o admiss\u00edvel no caso concreto - Demandante sem v\u00ednculo algum com a comarca escolhida para a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o - Evid\u00eancia de escolha no interesse dos advogados constitu\u00eddos - Regra geral da compet\u00eancia do foro do domic\u00edlio da r\u00e9 (art. 94 do CPC), ou do lugar onde a obriga\u00e7\u00e3o deve ser satisfeita (art. 100, inciso IV, \"d\", do CPC) - Exce\u00e7\u00e3o facultada ao consumidor, do foro do seu domic\u00edlio (art. 101, inciso I, do CDC), e n\u00e3o de qualquer outro, a crit\u00e9rio dos advogados constitu\u00eddos - Recurso desprovido. AGR. INSTRUMENTO n\u00ba 2029138-27.2013.8.26.0000 AGRAVANTE: CLAUDINO ZANCHETT AGRAVADO: BANCO DO BRASIL S\/A COMARCA: MARACA\u00cd VOTO N\u00ba 25.565 Agravo de instrumento - a\u00e7\u00e3o revisional de contrato banc\u00e1rio - a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda em comarca distinta do domic\u00edlio do autor, do r\u00e9u e do local de assinatura do contrato - aus\u00eancia de raz\u00e3o plaus\u00edvel que justifique a escolha feita pelo autor - declina\u00e7\u00e3o da compet\u00eancia, de of\u00edcio - admissibilidade, na esp\u00e9cie - decis\u00e3o mantida - agravo impr\u00f3vido. Agravo de Instrumento n\u00ba 2186555-09.2014.8.26.0000 Comarca: Araraquara Agravante: Cleonice Aparecida Soares dos Santos Agravado: Aymor\u00e9, C F I S\/A Juiz: M\u00e1rio Camargo Magano AGRAVO DE INSTRUMENTO A\u00e7\u00e3o revisional Rela\u00e7\u00e3o de consumo Ajuizamento em foro que n\u00e3o guarda rela\u00e7\u00e3o com o domic\u00edlio da autora, nem da r\u00e9 Elei\u00e7\u00e3o de foro \"aleat\u00f3ria\", aparentemente fixada considerando-se a sede da banca advocat\u00edcia que patrocina os interesses da parte autora Descabimento Excepcional admissibilidade do reconhecimento de of\u00edcio da incompet\u00eancia relativa, em ordem a obstar-se o abuso identificado em detrimento da Organiza\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria Precedentes. Recurso desprovido. Desta forma, declino, de of\u00edcio, da compet\u00eancia para processar esta causa, e determino a sua remessa \u00e0 Comarca de Guaratinguet\u00e1, uma vez observadas as cautelas devidas. Int. e cumpra-se. - ADV: ALEX TAVARES DE SOUZA (OAB 231197\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DENISE VIEIRA MOREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NESTOR GABRIEL DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"156","paginaFinal":"156","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"486166","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5960790","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Apr  9 2015 10:46:36:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028|2016216-80.2015.8.26.0000|2029138-27.2013.8.26.0000|2186555-09.2014.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624980201","codPublicacaoOrigem":"1091577060","dataDivulgacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2287","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007194-79.2014.8.26.0028 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad - Banco Itauleasing S\/A - 1- Em raz\u00e3o da peculiaridade do caso, digam as partes sobre as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as.2- Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 32504\/PR), ALEX TAVARES DE SOUZA (OAB 231197\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO WALTER EM\u00cdDIO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GIOVANI DE PAIVA BRANCO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2910","paginaFinal":"2910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"836889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19824190","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Feb 13 2017 11:31:53:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749372047","codPublicacaoOrigem":"1196523989","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007194-79.2014.8.26.0028 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad - Ante todo o exposto, e por tudo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE presente a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual proposta por Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad contra Banco Ita\u00fa Leasing S\/A. Condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do Procurador do requerido, que fixo em 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, devidamente atualizados na data do pagamento.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado e nada sendo requerido, arquivemse os autos.P.R.I.C. - ADV: ALEX TAVARES DE SOUZA (OAB 231197\/SP), ANDR\u00c9A HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0433\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO WALTER EM\u00cdDIO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GIOVANI DE PAIVA BRANCO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3716","paginaFinal":"3716","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921882","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25992570","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:52:34:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"535942199","codPublicacaoOrigem":"938273055","dataDivulgacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2190","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007194-79.2014.8.26.0028 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad - Banco Itauleasing S\/A - Fica a parte autora intimada para dar o devido andamento ao processo no prazo de 5 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III, \u00a7 1\u00ba, CPC e art. 196, XI, Provimento CGJ 30\/2013). - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 32504\/PR), ALEX TAVARES DE SOUZA (OAB 231197\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO WALTER EM\u00cdDIO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GIOVANI DE PAIVA BRANCO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2851","paginaFinal":"2851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"732949","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15369028","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 10:46:32:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"276051154","codPublicacaoOrigem":"603958363","dataDivulgacao":"Nov 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1785","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"APARECIDA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0007194-79.2014.8.26.0028 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad ADVOGADO : 231197\/SP - Alex Tavares de Souza REQDO : BANCO ITAULEASING S\/A VARA :2\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE APARECIDA EM 26\/11\/2014","paginaInicial":"134","paginaFinal":"134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"455484","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4184233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 27 2014 09:51:23:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":"231197","numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028|231197","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"324437627","codPublicacaoOrigem":"652813739","dataDivulgacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1875","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0007194-79.2014.8.26.0028 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad ADVOGADO : 231197\/SP - Alex Tavares de Souza REQDO : Banco Itauleasing S\/A VARA :4\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARATINGUET\u00c1 EM 28\/04\/2015","paginaInicial":"2345","paginaFinal":"2345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"490991","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6549861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Apr 29 2015 11:01:08:893PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"498459379","codPublicacaoOrigem":"889432913","dataDivulgacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007194-79.2014.8.26.0028","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2140","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0007194-79.2014.8.26.0028 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Geiza Am\u00e9lia Baptista Hamad - Banco Itauleasing S\/A - (Fls. 68\/97): Fica a parte autora intimada a manifestar-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos que a acompanham. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 32504\/PR), ALEX TAVARES DE SOUZA (OAB 231197\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO WALTER EM\u00cdDIO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GIOVANI DE PAIVA BRANCO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2821","paginaFinal":"2821","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"694050","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13847906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 11:05:43:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007194-79.2014.8.26.0028","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}