{"numero":"0007136-73.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0007136-73.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/03\/2017 \u00e0s 17:32 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Geremias Domiciano Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70237102-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 103 transitou em julgado em 28\/08\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 30 de agosto de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 28 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas, compareceram as partes; proposta e aceita a concilia\u00e7\u00e3o, nos seguintes termos: 1. As partes de comum acordo definem as pend\u00eancias nos termos do presente acordo; 2. A parte-r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 parte-autora R$ 5.000,00, em parcela \u00fanica que ser\u00e1 compensado do saldo negativo da conta no prazo de 15 dias uteis; 3. O credito ser\u00e1 compensado na conta do Ita\u00fa, agencia 4824, c.c 00876-9, mantendo-se da mesma forma a conta do autor como, lis, cheque especial e outros, conforme contrato entre as partes; 4. o n\u00e3o-pagamento incidir\u00e1 multa penal de 20 por cento; 5. com o presente acordo as partes d\u00e3o por satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es, os direitos e as pretens\u00f5es relativas ao fato origin\u00e1rio da a\u00e7\u00e3o. O MM Juiz proferiu a seguinte senten\u00e7a: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, e julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54 da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Dispensado o registro eletr\u00f4nico (cf. Provimento CG 27\/2016). Oportunamente arquivem-se os autos. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70215299-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 10:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70214674-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0007136-73.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1riosRequerente:Geremias Domiciano Pereira, CPF 440.310.256-53Requerido:Banco Itau S\/A, CNPJ 62.808.977\/0001-97Data da audi\u00eancia:12\/06\/2017 \u00e0s 16:30hAos 12\/06\/2017 \u00e0s 16:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Naul Marques Junior - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do autor Sr. GEREMIAS DOMICIANO PEREIRA, RG n\u00ba 14966428 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 440.310.256-53, bem como da r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado neste ato representada por sua preposta Sra. VER\u00d4NICA NEVES VALLAD\u00c3O, RG n\u00ba 56712074-0 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 063.397.146-41. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. Foram devolvidos ao autor, nesta oportunidade, todos os documentos e peti\u00e7\u00e3o inicial j\u00e1 digitalizados nos autos. PRESENTES AS PARTES, N\u00e3o houve concilia\u00e7\u00e3o. Em seguida, foi designada AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para o dia 28\/08\/2017, \u00e0s 13:30 horas. LOCAL: Av. Salm\u00e3o n\u00ba 678 Jd. Aquarius, nesta cidade. As partes sa\u00edram cientes da obrigatoriedade de comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, bem como da possibilidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas at\u00e9 a respectiva data, inclusive da faculdade de serem levadas at\u00e9 03 (tr\u00eas) testemunhas. O of\u00edcio judicial dever\u00e1 expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, se o caso. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70135883-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70135285-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 09:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70130060-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643522717JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau S\/A Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 12 de junho de 2017, \u00e0s 16 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655305483","codPublicacaoOrigem":"1124090278","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007136-73.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0007136-73.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Geremias Domiciano Pereira REQDO : Banco Itau S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 22\/03\/2017","paginaInicial":"2795","paginaFinal":"2795","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"857476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21448680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:47:46:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007136-73.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007136-73.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}