{"numero":"0007163-45.2011.8.26.0002","processos":[{"processo":"0007163-45.2011.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Juros de Mora - Legais \/ Contratuais","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 29","distribuicao":"07\/02\/2011 \u00e0s 16:49 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ivanilda de Seta Patta"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lilian Elias Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"},{"tipo":"Advogada","nome":"Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2071\/2075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Diante do pagamento volunt\u00e1rio realizado a fls. 96; do que consta de fls. 89\/92; e da retirada da guia de levantamento sem ressalvas, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o integral do cr\u00e9dito, raz\u00e3o pela qual DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II, do NCPC.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).Defiro o desentranhamento de eventual t\u00edtulo de cr\u00e9dito constante dos autos em favor do devedor; bem como o desentranhamento dos documentos constantes dos autos, em favor da parte que os tiver juntado e ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017 Advogados(s): Lilian Elias Costa (OAB 164560\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Diante do pagamento volunt\u00e1rio realizado a fls. 96; do que consta de fls. 89\/92; e da retirada da guia de levantamento sem ressalvas, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o integral do cr\u00e9dito, raz\u00e3o pela qual DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II, do NCPC.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).Defiro o desentranhamento de eventual t\u00edtulo de cr\u00e9dito constante dos autos em favor do devedor; bem como o desentranhamento dos documentos constantes dos autos, em favor da parte que os tiver juntado e ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A EXTIN\u00c7\u00c3O  DE EXECU\u00c7\u00c3O\nReclama\u00e7\u00e3o: 0007163-45.2011.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Ivanilda de Seta  Patta\nRequerido : Banco Ita\u00fa SA\nEu,                           ,  Pedro,  Escrev.,  digitei.\nVistos.\nDiante  do  pagamento  volunt\u00e1rio  realizado  a  fls.  96;  do  que  consta  de  \nfls.  89\/92;  e  da  retirada  da  guia  de  levantamento  sem  ressalvas,  presume-se  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  \ndo  cr\u00e9dito,  raz\u00e3o  pela  qual  DECLARO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  \nNCPC. Decorridos 90  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  sem  \nprovoca\u00e7\u00e3o  das  partes,  os  autos  ser\u00e3o  destru\u00eddos,  ap\u00f3s  a  elabora\u00e7\u00e3o  da  ficha-mem\u00f3ria,  conforme  \nautorizam  as  normas  de  servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Prov.  CSM  \n1679\/2009). Defiro o  desentranhamento  de  eventual  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  constante  dos  \nautos  em  favor  do  devedor;  bem  como  o  desentranhamento  dos  documentos  constantes  dos  autos,  \nem  favor  da  parte  que  os  tiver  juntado  e  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .\n \nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000097DFW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DURAN DEPIERI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 1"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls. em 28\/8\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Decorrido prazo   Prazo 05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   minuta 08\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada 3\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   R. NAtal, 269, Pq. Sete de Setembro CEP 09910-220 Fone: 4055-2744 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Lilian Elias CostaVencimento: 04\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 03 P\u00e1gina: 1580-1592","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2014 Teor do ato: Rela\u00e7\u00e3o 0197\/2014 Aviso de cart\u00f3rio: encontra-se em cart\u00f3rio o(s) mandado(s) de levantamento judicial(is), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo(s),Dr:Lilian Elias Costa no prazo de cinco dias, na sede do Juizado Especial C\u00edvel do Foro de Santo Amaro, sito na Avenida Adolfo Pinheiro, n.\u00ba 1.992, 2\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio, Santo Amaro\/SP, das 10h00 \u00e0s 18h00. Advogados(s): Lilian Elias Costa (OAB 164560\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 0197\/2014 Aviso de cart\u00f3rio: encontra-se em cart\u00f3rio o(s) mandado(s) de levantamento judicial(is), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo(s),Dr:Lilian Elias Costa no prazo de cinco dias, na sede do Juizado Especial C\u00edvel do Foro de Santo Amaro, sito na Avenida Adolfo Pinheiro, n.\u00ba 1.992, 2\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio, Santo Amaro\/SP, das 10h00 \u00e0s 18h00.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls para Assinatura de Guia em 03\/06\/2014.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Ag. Confer\u00eancia de Guia 02\/06\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Mesa escrevente O.L.R.O em 30\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Ag. Confer\u00eancia de Guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 03 P\u00e1gina: 1825-1847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2014 Teor do ato: O dep\u00f3sito a fls. 96 foi efetuado para fins de quita\u00e7\u00e3o(fls. 89\/92). Assim, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento \u00e0 autora, que, por ocasi\u00e3o da retirada da guia, dever\u00e1 manifestar se outorga quita\u00e7\u00e3o, o que se presumir\u00e1, no sil\u00eancio. Advogados(s): Lilian Elias Costa (OAB 164560\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   DIGIT. 28\/02\/2014 - GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Despacho    O dep\u00f3sito a fls. 96 foi efetuado para fins de quita\u00e7\u00e3o(fls. 89\/92). Assim, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento \u00e0 autora, que, por ocasi\u00e3o da retirada da guia, dever\u00e1 manifestar se outorga quita\u00e7\u00e3o, o que se presumir\u00e1, no sil\u00eancio.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992,  1\u00ba ANDAR,  CH\u00c1CARA  \nSANTO  ANT\u00d4NIO  - CEP  04734-003,  FONE: (11) 5686-3119,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMAROJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0007163-45.2011.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007163-45.2011.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Ivanilda de Seta  Patta\nRequerido : Banco Ita\u00fa SA\nEu,                       ,  Pedro,  Escrev.,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  \nVistos.\nO  dep\u00f3sito  a  fls.  96  foi  efetuado  para  fins  de  quita\u00e7\u00e3o(fls.  89\/92).\nAssim,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  levantamento  \u00e0  autora,  que,  por  \nocasi\u00e3o  da  retirada  da  guia,  dever\u00e1  manifestar  se  outorga  quita\u00e7\u00e3o,  o  que  se  presumir\u00e1,  no  \nsil\u00eancio.  \nInt. \nS\u00e3o Paulo , 26  de fevereiro  de 2014.\nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000004DKBU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ISAAC BIRER, liberado nos autos em 26\/02\/2014 \u00e0s 18:23 . fls. 1"}},{"data":"25\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls. em 26\/2\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Minuta - 23\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    a r. senten\u00e7a de conhecimento de 06\/03\/2013 (fls. 75\/83) transitou em julgado em 18\/09\/2013","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada 03\/10\/2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 03 P\u00e1gina: 1473-1480","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2013 Teor do ato: Vistos. Relat\u00f3rio dispensado. Decido. De se passar ao pronto julgamento da lide, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas, aplicando-se, assim, o disposto no artigo 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. No que tange ao p\u00f3lo passivo, a rela\u00e7\u00e3o de direito material somente existe entre o poupador e a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, sendo manifesta a ilegitimidade passiva da Uni\u00e3o Federal, como teve oportunidade de decidir o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"ECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. LEGITIMIDADE. UNI\u00c3O. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JANEIRO DE 1989 (42,72%). I - Pertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam para as a\u00e7\u00f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a pelo \u00edndice inflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n. 32 e Lei n. 7.730\/89). II - Recurso especial conhecido, para declarar a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, em face da ilegitimidade da Uni\u00e3o, \u00fanica r\u00e9 no p\u00f3lo passivo da demanda\" (Quarta Turma, REsp 59116-RJ, rel. Min. ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, j. 06.12.99). Vale ressaltar, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, que para as quantias n\u00e3o transferidas ao BACEN ou para as aplica\u00e7\u00f5es iniciadas ap\u00f3s o bloqueio, permanece \u00edntegra a rela\u00e7\u00e3o de direito material acima enfocada, bem como a legitima\u00e7\u00e3o passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria. Verifica-se que o pleito diz respeito a valores n\u00e3o transferidos. Sustentou, o requerido, a prescri\u00e7\u00e3o, fundando-se no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil de 1916. Todavia, sendo que a pretens\u00e3o da autora visa o recebimento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores depositados em conta poupan\u00e7a, que constituem mera atualiza\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, n\u00e3o foram atingida pela prescri\u00e7\u00e3o (prazo vinten\u00e1rio). Nesse sentido: \"RECURSO ESPECIAL. DIREITO ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. MESES DE JUNHO DE 1987 E JANEIRO DE 1989. PRESCRI\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O PESSOAL. PRAZO VINTEN\u00c1RIO. LEGITIMIDADE PASSIVA \"AD CAUSAM\" DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA\". (STJ REsp 235903 CE Rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior DJU 04\/02\/2002 p. 00371). Quanto \u00e0 tese levantada sobre a prescri\u00e7\u00e3o dos juros contratuais, tamb\u00e9m fica afastada, pois os juros creditados em caderneta de poupan\u00e7a s\u00e3o capitaliz\u00e1veis, n\u00e3o se lhes aplicando a regra do artigo 178, \u00a7 10, inciso III, uma vez que se transformando em capital, seguem, quanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o, o regime jur\u00eddico do pr\u00f3prio capital, cuja prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, conforme acima alinhavado. No m\u00e9rito, tem-se que a caderneta de poupan\u00e7a \u00e9 esp\u00e9cie de contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, de trato sucessivo, em que a institui\u00e7\u00e3o financeira obriga-se a creditar ao poupador, mensalmente e na data convencionada, os juros e o valor correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o mensal do saldo em dep\u00f3sito. E tal obriga\u00e7\u00e3o, em verdade, executa-se dia a dia, porquanto os \u00edndices inflacion\u00e1rios v\u00e3o se incorporando diariamente ao valor aplicado, n\u00e3o obstante o rendimento seja apenas creditado ao final do ciclo de trinta dias. Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, a altera\u00e7\u00e3o no modo de remunerar os dep\u00f3sitos decorreu da edi\u00e7\u00e3o da MP 168\/90, que determinou que o Banco Central ficasse como deposit\u00e1rio de todos os valores superiores a certo limite. \u00c9 inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o retroativa das disposi\u00e7\u00f5es do Plano Collor. Firmado o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a, obrigou-se o Banco ora Requerido a aplicar aos saldos depositados pela parte Autora os \u00edndices pactuados de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a remunera\u00e7\u00e3o juros da ordem de 0,5% ao m\u00eas. Esse o contrato de caderneta de poupan\u00e7a padr\u00e3o firmado pelas partes e ora em discuss\u00e3o. Assim, as altera\u00e7\u00f5es trazidas por referido Plano Econ\u00f4mico n\u00e3o podem ter aplica\u00e7\u00e3o retroativa. Neste sentido conv\u00e9m mencionar os seguintes julgados: \"O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel. S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j. 11.11.1997, grifei). \"Caderneta de poupan\u00e7a - Cobran\u00e7a da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que compense a infla\u00e7\u00e3o real acusada no IPC de mar\u00e7o a maio de 1990, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o menor pelo BTNF, segundo crit\u00e9rio de lei posterior (Lei n\u00ba 8.024\/90), que n\u00e3o podia retroagir e alcan\u00e7ar o ato jur\u00eddico perfeito, nem podia camuflar a desvaloriza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, produzindo o enriquecimento sem causa.\" (Ap. 531.337-5; 4\u00aa C\u00e2mara Direito Civil; Rel. Octaviano Santos Lobo) \"CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - Caderneta de poupan\u00e7a - \u00cdndice inflacion\u00e1rio como par\u00e2metro da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Plano Collor I Medida Provis\u00f3ria n. 168\/90 convertida na Lei n. 8024\/90 - Per\u00edodo de mar\u00e7o\/abril de 1990 - Pagamento das diferen\u00e7as devido - Aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o legal relativa aos valores depositados nas institui\u00e7\u00f5es at\u00e9 NCz$ 50.000,00 que acarreta a incid\u00eancia do IPC - Recurso n\u00e3o provido. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.229.801-0 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: J. B. Franco de Godoi 14.05.08 V.U. Voto n. 14722) Desta feita, as diferen\u00e7as relativas ao Plano Collor II, s\u00e3o integralmente devidas, uma vez que a conta titularizada pelo autor \u00e9 anterior a janeiro de 1991, de modo que igualmente se encontravam em curso de execu\u00e7\u00e3o as presta\u00e7\u00f5es devidas pela institui\u00e7\u00e3o financeira quando da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 294\/91, posteriormente convertida na Lei n\u00ba 8177\/91. Nesse sentido, confira-se: \"Direitos econ\u00f4mico e processual. Caderneta de poupan\u00e7a. \"Plano Collor II\". Fevereiro\/1991 (lei 8.177\/1991). Conta iniciada em janeiro\/1991. Legitimidade passiva \"ad causam\" do banco captador da poupan\u00e7a. Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao banco central. Impertin\u00eancia. Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste. Impossibilidade. Recurso desacolhido. I - Eventuais altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade \"ad causam\" das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u00f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u00e7a. II - N\u00e3o se confundem com a esp\u00e9cie os precedentes que versam sobre o bloqueio dos cruzados novos, nos quais se proclamou a ilegitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira captadora dos recursos, uma vez, que, \"in casu\", as contas-poupan\u00e7a foram iniciadas posteriormente aquela medida restritiva, n\u00e3o sendo, por essa raz\u00e3o, alcan\u00e7adas pela mesma. III - \u00c9 da jurisprud\u00eancia desta corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide a uni\u00e3o e ao Bacen nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos. IV - O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel. S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j. 11.11.1997) Verifica-se, destarte, a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que n\u00e3o refletiu perda inflacion\u00e1ria da moeda, causando preju\u00edzos ao Autor, quanto ao Plano Collor II. Se a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria aplicou, de modo retroativo, a legisla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada pelo ressarcimento do dano causado. Por fim, cabe ressaltar que os valores pleiteados pelos autores n\u00e3o foram impugnados especificamente, tornando-se incontroversos. Caberia ao r\u00e9u apresentar os c\u00e1lculos que entende correto, para o caso da proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o o fez. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o requerido ao pagamento dos valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios no montante de R$815,12, valor que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a contar da propositura da demanda, com a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. O pagamento dever\u00e1 ser efetuado no prazo de 15 dias a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena da incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do disposto no art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. Advogados(s): Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   rela\u00e7\u00e3o 288","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 03 P\u00e1gina: 1826-1870","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2013 Teor do ato: Vistos. Relat\u00f3rio dispensado. Decido. De se passar ao pronto julgamento da lide, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas, aplicando-se, assim, o disposto no artigo 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. No que tange ao p\u00f3lo passivo, a rela\u00e7\u00e3o de direito material somente existe entre o poupador e a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, sendo manifesta a ilegitimidade passiva da Uni\u00e3o Federal, como teve oportunidade de decidir o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"ECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. LEGITIMIDADE. UNI\u00c3O. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JANEIRO DE 1989 (42,72%). I - Pertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam para as a\u00e7\u00f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a pelo \u00edndice inflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n. 32 e Lei n. 7.730\/89). II - Recurso especial conhecido, para declarar a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, em face da ilegitimidade da Uni\u00e3o, \u00fanica r\u00e9 no p\u00f3lo passivo da demanda\" (Quarta Turma, REsp 59116-RJ, rel. Min. ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, j. 06.12.99). Vale ressaltar, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, que para as quantias n\u00e3o transferidas ao BACEN ou para as aplica\u00e7\u00f5es iniciadas ap\u00f3s o bloqueio, permanece \u00edntegra a rela\u00e7\u00e3o de direito material acima enfocada, bem como a legitima\u00e7\u00e3o passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria. Verifica-se que o pleito diz respeito a valores n\u00e3o transferidos. Sustentou, o requerido, a prescri\u00e7\u00e3o, fundando-se no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil de 1916. Todavia, sendo que a pretens\u00e3o da autora visa o recebimento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores depositados em conta poupan\u00e7a, que constituem mera atualiza\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, n\u00e3o foram atingida pela prescri\u00e7\u00e3o (prazo vinten\u00e1rio). Nesse sentido: \"RECURSO ESPECIAL. DIREITO ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. MESES DE JUNHO DE 1987 E JANEIRO DE 1989. PRESCRI\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O PESSOAL. PRAZO VINTEN\u00c1RIO. LEGITIMIDADE PASSIVA \"AD CAUSAM\" DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA\". (STJ REsp 235903 CE Rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior DJU 04\/02\/2002 p. 00371). Quanto \u00e0 tese levantada sobre a prescri\u00e7\u00e3o dos juros contratuais, tamb\u00e9m fica afastada, pois os juros creditados em caderneta de poupan\u00e7a s\u00e3o capitaliz\u00e1veis, n\u00e3o se lhes aplicando a regra do artigo 178, \u00a7 10, inciso III, uma vez que se transformando em capital, seguem, quanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o, o regime jur\u00eddico do pr\u00f3prio capital, cuja prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, conforme acima alinhavado. No m\u00e9rito, tem-se que a caderneta de poupan\u00e7a \u00e9 esp\u00e9cie de contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, de trato sucessivo, em que a institui\u00e7\u00e3o financeira obriga-se a creditar ao poupador, mensalmente e na data convencionada, os juros e o valor correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o mensal do saldo em dep\u00f3sito. E tal obriga\u00e7\u00e3o, em verdade, executa-se dia a dia, porquanto os \u00edndices inflacion\u00e1rios v\u00e3o se incorporando diariamente ao valor aplicado, n\u00e3o obstante o rendimento seja apenas creditado ao final do ciclo de trinta dias. Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, a altera\u00e7\u00e3o no modo de remunerar os dep\u00f3sitos decorreu da edi\u00e7\u00e3o da MP 168\/90, que determinou que o Banco Central ficasse como deposit\u00e1rio de todos os valores superiores a certo limite. \u00c9 inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o retroativa das disposi\u00e7\u00f5es do Plano Collor. Firmado o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a, obrigou-se o Banco ora Requerido a aplicar aos saldos depositados pela parte Autora os \u00edndices pactuados de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a remunera\u00e7\u00e3o juros da ordem de 0,5% ao m\u00eas. Esse o contrato de caderneta de poupan\u00e7a padr\u00e3o firmado pelas partes e ora em discuss\u00e3o. Assim, as altera\u00e7\u00f5es trazidas por referido Plano Econ\u00f4mico n\u00e3o podem ter aplica\u00e7\u00e3o retroativa. Neste sentido conv\u00e9m mencionar os seguintes julgados: \"O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel. S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j. 11.11.1997, grifei). \"Caderneta de poupan\u00e7a - Cobran\u00e7a da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que compense a infla\u00e7\u00e3o real acusada no IPC de mar\u00e7o a maio de 1990, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o menor pelo BTNF, segundo crit\u00e9rio de lei posterior (Lei n\u00ba 8.024\/90), que n\u00e3o podia retroagir e alcan\u00e7ar o ato jur\u00eddico perfeito, nem podia camuflar a desvaloriza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, produzindo o enriquecimento sem causa.\" (Ap. 531.337-5; 4\u00aa C\u00e2mara Direito Civil; Rel. Octaviano Santos Lobo) \"CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - Caderneta de poupan\u00e7a - \u00cdndice inflacion\u00e1rio como par\u00e2metro da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Plano Collor I Medida Provis\u00f3ria n. 168\/90 convertida na Lei n. 8024\/90 - Per\u00edodo de mar\u00e7o\/abril de 1990 - Pagamento das diferen\u00e7as devido - Aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o legal relativa aos valores depositados nas institui\u00e7\u00f5es at\u00e9 NCz$ 50.000,00 que acarreta a incid\u00eancia do IPC - Recurso n\u00e3o provido. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.229.801-0 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: J. B. Franco de Godoi 14.05.08 V.U. Voto n. 14722) Desta feita, as diferen\u00e7as relativas ao Plano Collor II, s\u00e3o integralmente devidas, uma vez que a conta titularizada pelo autor \u00e9 anterior a janeiro de 1991, de modo que igualmente se encontravam em curso de execu\u00e7\u00e3o as presta\u00e7\u00f5es devidas pela institui\u00e7\u00e3o financeira quando da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 294\/91, posteriormente convertida na Lei n\u00ba 8177\/91. Nesse sentido, confira-se: \"Direitos econ\u00f4mico e processual. Caderneta de poupan\u00e7a. \"Plano Collor II\". Fevereiro\/1991 (lei 8.177\/1991). Conta iniciada em janeiro\/1991. Legitimidade passiva \"ad causam\" do banco captador da poupan\u00e7a. Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao banco central. Impertin\u00eancia. Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste. Impossibilidade. Recurso desacolhido. I - Eventuais altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade \"ad causam\" das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u00f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u00e7a. II - N\u00e3o se confundem com a esp\u00e9cie os precedentes que versam sobre o bloqueio dos cruzados novos, nos quais se proclamou a ilegitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira captadora dos recursos, uma vez, que, \"in casu\", as contas-poupan\u00e7a foram iniciadas posteriormente aquela medida restritiva, n\u00e3o sendo, por essa raz\u00e3o, alcan\u00e7adas pela mesma. III - \u00c9 da jurisprud\u00eancia desta corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide a uni\u00e3o e ao Bacen nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos. IV - O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel. S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j. 11.11.1997) Verifica-se, destarte, a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que n\u00e3o refletiu perda inflacion\u00e1ria da moeda, causando preju\u00edzos ao Autor, quanto ao Plano Collor II. Se a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria aplicou, de modo retroativo, a legisla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada pelo ressarcimento do dano causado. Por fim, cabe ressaltar que os valores pleiteados pelos autores n\u00e3o foram impugnados especificamente, tornando-se incontroversos. Caberia ao r\u00e9u apresentar os c\u00e1lculos que entende correto, para o caso da proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o o fez. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o requerido ao pagamento dos valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios no montante de R$815,12, valor que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a contar da propositura da demanda, com a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. O pagamento dever\u00e1 ser efetuado no prazo de 15 dias a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena da incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do disposto no art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. Advogados(s): Lilian Elias Costa (OAB 164560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. Relat\u00f3rio dispensado. Decido. De se passar ao pronto julgamento da lide, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas, aplicando-se, assim, o disposto no artigo 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. No que tange ao p\u00f3lo passivo, a rela\u00e7\u00e3o de direito material somente existe entre o poupador e a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, sendo manifesta a ilegitimidade passiva da Uni\u00e3o Federal, como teve oportunidade de decidir o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"ECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. LEGITIMIDADE. UNI\u00c3O. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JANEIRO DE 1989 (42,72%). I - Pertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam para as a\u00e7\u00f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a pelo \u00edndice inflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n. 32 e Lei n. 7.730\/89). II - Recurso especial conhecido, para declarar a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, em face da ilegitimidade da Uni\u00e3o, \u00fanica r\u00e9 no p\u00f3lo passivo da demanda\" (Quarta Turma, REsp 59116-RJ, rel. Min. ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, j. 06.12.99). Vale ressaltar, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, que para as quantias n\u00e3o transferidas ao BACEN ou para as aplica\u00e7\u00f5es iniciadas ap\u00f3s o bloqueio, permanece \u00edntegra a rela\u00e7\u00e3o de direito material acima enfocada, bem como a legitima\u00e7\u00e3o passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria. Verifica-se que o pleito diz respeito a valores n\u00e3o transferidos. Sustentou, o requerido, a prescri\u00e7\u00e3o, fundando-se no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil de 1916. Todavia, sendo que a pretens\u00e3o da autora visa o recebimento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores depositados em conta poupan\u00e7a, que constituem mera atualiza\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, n\u00e3o foram atingida pela prescri\u00e7\u00e3o (prazo vinten\u00e1rio). Nesse sentido: \"RECURSO ESPECIAL. DIREITO ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. MESES DE JUNHO DE 1987 E JANEIRO DE 1989. PRESCRI\u00c7\u00c3O. A\u00c7\u00c3O PESSOAL. PRAZO VINTEN\u00c1RIO. LEGITIMIDADE PASSIVA \"AD CAUSAM\" DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA\". (STJ REsp 235903 CE Rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior DJU 04\/02\/2002 p. 00371). Quanto \u00e0 tese levantada sobre a prescri\u00e7\u00e3o dos juros contratuais, tamb\u00e9m fica afastada, pois os juros creditados em caderneta de poupan\u00e7a s\u00e3o capitaliz\u00e1veis, n\u00e3o se lhes aplicando a regra do artigo 178, \u00a7 10, inciso III, uma vez que se transformando em capital, seguem, quanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o, o regime jur\u00eddico do pr\u00f3prio capital, cuja prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, conforme acima alinhavado. No m\u00e9rito, tem-se que a caderneta de poupan\u00e7a \u00e9 esp\u00e9cie de contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, de trato sucessivo, em que a institui\u00e7\u00e3o financeira obriga-se a creditar ao poupador, mensalmente e na data convencionada, os juros e o valor correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o mensal do saldo em dep\u00f3sito. E tal obriga\u00e7\u00e3o, em verdade, executa-se dia a dia, porquanto os \u00edndices inflacion\u00e1rios v\u00e3o se incorporando diariamente ao valor aplicado, n\u00e3o obstante o rendimento seja apenas creditado ao final do ciclo de trinta dias. Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, a altera\u00e7\u00e3o no modo de remunerar os dep\u00f3sitos decorreu da edi\u00e7\u00e3o da MP 168\/90, que determinou que o Banco Central ficasse como deposit\u00e1rio de todos os valores superiores a certo limite. \u00c9 inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o retroativa das disposi\u00e7\u00f5es do Plano Collor. Firmado o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a, obrigou-se o Banco ora Requerido a aplicar aos saldos depositados pela parte Autora os \u00edndices pactuados de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a remunera\u00e7\u00e3o juros da ordem de 0,5% ao m\u00eas. Esse o contrato de caderneta de poupan\u00e7a padr\u00e3o firmado pelas partes e ora em discuss\u00e3o. Assim, as altera\u00e7\u00f5es trazidas por referido Plano Econ\u00f4mico n\u00e3o podem ter aplica\u00e7\u00e3o retroativa. Neste sentido conv\u00e9m mencionar os seguintes julgados: \"O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel. S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j. 11.11.1997, grifei). \"Caderneta de poupan\u00e7a - Cobran\u00e7a da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que compense a infla\u00e7\u00e3o real acusada no IPC de mar\u00e7o a maio de 1990, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o menor pelo BTNF, segundo crit\u00e9rio de lei posterior (Lei n\u00ba 8.024\/90), que n\u00e3o podia retroagir e alcan\u00e7ar o ato jur\u00eddico perfeito, nem podia camuflar a desvaloriza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, produzindo o enriquecimento sem causa.\" (Ap. 531.337-5; 4\u00aa C\u00e2mara Direito Civil; Rel. Octaviano Santos Lobo) \"CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - Caderneta de poupan\u00e7a - \u00cdndice inflacion\u00e1rio como par\u00e2metro da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Plano Collor I Medida Provis\u00f3ria n. 168\/90 convertida na Lei n. 8024\/90 - Per\u00edodo de mar\u00e7o\/abril de 1990 - Pagamento das diferen\u00e7as devido - Aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o legal relativa aos valores depositados nas institui\u00e7\u00f5es at\u00e9 NCz$ 50.000,00 que acarreta a incid\u00eancia do IPC - Recurso n\u00e3o provido. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.229.801-0 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: J. B. Franco de Godoi 14.05.08 V.U. Voto n. 14722) Desta feita, as diferen\u00e7as relativas ao Plano Collor II, s\u00e3o integralmente devidas, uma vez que a conta titularizada pelo autor \u00e9 anterior a janeiro de 1991, de modo que igualmente se encontravam em curso de execu\u00e7\u00e3o as presta\u00e7\u00f5es devidas pela institui\u00e7\u00e3o financeira quando da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 294\/91, posteriormente convertida na Lei n\u00ba 8177\/91. Nesse sentido, confira-se: \"Direitos econ\u00f4mico e processual. Caderneta de poupan\u00e7a. \"Plano Collor II\". Fevereiro\/1991 (lei 8.177\/1991). Conta iniciada em janeiro\/1991. Legitimidade passiva \"ad causam\" do banco captador da poupan\u00e7a. Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao banco central. Impertin\u00eancia. Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste. Impossibilidade. Recurso desacolhido. I - Eventuais altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade \"ad causam\" das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u00f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u00e7a. II - N\u00e3o se confundem com a esp\u00e9cie os precedentes que versam sobre o bloqueio dos cruzados novos, nos quais se proclamou a ilegitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira captadora dos recursos, uma vez, que, \"in casu\", as contas-poupan\u00e7a foram iniciadas posteriormente aquela medida restritiva, n\u00e3o sendo, por essa raz\u00e3o, alcan\u00e7adas pela mesma. III - \u00c9 da jurisprud\u00eancia desta corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide a uni\u00e3o e ao Bacen nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos. IV - O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel. S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j. 11.11.1997) Verifica-se, destarte, a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que n\u00e3o refletiu perda inflacion\u00e1ria da moeda, causando preju\u00edzos ao Autor, quanto ao Plano Collor II. Se a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria aplicou, de modo retroativo, a legisla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada pelo ressarcimento do dano causado. Por fim, cabe ressaltar que os valores pleiteados pelos autores n\u00e3o foram impugnados especificamente, tornando-se incontroversos. Caberia ao r\u00e9u apresentar os c\u00e1lculos que entende correto, para o caso da proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o o fez. Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o requerido ao pagamento dos valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios no montante de R$815,12, valor que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a contar da propositura da demanda, com a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. O pagamento dever\u00e1 ser efetuado no prazo de 15 dias a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena da incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do disposto no art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nSENTEN\u00c7A\n \nProcesso  n\u00ba: 0007163-45.2011.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Ivanilda de Seta  Patta\nRequerido : Banco Ita\u00fa SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Ayres   Trigo\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado.\nDecido.\nDe  se  passar  ao  pronto  julgamento  da  lide,  \npois  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  provas,  \naplicando-se,  assim,  o disposto  no  artigo  330,  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nNo que  tange  ao  p\u00f3lo  passivo,  a  rela\u00e7\u00e3o  de  \ndireito  material  somente  existe  entre  o  poupador  e  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  deposit\u00e1ria,  sendo  manifesta  a  ilegitimidade  passiva  da  \nUni\u00e3o  Federal,  como  teve  oportunidade  de  decidir  o  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cECON\u00d4MICO.  PROCESSUAL  CIVIL.  BANCO  \nDEPOSIT\u00c1RIO.  LEGITIMIDADE.  UNI\u00c3O.  \nCADERNETA  DE  POUPAN\u00c7A.  CORRE\u00c7\u00c3O  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nMONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO.  IPC  DE  JANEIRO  \nDE  1989  (42,72%).\nI   -  Pertence  ao  banco  deposit\u00e1rio,  \nexclusivamente,  a  legitimidade  passiva  ad  \ncausam  para  as  a\u00e7\u00f5es  que  objetivam  a \natualiza\u00e7\u00e3o  das  cadernetas  de  poupan\u00e7a  \npelo  \u00edndice  inflacion\u00e1rio  expurgado  pelo  \nPlano  Ver\u00e3o  (MP  n.  32  e  Lei  n.  7.730\/89).\nII   -  Recurso  especial  conhecido,  para  \ndeclarar  a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  em  face  da  \nilegitimidade  da  Uni\u00e3o,  \u00fanica  r\u00e9  no  p\u00f3lo  \npassivo  da  demanda\u201d  (Quarta  Turma,  REsp  \n59116-RJ,  rel.  Min.  ALDIR  PASSARINHO  \nJ\u00daNIOR,  j.  06.12.99).\nVale  ressaltar,  especificamente  com  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Collor,  que  para  as  quantias  n\u00e3o  transferidas  ao  \nBACEN  ou  para  as  aplica\u00e7\u00f5es  iniciadas  ap\u00f3s  o  bloqueio,  permanece  \n\u00edntegra  a  rela\u00e7\u00e3o  de  direito  material  acima  enfocada,  bem  como  a  \nlegitima\u00e7\u00e3o  passiva  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  deposit\u00e1ria.\nVerifica-se  que  o  pleito  diz  respeito  a \nvalores  n\u00e3o  transferidos.\nSustentou, o  requerido,  a  prescri\u00e7\u00e3o,  \nfundando-se  no  artigo  178,  \u00a7  10\u00ba,  III,  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916.  \nTodavia,  sendo  que  a  pretens\u00e3o  da  autora  visa  o  recebimento  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  sobre  os  valores  depositados  em  conta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\npoupan\u00e7a, que  constituem  mera  atualiza\u00e7\u00e3o  do  poder  de  compra  \nda  moeda,  n\u00e3o  foram  atingida  pela  prescri\u00e7\u00e3o  (prazo  vinten\u00e1rio).\nNesse  sentido:\n\u201cRECURSO  ESPECIAL.  DIREITO  \nECON\u00d4MICO.  CADERNETA  DE  POUPAN\u00c7A.  \nMESES  DE  JUNHO  DE  1987  E  JANEIRO  DE  \n1989.  PRESCRI\u00c7\u00c3O.  A\u00c7\u00c3O  PESSOAL.  \nPRAZO  VINTEN\u00c1RIO.  LEGITIMIDADE  \nPASSIVA  \u201cAD  CAUSAM\u201d  DA  INSTITUI\u00c7\u00c3O  \nFINANCEIRA\u201d.  (STJ  \n REsp  235903  \n CE  \n \nRel.  Min.  Aldir  Passarinho  J\u00fanior  \n DJU  \n04\/02\/2002  \n p.  00371).  \nQuanto  \u00e0  tese  levantada  sobre  a  prescri\u00e7\u00e3o  \ndos  juros  contratuais,  tamb\u00e9m  fica  afastada,  pois  os  juros  \ncreditados  em  caderneta  de  poupan\u00e7a  s\u00e3o  capitaliz\u00e1veis,  n\u00e3o  se  \nlhes  aplicando  a  regra  do  artigo  178,  \u00a7  10,  inciso  III,  uma  vez  que  \nse  transformando  em  capital,  seguem,  quanto  \u00e0  prescri\u00e7\u00e3o,  o \nregime  jur\u00eddico  do  pr\u00f3prio  capital,  cuja  prescri\u00e7\u00e3o  \u00e9  vinten\u00e1ria,  \nconforme  acima  alinhavado.\nNo m\u00e9rito,  tem-se  que  a  caderneta  de  \npoupan\u00e7a  \u00e9  esp\u00e9cie  de  contrato  de  dep\u00f3sito  banc\u00e1rio,  de  trato  \nsucessivo,  em  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  obriga-se  a  creditar  ao  \npoupador,  mensalmente  e na  data  convencionada,  os  juros  e  o  \nvalor  correspondente  \u00e0  atualiza\u00e7\u00e3o  mensal  do  saldo  em  dep\u00f3sito.  \nE  tal  obriga\u00e7\u00e3o,  em  verdade,  executa-se  dia  a  dia,  porquanto  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\n\u00edndices inflacion\u00e1rios  v\u00e3o  se  incorporando  diariamente  ao  valor  \naplicado,  n\u00e3o  obstante  o  rendimento  seja  apenas  creditado  ao  final  \ndo  ciclo  de  trinta  dias.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Collor,  a  altera\u00e7\u00e3o  no  \nmodo  de  remunerar  os  dep\u00f3sitos  decorreu  da  edi\u00e7\u00e3o  da  MP  \n168\/90,  que  determinou  que  o  Banco  Central  ficasse  como  \ndeposit\u00e1rio  de  todos  os  valores  superiores  a  certo  limite.\n\u00c9   inconstitucional  a  aplica\u00e7\u00e3o  retroativa  \ndas  disposi\u00e7\u00f5es  do  Plano  Collor.  Firmado  o  contrato  de  dep\u00f3sito  \nem  poupan\u00e7a,  obrigou-se  o  Banco  ora  Requerido  a  aplicar  aos  \nsaldos  depositados  pela  parte  Autora  os  \u00edndices  pactuados  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  a  remunera\u00e7\u00e3o  \n juros  \n da  ordem  de  0,5%  \nao  m\u00eas.  Esse  o  contrato  de  caderneta  de  poupan\u00e7a  padr\u00e3o  firmado  \npelas  partes  e  ora  em  discuss\u00e3o.\nAssim,  as  altera\u00e7\u00f5es  trazidas  por  referido  \nPlano  Econ\u00f4mico  n\u00e3o  podem  ter  aplica\u00e7\u00e3o  retroativa.\nNeste  sentido  conv\u00e9m  mencionar  os \nseguintes  julgados:\n\u201cO crit\u00e9rio  de  remunera\u00e7\u00e3o  estabelecido  \nno   art.  13  da  mp  294\/1991  (lei  \n8.177\/1991)  n\u00e3o  se  aplica  as  cadernetas  \nde  poupan\u00e7a  abertas  ou  renovadas  antes  \nde  31\/01\/1991,  data  de  sua  edi\u00e7\u00e3o.\u201d  \n(   4\u00aa  Turma,  \u201cEmbargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nRecurso Especial,  n\u00ba  149190  \n SP,  rel.  \nS\u00e1lvio  De  Figueiredo  Teixeira,  j. \n11.11.1997,  grifei).\n\u201cCaderneta  de  poupan\u00e7a  -  Cobran\u00e7a  da  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  que  compense  a \ninfla\u00e7\u00e3o  real  acusada  no  IPC  de  mar\u00e7o  a  \nmaio  de  1990,  em  substitui\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nremunera\u00e7\u00e3o  menor  pelo  BTNF,  segundo  \ncrit\u00e9rio  de  lei  posterior  (Lei  n\u00ba  8.024\/90),  \nque  n\u00e3o  podia  retroagir  e  alcan\u00e7ar  o  ato  \njur\u00eddico  perfeito,  nem  podia  camuflar  a \ndesvaloriza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  produzindo  o \nenriquecimento  sem  causa.\u201d\n(Ap.  531.337-5;  4\u00aa  C\u00e2mara  Direito  Civil;  \nRel.  Octaviano  Santos  Lobo)\n\u201cCORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA  -  Caderneta  de  \npoupan\u00e7a  -  \u00cdndice  inflacion\u00e1rio  como  \npar\u00e2metro  da  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  - \nPlano  Collor  I \n Medida  Provis\u00f3ria  n.  \n168\/90  convertida  na  Lei  n.  8024\/90  - \nPer\u00edodo  de  mar\u00e7o\/abril  de  1990  - \nPagamento  das  diferen\u00e7as  devido  - \nAus\u00eancia  de  regulamenta\u00e7\u00e3o  legal  relativa  \naos  valores  depositados  nas  institui\u00e7\u00f5es  \nat\u00e9  NCz$  50.000,00  que  acarreta  a \nincid\u00eancia  do  IPC  -  Recurso  n\u00e3o  provido.  \n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  7.229.801-0  \n S\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nPaulo \n 23\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n \nRelator:  J.  B.  Franco  de  Godoi  \n 14.05.08  \n \nV.U.  \n Voto  n.  14722)  \nDesta  feita,  as  diferen\u00e7as  relativas  ao  \nPlano  Collor  II,  s\u00e3o  integralmente  devidas,  uma  vez  que  a  conta  \ntitularizada  pelo  autor  \u00e9  anterior  a  janeiro  de  1991,  de  modo  que  \nigualmente  se  encontravam  em  curso  de  execu\u00e7\u00e3o  as  presta\u00e7\u00f5es  \ndevidas  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  quando  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  n\u00ba  294\/91,  posteriormente  convertida  na  Lei  n\u00ba  \n8177\/91.  Nesse  sentido,  confira-se:\n\u201cDireitos  econ\u00f4mico  e  processual.  \nCaderneta  de  poupan\u00e7a.  \"Plano  Collor  II\".  \nFevereiro\/1991  (lei  8.177\/1991).  Conta  \niniciada  em  janeiro\/1991.  Legitimidade  \npassiva  \"ad  causam\"  do  banco  captador  da  \npoupan\u00e7a.  Denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  ao  banco  \ncentral.  Impertin\u00eancia.  Modifica\u00e7\u00e3o  do \ncrit\u00e9rio  de  reajuste.  Impossibilidade.  \nRecurso  desacolhido.\nI   -  Eventuais  altera\u00e7\u00f5es  na  pol\u00edtica  \necon\u00f4mica,  decorrentes  de  planos  \ngovernamentais,  n\u00e3o  afastam,  por  si,  a \nlegitimidade  \"ad  causam\"  das  partes  \nenvolvidas  em  contratos  de  direito  privado,  \ninclusive  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  que  \natuam  como  agentes  captadores  em  torno  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nde cadernetas  de  poupan\u00e7a.\nII  -  N\u00e3o  se  confundem  com  a  esp\u00e9cie  os  \nprecedentes  que  versam  sobre  o  bloqueio  \ndos  cruzados  novos,  nos  quais  se \nproclamou  a  ilegitimidade  passiva  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  captadora  dos  \nrecursos,  uma  vez,  que,  \"in  casu\",  as  \ncontas-poupan\u00e7a  foram  iniciadas  \nposteriormente  aquela  medida  restritiva,  \nn\u00e3o  sendo,  por  essa  raz\u00e3o,  alcan\u00e7adas  pela  \nmesma.\nIII  -  \u00c9  da  jurisprud\u00eancia  desta  corte  a \nimpertin\u00eancia  da  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  a \nuni\u00e3o  e  ao  Bacen  nas  a\u00e7\u00f5es  movidas  pelos  \npoupadores  pleiteando  diferen\u00e7as  no \ncr\u00e9dito  de  rendimentos  de  suas  contas  de  \npoupan\u00e7a  em  virtude  da  aplica\u00e7\u00e3o  das  \nnormas  concernentes  a  planos  econ\u00f4micos.\nIV   -  O  crit\u00e9rio  de  remunera\u00e7\u00e3o  \nestabelecido  no  art.  13  da  mp  294\/1991  \n(lei  8.177\/1991)  n\u00e3o  se  aplica  as \ncadernetas  de  poupan\u00e7a  abertas  ou \nrenovadas  antes  de  31\/01\/1991,  data  de  \nsua  edi\u00e7\u00e3o.\u201d  \n(   4\u00aa  Turma,  \u201cEmbargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  no  \nRecurso  Especial,  n\u00ba  149190  \n SP,  rel.  \nS\u00e1lvio  De  Figueiredo  Teixeira,  j. \n11.11.1997)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nVerifica-se, destarte,  a  proced\u00eancia  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o,  devido  \u00e0  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \nque  n\u00e3o  refletiu  perda  inflacion\u00e1ria  da  moeda,  causando  preju\u00edzos  \nao  Autor,  quanto  ao  Plano  Collor  II.  Se  a  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  \naplicou,  de  modo  retroativo,  a  legisla\u00e7\u00e3o,  deve  ser \nresponsabilizada  pelo  ressarcimento  do  dano  causado.\nPor  fim,  cabe  ressaltar  que  os  valores  \npleiteados  pelo s autores  n\u00e3o  foram  impugnados  especificamente,  \ntornando-se  incontroversos.  Caberia  ao  r\u00e9u  apresentar  os  c\u00e1lculos  \nque  entende  correto,  para  o  caso  da  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  mas  \nn\u00e3o  o  fez.\nDiante do  exposto,  JULGO   PROCEDENTE  o  \npedido  para  condenar  o  requerido  ao  pagamento  dos  valores  \nreferentes  \u00e0  diferen\u00e7a  dos  expurgos  inflacion\u00e1rios  no  montante  de  \nR$815,12,  valor  que  dever\u00e1  ser  atualizado  monetariamente  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  contar  da  propositura  da  \ndemanda,  com  a  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  \ncontar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nO  pagamento  dever\u00e1  ser  efetuado  no  \nprazo  de  15  dias  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  \nsob  pena  da  incid\u00eancia  de  multa  de  10%,  nos  termos  do  disposto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO  N\u00ba 1992 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  \n04734-003\nno art.  475-J  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  mar\u00e7o  de  2013.\nAndrea  Ayres  Trigo\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003JDYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 06\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 9"}},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. Juntada 01\/03\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2013","descricao":"Autos no Prazo   ag. prazo 14\/04\/2103Vencimento: 22\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando expediente - 27\/05\/2011Vencimento: 28\/06\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1729\/1759","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2011 Teor do ato: Considerando ter decorrido o prazo de 180 dias que determinava as suspens\u00f5es das a\u00e7\u00f5es afetas ao Plano Collor II, cite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, considerando a enorme quantidade de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas neste juizado como a dos autos e a inviabilidade de acordo. Ressalte-se que, a qualquer momento, \u00e9 facultada \u00e0s partes a juntada de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial. Advogados(s): LILIAN ELIAS COSTA (OAB 164560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2011","descricao":"Despacho    Considerando ter decorrido o prazo de 180 dias que determinava as suspens\u00f5es das a\u00e7\u00f5es afetas ao Plano Collor II, cite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, considerando a enorme quantidade de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas neste juizado como a dos autos e a inviabilidade de acordo. Ressalte-se que, a qualquer momento, \u00e9 facultada \u00e0s partes a juntada de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0007163-45.2011.8.26.0002  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007163-45.2011.8.26.0002  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Ivanilda de Seta Patta\nRequerido : Banco Ita\u00fa SA\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos.\nConsiderando ter decorrido o prazo de 180 dias que determinava as suspens\u00f5es das \na\u00e7\u00f5es afetas ao Plano Collor II, c ite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, considerando a enorme \nquantidade de a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas neste juizado como a dos autos e a inviabilidade de acordo. \nRessalte-se que, a qualquer momento, \u00e9 facultada \u00e0s partes a juntada de acordo para \nhomologa\u00e7\u00e3o judicial. \nInt.\nS\u00e3o Paulo, d.s. \nS\u00e3o Paulo , 17 de maio de 2011 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000025DAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 17\/05\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"16\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   conclusos em 17\/05\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando juntada\/decorrer prazo 12\/05\/2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Autos no Prazo   prazo 01Vencimento: 07\/06\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2011","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Rua Natal, 269, 1\u00ba a., Pq. Sete de Setembro - Diadema - tel. 4056.8260 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: LILIAN ELIAS COSTAVencimento: 18\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1427\/1450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2011 Teor do ato: Esclare\u00e7a a autora se est\u00e1 postulando apenas por sua quota-parte, eis que n\u00e3o pode pleiteiar por direito alheio em nome pr\u00f3prio. Caso o invent\u00e1rio j\u00e1 esteja findo, dever\u00e3o todos os herdeiros, querendo, ingressar no polo ativo da lide. Advogados(s): LILIAN ELIAS COSTA (OAB 164560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Despacho    Esclare\u00e7a a autora se est\u00e1 postulando apenas por sua quota-parte, eis que n\u00e3o pode pleiteiar por direito alheio em nome pr\u00f3prio. Caso o invent\u00e1rio j\u00e1 esteja findo, dever\u00e3o todos os herdeiros, querendo, ingressar no polo ativo da lide.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992, 1\u00ba ANDAR, CH\u00c1CARA \nSANTO ANT\u00d4NIO - CEP 04734-003, FONE: (11) 5686-3119, S\u00c3O \nPAULO-SP - E-MAIL: STOAMAROJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0007163-45.2011.8.26.0002  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0007163-45.2011.8.26.0002  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Ivanilda de Seta Patta\nRequerido : Banco Ita\u00fa SA\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos.\nEsclare\u00e7a a autora se est\u00e1 postulando apenas por sua quota-parte, eis que \nn\u00e3o pode pleiteiar por direito alheio em nome pr\u00f3prio. \nCaso o invent\u00e1rio j\u00e1 esteja findo, dever\u00e3o todos os herdeiros, querendo, \ningressar no polo ativo da lide. \nInt.\nS\u00e3o Paulo , 07 de abril de 2011 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007163-45.2011.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000022B45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 07\/04\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   despachar em 17\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"158188213","codPublicacaoOrigem":"409681724","dataDivulgacao":"Apr  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007163-45.2011.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007163-45.2011.8.26.0002-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-Juros de Mora-Legais\/Contratuais- Ivanilda de Seta Patta-Banco Ita\u00fa SA-Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.De se passar ao pronto julgamento da lide, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas, aplicando-se, assim, o disposto no artigo 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.No que tange ao p\u00f3lo passivo, a rela\u00e7\u00e3o de direito material somente existe entre o poupador e a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, sendo manifesta a ilegitimidade passiva da Uni\u00e3o Federal, como teve oportunidade de decidir o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"ECON\u00d4MICO.PROCESSUAL CIVIL.BANCO DEPOSIT\u00c1RIO.LEGITIMIDADE.UNI\u00c3O.CADERNETA DE POUPAN\u00c7A.CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA.CRIT\u00c9RIO.IPC DE JANEIRO DE 1989 (42,72%).I-Pertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam para as a\u00e7\u00f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a pelo \u00edndice inflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n.32 e Lei n.7.730\/89).II-Recurso especial conhecido, para declarar a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, em face da ilegitimidade da Uni\u00e3o, \u00fanica r\u00e9 no p\u00f3lo passivo da demanda\" (Quarta Turma, REsp 59116-RJ, rel. Min.ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, j.06.12.99).Vale ressaltar, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, que para as quantias n\u00e3o transferidas ao BACEN ou para as aplica\u00e7\u00f5es iniciadas ap\u00f3s o bloqueio, permanece \u00edntegra a rela\u00e7\u00e3o de direito material acima enfocada, bem como a legitima\u00e7\u00e3o passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria.Verifica-se que o pleito diz respeito a valores n\u00e3o transferidos.Sustentou, o requerido, a prescri\u00e7\u00e3o, fundando-se no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil de 1916.Todavia, sendo que a pretens\u00e3o da autora visa o recebimento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores depositados em conta poupan\u00e7a, que constituem mera atualiza\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, n\u00e3o foram atingida pela prescri\u00e7\u00e3o (prazo vinten\u00e1rio).Nesse sentido: \"RECURSO ESPECIAL.DIREITO ECON\u00d4MICO.CADERNETA DE POUPAN\u00c7A.MESES DE JUNHO DE 1987 E JANEIRO DE 1989.PRESCRI\u00c7\u00c3O.A\u00c7\u00c3O PESSOAL.PRAZO VINTEN\u00c1RIO.LEGITIMIDADE PASSIVA \"AD CAUSAM\" DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA\".(STJ REsp 235903 CE Rel.Min.Aldir Passarinho J\u00fanior DJU 04\/02\/2002 p.00371). Quanto \u00e0 tese levantada sobre a prescri\u00e7\u00e3o dos juros contratuais, tamb\u00e9m fica afastada, pois os juros creditados em caderneta de poupan\u00e7a s\u00e3o capitaliz\u00e1veis, n\u00e3o se lhes aplicando a regra do artigo 178, \u00a7 10, inciso III, uma vez que se transformando em capital, seguem, quanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o, o regime jur\u00eddico do pr\u00f3prio capital, cuja prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, conforme acima alinhavado.No m\u00e9rito, tem-se que a caderneta de poupan\u00e7a \u00e9 esp\u00e9cie de contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, de trato sucessivo, em que a institui\u00e7\u00e3o financeira obriga-se a creditar ao poupador, mensalmente e na data convencionada, os juros e o valor correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o mensal do saldo em dep\u00f3sito.E tal obriga\u00e7\u00e3o, em verdade, executa-se dia a dia, porquanto os \u00edndices inflacion\u00e1rios v\u00e3o se incorporando diariamente ao valor aplicado, n\u00e3o obstante o rendimento seja apenas creditado ao final do ciclo de trinta dias.Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, a altera\u00e7\u00e3o no modo de remunerar os dep\u00f3sitos decorreu da edi\u00e7\u00e3o da MP 168\/90, que determinou que o Banco Central ficasse como deposit\u00e1rio de todos os valores superiores a certo limite.\u00c9 inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o retroativa das disposi\u00e7\u00f5es do Plano Collor.Firmado o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a, obrigouse o Banco ora Requerido a aplicar aos saldos depositados pela parte Autora os \u00edndices pactuados de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a remunera\u00e7\u00e3o juros da ordem de 0,5% ao m\u00eas.Esse o contrato de caderneta de poupan\u00e7a padr\u00e3o firmado pelas partes e ora em discuss\u00e3o.Assim, as altera\u00e7\u00f5es trazidas por referido Plano Econ\u00f4mico n\u00e3o podem ter aplica\u00e7\u00e3o retroativa.Neste sentido conv\u00e9m mencionar os seguintes julgados: \"O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art.13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel.S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j.11.11.1997, grifei).\"Caderneta de poupan\u00e7a-Cobran\u00e7a da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que compense a infla\u00e7\u00e3o real acusada no IPC de mar\u00e7o a maio de 1990, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o menor pelo BTNF, segundo crit\u00e9rio de lei posterior (Lei n\u00ba 8.024\/90), que n\u00e3o podia retroagir e alcan\u00e7ar o ato jur\u00eddico perfeito, nem podia camuflar a desvaloriza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, produzindo o enriquecimento sem causa.\" (Ap. 531.337-5; 4\u00aa C\u00e2mara Direito Civil; Rel.Octaviano Santos Lobo) \"CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA-Caderneta de poupan\u00e7a-\u00cdndice inflacion\u00e1rio como par\u00e2metro da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria-Plano Collor I Medida Provis\u00f3ria n.168\/90 convertida na Lei n.8024\/90 -Per\u00edodo de mar\u00e7o\/abril de 1990-Pagamento das diferen\u00e7as devido-Aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o legal relativa aos valores depositados nas institui\u00e7\u00f5es at\u00e9 NCz$ 50.000,00 que acarreta a incid\u00eancia do IPC-Recurso n\u00e3o provido.(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.229.801-0 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: J.B.Franco de Godoi 14.05.08 V.U.Voto n.14722) Desta feita, as diferen\u00e7as relativas ao Plano Collor II, s\u00e3o integralmente devidas, uma vez que a conta titularizada pelo autor \u00e9 anterior a janeiro de 1991, de modo que igualmente se encontravam em curso de execu\u00e7\u00e3o as presta\u00e7\u00f5es devidas pela institui\u00e7\u00e3o financeira quando da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 294\/91, posteriormente convertida na Lei n\u00ba 8177\/91.Nesse sentido, confira-se: \"Direitos econ\u00f4mico e processual.Caderneta de poupan\u00e7a.\"Plano Collor II\".Fevereiro\/1991 (lei 8.177\/1991).Conta iniciada em janeiro\/1991.Legitimidade passiva \"ad causam\" do banco captador da poupan\u00e7a.Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao banco central.Impertin\u00eancia.Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste.Impossibilidade.Recurso desacolhido.I-Eventuais altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade \"ad causam\" das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u00f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u00e7a.II-N\u00e3o se confundem com a esp\u00e9cie os precedentes que versam sobre o bloqueio dos cruzados novos, nos quais se proclamou a ilegitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira captadora dos recursos, uma vez, que, \"in casu\", as contaspoupan\u00e7a foram iniciadas posteriormente aquela medida restritiva, n\u00e3o sendo, por essa raz\u00e3o, alcan\u00e7adas pela mesma.III-\u00c9 da jurisprud\u00eancia desta corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide a uni\u00e3o e ao Bacen nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos.IV-O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art.13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel.S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j.11.11.1997) Verifica-se, destarte, a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que n\u00e3o refletiu perda inflacion\u00e1ria da moeda, causando preju\u00edzos ao Autor, quanto ao Plano Collor II.Se a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria aplicou, de modo retroativo, a legisla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada pelo ressarcimento do dano causado.Por fim, cabe ressaltar que os valores pleiteados pelos autores n\u00e3o foram impugnados especificamente, tornando-se incontroversos.Caberia ao r\u00e9u apresentar os c\u00e1lculos que entende correto, para o caso da proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o o fez.Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o requerido ao pagamento dos valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios no montante de R$815,12, valor que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a contar da propositura da demanda, com a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.O pagamento dever\u00e1 ser efetuado no prazo de 15 dias a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena da incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do disposto no art.475-J do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.-ADV: LILIAN ELIAS COSTA (OAB 164560\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"318469","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1435828","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Apr  5 2013 04:53:48:083AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr  5 2013 08:47:16:297AM","numeroCNJ":"0007163-45.2011.8.26.0002","numeroAntigo":"7.730\/89","numeroUnificado":"0007163-45.2011.8.26.0002|7.730\/89|235903|168\/90|294\/1991|8.1|149190|8.024\/90|531.337-5|168\/90|50.0|7.229.801-0|294\/91|8.177\/1991|294\/1991|8.1|149190|164560","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"234415902","codPublicacaoOrigem":"545190689","dataDivulgacao":"Jun 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007163-45.2011.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1669","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007163-45.2011.8.26.0002- Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-Juros de Mora-Legais\/Contratuais- Banco Ita\u00fa SA-Rela\u00e7\u00e3o 0197\/2014 Aviso de cart\u00f3rio: encontra-se em cart\u00f3rio o(s) mandado(s) de levantamento judicial(is), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo(s),Dr:Lilian Elias Costa no prazo de cinco dias, na sede do Juizado Especial C\u00edvel do Foro de Santo Amaro, sito na Avenida Adolfo Pinheiro, n.\u00ba 1.992, 2\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio, Santo Amaro\/SP, das 10h00 \u00e0s 18h00.-ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), LILIAN ELIAS COSTA (OAB 164560\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1582","paginaFinal":"1582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"412097","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3227967","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jun 11 2014 08:07:13:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007163-45.2011.8.26.0002","numeroAntigo":"0197\/2014","numeroUnificado":"0007163-45.2011.8.26.0002|0197\/2014|1.9|182694|164560","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"216335288","codPublicacaoOrigem":"515758233","dataDivulgacao":"Mar 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0007163-45.2011.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1611","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007163-45.2011.8.26.0002- Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-Juros de Mora-Legais\/Contratuais  - Banco Ita\u00fa SA-O dep\u00f3sito a fls.96 foi efetuado para fins de quita\u00e7\u00e3o(fls.89\/92).Assim, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento \u00e0 autora, que, por ocasi\u00e3o da retirada da guia, dever\u00e1 manifestar se outorga quita\u00e7\u00e3o, o que se presumir\u00e1, no sil\u00eancio.-ADV: LILIAN ELIAS COSTA (OAB 164560\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"391143","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2809016","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 14 2014 02:09:08:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007163-45.2011.8.26.0002","numeroAntigo":"89\/92","numeroUnificado":"0007163-45.2011.8.26.0002|89\/92|164560","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"183632299","codPublicacaoOrigem":"458604356","dataDivulgacao":"Sep  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2013 12:00:00:000AM","numero":"0007163-45.2011.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1492","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007163-45.2011.8.26.0002-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-Juros de Mora-Legais\/Contratuais- Ivanilda de Seta Patta-Banco Ita\u00fa SA-Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.De se passar ao pronto julgamento da lide, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas, aplicando-se, assim, o disposto no artigo 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.No que tange ao p\u00f3lo passivo, a rela\u00e7\u00e3o de direito material somente existe entre o poupador e a institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria, sendo manifesta a ilegitimidade passiva da Uni\u00e3o Federal, como teve oportunidade de decidir o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"ECON\u00d4MICO.PROCESSUAL CIVIL.BANCO DEPOSIT\u00c1RIO.LEGITIMIDADE.UNI\u00c3O.CADERNETA DE POUPAN\u00c7A.CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA.CRIT\u00c9RIO.IPC DE JANEIRO DE 1989 (42,72%).I-Pertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam para as a\u00e7\u00f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a pelo \u00edndice inflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n.32 e Lei n.7.730\/89).II-Recurso especial conhecido, para declarar a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, em face da ilegitimidade da Uni\u00e3o, \u00fanica r\u00e9 no p\u00f3lo passivo da demanda\" (Quarta Turma, REsp 59116-RJ, rel. Min.ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, j.06.12.99).Vale ressaltar, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, que para as quantias n\u00e3o transferidas ao BACEN ou para as aplica\u00e7\u00f5es iniciadas ap\u00f3s o bloqueio, permanece \u00edntegra a rela\u00e7\u00e3o de direito material acima enfocada, bem como a legitima\u00e7\u00e3o passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira deposit\u00e1ria.Verifica-se que o pleito diz respeito a valores n\u00e3o transferidos.Sustentou, o requerido, a prescri\u00e7\u00e3o, fundando-se no artigo 178, \u00a7 10\u00ba, III, do C\u00f3digo Civil de 1916.Todavia, sendo que a pretens\u00e3o da autora visa o recebimento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre os valores depositados em conta poupan\u00e7a, que constituem mera atualiza\u00e7\u00e3o do poder de compra da moeda, n\u00e3o foram atingida pela prescri\u00e7\u00e3o (prazo vinten\u00e1rio).Nesse sentido: \"RECURSO ESPECIAL.DIREITO ECON\u00d4MICO.CADERNETA DE POUPAN\u00c7A.MESES DE JUNHO DE 1987 E JANEIRO DE 1989.PRESCRI\u00c7\u00c3O.A\u00c7\u00c3O PESSOAL.PRAZO VINTEN\u00c1RIO.LEGITIMIDADE PASSIVA \"AD CAUSAM\" DA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA\".(STJ REsp 235903 CE Rel.Min.Aldir Passarinho J\u00fanior DJU 04\/02\/2002 p.00371). Quanto \u00e0 tese levantada sobre a prescri\u00e7\u00e3o dos juros contratuais, tamb\u00e9m fica afastada, pois os juros creditados em caderneta de poupan\u00e7a s\u00e3o capitaliz\u00e1veis, n\u00e3o se lhes aplicando a regra do artigo 178, \u00a7 10, inciso III, uma vez que se transformando em capital, seguem, quanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o, o regime jur\u00eddico do pr\u00f3prio capital, cuja prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, conforme acima alinhavado.No m\u00e9rito, tem-se que a caderneta de poupan\u00e7a \u00e9 esp\u00e9cie de contrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, de trato sucessivo, em que a institui\u00e7\u00e3o financeira obriga-se a creditar ao poupador, mensalmente e na data convencionada, os juros e o valor correspondente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o mensal do saldo em dep\u00f3sito.E tal obriga\u00e7\u00e3o, em verdade, executa-se dia a dia, porquanto os \u00edndices inflacion\u00e1rios v\u00e3o se incorporando diariamente ao valor aplicado, n\u00e3o obstante o rendimento seja apenas creditado ao final do ciclo de trinta dias.Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, a altera\u00e7\u00e3o no modo de remunerar os dep\u00f3sitos decorreu da edi\u00e7\u00e3o da MP 168\/90, que determinou que o Banco Central ficasse como deposit\u00e1rio de todos os valores superiores a certo limite.\u00c9 inconstitucional a aplica\u00e7\u00e3o retroativa das disposi\u00e7\u00f5es do Plano Collor.Firmado o contrato de dep\u00f3sito em poupan\u00e7a, obrigouse o Banco ora Requerido a aplicar aos saldos depositados pela parte Autora os \u00edndices pactuados de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a remunera\u00e7\u00e3o juros da ordem de 0,5% ao m\u00eas.Esse o contrato de caderneta de poupan\u00e7a padr\u00e3o firmado pelas partes e ora em discuss\u00e3o.Assim, as altera\u00e7\u00f5es trazidas por referido Plano Econ\u00f4mico n\u00e3o podem ter aplica\u00e7\u00e3o retroativa.Neste sentido conv\u00e9m mencionar os seguintes julgados: \"O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art.13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel.S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j.11.11.1997, grifei).\"Caderneta de poupan\u00e7a-Cobran\u00e7a da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que compense a infla\u00e7\u00e3o real acusada no IPC de mar\u00e7o a maio de 1990, em substitui\u00e7\u00e3o \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o menor pelo BTNF, segundo crit\u00e9rio de lei posterior (Lei n\u00ba 8.024\/90), que n\u00e3o podia retroagir e alcan\u00e7ar o ato jur\u00eddico perfeito, nem podia camuflar a desvaloriza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, produzindo o enriquecimento sem causa.\" (Ap. 531.337-5; 4\u00aa C\u00e2mara Direito Civil; Rel.Octaviano Santos Lobo) \"CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA-Caderneta de poupan\u00e7a-\u00cdndice inflacion\u00e1rio como par\u00e2metro da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria-Plano Collor I Medida Provis\u00f3ria n.168\/90 convertida na Lei n.8024\/90 -Per\u00edodo de mar\u00e7o\/abril de 1990-Pagamento das diferen\u00e7as devido-Aus\u00eancia de regulamenta\u00e7\u00e3o legal relativa aos valores depositados nas institui\u00e7\u00f5es at\u00e9 NCz$ 50.000,00 que acarreta a incid\u00eancia do IPC-Recurso n\u00e3o provido.(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.229.801-0 S\u00e3o Paulo 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: J.B.Franco de Godoi 14.05.08 V.U.Voto n.14722) Desta feita, as diferen\u00e7as relativas ao Plano Collor II, s\u00e3o integralmente devidas, uma vez que a conta titularizada pelo autor \u00e9 anterior a janeiro de 1991, de modo que igualmente se encontravam em curso de execu\u00e7\u00e3o as presta\u00e7\u00f5es devidas pela institui\u00e7\u00e3o financeira quando da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 294\/91, posteriormente convertida na Lei n\u00ba 8177\/91.Nesse sentido, confira-se: \"Direitos econ\u00f4mico e processual.Caderneta de poupan\u00e7a.\"Plano Collor II\".Fevereiro\/1991 (lei 8.177\/1991).Conta iniciada em janeiro\/1991.Legitimidade passiva \"ad causam\" do banco captador da poupan\u00e7a.Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao banco central.Impertin\u00eancia.Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste.Impossibilidade.Recurso desacolhido.I-Eventuais altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade \"ad causam\" das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u00f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u00e7a.II-N\u00e3o se confundem com a esp\u00e9cie os precedentes que versam sobre o bloqueio dos cruzados novos, nos quais se proclamou a ilegitimidade passiva da institui\u00e7\u00e3o financeira captadora dos recursos, uma vez, que, \"in casu\", as contaspoupan\u00e7a foram iniciadas posteriormente aquela medida restritiva, n\u00e3o sendo, por essa raz\u00e3o, alcan\u00e7adas pela mesma.III-\u00c9 da jurisprud\u00eancia desta corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide a uni\u00e3o e ao Bacen nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das normas concernentes a planos econ\u00f4micos.IV-O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art.13 da mp 294\/1991 (lei 8.177\/1991) n\u00e3o se aplica as cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 31\/01\/1991, data de sua edi\u00e7\u00e3o.\" ( 4\u00aa Turma, \"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o no Recurso Especial, n\u00ba 149190 SP, rel.S\u00e1lvio De Figueiredo Teixeira, j.11.11.1997) Verifica-se, destarte, a proced\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria que n\u00e3o refletiu perda inflacion\u00e1ria da moeda, causando preju\u00edzos ao Autor, quanto ao Plano Collor II.Se a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria aplicou, de modo retroativo, a legisla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada pelo ressarcimento do dano causado.Por fim, cabe ressaltar que os valores pleiteados pelos autores n\u00e3o foram impugnados especificamente, tornando-se incontroversos.Caberia ao r\u00e9u apresentar os c\u00e1lculos que entende correto, para o caso da proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o o fez.Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o requerido ao pagamento dos valores referentes \u00e0 diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios no montante de R$815,12, valor que dever\u00e1 ser atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a contar da propositura da demanda, com a incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.O pagamento dever\u00e1 ser efetuado no prazo de 15 dias a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sob pena da incid\u00eancia de multa de 10%, nos termos do disposto no art.475-J do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1474","paginaFinal":"1474","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"350662","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"1989031","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  5 2013 03:53:03:807AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007163-45.2011.8.26.0002","numeroAntigo":"7.730\/89","numeroUnificado":"0007163-45.2011.8.26.0002|7.730\/89|06.12.99|235903|168\/90|294\/1991|8.1|149190|11.11.1997|8.024\/90|531.337-5|168\/90|50.0|7.229.801-0|294\/91|8.177\/1991|294\/1991|8.1|149190|11.11.1997|182694","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457761","codPublicacaoOrigem":"1197934574","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007163-45.2011.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007163-45.2011.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Juros de Mora - Legais\/Contratuais - Banco Ita\u00fa SA - Diante do pagamento volunt\u00e1rio realizado a fls. 96; do que consta de fls. 89\/92; e da retirada da guia de levantamento sem ressalvas, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o integral do cr\u00e9dito, raz\u00e3o pela qual DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II, do NCPC.Decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).Defiro o desentranhamento de eventual t\u00edtulo de cr\u00e9dito constante dos autos em favor do devedor; bem como o desentranhamento dos documentos constantes dos autos, em favor da parte que os tiver juntado e ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017 - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), LILIAN ELIAS COSTA (OAB 164560\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2072","paginaFinal":"2072","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007163-45.2011.8.26.0002","numeroAntigo":"1679\/2009","numeroUnificado":"0007163-45.2011.8.26.0002|1679\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}