{"numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","processos":[{"processo":"0007667-41.2007.8.26.0568   (568.01.2007.007667)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 26 - 26\/10","distribuicao":"27\/07\/2007 \u00e0s 12:19 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista","juiz":"Misael dos Reis Fagundes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 499.114,05","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Renovias Concession\u00e1ria S A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"M\u00e1rcio Dias"},{"tipo":"Advogado","nome":"F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Maur\u00edcio da Costa Fontes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Takito Tortima"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marcia Regina da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carolina Ribeiro da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80036 - Protocolo: FBRE17000768262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :4380\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1558\/1560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 4380\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007 Cuida-se de Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito em Fase de Execu\u00e7\u00e3o movido por Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho contra Renovias Concession\u00e1ria S. A e outro, onde no decorrer da a\u00e7\u00e3o as partes transigiram e o acordo foi homologado \u00e0 fls. 987.Decorrido o prazo para cumprimento do acordo e intimada as partes para manifestar a respeito, nada foi informado presumindo-se, portanto, cumprido o acordo e satisfeita \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o. Assim julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do CPC. Providencie a Serventia o c\u00e1lculo das custas finais.Ap\u00f3s, intime-se o executado ACE SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A (atual denomina\u00e7\u00e3o Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas) para recolher e comprovar nos autos, as custas finais no prazo de 15 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Efetuado o pagamento arquivem-se os autos, ou decorrido o prazo sem o devido pagamento expe\u00e7a-se a certid\u00e3o e arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P.R.I. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Processo n. 1262\/2007 Cuida-se de Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito em Fase de Execu\u00e7\u00e3o movido por Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho contra Renovias Concession\u00e1ria S. A e outro, onde no decorrer da a\u00e7\u00e3o as partes transigiram e o acordo foi homologado \u00e0 fls. 987.Decorrido o prazo para cumprimento do acordo e intimada as partes para manifestar a respeito, nada foi informado presumindo-se, portanto, cumprido o acordo e satisfeita \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o. Assim julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do CPC. Providencie a Serventia o c\u00e1lculo das custas finais.Ap\u00f3s, intime-se o executado ACE SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A (atual denomina\u00e7\u00e3o Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas) para recolher e comprovar nos autos, as custas finais no prazo de 15 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Efetuado o pagamento arquivem-se os autos, ou decorrido o prazo sem o devido pagamento expe\u00e7a-se a certid\u00e3o e arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  \nda  Boa  Vista  - SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0007667-41.2007.8.26.0568 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito  - Fase  de Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25 de agosto  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\n  Cuida-se de  Procedimento  Sum\u00e1rio  -  Acidente  de  Tr\u00e2nsito  em  Fase  de  Execu\u00e7\u00e3o  \nmovido  por  Jos\u00e9  Aparecido  de  Carvalho  contra  Renovias  Concession\u00e1ria  S.  A  e  outro,  onde  no  \ndecorrer  da  a\u00e7\u00e3o  as  partes  transigiram  e  o  acordo  foi  homologado  \u00e0  fls.  987.\nDecorrido  o  prazo  para  cumprimento  do  acordo  e  intimada  as  partes  para  \nmanifestar  a  respeito,  nada  foi  informado  presumindo-se,  portanto,  cumprido  o  acordo  e  satisfeita  \n\u00e0  obriga\u00e7\u00e3o.  Assim  julgo  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  924,  II,  do  CPC.  \n  Providencie a  Serventia  o  c\u00e1lculo  das  custas  finais.\nAp\u00f3s,  intime-se  o  executado  ACE  SEGUROS  SOLU\u00c7\u00d5ES  CORPORATIVAS  \nS\/A  (atual  denomina\u00e7\u00e3o  Ita\u00fa  Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas)  para  recolher  e  comprovar  nos  autos,  \nas  custas  finais  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa.\n  Efetuado o  pagamento  arquivem-se  os  autos,  ou  decorrido  o  prazo  sem  o  devido  \npagamento  expe\u00e7a-se  a  certid\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos  observadas  as  formalidades  legais.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001FJPZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :4096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1719\/1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 4096\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Ci\u00eancia as partes da decis\u00e3o de fls. 1001\/1040 proferida nos autos do agravo de instrumento n. 2094765-36.2017.8.26.0000 (ante a not\u00edcia do acordo e consequente pedido de desist\u00eancia recursal por parte do agravante, deixo de conhecer do recurso).Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme determinado \u00e0 fls. 996.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Ci\u00eancia as partes da decis\u00e3o de fls. 1001\/1040 proferida nos autos do agravo de instrumento n. 2094765-36.2017.8.26.0000 (ante a not\u00edcia do acordo e consequente pedido de desist\u00eancia recursal por parte do agravante, deixo de conhecer do recurso).Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme determinado \u00e0 fls. 996.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04 de agosto  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nCi\u00eancia  as  partes  da  decis\u00e3o  de  fls.  1001\/1040  proferida  nos  autos  do  agravo  de  \ninstrumento  n.  2094765-36.2017.8.26.0000  (ante  a  not\u00edcia  do  acordo  e  consequente  pedido  de  \ndesist\u00eancia  recursal  por  parte  do  agravante,  deixo  de  conhecer  do  recurso ).\nAguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  conforme  determinado  \u00e0  fls.  996.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001EZWR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE ACAYABA DE REZENDE, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 1"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :3402\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 1587\/1588","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 3402\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente do dep\u00f3sito judicial de fls. 995 no valor de R$ 300.000,00, acrescido de rendimentos, representado pelo Patrono informando no acordo \u00e0 fls. 984, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta.Manifestem-se as partes informando se a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita. Prazo: 10 dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como quita\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente do dep\u00f3sito judicial de fls. 995 no valor de R$ 300.000,00, acrescido de rendimentos, representado pelo Patrono informando no acordo \u00e0 fls. 984, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta.Manifestem-se as partes informando se a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita. Prazo: 10 dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como quita\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12 de julho  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Misael  dos  Reis  \nFagundesVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  exequente  do  dep\u00f3sito  judicial  \nde  fls.  995  no  valor  de  R$  300.000,00,  acrescido  de  rendimentos,  representado  pelo  Patrono  \ninformando  no  acordo  \u00e0  fls.  984 , ap\u00f3s  a  publica\u00e7\u00e3o  desta .\nManifestem-se  as  partes  informando  se  a  obriga\u00e7\u00e3o  foi  satisfeita.  Prazo:  10  dias.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  entendido  como  quita\u00e7\u00e3o  e  o  processo  ser\u00e1  extinto  independente  de  \nnova  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001EFGP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 09:59 . fls. 1"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :3109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 1645\/1647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 3109\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 983\/986.Oficie-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a informando nos autos de Agravo de Instrumento n\u00ba 2094765-36.2017.8.26.0000 a presente decis\u00e3o.Aguarde-se o cumprimento do mesmo, devendo o fato ser noticiado pelo exequente. Se decorrido o prazo do acordo e nada reclamado no prazo de 30 dias o processo ser\u00e1 extinto independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2961\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 1596\/1599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2961\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 978: Oficie-se solicitando a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, independentemente de cumprimento.Aguarde-se a decis\u00e3o do agravo de instrumento, conforme determinado \u00e0 fls. 973.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 983\/986.Oficie-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a informando nos autos de Agravo de Instrumento n\u00ba 2094765-36.2017.8.26.0000 a presente decis\u00e3o.Aguarde-se o cumprimento do mesmo, devendo o fato ser noticiado pelo exequente. Se decorrido o prazo do acordo e nada reclamado no prazo de 30 dias o processo ser\u00e1 extinto independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  22 de junho  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  \nacordo  celebrado  entre  as  partes  \u00e0s  fls.  983\/986.\nOficie-se  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  informando  nos  autos  de  Agravo  de  \nInstrumento  n\u00ba  2094765-36.2017.8.26.0000  a  presente  decis\u00e3o.\nAguarde-se  o  cumprimento  do  mesmo,  devendo  o  fato  ser  noticiado  pelo  \nexequente.  Se  decorrido  o  prazo  do  acordo  e  nada  reclamado  no  prazo  de  30  dias  o  processo  ser\u00e1  \nextinto  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 23  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001E0D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 1"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80035 - Protocolo: FBRE17000526686","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 978: Oficie-se solicitando a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, independentemente de cumprimento.Aguarde-se a decis\u00e3o do agravo de instrumento, conforme determinado \u00e0 fls. 973.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito  - Fase  de Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07 de junho  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nFls.  978:  Oficie-se  solicitando  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria,  independentemente  \nde  cumprimento.\nAguarde-se a  decis\u00e3o  do  agravo  de  instrumento,  conforme  determinado  \u00e0  fls.  973.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001DODL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 13:13 . fls. 1"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Carta Precat\u00f3ria - Informa\u00e7\u00f5es - Devolu\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2684\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 1503\/1504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2684\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 952\/972: Anote-se quanto ao agravo de instrumento interposto pelo exequente contra o despacho de fls. 923\/927.Fls. 948\/950: Concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento n. 2094765-36.2017.8.26.0000 interposto pelo exequente, aguarde-se a decis\u00e3o do mesmo.Fica cancelada a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento designada para o dia 21 de junho p.f., \u00e0s 15:00 horas.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 952\/972: Anote-se quanto ao agravo de instrumento interposto pelo exequente contra o despacho de fls. 923\/927.Fls. 948\/950: Concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento n. 2094765-36.2017.8.26.0000 interposto pelo exequente, aguarde-se a decis\u00e3o do mesmo.Fica cancelada a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento designada para o dia 21 de junho p.f., \u00e0s 15:00 horas.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29 de maio  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nFls.  952\/972:  Anote-se  quanto  ao  agravo  de  instrumento  interposto  pelo  exequente  \ncontra  o  despacho  de  fls.  923\/927.\nFls.  948\/950:  Concedido  efeito  suspensivo  ao  agravo  de  instrumento  n. \n2094765-36.2017.8.26.0000  interposto  pelo  exequente,  aguarde-se  a  decis\u00e3o  do  mesmo.\nFica  cancelada  a  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  designada  para  o  dia  \n21  de  junho  p.f.,  \u00e0s  15:00  horas.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001DEEK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 10:19 . fls. 1"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80034 - Protocolo: FSJV17000166940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2402\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1447\/1452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80033 - Protocolo: FBRE17000453327","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2402\/2017 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Esclare\u00e7a a requerida Renovias Concession\u00e1ria S\/A seu pedido de fls. 939. Prazo: 05 dias.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Esclare\u00e7a a requerida Renovias Concession\u00e1ria S\/A seu pedido de fls. 939. Prazo: 05 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n-DESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15 de maio  de 2017.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nEsclare\u00e7a  a  requerida  Renovias  Concession\u00e1ria  S\/A  seu  pedido  de  fls.  939.  Prazo:  \n05  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 19  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001D8I1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 11:11 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80032 - Protocolo: FJMJ17012925038","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80031 - Protocolo: FCAS17000784117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80030 - Protocolo: FSJV17000142041","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1839\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 1309\/1311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1839\/2017 Teor do ato: Vistos.Cuida-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos promovida por JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO em face da RENOVIAS CONCESSION\u00c1RIA S.A. e ITA\u00da SEGUROS. Narra o liquidante que em decorr\u00eancia do tr\u00e2nsito do Ac\u00f3rd\u00e3o que confirmou a senten\u00e7a primeva, h\u00e1 necessidade de se apurar os rendimentos que o liquidante deixou de auferir ap\u00f3s a ocorr\u00eancia do acidente, da\u00ed porque a necessidade da liquida\u00e7\u00e3o por artigos, para se provar os rendimentos. Esclareceu ainda que o liquidante era condutor autorizado a prestar os servi\u00e7os de transportes de escolares no munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas-MG. Alegou que transportava alunos universit\u00e1rios da cidade de Po\u00e7os de Caldas-MG para S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista-SP, no per\u00edodo noturno, para cujo servi\u00e7o era cobrado na \u00e9poca, a m\u00e9dia mensal, de R$170,00, por aluno, sendo certo que tinha o total de 15 alunos. Al\u00e9m disso, era autorizado a transportar no per\u00edodo matutino e vespertino, no munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas-MG, 30 alunos, com mensalidade de R$85,00 cada, perfazendo assim um rendimento mensal de R$5.100,00. Com a inicial, apresentou a mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 640\/642 e documentos de fls. 643\/650. A requerida Ita\u00fa Seguros apresentou sua contesta\u00e7\u00e3o de fls. 660\/669 e a Renovias fls. 670\/675, acompanhada dos documentos de fls. 676\/694. Por outro lado, tamb\u00e9m trouxe como subs\u00eddio para a liquida\u00e7\u00e3o do valor, a disposi\u00e7\u00e3o da Lei n. 7.713\/88, que regula o imposto de renda para a esp\u00e9cie presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte, que estabelece a base de c\u00e1lculo do imposto de renda, 40% do rendimento bruto, por entender que os outros 60% correspondem as despesas com a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (fls. 666). Impugnou, ainda a Casa Banc\u00e1ria os documentos apresentados pelo liquidante pois segundo consta as autoriza\u00e7\u00f5es de transporte estavam vencidas na \u00e9poca dos fatos fls. 667\/668; impugnou a sistem\u00e1tica de juros pois segundo seu entender a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deveria incidir a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. A Renovias igualmente impugnou os valores apresentados a t\u00edtulo de lucros cessantes j\u00e1 que o liquidante n\u00e3o efetuou descontos das despesas e n\u00e3o esclareceu como chegou ao montante de R$5.100,00, salientando a necessidade de per\u00edcia cont\u00e1bil, financeira econ\u00f4mica e fiscal - fls. 673. Efetuou requerimentos para o encaminhamento de of\u00edcios ao INSS e ao Minist\u00e9rio do Trabalho para que estes \u00f3rg\u00e3os informem se o exequente, no per\u00edodo posterior ao acidente, prestou servi\u00e7os a terceiros; quebra do sigilo fiscal para vinda aos autos do Imposto de Renda, a partir de 01 ano antes do acidente at\u00e9 a presente data, al\u00e9m de of\u00edcios ao Banco Central, no mesmo per\u00edodo para an\u00e1lise das contas banc\u00e1rias e cart\u00f5es de cr\u00e9dito fls. 674. R\u00e9plica fls. 698\/713, com pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, inclusive. Designou-se audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o fls. 728\/729; ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de novos c\u00e1lculos pelo liquidante fls. 734\/741, seguiu-se nova tentativa de concilia\u00e7\u00e3o fls. 772\/773 e 878. Em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 746, a Ita\u00fa propugna pela fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o pelos lucros cessantes, tendo como base 01 sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. \u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. Afasto a alega\u00e7\u00e3o de nulidade da intima\u00e7\u00e3o apresentada pela Ita\u00fa Seguros. Em primeiro lugar, a requerida Ita\u00fa n\u00e3o tem legitimidade para pleitear direito de terceiro, em segundo lugar, a Renovias compareceu nos autos, voluntariamente, dentro do prazo legal e apresentou sua contesta\u00e7\u00e3o fls. 670\/675, sem qualquer questionamento acerca da cita\u00e7\u00e3o, da\u00ed porque nos termos do art. 214, \u00a71\u00ba, aquele comparecimento supre a cita\u00e7\u00e3o, tornando-a eficaz. Nesse sentido: \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Intempestividade. Embargantes que se fizeram representar nos autos principais por advogado. A juntada de procura\u00e7\u00e3o por advogado constitu\u00eddo, nos autos principais de execu\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo extrajudicial, constitui termo \"a quo\" para o prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o, porque o comparecimento espont\u00e2neo do r\u00e9u nos autos supre a cita\u00e7\u00e3o. Interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 214, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Processo extinto. Senten\u00e7a confirmada. Recurso improvido\" (TJSP, Apel. 991090980671).A alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial por aus\u00eancia de qualifica\u00e7\u00e3o das partes, tamb\u00e9m n\u00e3o subsiste na medida em que trata-se de mera irregularidade que n\u00e3o afeta a quest\u00e3o central posta em Ju\u00edzo, que diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes. Nesse diapas\u00e3o, nossos Tribunais de Justi\u00e7a tem decidido:\"PETI\u00c7\u00c3O INICIAL Indeferimento. Causa de pedir. A peti\u00e7\u00e3o inicial permite a perfeita identifica\u00e7\u00e3o do pedido e da causa de pedir, n\u00e3o podendo assim ser considerada inepta, at\u00e9 porque a in\u00e9pcia pressup\u00f5e impossibilidade absoluta de compreens\u00e3o dos objetivos e fundamentos, n\u00e3o bastando defici\u00eancias t\u00e9cnicas. RECURSO PROVIDO\". (TJSP, Ap. 4001766-14.2013.8.26.0568, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, rel. Des. Jarbas Gomes).Quanto a sistem\u00e1tica utilizada pelo liquidante, a mim me parece mais adequada pois, h\u00e1 necessidade de se evidenciar a extens\u00e3o dos lucros cessantes, j\u00e1 reconhecidos no t\u00edtulo judicial, restando, portanto, identificar o quantum, da\u00ed porque pertinente a a sistem\u00e1tica adotada. No mais, a discuss\u00e3o nesses autos diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes. Como bem observou a Casa Banc\u00e1ria, em sua contesta\u00e7\u00e3o (fls. 664 verso), quando do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o de conhecimento o liquidante informou na inicial que possu\u00eda como renda bruta mensal a quantia de R$2.250,00, j\u00e1 que transportava 15 alunos que pagavam R$150,00, mensais, cada (fls. 14). Quando da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, neste t\u00f3pico, assim pontuou o ju\u00edzo monocr\u00e1tico: \"Os lucros cessantes foram comprovados, pois o autom\u00f3vel danificado no acidente era usado para realiza\u00e7\u00e3o de transportes de universit\u00e1rio entre os munic\u00edpios de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, sendo que ap\u00f3s a colis\u00e3o o ve\u00edculo n\u00e3o pode ser utilizado. Contudo, o valor dos lucros cessantes ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, pois o autor n\u00e3o comprovou que sua renda bruta era de R$2.250,00 (Dois mil, duzentos e cinquenta reais), por m\u00eas\" fls. 456. O v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 582\/601, neste tema observou que: \"O autor no tocante aos lucros cessantes, demonstrou que realizava o transporte de alunos, contudo n\u00e3o comprovou a renda auferida mensalmente com a atividade. A senten\u00e7a, desta forma, reconheceu a exist\u00eancia dos lucros cessantes, mas determinou a apura\u00e7\u00e3o dos valores em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Os r\u00e9us apelam, afirmando que os lucros cessantes deveriam ter sido comprovados pelo autor, n\u00e3o podendo haver uma fase de liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a para a determina\u00e7\u00e3o destes valores.No entanto, a senten\u00e7a merece ser mantida, por ser a medida mais justa para solucionar o caso concreto. A exist\u00eancia dos lucros cessantes restou incontroversa nos autos j\u00e1 que todas as partes reconhecem que o autor era motorista profissional e se utiliza da Van para realizar o transporte de universit\u00e1rios. Assim, configurada a necessidade de repara\u00e7\u00e3o pela exist\u00eancia dos lucros cessantes, tornasse necess\u00e1ria a apura\u00e7\u00e3o do quantum devido, o que poder\u00e1 ser realizado em fase de liquida\u00e7\u00e3o (...)\" fls. 595. Disto deflui, que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o para discuss\u00e3o em torno da exist\u00eancia ou n\u00e3o dos lucros cessantes, pois, tal mat\u00e9ria j\u00e1 se encontra definitivamente julgada, restando t\u00e3o somente a avalia\u00e7\u00e3o em torno do montante devido. Tamb\u00e9m restou definido no t\u00edtulo judicial que os lucros cessantes dizem respeito ao transporte de passageiros universit\u00e1rios entre a cidade de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista. Nesta atividade o liquidante informou, desde a inicial, que eram 15 alunos e na \u00e9poca pagavam R$150,00 (fls. 14). Caber\u00e1 ao liquidante o \u00f4nus probat\u00f3rio em torno da extens\u00e3o dos lucros cessantes tendo como limite o transporte de 15 passageiros da cidade de Po\u00e7os de Caldas para S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, da\u00ed porque entendo desnecess\u00e1rio o encaminhamento para of\u00edcios para apresenta\u00e7\u00e3o do seu imposto de renda, j\u00e1 que trata-se de prova a seu cargo, inclusive extratos banc\u00e1rios, movimenta\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o, tudo para a demonstra\u00e7\u00e3o do quantum pleiteado a t\u00edtulo de lucros cessantes. Invi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil e fiscal, na medida em que o liquidante j\u00e1 esclareceu que \"(...) sempre trabalhou na informalidade, como a maioria dos aut\u00f4nomos brasileiros, \u00e9 dif\u00edcil impor-lhe que tenha outros documentos probat\u00f3rios de sua atividade e rendimentos (...)\" fls. 705. Indefiro o encaminhamento do of\u00edcio reclamado as fls. 669, pois, a quest\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 superada pelo t\u00edtulo judicial, n\u00e3o havendo discuss\u00e3o em torno da realiza\u00e7\u00e3o do transporte. Indefiro o encaminhamento de of\u00edcio ao INSS e ao Minist\u00e9rio do Trabalho pois, a discuss\u00e3o diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes decorrentes da interrup\u00e7\u00e3o da atividade de transporte dos 15 alunos universit\u00e1rios desenvolvida pelo autor. Defiro a prova documental e testemunhal reclamada pelas partes. Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, designo o dia 21 de junho de 2017, \u00e0s 15:00 horas. Prazo comum para arrolar testemunhas: 05 dias \u00fateis contados da publica\u00e7\u00e3o deste, sob pena de preclus\u00e3o. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte, considerando que n\u00e3o h\u00e1 complexidade na mat\u00e9ria especialmente de fato, que justifique a oitiva de n\u00famero maior de testemunhas. Observo que caber\u00e1 aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC). Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas (exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o). Em tal hip\u00f3tese, via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado, a ser cumprido com os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Caso seja arrolada testemunha residente em outra Comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e1 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado). As partes, ao arrolar as testemunhas, qualific\u00e1-las, indicando eventual grau de parentesco com as partes, bem como informar a profiss\u00e3o, sob pena de indeferimento da oitiva.Para complementa\u00e7\u00e3o de outras provas que as partes entenderem necess\u00e1rias, atento ao princ\u00edpio da colabora\u00e7\u00e3o, este Ju\u00edzo apreciar\u00e1 a necessidade destas provas, se reclamadas. Prazo: 05 dias, sob pena de estabiliza\u00e7\u00e3o (art. 357, \u00a7 1\u00ba, do C.P.C.).Em que pese o pedido de condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 das requeridas, diante da justificativa apresentadas pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o do acordo, mesmo em audi\u00eancia, fica afastada. Oportunamente, apreciarei o pedido de bloqueio de valores que no momento se mostra precipitado. Sem preju\u00edzo, considerando a manifesta\u00e7\u00e3o da Casa Banc\u00e1ria de fls. 746, determino que junte aos autos a mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, tendo como base da indeniza\u00e7\u00e3o dos lucros cessantes o sal\u00e1rio m\u00ednimo. Prazo: 20 dias. Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Carolina Ribeiro da Silva (OAB 317057\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), Marcia Regina da Silva (OAB 378220\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Baixo os autos em Cart\u00f3rio para juntada de peti\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem-me conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n C   O    N    C    L    U    S    \u00c3    O  \nEm  16 de mar\u00e7o  de 2017.  Eu, Carmen  Silvia Coelho  Pessanha,  escrevente,  fa\u00e7o estes  autos  \nconclusos  ao MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Misael  dos  Reis  Fagundes\nVistos.\nBaixo  os  autos  em  Cart\u00f3rio  para  juntada  de  peti\u00e7\u00e3o.  Ap\u00f3s,  tornem-me  conclusos.  \nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 11  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001CHWR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 1"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cuida-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos promovida por JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO em face da RENOVIAS CONCESSION\u00c1RIA S.A. e ITA\u00da SEGUROS. Narra o liquidante que em decorr\u00eancia do tr\u00e2nsito do Ac\u00f3rd\u00e3o que confirmou a senten\u00e7a primeva, h\u00e1 necessidade de se apurar os rendimentos que o liquidante deixou de auferir ap\u00f3s a ocorr\u00eancia do acidente, da\u00ed porque a necessidade da liquida\u00e7\u00e3o por artigos, para se provar os rendimentos. Esclareceu ainda que o liquidante era condutor autorizado a prestar os servi\u00e7os de transportes de escolares no munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas-MG. Alegou que transportava alunos universit\u00e1rios da cidade de Po\u00e7os de Caldas-MG para S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista-SP, no per\u00edodo noturno, para cujo servi\u00e7o era cobrado na \u00e9poca, a m\u00e9dia mensal, de R$170,00, por aluno, sendo certo que tinha o total de 15 alunos. Al\u00e9m disso, era autorizado a transportar no per\u00edodo matutino e vespertino, no munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas-MG, 30 alunos, com mensalidade de R$85,00 cada, perfazendo assim um rendimento mensal de R$5.100,00. Com a inicial, apresentou a mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 640\/642 e documentos de fls. 643\/650. A requerida Ita\u00fa Seguros apresentou sua contesta\u00e7\u00e3o de fls. 660\/669 e a Renovias fls. 670\/675, acompanhada dos documentos de fls. 676\/694. Por outro lado, tamb\u00e9m trouxe como subs\u00eddio para a liquida\u00e7\u00e3o do valor, a disposi\u00e7\u00e3o da Lei n. 7.713\/88, que regula o imposto de renda para a esp\u00e9cie presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte, que estabelece a base de c\u00e1lculo do imposto de renda, 40% do rendimento bruto, por entender que os outros 60% correspondem as despesas com a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (fls. 666). Impugnou, ainda a Casa Banc\u00e1ria os documentos apresentados pelo liquidante pois segundo consta as autoriza\u00e7\u00f5es de transporte estavam vencidas na \u00e9poca dos fatos fls. 667\/668; impugnou a sistem\u00e1tica de juros pois segundo seu entender a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deveria incidir a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. A Renovias igualmente impugnou os valores apresentados a t\u00edtulo de lucros cessantes j\u00e1 que o liquidante n\u00e3o efetuou descontos das despesas e n\u00e3o esclareceu como chegou ao montante de R$5.100,00, salientando a necessidade de per\u00edcia cont\u00e1bil, financeira econ\u00f4mica e fiscal - fls. 673. Efetuou requerimentos para o encaminhamento de of\u00edcios ao INSS e ao Minist\u00e9rio do Trabalho para que estes \u00f3rg\u00e3os informem se o exequente, no per\u00edodo posterior ao acidente, prestou servi\u00e7os a terceiros; quebra do sigilo fiscal para vinda aos autos do Imposto de Renda, a partir de 01 ano antes do acidente at\u00e9 a presente data, al\u00e9m de of\u00edcios ao Banco Central, no mesmo per\u00edodo para an\u00e1lise das contas banc\u00e1rias e cart\u00f5es de cr\u00e9dito fls. 674. R\u00e9plica fls. 698\/713, com pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, inclusive. Designou-se audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o fls. 728\/729; ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de novos c\u00e1lculos pelo liquidante fls. 734\/741, seguiu-se nova tentativa de concilia\u00e7\u00e3o fls. 772\/773 e 878. Em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 746, a Ita\u00fa propugna pela fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o pelos lucros cessantes, tendo como base 01 sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. \u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. Afasto a alega\u00e7\u00e3o de nulidade da intima\u00e7\u00e3o apresentada pela Ita\u00fa Seguros. Em primeiro lugar, a requerida Ita\u00fa n\u00e3o tem legitimidade para pleitear direito de terceiro, em segundo lugar, a Renovias compareceu nos autos, voluntariamente, dentro do prazo legal e apresentou sua contesta\u00e7\u00e3o fls. 670\/675, sem qualquer questionamento acerca da cita\u00e7\u00e3o, da\u00ed porque nos termos do art. 214, \u00a71\u00ba, aquele comparecimento supre a cita\u00e7\u00e3o, tornando-a eficaz. Nesse sentido: \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Intempestividade. Embargantes que se fizeram representar nos autos principais por advogado. A juntada de procura\u00e7\u00e3o por advogado constitu\u00eddo, nos autos principais de execu\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo extrajudicial, constitui termo \"a quo\" para o prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o, porque o comparecimento espont\u00e2neo do r\u00e9u nos autos supre a cita\u00e7\u00e3o. Interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 214, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Processo extinto. Senten\u00e7a confirmada. Recurso improvido\" (TJSP, Apel. 991090980671).A alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial por aus\u00eancia de qualifica\u00e7\u00e3o das partes, tamb\u00e9m n\u00e3o subsiste na medida em que trata-se de mera irregularidade que n\u00e3o afeta a quest\u00e3o central posta em Ju\u00edzo, que diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes. Nesse diapas\u00e3o, nossos Tribunais de Justi\u00e7a tem decidido:\"PETI\u00c7\u00c3O INICIAL Indeferimento. Causa de pedir. A peti\u00e7\u00e3o inicial permite a perfeita identifica\u00e7\u00e3o do pedido e da causa de pedir, n\u00e3o podendo assim ser considerada inepta, at\u00e9 porque a in\u00e9pcia pressup\u00f5e impossibilidade absoluta de compreens\u00e3o dos objetivos e fundamentos, n\u00e3o bastando defici\u00eancias t\u00e9cnicas. RECURSO PROVIDO\". (TJSP, Ap. 4001766-14.2013.8.26.0568, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, rel. Des. Jarbas Gomes).Quanto a sistem\u00e1tica utilizada pelo liquidante, a mim me parece mais adequada pois, h\u00e1 necessidade de se evidenciar a extens\u00e3o dos lucros cessantes, j\u00e1 reconhecidos no t\u00edtulo judicial, restando, portanto, identificar o quantum, da\u00ed porque pertinente a a sistem\u00e1tica adotada. No mais, a discuss\u00e3o nesses autos diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes. Como bem observou a Casa Banc\u00e1ria, em sua contesta\u00e7\u00e3o (fls. 664 verso), quando do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o de conhecimento o liquidante informou na inicial que possu\u00eda como renda bruta mensal a quantia de R$2.250,00, j\u00e1 que transportava 15 alunos que pagavam R$150,00, mensais, cada (fls. 14). Quando da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, neste t\u00f3pico, assim pontuou o ju\u00edzo monocr\u00e1tico: \"Os lucros cessantes foram comprovados, pois o autom\u00f3vel danificado no acidente era usado para realiza\u00e7\u00e3o de transportes de universit\u00e1rio entre os munic\u00edpios de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, sendo que ap\u00f3s a colis\u00e3o o ve\u00edculo n\u00e3o pode ser utilizado. Contudo, o valor dos lucros cessantes ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, pois o autor n\u00e3o comprovou que sua renda bruta era de R$2.250,00 (Dois mil, duzentos e cinquenta reais), por m\u00eas\" fls. 456. O v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 582\/601, neste tema observou que: \"O autor no tocante aos lucros cessantes, demonstrou que realizava o transporte de alunos, contudo n\u00e3o comprovou a renda auferida mensalmente com a atividade. A senten\u00e7a, desta forma, reconheceu a exist\u00eancia dos lucros cessantes, mas determinou a apura\u00e7\u00e3o dos valores em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Os r\u00e9us apelam, afirmando que os lucros cessantes deveriam ter sido comprovados pelo autor, n\u00e3o podendo haver uma fase de liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a para a determina\u00e7\u00e3o destes valores.No entanto, a senten\u00e7a merece ser mantida, por ser a medida mais justa para solucionar o caso concreto. A exist\u00eancia dos lucros cessantes restou incontroversa nos autos j\u00e1 que todas as partes reconhecem que o autor era motorista profissional e se utiliza da Van para realizar o transporte de universit\u00e1rios. Assim, configurada a necessidade de repara\u00e7\u00e3o pela exist\u00eancia dos lucros cessantes, tornasse necess\u00e1ria a apura\u00e7\u00e3o do quantum devido, o que poder\u00e1 ser realizado em fase de liquida\u00e7\u00e3o (...)\" fls. 595. Disto deflui, que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o para discuss\u00e3o em torno da exist\u00eancia ou n\u00e3o dos lucros cessantes, pois, tal mat\u00e9ria j\u00e1 se encontra definitivamente julgada, restando t\u00e3o somente a avalia\u00e7\u00e3o em torno do montante devido. Tamb\u00e9m restou definido no t\u00edtulo judicial que os lucros cessantes dizem respeito ao transporte de passageiros universit\u00e1rios entre a cidade de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista. Nesta atividade o liquidante informou, desde a inicial, que eram 15 alunos e na \u00e9poca pagavam R$150,00 (fls. 14). Caber\u00e1 ao liquidante o \u00f4nus probat\u00f3rio em torno da extens\u00e3o dos lucros cessantes tendo como limite o transporte de 15 passageiros da cidade de Po\u00e7os de Caldas para S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, da\u00ed porque entendo desnecess\u00e1rio o encaminhamento para of\u00edcios para apresenta\u00e7\u00e3o do seu imposto de renda, j\u00e1 que trata-se de prova a seu cargo, inclusive extratos banc\u00e1rios, movimenta\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o, tudo para a demonstra\u00e7\u00e3o do quantum pleiteado a t\u00edtulo de lucros cessantes. Invi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil e fiscal, na medida em que o liquidante j\u00e1 esclareceu que \"(...) sempre trabalhou na informalidade, como a maioria dos aut\u00f4nomos brasileiros, \u00e9 dif\u00edcil impor-lhe que tenha outros documentos probat\u00f3rios de sua atividade e rendimentos (...)\" fls. 705. Indefiro o encaminhamento do of\u00edcio reclamado as fls. 669, pois, a quest\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 superada pelo t\u00edtulo judicial, n\u00e3o havendo discuss\u00e3o em torno da realiza\u00e7\u00e3o do transporte. Indefiro o encaminhamento de of\u00edcio ao INSS e ao Minist\u00e9rio do Trabalho pois, a discuss\u00e3o diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes decorrentes da interrup\u00e7\u00e3o da atividade de transporte dos 15 alunos universit\u00e1rios desenvolvida pelo autor. Defiro a prova documental e testemunhal reclamada pelas partes. Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, designo o dia 21 de junho de 2017, \u00e0s 15:00 horas. Prazo comum para arrolar testemunhas: 05 dias \u00fateis contados da publica\u00e7\u00e3o deste, sob pena de preclus\u00e3o. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte, considerando que n\u00e3o h\u00e1 complexidade na mat\u00e9ria especialmente de fato, que justifique a oitiva de n\u00famero maior de testemunhas. Observo que caber\u00e1 aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC). Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas (exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o). Em tal hip\u00f3tese, via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado, a ser cumprido com os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Caso seja arrolada testemunha residente em outra Comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e1 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado). As partes, ao arrolar as testemunhas, qualific\u00e1-las, indicando eventual grau de parentesco com as partes, bem como informar a profiss\u00e3o, sob pena de indeferimento da oitiva.Para complementa\u00e7\u00e3o de outras provas que as partes entenderem necess\u00e1rias, atento ao princ\u00edpio da colabora\u00e7\u00e3o, este Ju\u00edzo apreciar\u00e1 a necessidade destas provas, se reclamadas. Prazo: 05 dias, sob pena de estabiliza\u00e7\u00e3o (art. 357, \u00a7 1\u00ba, do C.P.C.).Em que pese o pedido de condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 das requeridas, diante da justificativa apresentadas pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o do acordo, mesmo em audi\u00eancia, fica afastada. Oportunamente, apreciarei o pedido de bloqueio de valores que no momento se mostra precipitado. Sem preju\u00edzo, considerando a manifesta\u00e7\u00e3o da Casa Banc\u00e1ria de fls. 746, determino que junte aos autos a mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, tendo como base da indeniza\u00e7\u00e3o dos lucros cessantes o sal\u00e1rio m\u00ednimo. Prazo: 20 dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Oct\u00e1vio  da Silva  Bastos,  2150, ., Jardim  Nova S\u00e3o Jo\u00e3o  - \nCEP  13874-149,  Fone: (19)3638-1630,  S\u00e3o Jo\u00e3o  da Boa  Vista-SP  - E-mail:  \nsaojoao3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n C   O    N    C    L    U    S    \u00c3    O  \nEm  17 de abril  de 2017.  Eu, Carmen  Silvia Coelho  Pessanha,  escrevente,  fa\u00e7o estes  autos  \nconclusos  ao MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Misael  dos  Reis  Fagundes\nVistos.\nCuida-se de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  por  artigos  promovida  por  JOS\u00c9  APARECIDO  \nDE  CARVALHO  em  face  da  RENOVIAS  CONCESSION\u00c1RIA  S.A.  e  ITA\u00da  SEGUROS.  Narra  o  \nliquidante  que  em  decorr\u00eancia  do  tr\u00e2nsito  do  Ac\u00f3rd\u00e3o  que  confirmou  a  senten\u00e7a  primeva,  h\u00e1  \nnecessidade  de  se  apurar  os  rendimentos  que  o  liquidante  deixou  de  auferir  ap\u00f3s  a  ocorr\u00eancia  do  \nacidente,  da\u00ed  porque  a  necessidade  da  liquida\u00e7\u00e3o  por  artigos,  para  se  provar  os  rendimentos.  \nEsclareceu  ainda  que  o  liquidante  era  condutor  autorizado  a  prestar  os  servi\u00e7os  de  transportes  de  \nescolares  no  munic\u00edpio  de  Po\u00e7os  de  Caldas-MG.  Alegou  que  transportava  alunos  universit\u00e1rios  da  \ncidade  de  Po\u00e7os  de  Caldas-MG  para  S\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista-SP,  no  per\u00edodo  noturno,  para  cujo  \nservi\u00e7o  era  cobrado  na  \u00e9poca,  a  m\u00e9dia  mensal,  de  R$170,00,  por  aluno,  sendo  certo  que  tinha  o  \ntotal  de  15  alunos.  \nAl\u00e9m  disso,  era  autorizado  a  transportar  no  per\u00edodo  matutino  e  vespertino,  no  \nmunic\u00edpio  de  Po\u00e7os  de  Caldas-MG,  30  alunos,  com  mensalidade  de  R$85,00  cada,  perfazendo  \nassim  um  rendimento  mensal  de  R$5.100,00.  \nCom  a  inicial,  apresentou  a  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  de  fls.  640\/642  e  documentos  de  \nfls.  643\/650.  \nA requerida  Ita\u00fa  Seguros  apresentou  sua  contesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  660\/669  e  a  Renovias  \n \nfls.  670\/675,  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  676\/694.  Por  outro  lado,  tamb\u00e9m  trouxe  como  \nsubs\u00eddio  para  a  liquida\u00e7\u00e3o  do  valor,  a  disposi\u00e7\u00e3o  da  Lei  n.  7.713\/88,  que  regula  o  imposto  de  \nrenda  para  a  esp\u00e9cie  \n presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  de  transporte,  que  estabelece  a  base  de  c\u00e1lculo  do  \nimposto  de  renda,  40%  do  rendimento  bruto,  por  entender  que  os  outros  60%  correspondem  as  \ndespesas  com  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  (fls.  666).  Impugnou,  ainda  a  Casa  Banc\u00e1ria  os  documentos  \napresentados  pelo  liquidante  pois  segundo  consta  as  autoriza\u00e7\u00f5es  de  transporte  estavam  vencidas  \nna  \u00e9poca  dos  fatos  \n fls.  667\/668;  impugnou  a  sistem\u00e1tica  de  juros  pois  segundo  seu  entender  a  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  deveria  incidir  a  partir  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.  \nA  Renovias  igualmente  impugnou  os  valores  apresentados  a  t\u00edtulo  de  lucros  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001CKGF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Oct\u00e1vio  da Silva  Bastos,  2150, ., Jardim  Nova S\u00e3o Jo\u00e3o  - \nCEP  13874-149,  Fone: (19)3638-1630,  S\u00e3o Jo\u00e3o  da Boa  Vista-SP  - E-mail:  \nsaojoao3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ncessantes j\u00e1  que  o  liquidante  n\u00e3o  efetuou  descontos  das  despesas  e  n\u00e3o  esclareceu  como  chegou  ao  \nmontante  de  R$5.100,00,  salientando  a  necessidade  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  financeira  econ\u00f4mica  e  \nfiscal  -  fls.  673.  Efetuou  requerimentos  para  o  encaminhamento  de  of\u00edcios  ao  INSS  e  ao  Minist\u00e9rio  \ndo  Trabalho  para  que  estes  \u00f3rg\u00e3os  informem  se  o  exequente,  no  per\u00edodo  posterior  ao  acidente,  \nprestou  servi\u00e7os  a  terceiros;  quebra  do  sigilo  fiscal  para  vinda  aos  autos  do  Imposto  de  Renda,  a  \npartir  de  01  ano  antes  do  acidente  at\u00e9  a  presente  data,  al\u00e9m  de  of\u00edcios  ao  Banco  Central,  no  mesmo  \nper\u00edodo  para  an\u00e1lise  das  contas  banc\u00e1rias  e  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  \n fls.  674.  \nR\u00e9plica  \n fls.  698\/713,  com  pedido  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  inclusive.  \nDesignou-se  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n fls.  728\/729;  ap\u00f3s  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  novos  c\u00e1lculos  pelo  liquidante  \n fls.  734\/741,  seguiu-se  nova  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n fls.  772\/773  e  878.  \nEm  sua  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  746,  a  Ita\u00fa  propugna  pela  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \nlucros  cessantes,  tendo  como  base  01  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  mensal.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.  \nAfasto  a  alega\u00e7\u00e3o  de  nulidade  da  intima\u00e7\u00e3o  apresentada  pela  Ita\u00fa  Seguros.  Em  \nprimeiro  lugar,  a  requerida  Ita\u00fa  n\u00e3o  tem  legitimidade  para  pleitear  direito  de  terceiro,  em  segundo  \nlugar,  a  Renovias  compareceu  nos  autos,  voluntariamente,  dentro  do  prazo  legal  e  apresentou  sua  \ncontesta\u00e7\u00e3o  \n fls.  670\/675,  sem  qualquer  questionamento  acerca  da  cita\u00e7\u00e3o,  da\u00ed  porque  nos  termos  \ndo  art.  214,  \u00a71\u00ba,  aquele  comparecimento  supre  a  cita\u00e7\u00e3o,  tornando-a  eficaz.  \nNesse  sentido:  \u201cEMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O.  Intempestividade.  Embargantes  que  \nse  fizeram  representar  nos  autos  principais  por  advogado.  A  juntada  de  procura\u00e7\u00e3o  por  advogado  \nconstitu\u00eddo,  nos  autos  principais  de  execu\u00e7\u00e3o  por  t\u00edtulo  extrajudicial,  constitui  termo  \u201ca  quo\u201d  \npara  o  prazo  de  embargos  a  execu\u00e7\u00e3o,  porque  o  comparecimento  espont\u00e2neo  do  r\u00e9u  nos  autos  \nsupre  a  cita\u00e7\u00e3o.  Interpreta\u00e7\u00e3o  do  artigo  214,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC.  Processo  extinto.  Senten\u00e7a  \nconfirmada.  Recurso  improvido\u201d  \n (TJSP,  Apel.  991090980671).\nA  alega\u00e7\u00e3o  de  in\u00e9pcia  da  inicial  por  aus\u00eancia  de  qualifica\u00e7\u00e3o  das  partes,  tamb\u00e9m  \nn\u00e3o  subsiste  na  medida  em  que  trata-se  de  mera  irregularidade  que  n\u00e3o  afeta  a  quest\u00e3o  central  posta  \nem  Ju\u00edzo,  que  diz  respeito  a  extens\u00e3o  dos  lucros  cessantes.  Nesse  diapas\u00e3o,  nossos  Tribunais  de  \nJusti\u00e7a  tem  decidido:\n\u201cPETI\u00c7\u00c3O  INICIAL  \n Indeferimento.  Causa  de  pedir.  A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  permite  a  \nperfeita  identifica\u00e7\u00e3o  do  pedido  e  da  causa  de  pedir,  n\u00e3o  podendo  assim  ser  considerada  inepta,  \nat\u00e9  porque  a  in\u00e9pcia  pressup\u00f5e  impossibilidade  absoluta  de  compreens\u00e3o  dos  objetivos  e \nfundamentos,  n\u00e3o  bastando  defici\u00eancias  t\u00e9cnicas.  RECURSO  PROVIDO\u201d.  \n (TJSP,  Ap.  \n4001766-14.2013.8.26.0568,  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  P\u00fablico,  rel.  Des.  Jarbas  Gomes).\nQuanto  a  sistem\u00e1tica  utilizada  pelo  liquidante,  a  mim  me  parece  mais  adequada  \npois,  h\u00e1  necessidade  de  se  evidenciar  a  extens\u00e3o  dos  lucros  cessantes,  j\u00e1  reconhecidos  no  t\u00edtulo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001CKGF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Oct\u00e1vio  da Silva  Bastos,  2150, ., Jardim  Nova S\u00e3o Jo\u00e3o  - \nCEP  13874-149,  Fone: (19)3638-1630,  S\u00e3o Jo\u00e3o  da Boa  Vista-SP  - E-mail:  \nsaojoao3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\njudicial, restando,  portanto,  identificar  o  quantum,  da\u00ed  porque  pertinente  a  a  sistem\u00e1tica  adotada.  \nNo  mais,  a  discuss\u00e3o  nesses  autos  diz  respeito  a  extens\u00e3o  dos  lucros  cessantes.  \nComo  bem  observou  a  Casa  Banc\u00e1ria,  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  664  verso),  quando  do  ajuizamento  \nda  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  o  liquidante  informou  na  inicial  que  possu\u00eda  como  renda  bruta  mensal   a  \nquantia  de  R$2.250,00,  j\u00e1  que  transportava  15  alunos  que  pagavam  R$150,00,  mensais,  cada  (fls.  \n14).  \nQuando da  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  neste  t\u00f3pico,  assim  pontuou  o  ju\u00edzo  monocr\u00e1tico:  \n\u201cOs  lucros  cessantes  foram  comprovados,  pois  o  autom\u00f3vel  danificado  no  acidente  era  usado  para  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  transportes   de  universit\u00e1rio  entre  os  munic\u00edpios  de  Po\u00e7os  de  Caldas  e  S\u00e3o  Jo\u00e3o  da  \nBoa  Vista,  sendo  que  ap\u00f3s  a  colis\u00e3o  o  ve\u00edculo  n\u00e3o  pode  ser  utilizado.  Contudo,  o  valor  dos  lucros  \ncessantes  ser\u00e1  apurado  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  pois  o  autor  n\u00e3o  comprovou  que  sua  renda  \nbruta  era  de  R$2.250,00  (Dois  mil,  duzentos  e  cinquenta  reais),  por  m\u00eas\u201d  \n fls.  456.  \nO  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  582\/601,  neste  tema  observou  que:  \u201cO  autor  no  tocante  aos  \nlucros  cessantes,  demonstrou  que  realizava  o  transporte  de  alunos,  contudo  n\u00e3o  comprovou  a  \nrenda  auferida  mensalmente  com  a  atividade.  A  senten\u00e7a,  desta  forma,  reconheceu  a  exist\u00eancia  \ndos  lucros  cessantes,  mas  determinou  a  apura\u00e7\u00e3o  dos  valores  em  sede  de  liquida\u00e7\u00e3o.  \nOs  r\u00e9us  apelam,  afirmando  que  os  lucros  cessantes  deveriam  ter  sido  comprovados  \npelo  autor,  n\u00e3o  podendo  haver  uma  fase  de  liquida\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  para  a  determina\u00e7\u00e3o  destes  \nvalores.\nNo entanto,  a  senten\u00e7a  merece  ser  mantida,  por  ser  a  medida  mais  justa  para  \nsolucionar  o  caso  concreto.  \nA  exist\u00eancia  dos  lucros  cessantes  restou  incontroversa  nos  autos  j\u00e1  que  todas  as  \npartes  reconhecem  que  o  autor  era  motorista  profissional  e  se  utiliza  da  Van  para  realizar  o  \ntransporte  de  universit\u00e1rios.  \nAssim,  configurada  a  necessidade  de  repara\u00e7\u00e3o  pela  exist\u00eancia  dos  lucros  \ncessantes,  tornasse  necess\u00e1ria  a  apura\u00e7\u00e3o  do  quantum  devido,  o  que  poder\u00e1  ser  realizado  em  fase  \nde  liquida\u00e7\u00e3o  (...)\u201d  \n fls.  595.  \nDisto  deflui,  que  j\u00e1  n\u00e3o  h\u00e1  mais  espa\u00e7o  para  discuss\u00e3o  em  torno  da  exist\u00eancia  ou  \nn\u00e3o  dos  lucros  cessantes,  pois,  tal  mat\u00e9ria  j\u00e1  se  encontra  definitivamente  julgada,  restando  t\u00e3o  \nsomente  a  avalia\u00e7\u00e3o  em  torno  do  montante  devido.  \nTamb\u00e9m  restou  definido  no  t\u00edtulo  judicial  que  os  lucros  cessantes  dizem  respeito  \nao  transporte  de  passageiros  universit\u00e1rios  entre  a  cidade  de  Po\u00e7os  de  Caldas  e  S\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  \nVista.  Nesta  atividade  o  liquidante  informou,  desde  a  inicial,  que  eram  15  alunos  e  na  \u00e9poca  \npagavam  R$150,00  (fls.  14).  \nCaber\u00e1  ao  liquidante  o  \u00f4nus  probat\u00f3rio  em  torno  da  extens\u00e3o  dos  lucros  cessantes  \ntendo  como  limite  o  transporte  de  15  passageiros  da  cidade  de  Po\u00e7os  de  Caldas  para  S\u00e3o  Jo\u00e3o  da  \nBoa  Vista,  da\u00ed  porque  entendo  desnecess\u00e1rio  o  encaminhamento  para  of\u00edcios  para  apresenta\u00e7\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001CKGF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Oct\u00e1vio  da Silva  Bastos,  2150, ., Jardim  Nova S\u00e3o Jo\u00e3o  - \nCEP  13874-149,  Fone: (19)3638-1630,  S\u00e3o Jo\u00e3o  da Boa  Vista-SP  - E-mail:  \nsaojoao3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nseu imposto  de  renda,  j\u00e1  que  trata-se  de  prova  a  seu  cargo,  inclusive  extratos  banc\u00e1rios,  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o,  tudo  para  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  quantum  pleiteado  a  t\u00edtulo  de  lucros  \ncessantes.  \nInvi\u00e1vel  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil  e  fiscal,  na  medida  em  que  o  liquidante  j\u00e1  \nesclareceu  que  \u201c(...)  sempre  trabalhou  na  informalidade,  como  a  maioria  dos  aut\u00f4nomos  \nbrasileiros,  \u00e9  dif\u00edcil  impor-lhe  que  tenha  outros  documentos  probat\u00f3rios  de  sua  atividade  e \nrendimentos  (...)\u201d  \n fls.  705.  \nIndefiro  o  encaminhamento  do  of\u00edcio  reclamado  as  fls.  669,  pois,  a  quest\u00e3o  j\u00e1  est\u00e1  \nsuperada  pelo  t\u00edtulo  judicial,  n\u00e3o  havendo  discuss\u00e3o  em  torno  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  transporte.  \nIndefiro  o  encaminhamento  de  of\u00edcio  ao  INSS  e  ao  Minist\u00e9rio  do  Trabalho  pois,  a  \ndiscuss\u00e3o  diz  respeito  a  extens\u00e3o  dos  lucros  cessantes  decorrentes  da  interrup\u00e7\u00e3o  da  atividade  de  \ntransporte  dos  15  alunos  universit\u00e1rios  desenvolvida  pelo  autor.  \nDefiro  a  prova  documental  e  testemunhal  reclamada  pelas  partes.  \nPara  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento,  designo  o  dia  21  de  junho  de  \n2017,  \u00e0s  15:00  horas.  \nPrazo  comum  para  arrolar  testemunhas:  05  dias  \u00fateis  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  deste,  \nsob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nAs  testemunhas  dever\u00e3o  ser  ao  m\u00e1ximo  de  tr\u00eas  para  cada  parte,  considerando  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  complexidade  na  mat\u00e9ria  especialmente  de  fato,  que  justifique  a  oitiva  de  n\u00famero  maior  de  \ntestemunhas.  \nObservo  que  caber\u00e1  aos  advogados  constitu\u00eddos  pelas  partes  informar  ou  intimar  \ncada  testemunha  por  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).  \nEm  se  tratando  de  testemunha  arrolada  pela  Defensoria  P\u00fablica  ou  por  advogado  \nque  patrocina  a  causa  em  fun\u00e7\u00e3o  do  conv\u00eanio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  expe\u00e7a-se  mandado  para  \nintima\u00e7\u00e3o  das  respectivas  testemunhas  (exceto  se  houver  compromisso  de  apresenta\u00e7\u00e3o  em  \naudi\u00eancia  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o).  Em  tal  hip\u00f3tese,  via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  \nservir\u00e1  como  mandado,  a  ser  cumprido  com  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nCaso  seja  arrolada  testemunha  residente  em  outra  Comarca  e  n\u00e3o  haja  \ncompromisso  de  que  a  respectiva  pessoa  comparecer\u00e1  na  audi\u00eancia  aqui  designada,  expe\u00e7a-se  carta  \nprecat\u00f3ria  para  inquiri\u00e7\u00e3o,  com  prazo  de  sessenta  dias  para  cumprimento  do  ato  (na  sequ\u00eancia  \nintimando-se  as  partes  quanto  \u00e1  expedi\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria  e  para  que  a  parte  que  arrolou  a  \ntestemunha  comprove  em  cinco  dias  a  respectiva  distribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  ju\u00edzo  deprecado).  \nAs  partes,  ao  arrolar  as  testemunhas,  qualific\u00e1-las,  indicando  eventual  grau  de  \nparentesco  com  as  partes,  bem  como  informar  a  profiss\u00e3o,  sob  pena  de  indeferimento  da  oitiva.\nPara  complementa\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  que  as  partes  entenderem  necess\u00e1rias,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001CKGF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Doutor Oct\u00e1vio  da Silva  Bastos,  2150, ., Jardim  Nova S\u00e3o Jo\u00e3o  - \nCEP  13874-149,  Fone: (19)3638-1630,  S\u00e3o Jo\u00e3o  da Boa  Vista-SP  - E-mail:  \nsaojoao3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\natento ao  princ\u00edpio  da  colabora\u00e7\u00e3o,  este  Ju\u00edzo  apreciar\u00e1  a  necessidade  destas  provas,  se  reclamadas.  \nPrazo:  05  dias,  sob  pena  de  estabiliza\u00e7\u00e3o  (art.  357,  \u00a7  1\u00ba,  do  C.P.C.).\nEm  que  pese  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  das  requeridas,  diante  \nda  justificativa  apresentadas  pela  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  do  acordo,  mesmo  em  audi\u00eancia,  fica  afastada.  \nOportunamente,  apreciarei  o  pedido  de  bloqueio  de  valores  que  no  momento  se  \nmostra  precipitado.  \nSem  preju\u00edzo,  considerando  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  Casa  Banc\u00e1ria  de  fls.  746,  \ndetermino  que  junte  aos  autos  a  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo,  tendo  como  base  da  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  lucros  \ncessantes  o  sal\u00e1rio  m\u00ednimo.  Prazo:  20  dias.  \nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 17  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001CKGF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 5"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80029 - Protocolo: FSJV17000100619","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80028 - Protocolo: FBRE17000204297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 16.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80027 - Protocolo: FSJV17000080561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA Processo F\u00edsico n\u00ba:0007667-41.2007.8.26.0568 - proc. 1262\/07Classe - AssuntoProcedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho, CPF 706.688.766-20Requerido:Renovias Concession\u00e1ria S A, CNPJ 02.417.464\/0001-23Data da audi\u00eancia:15\/03\/2017 \u00e0s 15:00h Aos quinze (15) dias do m\u00eas de mar\u00e7o (03) do ano dois mil e dezessete (2017), nesta cidade e Comarca S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala das audi\u00eancias da 3\u00aa Vara, onde presente se encontrava o MM. Juiz de Direito, Dr. MISAEL DOS REIS FAGUNDES, comigo escrevente de seu cargo ao final assinado, a quem o MM. Juiz determinou que abrisse esta audi\u00eancia, compareceram: o requerente\/exequente JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO, acompanhado de seu Patrono o DR. FABIO LUIZ DE ALMEIDA OLIVEIRA; a requerida RENOVIAS, na pessoa de seu representante legal, sr. Jos\u00e9 Rogerio da Silva, acompanhado de sua Patrona, a DRa. CAROLINA RIBEIRO (O.A.B. 317.057\/SP); a requerida ITA\u00da, na pessoa de sua representante legal, sra. Marina Rangel Bagnole, acompanhada de sua Patrona a DRa. MARCIA REGINA DA SILVA (O.A.B. 378.220), que requereu a juntada de substabelecimento, o que foi deferido pelo MM. Juiz. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, a mesma resultou infrut\u00edfera. A seguir, pelo MM. Juiz foi dito: Prejudicada a concilia\u00e7\u00e3o, tornem-me conclusos para an\u00e1lise dos demais pedidos, inclusive bloqueio dos valores mencionados nos autos e e-mails, bem como pelo descumprimento pelas executadas da apresenta\u00e7\u00e3o com al\u00e7ada para discuss\u00e3o dos valores nesta audi\u00eancia. Saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu, __________ (Carmen Silvia Coelho Pessanha), Escrevente-Estenotipista, matr\u00edcula n\u00ba 313.990-0, digitei, imprimi e dou f\u00e9.MM.Juiz(a):Requerente(s):Adv. Requerente(s):Requerido(s):Adv. Requeridos(s):","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/03\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancias 3\u00aa C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0800\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 1591\/1594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0800\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando o quanto ficou estabelecido na audi\u00eancia de 28.09.2016, e as comunica\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas copiadas as fls. 893\/894, as quais confirmam o conte\u00fado da ata de audi\u00eancia, antes de apreciar o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de penalidade de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 das executadas, bem como o pedido de bloqueio de fls. 902, convoco as partes para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o que designo o dia 15 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15:00 horas. O comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e pessoal (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC), sob as penas da lei.As partes ser\u00e3o intimadas na pessoa do advogado constitu\u00eddo (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do C.P.C.). Anoto que para evitar os dissabores aqui ocorridos, as executadas dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia, atrav\u00e9s de prepostos com poderes e al\u00e7ada para o valor fixado na ata de audi\u00eancia, tudo sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando o quanto ficou estabelecido na audi\u00eancia de 28.09.2016, e as comunica\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas copiadas as fls. 893\/894, as quais confirmam o conte\u00fado da ata de audi\u00eancia, antes de apreciar o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de penalidade de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 das executadas, bem como o pedido de bloqueio de fls. 902, convoco as partes para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o que designo o dia 15 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15:00 horas. O comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e pessoal (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC), sob as penas da lei.As partes ser\u00e3o intimadas na pessoa do advogado constitu\u00eddo (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do C.P.C.). Anoto que para evitar os dissabores aqui ocorridos, as executadas dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia, atrav\u00e9s de prepostos com poderes e al\u00e7ada para o valor fixado na ata de audi\u00eancia, tudo sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n C   O    N    C    L    U    S    \u00c3    O  \nEm  21 de fevereiro  de 2017.  Eu, Carmen  Silvia Coelho  Pessanha,  escrevente,  fa\u00e7o estes  autos  \nconclusos  ao MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Misael  dos  Reis  Fagundes\nVistos.\nConsiderando  o  quanto  ficou  estabelecido  na  audi\u00eancia  de  28.09.2016,  e  as  \ncomunica\u00e7\u00f5es  eletr\u00f4nicas  copiadas  as  fls.  893\/894,  as  quais  confirmam  o  conte\u00fado  da  ata  de  \naudi\u00eancia,  antes  de  apreciar  o  pedido  de  fixa\u00e7\u00e3o  de  penalidade  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  das  \nexecutadas,  bem  como  o  pedido  de  bloqueio  de  fls.  902,  convoco  as  partes  para  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  que  designo  o  dia  15  de  mar\u00e7o  de  2017,  \u00e0s  15:00  horas . \nO  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  e  pessoal  (art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC),  sob  \nas  penas  da  lei.\nAs partes  ser\u00e3o  intimadas  na  pessoa  do  advogado  constitu\u00eddo  (art.  334,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC.P.C.).  \nAnoto que  para  evitar  os  dissabores  aqui  ocorridos,  as  executadas  dever\u00e3o  \ncomparecer  \u00e0  audi\u00eancia,  atrav\u00e9s  de  prepostos  com  poderes  e  al\u00e7ada  para  o  valor  fixado  na  ata  \nde  audi\u00eancia,  tudo  sob  pena  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  \nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 03  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001BPV1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 10:47 . fls. 1"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80026 - Protocolo: FCAS17000223319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80025 - Protocolo: FSJV17000022451","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :7122\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 2157\/2158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 7122\/2016 Teor do ato: Sobre a proposta da seguradora constante de fls. 898, manifestem-se as demais partes, no prazo de 10 (dez dias). Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Sobre a proposta da seguradora constante de fls. 898, manifestem-se as demais partes, no prazo de 10 (dez dias).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80024 - Protocolo: FBRE16001233857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :6830\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 1564\/1566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 6830\/2016 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Apresente a seguradora proposta para concretiza\u00e7\u00e3o do acordo, conforme determinado no termo de audi\u00eancia de fls. 878. Prazo: 05 dias.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Apresente a seguradora proposta para concretiza\u00e7\u00e3o do acordo, conforme determinado no termo de audi\u00eancia de fls. 878. Prazo: 05 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23 de novembro  de 2016.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nApresente  a  seguradora  proposta  para  concretiza\u00e7\u00e3o  do  acordo,  conforme  \ndeterminado  no  termo  de  audi\u00eancia  de  fls.  878.  Prazo:  05  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 23  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000001A73Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 10:49 . fls. 1"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80023 - Protocolo: FSJV16000541738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80022 - Protocolo: FBRE16001153382","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :6194\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2235 P\u00e1gina: 1542\/1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 6194\/2016 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 883: Apresente a seguradora sua proposta nos autos, no prazo no prazo de 05 dias, sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 883: Apresente a seguradora sua proposta nos autos, no prazo no prazo de 05 dias, sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito  - Fase  de Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06 de outubro  de 2016.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nFls.  883:  Apresente  a seguradora  sua proposta  nos autos,  no prazo  no prazo  de 05  \ndias,  sob pena  de litig\u00e2ncia  de m\u00e1-f\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 21  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS00000019M7U. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 10:26 . fls. 1"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80021 - Protocolo: FBRE16001017845","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80020 - Protocolo: FSJV16000466495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA Processo F\u00edsico n\u00ba:0007667-41.2007.8.26.0568 - Ordem n\u00ba 1262\/07Classe - AssuntoProcedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho, CPF 706.688.766-20Requerido:Renovias Concession\u00e1ria S A, CNPJ 02.417.464\/0001-23Data da audi\u00eancia:28\/09\/2016 \u00e0s 16:30hAUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O REALIZADA NOS AUTOS DA A\u00c7\u00c3O DE LIQUIDA\u00c7\u00c3O DE SENTEN\u00c7A POR ARTIGOS, PROCESSO N. 1262\/07, ENTRE AS PARTES:JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO............................................. Requerente\/ExequenteRENOVIAS CONCESSION\u00c1RIA S.A. E OUTROS...................... Requeridos\/Executados Aos vinte e oito (28) dias do m\u00eas de setembro (09) do ano dois mil e dezesseis (2016), nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala das audi\u00eancias da 3\u00aa Vara, onde presente se encontrava o MM. Juiz de Direito da 3\u00aa Vara, Dr. MISAEL DOS REIS FAGUNDES, comigo escrevente de seu cargo ao final assinado, o(a) qual foi nomeado(a) \"ad hoc\" como porteiro(a) das audi\u00eancias, a quem o MM. Juiz determinou que abrisse esta audi\u00eancia. CUMPRINDO a esta determina\u00e7\u00e3o, compareceram: o requerente\/exequente JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO, acompanhado de seu Patrono o DR. FABIO LUIZ DE ALMEIDA OLIVEIRA; a requerida RENOVIAS, na pessoa de sua representante legal, sr. Aguinaldo Cardoso da Rocha, acompanhado de sua Patrona, a DRA. TELMA MARTINS DE FREITAS; o requerido ITA\u00da, na pessoa de sua representante legal, sr. S\u00e9rgio Kemp, acompanhado de seu Patrono o DR. YURI ALEXANDER KEMP. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, a mesma resultou frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1 o exequente concorda com a proposta formulada pela Seguradora para pagamento da import\u00e2ncia de R$300.000,00, conforme contato telef\u00f4nico pela procuradora da Renovias nesta oportunidade. Pela Renovias foi dito que requeria prazo de 05 dias para a concretiza\u00e7\u00e3o do presente acordo, j\u00e1 que n\u00e3o tem al\u00e7ada para finaliz\u00e1-lo neste momento, at\u00e9 porque necessita do aval da pr\u00f3pria seguradora. A Seguir foi dito pelo MM. Juiz: Defiro o prazo. SAEM OS PRESENTES INTIMADOS. NADA MAIS. Eu, __________ (Helder Alexandre Buscarioli), Escrevente, matr\u00edcula n\u00ba 355.146-9, digitei, imprimi e dou f\u00e9. MM. JUIZ DE DIREITO:REQUERENTE(S):DR(A). PATRONO(A) DO(A)(S) REQUERENTE(S):REQUERIDO(A)(S)DR(A). PATRONO(A) DO(A)(S) REQUERIDO(A)(S):","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :5443\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 1284\/1285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 5443\/2016 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 791\/873: Sobre o pedido de substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo manifeste-se o autor. Prazo 10 dias. Aguarde-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fls. 788.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 791\/873: Sobre o pedido de substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo manifeste-se o autor. Prazo 10 dias. Aguarde-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fls. 788.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06 de setembro  de 2016.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nFls.  791\/873:  Sobre  o  pedido  de  substitui\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  manifeste-se  o  autor.  \nPrazo  10  dias.  \nAguarde-se  a  audi\u00eancia  designada  \u00e0  fls.  788.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 19  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS00000018YGN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 21\/09\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 1"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80019 - Protocolo: FBRE16000898409","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2016 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias 3\u00aa C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :3644\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 1427\/1430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 3644\/2016 Teor do ato: Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 787: Defiro o prazo de 15 dias solicitado pelo Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.A.Sem preju\u00edzo, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a realizar-se no dia 28 de setembro de 2016, \u00e0s 16:30 horas.Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre a partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Assim, intimem-se as partes, por meio de seus advogados, para que compare\u00e7am na audi\u00eancia independente de intima\u00e7\u00e3o pessoal.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 787: Defiro o prazo de 15 dias solicitado pelo Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.A.Sem preju\u00edzo, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a realizar-se no dia 28 de setembro de 2016, \u00e0s 16:30 horas.Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre a partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Assim, intimem-se as partes, por meio de seus advogados, para que compare\u00e7am na audi\u00eancia independente de intima\u00e7\u00e3o pessoal.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito  - Fase  de Execu\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01 de junho  de 2016.  Eu, Fernanda  Cristina Alves Aguiar,  Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nVistos.\nProcesso  n.  1262\/2007\nFls.  787:  Defiro  o  prazo  de  15  dias  solicitado  pelo  Ita\u00fa  Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  \nCorporativas  S.A.\nSem  preju\u00edzo,  d esigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  realizar-se  no  dia  28  \nde  setembro  de  2016,  \u00e0s  16:30  horas .\nRegistro  que,  considerando  que  a  concilia\u00e7\u00e3o  atende  interesse  p\u00fablico  e,  sendo  \ndever  \u00e9tico  do  advogado  estimular  a  concilia\u00e7\u00e3o  entre  a  partes  (artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  II  e  VI  \ndo  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  Ordem  dos  Advogados  do  Brasil),  o  comparecimento  do  \nadvogado  e  das  partes  \u00e9  obrigat\u00f3rio.  \nAssim,  intimem-se  as  partes,  por  meio  de  seus  advogados,  para  que  compare\u00e7am  \nna  audi\u00eancia  independente  de  intima\u00e7\u00e3o  pessoal.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 13  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS000000176OT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 10:22 . fls. 1"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80018 - Protocolo: FBRE16000517460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FCAS16001234610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2844\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2111 P\u00e1gina: 1505\/1507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2844\/2016 Teor do ato: Proc. 1262\/07Vistos.Sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 778\/779, manifestem-se os requeridos no prazo de 10 dias.Int. Advogados(s): Luciana Takito Tortima (OAB 127439\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Despacho    Proc. 1262\/07Vistos.Sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 778\/779, manifestem-se os requeridos no prazo de 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\n            C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15  de  abril  de  2016.  Eu,  Ricardo  Orrico  Infantini,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  \n817.399-4,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProc.  1262\/07\nVistos.\nSobre  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  778\/779,  manifestem-se  os  requeridos  no  prazo  de  10  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 29  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS00000016D4P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 05\/05\/2016 \u00e0s 11:10 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FSJV16000160484","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FBRE16000322242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA Processo F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568 Classe - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito Requerente: Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho, CPF 706.688.766-20 Requerido: Renovias Concession\u00e1ria S A, CNPJ 02.417.464\/0001-23 Data da audi\u00eancia: 03\/02\/2016 \u00e0s 16:30h Aos tr\u00eas (03) dias do m\u00eas de fevereiro (02) do ano dois mil e dezesseis (2016), nesta cidade e Comarca S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala das audi\u00eancias da 3\u00aa Vara, onde presente se encontrava o MM. Juiz de Direito, Dr. MISAEL DOS REIS FAGUNDES, comigo escrevente de seu cargo ao final assinado, a quem o MM. Juiz determinou que abrisse esta audi\u00eancia, compareceram: o requerente\/exequente JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO, acompanhado de seu Patrono o DR. FABIO LUIZ DE ALMEIDA OLIVEIRA; a requerida RENOVIAS, na pessoa de seu Patrono, o DR. GUSTAVO TORRES OLIVEIRA COSTA (O.A.B. 358.924); a requerida ITA\u00da, na pessoa de sua representante legal, sra. ANA MARIA C.C. SILVA, acompanhada de seu Patrono o DR. ELIAS AUGUSTO C.C. SILVA (O.A.B. 353.550), que requereu a juntada de substabelecimento, o que foi deferido pelo MM. Juiz. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, as partes requereram o sobrestamento do feito, pelo prazo de 60 dias, o que foi deferido pelo MM. Juiz, certificando-se ao final a Serventia. Saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu, __________ (Carmen Silvia Coelho Pessanha), Escrevente-Estenotipista, matr\u00edcula n\u00ba 313.990-0, digitei, imprimi e dou f\u00e9. MM.Juiz(a): Requerente(s): Adv. Requerente(s): Requerido(s): Adv. Requeridos(s):","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/02\/2016 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias 3\u00aa C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FCAS15003515385","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0484\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2017 P\u00e1gina: 1534\/1536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0484\/2015 Teor do ato: Vistos. Ante a concord\u00e2ncia da requerida Renovias Concession\u00e1ria S.A., defiro o levantamento em favor do autor-exequente do valor incontroverso, ou seja, R$142.514,28 (fls. 694), acrescido de rendimentos. Ap\u00f3s, aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Ante a concord\u00e2ncia da requerida Renovias Concession\u00e1ria S.A., defiro o levantamento em favor do autor-exequente do valor incontroverso, ou seja, R$142.514,28 (fls. 694), acrescido de rendimentos. Ap\u00f3s, aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\n C   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm  11 de novembro  de 2015.  Eu, Sueli  Galhardo  Alborghetti,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o \nestes  autos  conclusos  ao MM.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProcesso  n\u00ba  1262\/07\nVistos.\nAnte  a  concord\u00e2ncia  da  requerida  Renovias  Concession\u00e1ria  S.A.,  defiro  o \nlevantamento  em  favor  do  autor-exequente  do  valor  incontroverso,  ou  seja,  R$142.514,28  (fls.  \n694),  acrescido  de  rendimentos.  \nAp\u00f3s,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS000000145CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 27\/11\/2015 \u00e0s 09:12 . fls. 1"}},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FSJV15000642801","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0434\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1996 P\u00e1gina: 1490\/1491","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0434\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos, onde est\u00e1 designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:30 horas. O autor-exequente requereu o levantamento da quantia incontroversa depositada pela requerida-executada Renovias Concession\u00e1ria S\/A, \u00e0s fls. 694, no valor de R$142.514,28. Sobre tal pedido manifeste-se a requerida Renovias, no prazo de 10 dias. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Trata-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos, onde est\u00e1 designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:30 horas. O autor-exequente requereu o levantamento da quantia incontroversa depositada pela requerida-executada Renovias Concession\u00e1ria S\/A, \u00e0s fls. 694, no valor de R$142.514,28. Sobre tal pedido manifeste-se a requerida Renovias, no prazo de 10 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\n C   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm  13 de outubro  de 2015.  Eu, Sueli  Galhardo  Alborghetti,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  \nautos  conclusos  ao MM.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProcesso  n\u00ba  1262\/07\nVistos.\nTrata-se  de liquida\u00e7\u00e3o  de senten\u00e7a  por artigos,  onde est\u00e1 designada  audi\u00eancia de \ntentativa  de concilia\u00e7\u00e3o  para o dia  03 de fevereiro  de 2016,  \u00e0s 16:30  horas.\nO  autor-exequente  requereu o levantamento  da quantia  incontroversa  depositada \npela  requerida-executada  Renovias Concession\u00e1ria  S\/A, \u00e0s fls.  694,  no valor  de R$142.514,28.\nSobre  tal pedido  manifeste-se  a requerida  Renovias,  no prazo  de 10  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 16  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS00000013LHD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 22\/10\/2015 \u00e0s 16:44 . fls. 1"}},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FSJV15000589416","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1981 P\u00e1gina: 1460\/1462","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2015 Teor do ato: Vistos. Considerando que foram elaborados novos c\u00e1lculos e sobre os mesmos j\u00e1 se manifestaram os requeridos, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:30 horas. Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Considerando que foram elaborados novos c\u00e1lculos e sobre os mesmos j\u00e1 se manifestaram os requeridos, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:30 horas. Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOUTOR OCT\u00c1VIO  DA SILVA  BASTOS,  2150, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da \nBoa  Vista -SP  - CEP  13874-149\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\n                         \n C   O   N   C   L   U   S   \u00c3   O\nEm  16 de setembro  de 2015.  Eu, Sueli  Galhardo  Alborghetti,  Chefe de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  \nautos  conclusos  ao MM.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProcesso  n\u00ba  1262\/07\nVistos.\nConsiderando  que foram  elaborados  novos c\u00e1lculos  e sobre  os mesmos  j\u00e1 se  \nmanifestaram  os requeridos,   designo  audi\u00eancia  de tentativa  de concilia\u00e7\u00e3o  para o dia  03  de  \nfevereiro  de 201 6, \u00e0s  16:30  horas .\n  Registro que,  considerando  que  a  concilia\u00e7\u00e3o  atende  interesse  p\u00fablico  e,  sendo  \ndever  \u00e9tico  do  advogado  estimular  a  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  (artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  II  e  VI  \ndo  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  Ordem  dos  Advogados  do  Brasil),  o  comparecimento  do  \nadvogado  e  das  partes  \u00e9  obrigat\u00f3rio.\n  Int.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 17  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS000000131Q7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 29\/09\/2015 \u00e0s 10:48 . fls. 1"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FBRE15001222330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FMMM15000447064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1953 P\u00e1gina: 1232\/1233","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2015 Teor do ato: Ante a peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculos de fls. 732\/741 apresentados pelo autor, manifestem-se as requeridas no prazo de 10 (dez) dias, conforme j\u00e1 determinado na ata de audi\u00eancia. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante a peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculos de fls. 732\/741 apresentados pelo autor, manifestem-se as requeridas no prazo de 10 (dez) dias, conforme j\u00e1 determinado na ata de audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSJV15000456825","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA Processo F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568 Classe - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito Requerente: Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho, CPF 706.688.766-20 Requerido: Renovias Concession\u00e1ria S A, CNPJ 02.417.464\/0001-23 Data da audi\u00eancia: 29\/07\/2015 \u00e0s 13:30h Aos vinte e nove (29) dias do m\u00eas de julho (07) do ano dois mil e quinze (2015), nesta cidade e Comarca S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Estado de S\u00e3o Paulo, na sala das audi\u00eancias da 3\u00aa Vara, onde presente se encontrava o MM. Juiz de Direito, Dr. MISAEL DOS REIS FAGUNDES, comigo escrevente de seu cargo ao final assinado, a quem o MM. Juiz determinou que abrisse esta audi\u00eancia, compareceram: o requerente, acompanhado de seu Patrono o DR. FABIO LUIS ALMEIDA OLIVEIRA; a requerida RENOVIAS, na pessoa de seu representante legal, sr. Alexandre Bueno da Silva, acompanhado de seu Patrono DR. MAICON M. FLORIANO; o Patrono da requerida ITA\u00da, o DR. ELIAS AUGUSTO CHAVES E SILVA. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, as partes requereram o sobrestamento do feito, pelo prazo de 10 dias, para elabora\u00e7\u00e3o de novos c\u00e1lculos, tendo como base o rendimento do autor em R$2.250,00, o que foi deferido pelo MM. Juiz, certificando-se a Serventia o decurso do prazo. Apresentados os c\u00e1lculos, digam as partes e ap\u00f3s, tornem-me para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu, __________ (Carmen Silvia Coelho Pessanha), Escrevente-Estenotipista, matr\u00edcula n\u00ba 313.990-0, digitei, imprimi e dou f\u00e9. MM.Juiz(a): Requerente(s): Adv. Requerente(s): Requerido(s): Adv. Requeridos(s):","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/07\/2015 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias 3\u00aa C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1892 P\u00e1gina: 1337\/1339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2015 Teor do ato: Proc. 1262\/07 Vistos. Trata-se de liquida\u00e7\u00e3o se senten\u00e7a por artigos. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de julho de 2015, \u00e0s 13:30 horas. Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Despacho    Proc. 1262\/07 Vistos. Trata-se de liquida\u00e7\u00e3o se senten\u00e7a por artigos. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de julho de 2015, \u00e0s 13:30 horas. Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DR. BOA  VISTA,  221, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista -SP  - CEP  13870-\n910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\n                            C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09  de  abril  de  2015.  Eu,  Ricardo  Orrico  Infantini,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  \n817.399-4,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProc.  1262\/07\nVistos.\nTrata-se  de liquida\u00e7\u00e3o  se senten\u00e7a  por artigos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29  de  julho  de  2015,  \u00e0s  \n13:30  horas .\n  Registro que,  considerando  que  a  concilia\u00e7\u00e3o  atende  interesse  p\u00fablico  e,  sendo  \ndever  \u00e9tico  do  advogado  estimular  a  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  (artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  II  e  VI  \ndo  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  Ordem  dos  Advogados  do  Brasil),  o  comparecimento  do  \nadvogado  e  das  partes  \u00e9  obrigat\u00f3rio.\n  Int.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 28  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS00000010N18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 14\/05\/2015 \u00e0s 09:11 . fls. 1"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FSJV15000218471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: FABIO LUIZ DE A. OLIVEIRA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1854 P\u00e1gina: 1262\/1264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2015 Teor do ato: Vistos. Cuida-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos. Fls.660\/669: contesta\u00e7\u00e3o pelo Ita\u00fa Seguros (preliminares: nulidade da intima\u00e7\u00e3o e in\u00e9pcia da inicial) Fls.670\/694: contesta\u00e7\u00e3o pela Renovias. Juntou documentos- fls.677\/694. Sobre as contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelas requeridas, manifeste-se o autor no prazo de 10 dias. Intimem-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Cuida-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos. Fls.660\/669: contesta\u00e7\u00e3o pelo Ita\u00fa Seguros (preliminares: nulidade da intima\u00e7\u00e3o e in\u00e9pcia da inicial) Fls.670\/694: contesta\u00e7\u00e3o pela Renovias. Juntou documentos- fls.677\/694. Sobre as contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelas requeridas, manifeste-se o autor no prazo de 10 dias. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DR. BOA  VISTA,  221, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista -SP  - CEP  13870-\n910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18 de mar\u00e7o  de 2015.  Eu, Lucilene  Venarusso  Gon\u00e7alves,  escrevente t\u00e9cnico \njudici\u00e1rio,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProc.  n\u00ba  1262\/07\nVistos.\nCuida-se  de  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  por  artigos.\nFls.660\/669:  contesta\u00e7\u00e3o  pelo  Ita\u00fa  Seguros  (preliminares:  nulidade  da  intima\u00e7\u00e3o  e  \nin\u00e9pcia  da  inicial)\nFls.670\/694:  contesta\u00e7\u00e3o  pela  Renovias.  Juntou  documentos-  fls.677\/694.\nSobre  as  contesta\u00e7\u00f5es  apresentadas  pelas  requeridas,  manifeste-se  o  autor  no  prazo  \nde  10  dias.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 18  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000000ZWLR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 23\/03\/2015 \u00e0s 16:23 . fls. 1"}},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   BX CLS. 23.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FSJV15000111430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FMMM15000072422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Encerramento de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Termo - Abertura de Volume","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSJV15000051240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1816 P\u00e1gina: 1282\/1285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2015 Teor do ato: Proc. 1262\/07 Vistos. Demonstrada a cis\u00e3o, defiro a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo para ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A. Anote-se com rela\u00e7\u00e3o ao substabelecimento de fls. 634 Fls. 636\/650 - Cite-se para execu\u00e7\u00e3o, devendo o executado Ita\u00fa Seguros defender-se em 15 dias, manifestando-se inclusive sobre a forma de liquida\u00e7\u00e3o e sobre os artigos oferecidos, sob pena de serem reputados verdadeiros os fatos alegados nos artigos. A cita\u00e7\u00e3o realizar-se-\u00e1 na pessoa do Advogado constitu\u00eddo nos autos. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Camila Fraga Manochio (OAB 279509\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FSJV14000873078","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Despacho    Proc. 1262\/07 Vistos. Demonstrada a cis\u00e3o, defiro a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo para ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A. Anote-se com rela\u00e7\u00e3o ao substabelecimento de fls. 634 Fls. 636\/650 - Cite-se para execu\u00e7\u00e3o, devendo o executado Ita\u00fa Seguros defender-se em 15 dias, manifestando-se inclusive sobre a forma de liquida\u00e7\u00e3o e sobre os artigos oferecidos, sob pena de serem reputados verdadeiros os fatos alegados nos artigos. A cita\u00e7\u00e3o realizar-se-\u00e1 na pessoa do Advogado constitu\u00eddo nos autos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DR. BOA  VISTA,  221, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista  - SP  - CEP  13870-\n910\n      \n0007667-41.2007.8.26.0568 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\n                            C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15  de  dezembro  de  2014.  Eu,  Ricardo  Orrico  Infantini,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  \n817.399-4,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProc.  1262\/07\nVistos.\nDemonstrada  a  cis\u00e3o,  defiro  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  para  ITA\u00da  SEGUROS  \nSOLU\u00c7\u00d5ES  CORPORATIVAS  S\/A.  Anote-se  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  substabelecimento  de  fls.  634\nFls.  636\/650  \u2013  Cite-se  para  execu\u00e7\u00e3o,  devendo  o  executado  Ita\u00fa  Seguros  defender-\nse  em  15  dias,  manifestando-se  inclusive  sobre  a  forma  de  liquida\u00e7\u00e3o  e  sobre  os  artigos  oferecidos,  \nsob  pena  de  serem  reputados  verdadeiros  os  fatos  alegados  nos  artigos.\nA  cita\u00e7\u00e3o  realizar-se-\u00e1  na  pessoa  do  Advogado  constitu\u00eddo  nos  autos.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista , 13  de  janeiro  de 2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000000YQ03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 19\/01\/2015 \u00e0s 10:34 . fls. 1"}},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: FABIO LUIZ DE A. OLIVEIRAVencimento: 18\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSJV14000789979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0495\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1773 P\u00e1gina: 1269\/1271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0495\/2014 Teor do ato: Proc. n\u00ba 1262\/07 Ci\u00eancia do retorno dos autos \u00e0 origem. Fls.626: Anote-se. Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o autor requerendo o que de direito no prazo de 15 dias. Decorridos e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias, arquivem-se. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Maur\u00edcio da Costa Fontes (OAB 169242\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Camila Fraga Manochio (OAB 279509\/SP), M\u00e1rcio Dias (OAB 105715\/MG), F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira (OAB 101896\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Despacho    Proc. n\u00ba 1262\/07 Ci\u00eancia do retorno dos autos \u00e0 origem. Fls.626: Anote-se. Cumpra-se o V.Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se o autor requerendo o que de direito no prazo de 15 dias. Decorridos e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 30 dias, arquivem-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\nFORO  DE S\u00c3O  JO\u00c3O  DA BOA  VISTA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DR. BOA  VISTA,  221, S\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista -SP  - CEP  13870-\n910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0007667-41.2007.8.26.0568\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Jos\u00e9 Aparecido  de Carvalho\nRequerido : Renovias Concession\u00e1ria  S A  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Misael   dos   Reis   Fagundes\nProc.  n\u00ba  1262\/07\nCi\u00eancia  do  retorno  dos  autos  \u00e0  origem.\nFls.626:  Anote-se.\nCumpra-se  o  V.Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se  o  autor  requerendo  o  que  de  direito  no  prazo  de  15  dias.\nDecorridos  e  n\u00e3o  havendo  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  30  dias,  arquivem-se.\nInt.\nS\u00e3o  Jo\u00e3o  da  Boa  Vista , 29  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007667-41.2007.8.26.0568 e c\u00f3digo FS0000000XQKM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MISAEL DOS REIS FAGUNDES, liberado nos autos em 05\/11\/2014 \u00e0s 11:09 . fls. 1"}},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FMMM13000381671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao E. TRIB. DE JUST. SE\u00c7\u00c3O DIREITO PRIVADO III - SEJ 2.1.3 - COMP. JUD. IPIRANGA - SALA 46 em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 539 - Raz\u00e3o a requerente em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 538. Assim, nos mesmos efeitos, recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto a fls. 478\/483. Intimem-se as partes adversas para contra-raz\u00f5es no prazo legal. Apresentadas as contra-raz\u00f5es, remetam-se os autos ao E. Tribunal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Raz\u00e3o a requerente em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 538. Assim, nos mesmos efeitos, recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto a fls. 478\/483. Intimem-se as partes adversas para contra-raz\u00f5es no prazo legal. Apresentadas as contra-raz\u00f5es, remetam-se os autos ao E. Tribunal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Raz\u00e3o a requerente em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 538. Assim, nos mesmos efeitos, recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto a fls. 478\/483. Intimem-se as partes adversas para contra-raz\u0f5es no prazo legal. Apresentadas as contra-raz\u0f5es, remetam-se os autos ao E. Tribunal. Int."}},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 13\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Nos efeitos devolutivo e suspensivo, recebo os recursos interpostos \u00e0s fls. 485\/505 e 506\/533. Intimem-se as partes adversas para as contra-raz\u00f5es no prazo legal. Apresentadas as contra-raz\u00f5es ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Nos efeitos devolutivo e suspensivo, recebo os recursos interpostos \u00e0s fls. 485\/505 e 506\/533. Intimem-se as partes adversas para as contra-raz\u00f5es no prazo legal. Apresentadas as contra-raz\u00f5es ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Nos efeitos devolutivo e suspensivo, recebo os recursos interpostos \u00e0s fls. 485\/505 e 506\/533. Intimem-se as partes adversas para as contra-raz\u0f5es no prazo legal. Apresentadas as contra-raz\u0f5es ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. TRIBUNAL DE JUSTI\u0c7a. Int."}},{"data":"16\/03\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2010","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 139\/2010 Livro: 197 Folha(s): de 88 at\u00e9 89 Data Registro: 11\/02\/2010 09:14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Altera\u00e7\u00e3o de Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a   Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 139\/2009 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 11\/02\/2010 no livro n\u00ba 197 \u00e0s Fls. 88\/89: Vistos, etc. Renovias Concession\u00e1ria S.A e a denunciada a lide Unibanco AIG Seguros opuseram embargos de declara\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que a decis\u00e3o de fls. 452\/458 foi omissa e contradit\u00f3ria (fls. 462\/469 e 470\/473). Os embargos foram apresentados no prazo legal. \u00c9 o relato necess\u00e1rio. Decido. O presente recurso visa \u00e0 reforma do julgado, sendo certo que este n\u00e3o \u00e9 o meio processual adequado para tal desiderato. Contudo, registro ser desnecess\u00e1rio desenvolver tese sobre o fen\u00f4meno ?aquaplanagem?, porquanto a per\u00edcia realizada concluiu por sua ocorr\u00eancia. De igual modo, em rela\u00e7\u00e3o aos embargos opostos pela denunciada, observo que o julgado limitou sua responsabilidade aos limites da ap\u00f3lice, sendo inoportuno discutir, neste est\u00e1gio processual, detalhes acerca do contrato de seguro firmado entre as co-r\u00e9s. No entanto, com objetivo de afastar d\u00favidas quando da execu\u00e7\u00e3o do julgado, esclare\u00e7o que o valor do dano moral fixado na senten\u00e7a ser\u00e1 calculado pelo sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente em 06.11.09, data de sua publica\u00e7\u00e3o, devidamente corrigido e acrescido de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, como consignado no dispositivo). No mais, mantenho a senten\u00e7a, pois inexistem as contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es apontadas. P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a, anotando-se. Int. S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, 29 de janeiro de 2010. William Mikalauskas Juiz Substituto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a    Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 139\/2009 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 11\/02\/2010 no livro n\u00ba 197 \u00e0s Fls. 88\/89: Vistos, etc. Renovias Concession\u00e1ria S.A e a denunciada a lide Unibanco AIG Seguros opuseram embargos de declara\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que a decis\u00e3o de fls. 452\/458 foi omissa e contradit\u00f3ria (fls. 462\/469 e 470\/473). Os embargos foram apresentados no prazo legal. \u00c9 o relato necess\u00e1rio. Decido. O presente recurso visa \u00e0 reforma do julgado, sendo certo que este n\u00e3o \u00e9 o meio processual adequado para tal desiderato. Contudo, registro ser desnecess\u00e1rio desenvolver tese sobre o fen\u00f4meno ?aquaplanagem?, porquanto a per\u00edcia realizada concluiu por sua ocorr\u00eancia. De igual modo, em rela\u00e7\u00e3o aos embargos opostos pela denunciada, observo que o julgado limitou sua responsabilidade aos limites da ap\u00f3lice, sendo inoportuno discutir, neste est\u00e1gio processual, detalhes acerca do contrato de seguro firmado entre as co-r\u00e9s. No entanto, com objetivo de afastar d\u00favidas quando da execu\u00e7\u00e3o do julgado, esclare\u00e7o que o valor do dano moral fixado na senten\u00e7a ser\u00e1 calculado pelo sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente em 06.11.09, data de sua publica\u00e7\u00e3o, devidamente corrigido e acrescido de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, como consignado no dispositivo). No mais, mantenho a senten\u00e7a, pois inexistem as contradi\u00e7\u00f5es ou omiss\u00f5es apontadas. P. Retifique-se o registro da senten\u00e7a, anotando-se. Int. S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, 29 de janeiro de 2010. William Mikalauskas Juiz Substituto","anexo":{"label":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a","conteudo":"Vistos, etc. Renovias Concession\u00e1ria S.A e a denunciada a lide Unibanco AIG Seguros opuseram embargos de declara\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, que a decis\u00e3o de fls. 452\/458 foi omissa e contradit\u00f3ria (fls. 462\/469 e 470\/473). Os embargos foram apresentados no prazo legal. \u00c9o relato necess\u00e1rio. Decido. O presente recurso visa \u00e0reforma do julgado, sendo certo que este n\u00e3o \u00e9o meio processual adequado para tal desiderato. Contudo, registro ser desnecess\u00e1rio desenvolver tese sobre o fen\u00f4meno \u093aquaplanagem , porquanto a per\u0edcia realizada concluiu por sua ocorr\u00eancia. De igual modo, em rela\u00e7\u00e3o aos embargos opostos pela denunciada, observo que o julgado limitou sua responsabilidade aos limites da ap\u00f3lice, sendo inoportuno discutir, neste est\u00e1gio processual, detalhes acerca do contrato de seguro firmado entre as co-r\u00e9s. No entanto, com objetivo de afastar d\u00favidas quando da execu\u00e7\u00e3o do julgado, esclare\u00e7o que o valor do dano moral fixado na senten\u0e7aser\u00e1calculado pelo sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente em 06.11.09, data de sua publica\u00e7\u00e3o, devidamente corrigido e acrescido de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u0e7a, como consignado no dispositivo). No mais, mantenho a senten\u0e7a, pois inexistem as contradi\u00e7\u0f5es ou omiss\u0f5es apontadas. P. Retifique-se o registro da senten\u0e7a, anotando-se. Int. S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, 29 de janeiro de 2010. William Mikalauskas Juiz Substituto"}},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para DR. WILLIAM 04.01.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2009","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Senten\u00e7a n\u00ba 1554\/2009 registrada em 11\/11\/2009 no livro n\u00ba 195 \u00e0s Fls. 85\/91: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a requerida a pagar a quantia de R$ 41.102,00 (quarenta e um mil, cento e dois reais), corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da avalia\u00e7\u00e3o do bem, 200 (duzentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos por danos morais, corrigidos monetariamente e acrescido de juros de mora a partir da senten\u00e7a e lucros cessantes devidos relativos ao per\u00edodo de afastamento do trabalho, a ser fixado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Por fim, h\u00e1 sucumb\u00eancia rec\u00edproca, pelo que as partes arcar\u00e3o com os honor\u00e1rios de seus respectivos patronos e com as custas e despesas j\u00e1 desembolsadas, nos termos do artigo 21 caput do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, julgo a denuncia\u00e7\u00e3o PROCEDENTE e o fa\u00e7o para CONDENAR a denunciada a ressarcir a requerida pela totalidade das despesas que tiver com a condena\u00e7\u00e3o supra, respeitado o limite da ap\u00f3lice de seguro firmada entre as partes, sem a incid\u00eancia de honor\u00e1rios de advogado, vez que aceita a denuncia\u00e7\u00e3o. VALOR DAS CUSTAS DE PREPARO : R$2.682,04 + R$20,96 POR VOLUME.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1554\/2009 Livro: 195 Folha(s): de 85 at\u00e9 91 Data Registro: 11\/11\/2009 09:46:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1554\/2009 registrada em 11\/11\/2009 no livro n\u00ba 195 \u00e0s Fls. 85\/91: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar a requerida a pagar a quantia de R$ 41.102,00 (quarenta e um mil, cento e dois reais), corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da avalia\u00e7\u00e3o do bem, 200 (duzentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos por danos morais, corrigidos monetariamente e acrescido de juros de mora a partir da senten\u00e7a e lucros cessantes devidos relativos ao per\u00edodo de afastamento do trabalho, a ser fixado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Por fim, h\u00e1 sucumb\u00eancia rec\u00edproca, pelo que as partes arcar\u00e3o com os honor\u00e1rios de seus respectivos patronos e com as custas e despesas j\u00e1 desembolsadas, nos termos do artigo 21 caput do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, julgo a denuncia\u00e7\u00e3o PROCEDENTE e o fa\u00e7o para CONDENAR a denunciada a ressarcir a requerida pela totalidade das despesas que tiver com a condena\u00e7\u00e3o supra, respeitado o limite da ap\u00f3lice de seguro firmada entre as partes, sem a incid\u00eancia de honor\u00e1rios de advogado, vez que aceita a denuncia\u00e7\u00e3o. VALOR DAS CUSTAS DE PREPARO : R$2.682,04 + R$20,96 POR VOLUME.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Autos n. 1262\/07 Vistos. JOS\u00c9APARECIDO DE CARVALHO ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por perdas e danos em face da empresa RENOVIAS CONCESSION\u00c1RIA S.A sustentando, em resumo, que \u00e9motorista atuante no ramo de transporte de universit\u00e1rios do Munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas para Faculdades situadas no Munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, que, em 27 de abril de 2007, quando trafegava pela Rodovia SP-342, com seu ve\u0edculo Sprinter 310D, placas CQH-1949, ano 1998, em virtude de irregularidade no sistema de escoamento da rede pluvial da rodovia perdeu a dire\u00e7\u00e3o do ve\u0edculo vindo a cair na ribanceira com 11 (onze) passageiros. Requer a condena\u00e7\u00e3o da requerida para pagar a quantia de R$ 112.276,41 (cento e doze mil, duzentos e setenta e seis reais e quarenta centavos) por danos materiais, em 1000 (mil sal\u00e1rios m\u00ednimos) por danos morais e, a t\u00edtulo de danos emergentes, R$ 2.250,00, contabilizados mensalmente, desde o dia 27 de abril de 2007. Juntou documentos \u00e0s fls. 21\/63. Em contesta\u00e7\u00e3o o r\u00e9u pugnou pela denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0seguradora, incid\u00eancia da responsabilidade civil na modalidade subjetiva, inexist\u00eancia de nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o e o dano, inaplicabilidade do CDC, reconhecimento de culpa concorrente, impugnou os valores apresentados a t\u00edtulo de danos materiais, lucros cessantes e danos morais (fls. 101\/132). Juntou documentos \u00e0s fls. 144\/162. R\u00e9plica \u00e0s fls. 162\/174. As testemunhas arroladas pelo requerente foram ouvidas \u00e0s fls. 256, 257, e da requerida \u00e0s fls. 271\/272, 292, 417. A denunciada a lide Unibanco AIG Seguros S.A apresentou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 334\/357. Juntou documentos \u00e0s fls. 359\/381. Memoriais pela requerente \u00e0s fls. 426\/431 e pelas requeridas \u00e0s fls. 432\/440 e 441\/449. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. Considerando a condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u0fablico, a responsabilidade da requerida \u00e9objetiva, consoante estabelece o \u00a76\u00b0do artigo 37 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal: As pessoas jur\u0eddicas de direito p\u0fablico e as de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u0fablicos responder\u00e3o pelos danos que seus agentes, nesta qualidade, causarem a terceiros, assegurado o direito de regresso contra o respons\u00e1vel nos casos de dolo ou culpa. Ademais, prev\u00eao artigo 22 do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor que os \u00f3rg\u00e3os p\u0fablicos, por si ou suas empresas, concession\u00e1rias, permission\u00e1rias ou sob qualquer outra forma de empreendimento, s\u00e3o obrigadas a fornecer servi\u00e7os adequados, eficientes, seguros e, quanto aos essenciais, cont\u00ednuos, consignando seu par\u00e1grafo \u00fanico: nos casos de descumprimento, total ou parcial, das obriga\u00e7\u0f5es referidas neste artigo, ser\u00e3o as pessoas jur\u0eddicas compelidas a cumpri-las e a reparar os danos causados, na forma prevista neste C\u0f3digo. Igualmente, a responsabilidade do fornecedor de servi\u00e7os \u00e9objetiva, respondendo, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados por defeitos relativos \u00e0presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, salvo se provada a culpa exclusiva da v\u00edtima ou de terceiro, o que n\u00e3o ocorre no caso dos autos. Isto porque o laudo realizado pela Pol\u0edcia T\u0e9cnico-Cient\u0edfica concluiu que: Observando-se o local, que aparentava ac\u00famulo de terra \u00famida na guia \u00e0direita na curva em aclive; as marcas de deriva\u00e7\u00e3o e a posi\u00e7\u00e3o de imobiliza\u00e7\u00e3o do ve\u0edculo, somando-se \u00e0informa\u00e7\u00e3o que chovia no hor\u00e1rio do acidente, \u00e9l\u0edcito \u00e0per\u0edcia inferir que o desvio de trajet\u00f3ria assumida pelo ve\u0edculo Sprinter deve estar relacionado ao ac\u00famulo de \u00e1gua sobre a pista formando uma camada que impossibilita a ader\u00eancia dos pneum\u00e1ticos no piso asf\u00e1ltico, com conseq\u0fcente preju\u00edzo da sua dirigibilidade, fen\u00f4meno este conhecido por \u091aquaplanagem (fls. 30). Registre-se que a testemunha arrolada pela requerida Marcelo Besagio disse que era comum a ocorr\u00eancia de acidentes no local em quest\u00e3o, seja qual fosse a situa\u00e7\u00e3o (fls. 292). Ademais, as declara\u00e7\u0f5es prestadas pelos ocupantes do ve\u0edculo acidentado s\u00e3o no sentido de que o mesmo n\u00e3o trafegava em alta velocidade (fls. 177,178 e 180). Sendo pertinente anotar que a v\u00edtima n\u00e3o poderia prever o ac\u00famulo de \u00e1gua na pista em raz\u00e3o de escoamento insuficiente. Assim sendo, n\u00e3o vislumbro a hip\u00f3tese de culpa exclusiva da v\u00edtima ou de terceiros, n\u00e3o sendo demais lembrar que \u00e9da concession\u00e1ria a responsabilidade de manter a estrada em condi\u00e7\u0f5es de permitir a circula\u00e7\u00e3o segura de seus usu\u00e1rios. Sobre o tema, cito o seguinte julgado: RESPONSABILIDADE CIVIL - Acidente de tr\u00e2nsito - A\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria - Servi\u00e7o p\u0fablico - Rodovia administrada por concession\u00e1rio - Evento causado pela presen\u0e7ade animal na pista - Responsabilidade objetiva da concession\u00e1ria de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios - Il\u0edcito que decorre de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e falta de manuten\u00e7\u00e3o da estrada - Aplica\u00e7\u00e3o da Lei 8.078\/90 - Repara\u00e7\u00e3o devida (STJ) - RT 853\/185 Portanto, estabelecida a responsabilidade da r\u00e9, resta apenas fixar o quantum indenizat\u00f3rio. Quanto ao valor dos danos materiais, o conserto do autom\u00f3vel foi or\ue7ado em R$ 112.276,41 (cento e doze mil, duzentos e setenta e seis reais e quarenta e um centavos) - fls. 63. Ocorre que o valor de mercado do carro, em mar\u00e7o de 2008, era de R$ 41.102,00 (quarenta e um mil, cento e dois reais) segundo tabela FIPE (fls. 148). Diante da diverg\u00eancia, os danos materiais devem corresponder a esse \u00faltimo, sob pena de enriquecimento il\u0edcito. Nesse sentido: ACIDENTE DE TR\u00c2NSITO - ADO\u00c7\u00c3O DE OR\u0c7aMENTO MUITO SUPERIOR AO VALOR DO BEM - N\u00c3O RECONHECIMENTO. Tendo havido perda total do ve\u0edculo, ou situa\u00e7\u00e3o equivalente pela dimens\u00e3o dos danos, deve o quantum indenizat\u00f3rio ser fixado com base no seu valor de mercado e n\u00e3o em or\u0e7amentos de conserto do veiculo, porque este crit\u00e9rio s\u00f3deve ser utilizado quando os servi\u00e7os s\u00e3o efetivamente executados. (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0929.726-0\/5, Rel. Des. Venilton Cavalcante Marrera, 27a C\u00e2mara de Dir. Privado, j . 22\/03\/2007). Os lucros cessantes foram comprovados, pois o autom\u00f3vel danificado no acidente era usado para a realiza\u00e7\u00e3o de transportes de universit\u00e1rios entre os Munic\u00edpios de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa vista, sendo que ap\u00f3s a colis\u00e3o o ve\u0edculo n\u00e3o p\uf4deser utilizado. Contudo, o valor dos lucros cessantes ser\u00e1apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u0e7a, pois o autor n\u00e3o comprovou que sua renda bruta era de R$ 2.250,00 (Dois mil e duzentos e cinq\u0fcenta reais) por m\u00eas. No tocante aos danos morais, da an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o, conclui-se que o desgaste experimentado pelo requerente extrapola os dissabores rotineiros, o que enseja a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Isto porque as conseq\u00fc\u00eancias do evento danoso foram graves, j\u00e1que o requerente, al\u00e9m de sofrer interven\u00e7\u00e3o cir\u00fargica no bra\u00e7o esquerdo, ficou privado de seu meio de vida, sendo cedi\u00e7o o transtorno gerado por tal situa\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor a ser fixado, necess\u00e1rio lembrar a dupla finalidade do instituto, a puni\u00e7\u00e3o do ofensor, como forma de coibir a pr\u00e1tica il\u0edcita e a compensa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima pela dor experimentada. Nessa linha, Rui Stoco in Tratado de Responsabilidade Civil. Ed. RT: S\u00e3o Paulo, 2004. p. 1709: Tratando-se de dano moral, nas hip\u00f3teses em que a lei n\u00e3o estabelece os crit\u00e9rios de repara\u00e7\u00e3o, imp\u0f5ese obedi\u00eancia ao que podemos chamar de bin\u00f4mio do equil\u0edbrio, de sorte que a compensa\u00e7\u00e3o pela ofensa irrogada n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento para quem recebe, nem causa de ru\u00edna para quem d\u00e1. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser t\u00e3o apequenada, que n\u00e3o sirva de desest\u00edmulo ao ofensor, ou t\u00e3o insignificante que n\u00e3o compense e satisfa\u0e7ao ofendido, nem o console e contribua para a supera\u00e7\u00e3o do agravo recebido. No caso, configura-se grave a culpa da empresa-r\u00e9, pois, apesar de rotineiros os acidentes no local do sinistro, n\u00e3o tomou provid\u00eancias para modificar este quadro. Tudo considerado, tenho por bem fixar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o em 200 (duzentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 269, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, para condenar a requerida a pagar a quantia de R$ 41.102,00 (quarenta e um mil, cento e dois reais), corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da avalia\u00e7\u00e3o do bem, 200 (duzentos) sal\u00e1rios m\u00ednimos por danos morais, corrigidos monetariamente e acrescido de juros de mora a partir da senten\u0e7ae lucros cessantes devidos relativos ao per\u00edodo de afastamento do trabalho, a ser fixado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u0e7a. Por fim, h\u00e1sucumb\u00eancia rec\u00edproca, pelo que as partes arcar\u00e3o com os honor\u00e1rios de seus respectivos patronos e com as custas e despesas j\u00e1desembolsadas, nos termos do artigo 21 caput do C\u0f3digo de Processo Civil. Outrossim, julgo a denuncia\u00e7\u00e3o PROCEDENTE e o fa\u00e7o para CONDENAR a denunciada a ressarcir a requerida pela totalidade das despesas que tiver com a condena\u00e7\u00e3o supra, respeitado o limite da ap\u00f3lice de seguro firmada entre as partes, sem a incid\u00eancia de honor\u00e1rios de advogado, vez que aceita a denuncia\u00e7\u00e3o. P. R. I. S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, 30 de outubro de 2009. William Mikalauskas Juiz Substituto"}},{"data":"19\/10\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2009","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do ADVOGADO em 24\/08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao ADVOGADO em 20\/08\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2009","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 414 - Mantenho a decis\u00e3o de fls. 389 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Mantenho a decis\u00e3o de fls. 389 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Mantenho a decis\u00e3o de fls. 389 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int."}},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 406 - Processe-se o agravo retido. Intime-se o agravado para reposta no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem-me para decis\u00e3o de sustenta\u00e7\u00e3o ou reforma. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processe-se o agravo retido. Intime-se o agravado para reposta no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem-me para decis\u00e3o de sustenta\u00e7\u00e3o ou reforma. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processe-se o agravo retido. Intime-se o agravado para reposta no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem-me para decis\u00e3o de sustenta\u00e7\u00e3o ou reforma. Int."}},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 389 - Indefiro o pedido da denunciada UNIBANCO AIG SEGUROS S\/A, para nova denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide do Instituto de Resseguros do Brasil ? IRB, uma vez que a denuncia\u00e7\u00e3o da lide deve ser examinada apenas nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia e n\u00e3o de simples regresso. Ademais, tal denuncia\u00e7\u00e3o \u00e9 vedada pelo art. 101, II, do CDC, que assim aduz: ?Art. 101 - Na a\u00e7\u00e3o de responsabilidade civil do fornecedor de produtos e servi\u00e7os, sem preju\u00edzo do disposto nos Cap\u00edtulos I e II deste T\u00edtulo, ser\u00e3o observadas as seguintes normas: I - a a\u00e7\u00e3o pode ser proposta no domic\u00edlio do autor; II - o r\u00e9u que houver contratado seguro de responsabilidade poder\u00e1 chamar ao processo o segurador, vedada a integra\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio pelo Instituto de Resseguros do Brasil. Nesta hip\u00f3tese, a senten\u00e7a que julgar procedente o pedido condenar\u00e1 o r\u00e9u nos termos do artigo 80, do C\u00f3digo de Processo Civil. Se o r\u00e9u houver sido declarado falido, o s\u00edndico ser\u00e1 intimado a informar a exist\u00eancia de seguro de responsabilidade, facultando-se, em caso afirmativo, o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o diretamente contra o segurador, vedada a denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao Instituto de Resseguros do Brasil e dispensado o litiscons\u00f3rcio obrigat\u00f3rio com este?. Veja-se, ainda: ?DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE - Responsabilidade civil - Dano ao pr\u00e9dio vizinho - Instituto de resseguros do Brasil - Inadmissibilidade - Afronta ao princ\u00edpio da economia processual. Deve a denuncia\u00e7\u00e3o da lide ser examinada apenas nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia, e n\u00e3o de simples regresso, prevalecendo, destarte, o princ\u00edpio da economia processual. (2\u00baTACivSP - AI n\u00ba 533.888 - 1\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz Magno Ara\u00fajo - J. 29.6.98). Designo nova audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, para o dia 20 de Agosto p.f., \u00e0s 14:45 horas. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Indefiro o pedido da denunciada UNIBANCO AIG SEGUROS S\/A, para nova denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide do Instituto de Resseguros do Brasil ? IRB, uma vez que a denuncia\u00e7\u00e3o da lide deve ser examinada apenas nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia e n\u00e3o de simples regresso. Ademais, tal denuncia\u00e7\u00e3o \u00e9 vedada pelo art. 101, II, do CDC, que assim aduz: ?Art. 101 - Na a\u00e7\u00e3o de responsabilidade civil do fornecedor de produtos e servi\u00e7os, sem preju\u00edzo do disposto nos Cap\u00edtulos I e II deste T\u00edtulo, ser\u00e3o observadas as seguintes normas: I - a a\u00e7\u00e3o pode ser proposta no domic\u00edlio do autor; II - o r\u00e9u que houver contratado seguro de responsabilidade poder\u00e1 chamar ao processo o segurador, vedada a integra\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio pelo Instituto de Resseguros do Brasil. Nesta hip\u00f3tese, a senten\u00e7a que julgar procedente o pedido condenar\u00e1 o r\u00e9u nos termos do artigo 80, do C\u00f3digo de Processo Civil. Se o r\u00e9u houver sido declarado falido, o s\u00edndico ser\u00e1 intimado a informar a exist\u00eancia de seguro de responsabilidade, facultando-se, em caso afirmativo, o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o diretamente contra o segurador, vedada a denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao Instituto de Resseguros do Brasil e dispensado o litiscons\u00f3rcio obrigat\u00f3rio com este?. Veja-se, ainda: ?DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE - Responsabilidade civil - Dano ao pr\u00e9dio vizinho - Instituto de resseguros do Brasil - Inadmissibilidade - Afronta ao princ\u00edpio da economia processual. Deve a denuncia\u00e7\u00e3o da lide ser examinada apenas nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia, e n\u00e3o de simples regresso, prevalecendo, destarte, o princ\u00edpio da economia processual. (2\u00baTACivSP - AI n\u00ba 533.888 - 1\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz Magno Ara\u00fajo - J. 29.6.98). Designo nova audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, para o dia 20 de Agosto p.f., \u00e0s 14:45 horas. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Indefiro o pedido da denunciada UNIBANCO AIG SEGUROS S\/A, para nova denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide do Instituto de Resseguros do Brasil IRB, uma vez que a denuncia\u00e7\u00e3o da lide deve ser examinada apenas nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia e n\u00e3o de simples regresso. Ademais, tal denuncia\u00e7\u00e3o \u00e9vedada pelo art. 101, II, do CDC, que assim aduz: \u093art. 101 - Na a\u00e7\u00e3o de responsabilidade civil do fornecedor de produtos e servi\u00e7os, sem preju\u00edzo do disposto nos Cap\u00edtulos I e II deste T\u00edtulo, ser\u00e3o observadas as seguintes normas: I - a a\u00e7\u00e3o pode ser proposta no domic\u00edlio do autor; II - o r\u00e9u que houver contratado seguro de responsabilidade poder\u00e1chamar ao processo o segurador, vedada a integra\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio pelo 4f0043004f00300030003000300030000000Instituto de 4f0043004f00300030003000300031000000Resseguros do Brasil. Nesta hip\u00f3tese, a senten\u0e7aque julgar procedente o pedido condenar\u00e1o r\u00e9u nos termos do artigo 80, do C\u0f3digo de Processo Civil. Se o r\u00e9u houver sido declarado falido, o s\u00edndico ser\u00e1intimado a informar a exist\u00eancia de seguro de responsabilidade, facultando-se, em caso afirmativo, o ajuizamento de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o diretamente contra o segurador, vedada a 4f0043004f00300030003000300032000000denuncia\u00e7\u00e3o da 4f0043004f00300030003000300033000000lide ao 4f0043004f00300030003000300034000000Instituto de 4f0043004f00300030003000300035000000Resseguros do Brasil e dispensado o litiscons\u00f3rcio obrigat\u00f3rio com este . Veja-se, ainda: DENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE - Responsabilidade civil - Dano ao pr\u0e9dio vizinho - Instituto de resseguros do Brasil - Inadmissibilidade - Afronta ao princ\u00edpio da economia processual. Deve a denuncia\u00e7\u00e3o da lide ser examinada apenas nos casos de a\u00e7\u00e3o de garantia, e n\u00e3o de simples regresso, prevalecendo, destarte, o princ\u00edpio da economia processual. (2\u00baTACivSP - AI n\u00ba533.888 - 1\u00aaC\u00e2m. - Rel. Juiz Magno Ara\u00fajo - J. 29.6.98). Designo nova audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, para o dia 20 de Agosto p.f., \u00e0s 14:45 horas. Int."}},{"data":"11\/05\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 310 - Dado provimento ao recurso para a inclus\u00e3o do denunciado \u00e0 lide (UNIBANCO AIG SEGUROS S\/A), cancelo a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada para o dia 04 de mar\u00e7o p.f, \u00e0s 16:00 horas e determino a cita\u00e7\u00e3o do denunciado pelo correio, devendo a requerida recolher a taxa necess\u00e1ria para cita\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Dado provimento ao recurso para a inclus\u00e3o do denunciado \u00e0 lide (UNIBANCO AIG SEGUROS S\/A), cancelo a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada para o dia 04 de mar\u00e7o p.f, \u00e0s 16:00 horas e determino a cita\u00e7\u00e3o do denunciado pelo correio, devendo a requerida recolher a taxa necess\u00e1ria para cita\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Dado provimento ao recurso para a inclus\u00e3o do denunciado \u00e0lide (UNIBANCO AIG SEGUROS S\/A), cancelo a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada para o dia 04 de mar\u00e7o p.f, \u00e0s 16:00 horas e determino a cita\u00e7\u00e3o do denunciado pelo correio, devendo a requerida recolher a taxa necess\u00e1ria para cita\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Int."}},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 300 - Renove-se a intima\u00e7\u00e3o da requerida para recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para intima\u00e7\u00e3o das testemunhas para audi\u00eancia j\u00e1 designada, sob pena de preju\u00edzo da prova. Prazo: 03 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Renove-se a intima\u00e7\u00e3o da requerida para recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para intima\u00e7\u00e3o das testemunhas para audi\u00eancia j\u00e1 designada, sob pena de preju\u00edzo da prova. Prazo: 03 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Renove-se a intima\u00e7\u00e3o da requerida para recolhimento das dilig\u00eancias necess\u00e1rias para intima\u00e7\u00e3o das testemunhas para audi\u00eancia j\u00e1designada, sob pena de preju\u00edzo da prova. Prazo: 03 dias. Int."}},{"data":"05\/02\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 296 - Designe audi\u00eancia de Intru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 04 de Mar\u00e7o p.f.\u00e0s 16:00 hs, intimem-se as testemunhas arroladas. Providencie a requerida a dilig\u00eancia necess\u00e1ria para a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Int. 0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Designe audi\u00eancia de Intru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 04 de Mar\u00e7o p.f.\u00e0s 16:00 hs, intimem-se as testemunhas arroladas. Providencie a requerida a dilig\u00eancia necess\u00e1ria para a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Int. 0","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Designe audi\u00eancia de Intru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 04 de Mar\u00e7o p.f.\u00e0s 16:00 hs, intimem-se as testemunhas arroladas. Providencie a requerida a dilig\u00eancia necess\u00e1ria para a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Int. 0"}},{"data":"14\/11\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 259 - Ci\u00eancia as partes da juntada das precat\u00f3rias, aguarde-se o resultado do agravo como determinado \u00e0s fls.235 ap\u00f3s ser\u00e1 designado data para oitiva das testemunhas da comarca. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia as partes da juntada das precat\u00f3rias, aguarde-se o resultado do agravo como determinado \u00e0s fls.235 ap\u00f3s ser\u00e1 designado data para oitiva das testemunhas da comarca. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00eancia as partes da juntada das precat\u00f3rias, aguarde-se o resultado do agravo como determinado \u00e0s fls.235 ap\u00f3s ser\u00e1designado data para oitiva das testemunhas da comarca. Int."}},{"data":"13\/08\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 235 - Anote-se com refer\u00eancia ao agravo de instrumento interposto pela requerida (fls. 222\/232), dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, aguarde-se a decis\u00e3o do mesmo, bem como o retorno das cartas precat\u00f3rias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Anote-se com refer\u00eancia ao agravo de instrumento interposto pela requerida (fls. 222\/232), dando-se ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, aguarde-se a decis\u00e3o do mesmo, bem como o retorno das cartas precat\u00f3rias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Anote-se com refer\u00eancia ao agravo de instrumento interposto pela requerida (fls. 222\/232), dando-se ci\u00eancia \u00e0parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, aguarde-se a decis\u00e3o do mesmo, bem como o retorno das cartas precat\u00f3rias. Int."}},{"data":"21\/07\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2008","descricao":"Incidente Recursal   Incidente Recursal 568.01.2007.007667-3\/000001-000 Instaurado em 16\/07\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 212 - Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 196\/202, por\u00e9m n\u00e3o os ACOLHO, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 184, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 196\/202, por\u00e9m n\u00e3o os ACOLHO, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 184, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 196\/202, por\u00e9m n\u00e3o os ACOLHO, ficando mantida a decis\u00e3o de fls. 184, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Int."}},{"data":"23\/06\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2008","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do < Nome do Setor > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2008","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2008","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do XEROX","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao < Nome do Setor > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 184 - Na contesta\u00e7\u00e3o apresentada, a r\u00e9 requereu a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide de Unibanco AIG Seguros S.A. Indefiro tal pedido, uma vez que ao caso de aplica o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o qual veda a utiliza\u00e7\u00e3o da denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide e do chamamento do processo, por tratar-se de responsabilidade objetiva. Nesse sentido: ?RECURSO ESPECIAL. ACIDENTE EM ESTRADA. ANIMAL NA PISTA. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRECEDENTES. Conforme jurisprud\u00eancia desta Terceira Turma, as concession\u00e1rias de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios, nas suas rela\u00e7\u00f5es com os usu\u00e1rios, est\u00e3o subordinadas \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Portanto, respondem, objetivamente, por qualquer defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, pela manuten\u00e7\u00e3o da rodovia em todos os aspectos, respondendo, inclusive, pelos acidentes provocados pela presen\u00e7a de animais na pista. Recurso especial provido. REsp 647710\/RJ ? Recurso Especial n\u00ba 2004\/0060056-0; Ministro Castro Filho; Data julgamento: 20\/06\/2006 ? STJ. Ali\u00e1s, sendo a requerida fornecedora do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o da rodovia, responde pelo dano causado, podendo regredir, posteriormente, contra terceiro. Designo audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 12 de Junho p.f., \u00e0s 16:00 horas. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - MARCAR AUDIENCIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Na contesta\u00e7\u00e3o apresentada, a r\u00e9 requereu a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide de Unibanco AIG Seguros S.A. Indefiro tal pedido, uma vez que ao caso de aplica o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o qual veda a utiliza\u00e7\u00e3o da denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0 lide e do chamamento do processo, por tratar-se de responsabilidade objetiva. Nesse sentido: ?RECURSO ESPECIAL. ACIDENTE EM ESTRADA. ANIMAL NA PISTA. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u00daBLICO. C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRECEDENTES. Conforme jurisprud\u00eancia desta Terceira Turma, as concession\u00e1rias de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios, nas suas rela\u00e7\u00f5es com os usu\u00e1rios, est\u00e3o subordinadas \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Portanto, respondem, objetivamente, por qualquer defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, pela manuten\u00e7\u00e3o da rodovia em todos os aspectos, respondendo, inclusive, pelos acidentes provocados pela presen\u00e7a de animais na pista. Recurso especial provido. REsp 647710\/RJ ? Recurso Especial n\u00ba 2004\/0060056-0; Ministro Castro Filho; Data julgamento: 20\/06\/2006 ? STJ. Ali\u00e1s, sendo a requerida fornecedora do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o da rodovia, responde pelo dano causado, podendo regredir, posteriormente, contra terceiro. Designo audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 12 de Junho p.f., \u00e0s 16:00 horas. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Na contesta\u00e7\u00e3o apresentada, a r\u00e9requereu a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide de Unibanco AIG Seguros S.A. Indefiro tal pedido, uma vez que ao caso de aplica o C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, o qual veda a utiliza\u00e7\u00e3o da denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide e do chamamento do processo, por tratar-se de responsabilidade objetiva. Nesse sentido: RECURSO ESPECIAL. ACIDENTE EM ESTRADA. ANIMAL NA PISTA. RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA CONCESSION\u00c1RIA DE SERVI\u00c7O P\u0dabLICO. C\u0d3dIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRECEDENTES. Conforme jurisprud\u00eancia desta Terceira Turma, as concession\u00e1rias de servi\u00e7os rodovi\u00e1rios, nas suas rela\u00e7\u0f5es com os usu\u00e1rios, est\u00e3o subordinadas \u00e0legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Portanto, respondem, objetivamente, por qualquer defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, pela manuten\u00e7\u00e3o da rodovia em todos os aspectos, respondendo, inclusive, pelos acidentes provocados pela presen\u0e7ade animais na pista. Recurso especial provido. REsp 647710\/RJ Recurso Especial n\u00ba2004\/0060056-0; Ministro Castro Filho; Data julgamento: 20\/06\/2006 STJ. Ali\u00e1s, sendo a requerida fornecedora do servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o da rodovia, responde pelo dano causado, podendo regredir, posteriormente, contra terceiro. Designo audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento para o dia 12 de Junho p.f., \u00e0s 16:00 horas. Int."}},{"data":"08\/04\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido carga advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   CARGA ADVOGADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2008","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Aguardando Audi\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2008","descricao":"Aguardando Dia de Audiencia   Aguardando Dia de Audiencia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 79 - Considerando a proximidade da audi\u00eancia, n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para o cumprimento da determina\u00e7\u00e3o retro, pelo que torno-a sem efeito, bem assim a audi\u00eancia designada para o dia 06 de dezembro p.f. Para a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o DIA 27 DE MAR\u00c7O DE 2008, \u00c0S 14:45 HORAS, ocasi\u00e3o em que poder\u00e1 ser apresentada a contesta\u00e7\u00e3o. Observe a Serventia o endere\u00e7o constante de fls. 76. Int. S.J.B.Vista, 04.12.2007. MISAEL DOS REIS FAGUNDES Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 78 - Ante o retorno da carta precat\u00f3ria e, tendo a oficiala de justi\u00e7a informado o endere\u00e7o correto para cita\u00e7\u00e3o da requerida, depreque-se novamente a cita\u00e7\u00e3o da mesma, no endere\u00e7o constante de fls. 76. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 72 - Fls. 71 ? Oficie-se ao Ju\u00edzo deprecado informando o endere\u00e7o completo do autor. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Considerando a proximidade da audi\u00eancia, n\u00e3o haver\u00e1 tempo h\u00e1bil para o cumprimento da determina\u00e7\u00e3o retro, pelo que torno-a sem efeito, bem assim a audi\u00eancia designada para o dia 06 de dezembro p.f. Para a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o DIA 27 DE MAR\u00c7O DE 2008, \u00c0S 14:45 HORAS, ocasi\u00e3o em que poder\u00e1 ser apresentada a contesta\u00e7\u00e3o. Observe a Serventia o endere\u00e7o constante de fls. 76. Int. S.J.B.Vista, 04.12.2007. MISAEL DOS REIS FAGUNDES Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Considerando a proximidade da audi\u00eancia, n\u00e3o haver\u00e1tempo h\u0e1bil para o cumprimento da determina\u00e7\u00e3o retro, pelo que torno-a sem efeito, bem assim a audi\u00eancia designada para o dia 06 de dezembro p.f. Para a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o DIA 27 DE MAR\u00c7O DE 2008, \u00c0S 14:45 HORAS, ocasi\u00e3o em que poder\u00e1ser apresentada a contesta\u00e7\u00e3o. Observe a Serventia o endere\u00e7o constante de fls. 76. Int. S.J.B.Vista, 04.12.2007. MISAEL DOS REIS FAGUNDES Juiz de Direito"}},{"data":"29\/11\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2007","descricao":"Retorno do Setor   Recebido da conclusao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Ante o retorno da carta precat\u00f3ria e, tendo a oficiala de justi\u00e7a informado o endere\u00e7o correto para cita\u00e7\u00e3o da requerida, depreque-se novamente a cita\u00e7\u00e3o da mesma, no endere\u00e7o constante de fls. 76. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ante o retorno da carta precat\u00f3ria e, tendo a oficiala de justi\u0e7ainformado o endere\u00e7o correto para cita\u00e7\u00e3o da requerida, depreque-se novamente a cita\u00e7\u00e3o da mesma, no endere\u00e7o constante de fls. 76. Int."}},{"data":"22\/11\/2007","descricao":"Retorno do Setor   Recebido dA CONCLUSAO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 71 ? Oficie-se ao Ju\u00edzo deprecado informando o endere\u00e7o completo do autor. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 71 Oficie-se ao Ju\u00edzo deprecado informando o endere\u00e7o completo do autor. Int."}},{"data":"10\/11\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 70 - Aguarde-se por mais 15 dias o retorno da carta precat\u00f3ria. Decorridos, oficie-se ao Ju\u00edzo Deprecado solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento da mesma. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se por mais 15 dias o retorno da carta precat\u00f3ria. Decorridos, oficie-se ao Ju\u00edzo Deprecado solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento da mesma. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se por mais 15 dias o retorno da carta precat\u00f3ria. Decorridos, oficie-se ao Ju\u00edzo Deprecado solicitando informa\u00e7\u0f5es sobre o cumprimento da mesma. Int."}},{"data":"29\/10\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 64 - Defiro a gratuidade da justi\u00e7a requerida, anotando-se. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de dezembro de 2007, \u00e0s 13:15 horas, ocasi\u00e3o em que poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o. Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, com o prazo de 30 dias para cumprimento. Int. SJBVISTA, 06.08.2007 MISAEL DOS REIS FAGUNDES Juiz de Ddireito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1356741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Defiro a gratuidade da justi\u00e7a requerida, anotando-se. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de dezembro de 2007, \u00e0s 13:15 horas, ocasi\u00e3o em que poder\u00e1 ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o. Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, com o prazo de 30 dias para cumprimento. Int. SJBVISTA, 06.08.2007 MISAEL DOS REIS FAGUNDES Juiz de Ddireito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro a gratuidade da justi\u0e7arequerida, anotando-se. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06 de dezembro de 2007, \u00e0s 13:15 horas, ocasi\u00e3o em que poder\u00e1ser apresentada contesta\u00e7\u00e3o. Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da r\u00e9, com o prazo de 30 dias para cumprimento. Int. SJBVISTA, 06.08.2007 MISAEL DOS REIS FAGUNDES Juiz de Ddireito"}},{"data":"30\/07\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1356741 - Local Origem: 1784-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista) Local Destino: 1788-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista) Data de Envio: 30\/07\/2007 Data de Recebimento: 06\/08\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2014","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"15\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/12\/2007","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"},{"data":"27\/03\/2008","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"},{"data":"12\/06\/2008","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 0"},{"data":"04\/03\/2009","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 0"},{"data":"20\/08\/2009","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 0"},{"data":"29\/07\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"03\/02\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"11\/02\/2009","classe":"Agravo de Instrumento (0013440-96.2009.8.26.0568)"}],"total_andamentos_retornados":333,"total_andamentos":333},{"processo":"Agravo de Instrumento  \u00a0  (0013440-96.2009.8.26.0568)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Agravte","nome":"Renovias Concession\u00e1ria S A"},{"tipo":"Agravdo","nome":"Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Henrique de Paiva Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Salvador Frontini"},{"tipo":"Advogado","nome":"M\u00e1rcio Dias"},{"tipo":"Advogado","nome":"F\u00e1bio Luiz de A. Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"16\/07\/2008","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 16\/07\/2008 com origem no Processo Principal 568.01.2007.007667-1\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"399048772","codPublicacaoOrigem":"717211199","dataDivulgacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1996","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos. Trata-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos, onde est\u00e1 designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:30 horas. O autor-exequente requereu o levantamento da quantia incontroversa depositada pela requerida-executada Renovias Concession\u00e1ria S\/A, \u00e0s fls. 694, no valor de R$142.514,28. Sobre tal pedido manifeste-se a requerida Renovias, no prazo de 10 dias. Int. - ADV: F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0434\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HEITOR SIQUEIRA PINHEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1491","paginaFinal":"1491","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"543772","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9890566","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 26 2015 11:17:46:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389059244","codPublicacaoOrigem":"709023121","dataDivulgacao":"Oct  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1981","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos. Considerando que foram elaborados novos c\u00e1lculos e sobre os mesmos j\u00e1 se manifestaram os requeridos, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:30 horas. Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1461","paginaFinal":"1461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"537160","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9585646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct  4 2015 11:08:33:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599284782","codPublicacaoOrigem":"1052592747","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Apresente a seguradora proposta para concretiza\u00e7\u00e3o do acordo, conforme determinado no termo de audi\u00eancia de fls. 878. Prazo: 05 dias. Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6830\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1565","paginaFinal":"1565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"808547","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18187953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 10:30:32:310PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615229394","codPublicacaoOrigem":"1081700758","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"15","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Sobre a proposta da seguradora constante de fls. 898, manifestem-se as demais partes, no prazo de 10 (dez dias). - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 7122\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2158","paginaFinal":"2158","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830360","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19389290","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 27 2017 12:14:30:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686250692","codPublicacaoOrigem":"1151082717","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Esclare\u00e7a a requerida Renovias Concession\u00e1ria S\/A seu pedido de fls. 939. Prazo: 05 dias.Int. - ADV: M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/ MG), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/ SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2402\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO ORRICO INFANTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1451","paginaFinal":"1451","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"879789","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22929000","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 29 2017 10:57:59:437AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"371133624","codPublicacaoOrigem":"693794231","dataDivulgacao":"Aug 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1953","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Ante a peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculos de fls. 732\/741 apresentados pelo autor, manifestem-se as requeridas no prazo de 10 (dez) dias, conforme j\u00e1 determinado na ata de audi\u00eancia. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0319\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1233","paginaFinal":"1233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"524974","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9025073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Aug 24 2015 11:06:22:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413915361","codPublicacaoOrigem":"737082237","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos. Ante a concord\u00e2ncia da requerida Renovias Concession\u00e1ria S.A., defiro o levantamento em favor do autor-exequente do valor incontroverso, ou seja, R$142.514,28 (fls. 694), acrescido de rendimentos. Ap\u00f3s, aguarde-se a audi\u00eancia designada. Int. - ADV: M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0484\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1535","paginaFinal":"1535","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"569822","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10343185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 11:35:09:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"499954490","codPublicacaoOrigem":"891327793","dataDivulgacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2142","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 787: Defiro o prazo de 15 dias solicitado pelo Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.A.Sem preju\u00edzo, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a realizar-se no dia 28 de setembro de 2016, \u00e0s 16:30 horas.Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre a partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Assim, intimem-se as partes, por meio de seus advogados, para que compare\u00e7am na audi\u00eancia independente de intima\u00e7\u00e3o pessoal.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/ SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 3644\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1429","paginaFinal":"1429","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"696092","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13907095","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 09:50:59:870PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717689688","codPublicacaoOrigem":"1175581967","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Expe\u00e7ase mandado de levantamento em favor do exequente do dep\u00f3sito judicial de fls. 995 no valor de R$ 300.000,00, acrescido de rendimentos, representado pelo Patrono informando no acordo \u00e0 fls. 984, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o desta.Manifestem-se as partes informando se a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita. Prazo: 10 dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como quita\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 extinto independente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/ SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/SP), MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 3402\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO OSMAR MARCELLO JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1588","paginaFinal":"1588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902917","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24384821","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 10:28:26:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751388871","codPublicacaoOrigem":"1197902292","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007 Cuida-se de Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito em Fase de Execu\u00e7\u00e3o movido por Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho contra Renovias Concession\u00e1ria S. A e outro, onde no decorrer da a\u00e7\u00e3o as partes transigiram e o acordo foi homologado \u00e0 fls. 987.Decorrido o prazo para cumprimento do acordo e intimada as partes para manifestar a respeito, nada foi informado presumindo-se, portanto, cumprido o acordo e satisfeita \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o. Assim julgo EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do CPC. Providencie a Serventia o c\u00e1lculo das custas finais.Ap\u00f3s, intime-se o executado ACE SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A (atual denomina\u00e7\u00e3o Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas) para recolher e comprovar nos autos, as custas finais no prazo de 15 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa. Efetuado o pagamento arquivem-se os autos, ou decorrido o prazo sem o devido pagamento expe\u00e7a-se a certid\u00e3o e arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P.R.I. - ADV: MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4380\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1558","paginaFinal":"1558","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:17:01:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692608828","codPublicacaoOrigem":"1155891009","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007fls. 952\/972: Anote-se quanto ao agravo de instrumento interposto pelo exequente contra o despacho de fls. 923\/927.Fls. 948\/950: Concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento n. 2094765-36.2017.8.26.0000 interposto pelo exequente, aguarde-se a decis\u00e3o do mesmo.Fica cancelada a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento designada para o dia 21 de junho p.f., \u00e0s 15:00 horas.Int. - ADV: LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2684\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO ORRICO INFANTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1503","paginaFinal":"1503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884274","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23229625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:30:27:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007|2094765-36.2017.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"738887324","codPublicacaoOrigem":"1189882938","dataDivulgacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2415","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Ci\u00eancia as partes da decis\u00e3o de fls. 1001\/1040 proferida nos autos do agravo de instrumento n. 2094765-36.2017.8.26.0000 (ante a not\u00edcia do acordo e consequente pedido de desist\u00eancia recursal por parte do agravante, deixo de conhecer do recurso).Aguardese manifesta\u00e7\u00e3o das partes, conforme determinado \u00e0 fls. 996.Int. - ADV: M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 4096\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1720","paginaFinal":"1720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"915997","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25564867","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 12:42:32:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007|2094765-36.2017.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"335045655","codPublicacaoOrigem":"662038550","dataDivulgacao":"May 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1892","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Proc. 1262\/07 Vistos. Tratase de liquida\u00e7\u00e3o se senten\u00e7a por artigos. Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de julho de 2015, \u00e0s 13:30 horas. Registro que, considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da Ordem dos Advogados do Brasil), o comparecimento do advogado e das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio. Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/ SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI GALHARDO ALBORGHETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1338","paginaFinal":"1338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"497960","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7253291","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 25 2015 11:13:28:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553702131","codPublicacaoOrigem":"974203531","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007fls. 791\/873: Sobre o pedido de substitui\u00e7\u00e3o do polo passivo manifeste-se o autor. Prazo 10 dias. Aguarde-se a audi\u00eancia designada \u00e0 fls. 788.Int. - ADV: M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 5443\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1285","paginaFinal":"1285","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"746748","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16146894","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:20:03:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705204993","codPublicacaoOrigem":"1165326904","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 978: Oficie-se solicitando a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, independentemente de cumprimento.Aguarde-se a decis\u00e3o do agravo de instrumento, conforme determinado \u00e0 fls. 973.Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/ SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2961\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1598","paginaFinal":"1598","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893925","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23808639","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:54:05:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709852783","codPublicacaoOrigem":"1169344954","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes \u00e0s fls. 983\/986.Oficie-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a informando nos autos de Agravo de Instrumento n\u00ba 2094765-36.2017.8.26.0000 a presente decis\u00e3o. Aguarde-se o cumprimento do mesmo, devendo o fato ser noticiado pelo exequente. Se decorrido o prazo do acordo e nada reclamado no prazo de 30 dias o processo ser\u00e1 extinto independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/ SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 3109\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1646","paginaFinal":"1646","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"897090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24007229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 12:13:52:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007|2094765-36.2017.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"288711159","codPublicacaoOrigem":"620418866","dataDivulgacao":"Jan 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1816","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Proc. 1262\/07 Vistos. Demonstrada a cis\u00e3o, defiro a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo para ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A. Anote-se com rela\u00e7\u00e3o ao substabelecimento de fls. 634 Fls. 636\/650 - Cite-se para execu\u00e7\u00e3o, devendo o executado Ita\u00fa Seguros defender-se em 15 dias, manifestando-se inclusive sobre a forma de liquida\u00e7\u00e3o e sobre os artigos oferecidos, sob pena de serem reputados verdadeiros os fatos alegados nos artigos. A cita\u00e7\u00e3o realizar-se-\u00e1 na pessoa do Advogado constitu\u00eddo nos autos. Int. - ADV: CAMILA FRAGA MANOCHIO (OAB 279509\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1284","paginaFinal":"1284","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"468171","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4560156","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 28 2015 10:22:06:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"311853546","codPublicacaoOrigem":"641317188","dataDivulgacao":"Mar 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1854","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos. Cuida-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos. Fls.660\/669: contesta\u00e7\u00e3o pelo Ita\u00fa Seguros (preliminares: nulidade da intima\u00e7\u00e3o e in\u00e9pcia da inicial) Fls.670\/694: contesta\u00e7\u00e3o pela Renovias. Juntou documentos- fls.677\/694. Sobre as contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelas requeridas, manifeste-se o autor no prazo de 10 dias. Intimem-se. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1263","paginaFinal":"1263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"482714","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5738027","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 25 2015 11:43:51:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581645823","codPublicacaoOrigem":"1013321069","dataDivulgacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2235","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Processo n. 1262\/2007Fls. 883: Apresente a seguradora sua proposta nos autos, no prazo no prazo de 05 dias, sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9.Int. - ADV: F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 6194\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1544","paginaFinal":"1544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"776107","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17231871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 08:58:43:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|1262\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"475713726","codPublicacaoOrigem":"862822553","dataDivulgacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2111","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Proc. 1262\/07Vistos.Sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 778\/779, manifestem-se os requeridos no prazo de 10 dias.Int. - ADV: F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2844\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1506","paginaFinal":"1506","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"672971","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12874672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May  8 2016 12:50:57:220PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636890318","codPublicacaoOrigem":"1104701939","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Considerando o quanto ficou estabelecido na audi\u00eancia de 28.09.2016, e as comunica\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas copiadas as fls. 893\/894, as quais confirmam o conte\u00fado da ata de audi\u00eancia, antes de apreciar o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de penalidade de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 das executadas, bem como o pedido de bloqueio de fls. 902, convoco as partes para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o que designo o dia 15 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15:00 horas. O comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio e pessoal (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC), sob as penas da lei.As partes ser\u00e3o intimadas na pessoa do advogado constitu\u00eddo (art. 334, \u00a7 3\u00ba, do C.P.C.). Anoto que para evitar os dissabores aqui ocorridos, as executadas dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia, atrav\u00e9s de prepostos com poderes e al\u00e7ada para o valor fixado na ata de audi\u00eancia, tudo sob pena de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Int. - ADV: M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0800\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1592","paginaFinal":"1592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845039","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20416413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:33:55:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669340977","codPublicacaoOrigem":"1136391840","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007667-41.2007.8.26.0568","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007667-41.2007.8.26.0568 (568.01.2007.007667) - Procedimento Sum\u00e1rio - Acidente de Tr\u00e2nsito - Jos\u00e9 Aparecido de Carvalho - Renovias Concession\u00e1ria S A - - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Coporativas S\/A - Vistos.Cuida-se de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a por artigos promovida por JOS\u00c9 APARECIDO DE CARVALHO em face da RENOVIAS CONCESSION\u00c1RIA S.A. e ITA\u00da SEGUROS. Narra o liquidante que em decorr\u00eancia do tr\u00e2nsito do Ac\u00f3rd\u00e3o que confirmou a senten\u00e7a primeva, h\u00e1 necessidade de se apurar os rendimentos que o liquidante deixou de auferir ap\u00f3s a ocorr\u00eancia do acidente, da\u00ed porque a necessidade da liquida\u00e7\u00e3o por artigos, para se provar os rendimentos. Esclareceu ainda que o liquidante era condutor autorizado a prestar os servi\u00e7os de transportes de escolares no munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas-MG. Alegou que transportava alunos universit\u00e1rios da cidade de Po\u00e7os de Caldas-MG para S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista-SP, no per\u00edodo noturno, para cujo servi\u00e7o era cobrado na \u00e9poca, a m\u00e9dia mensal, de R$170,00, por aluno, sendo certo que tinha o total de 15 alunos. Al\u00e9m disso, era autorizado a transportar no per\u00edodo matutino e vespertino, no munic\u00edpio de Po\u00e7os de Caldas-MG, 30 alunos, com mensalidade de R$85,00 cada, perfazendo assim um rendimento mensal de R$5.100,00. Com a inicial, apresentou a mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 640\/642 e documentos de fls. 643\/650. A requerida Ita\u00fa Seguros apresentou sua contesta\u00e7\u00e3o de fls. 660\/669 e a Renovias fls. 670\/675, acompanhada dos documentos de fls. 676\/694. Por outro lado, tamb\u00e9m trouxe como subs\u00eddio para a liquida\u00e7\u00e3o do valor, a disposi\u00e7\u00e3o da Lei n. 7.713\/88, que regula o imposto de renda para a esp\u00e9cie presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte, que estabelece a base de c\u00e1lculo do imposto de renda, 40% do rendimento bruto, por entender que os outros 60% correspondem as despesas com a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o (fls. 666). Impugnou, ainda a Casa Banc\u00e1ria os documentos apresentados pelo liquidante pois segundo consta as autoriza\u00e7\u00f5es de transporte estavam vencidas na \u00e9poca dos fatos fls. 667\/668; impugnou a sistem\u00e1tica de juros pois segundo seu entender a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deveria incidir a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. A Renovias igualmente impugnou os valores apresentados a t\u00edtulo de lucros cessantes j\u00e1 que o liquidante n\u00e3o efetuou descontos das despesas e n\u00e3o esclareceu como chegou ao montante de R$5.100,00, salientando a necessidade de per\u00edcia cont\u00e1bil, financeira econ\u00f4mica e fiscal - fls. 673. Efetuou requerimentos para o encaminhamento de of\u00edcios ao INSS e ao Minist\u00e9rio do Trabalho para que estes \u00f3rg\u00e3os informem se o exequente, no per\u00edodo posterior ao acidente, prestou servi\u00e7os a terceiros; quebra do sigilo fiscal para vinda aos autos do Imposto de Renda, a partir de 01 ano antes do acidente at\u00e9 a presente data, al\u00e9m de of\u00edcios ao Banco Central, no mesmo per\u00edodo para an\u00e1lise das contas banc\u00e1rias e cart\u00f5es de cr\u00e9dito fls. 674. R\u00e9plica fls. 698\/713, com pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, inclusive. Designou-se audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o fls. 728\/729; ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de novos c\u00e1lculos pelo liquidante fls. 734\/741, seguiu-se nova tentativa de concilia\u00e7\u00e3o fls. 772\/773 e 878. Em sua manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 746, a Ita\u00fa propugna pela fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o pelos lucros cessantes, tendo como base 01 sal\u00e1rio m\u00ednimo mensal. \u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO. Afasto a alega\u00e7\u00e3o de nulidade da intima\u00e7\u00e3o apresentada pela Ita\u00fa Seguros. Em primeiro lugar, a requerida Ita\u00fa n\u00e3o tem legitimidade para pleitear direito de terceiro, em segundo lugar, a Renovias compareceu nos autos, voluntariamente, dentro do prazo legal e apresentou sua contesta\u00e7\u00e3o fls. 670\/675, sem qualquer questionamento acerca da cita\u00e7\u00e3o, da\u00ed porque nos termos do art. 214, \u00a71\u00ba, aquele comparecimento supre a cita\u00e7\u00e3o, tornando-a eficaz. Nesse sentido: \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Intempestividade. Embargantes que se fizeram representar nos autos principais por advogado. A juntada de procura\u00e7\u00e3o por advogado constitu\u00eddo, nos autos principais de execu\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo extrajudicial, constitui termo \"a quo\" para o prazo de embargos a execu\u00e7\u00e3o, porque o comparecimento espont\u00e2neo do r\u00e9u nos autos supre a cita\u00e7\u00e3o. Interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 214, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Processo extinto. Senten\u00e7a confirmada. Recurso improvido\" (TJSP, Apel. 991090980671).A alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da inicial por aus\u00eancia de qualifica\u00e7\u00e3o das partes, tamb\u00e9m n\u00e3o subsiste na medida em que trata-se de mera irregularidade que n\u00e3o afeta a quest\u00e3o central posta em Ju\u00edzo, que diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes. Nesse diapas\u00e3o, nossos Tribunais de Justi\u00e7a tem decidido:\"PETI\u00c7\u00c3O INICIAL Indeferimento. Causa de pedir. A peti\u00e7\u00e3o inicial permite a perfeita identifica\u00e7\u00e3o do pedido e da causa de pedir, n\u00e3o podendo assim ser considerada inepta, at\u00e9 porque a in\u00e9pcia pressup\u00f5e impossibilidade absoluta de compreens\u00e3o dos objetivos e fundamentos, n\u00e3o bastando defici\u00eancias t\u00e9cnicas. RECURSO PROVIDO\". (TJSP, Ap. 4001766-14.2013.8.26.0568, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico, rel. Des. Jarbas Gomes). Quanto a sistem\u00e1tica utilizada pelo liquidante, a mim me parece mais adequada pois, h\u00e1 necessidade de se evidenciar a extens\u00e3o dos lucros cessantes, j\u00e1 reconhecidos no t\u00edtulo judicial, restando, portanto, identificar o quantum, da\u00ed porque pertinente a a sistem\u00e1tica adotada. No mais, a discuss\u00e3o nesses autos diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes. Como bem observou a Casa Banc\u00e1ria, em sua contesta\u00e7\u00e3o (fls. 664 verso), quando do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o de conhecimento o liquidante informou na inicial que possu\u00eda como renda bruta mensal a quantia de R$2.250,00, j\u00e1 que transportava 15 alunos que pagavam R$150,00, mensais, cada (fls. 14). Quando da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, neste t\u00f3pico, assim pontuou o ju\u00edzo monocr\u00e1tico: \"Os lucros cessantes foram comprovados, pois o autom\u00f3vel danificado no acidente era usado para realiza\u00e7\u00e3o de transportes de universit\u00e1rio entre os munic\u00edpios de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, sendo que ap\u00f3s a colis\u00e3o o ve\u00edculo n\u00e3o pode ser utilizado. Contudo, o valor dos lucros cessantes ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, pois o autor n\u00e3o comprovou que sua renda bruta era de R$2.250,00 (Dois mil, duzentos e cinquenta reais), por m\u00eas\" fls. 456. O v. Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 582\/601, neste tema observou que: \"O autor no tocante aos lucros cessantes, demonstrou que realizava o transporte de alunos, contudo n\u00e3o comprovou a renda auferida mensalmente com a atividade. A senten\u00e7a, desta forma, reconheceu a exist\u00eancia dos lucros cessantes, mas determinou a apura\u00e7\u00e3o dos valores em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Os r\u00e9us apelam, afirmando que os lucros cessantes deveriam ter sido comprovados pelo autor, n\u00e3o podendo haver uma fase de liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a para a determina\u00e7\u00e3o destes valores.No entanto, a senten\u00e7a merece ser mantida, por ser a medida mais justa para solucionar o caso concreto. A exist\u00eancia dos lucros cessantes restou incontroversa nos autos j\u00e1 que todas as partes reconhecem que o autor era motorista profissional e se utiliza da Van para realizar o transporte de universit\u00e1rios. Assim, configurada a necessidade de repara\u00e7\u00e3o pela exist\u00eancia dos lucros cessantes, tornasse necess\u00e1ria a apura\u00e7\u00e3o do quantum devido, o que poder\u00e1 ser realizado em fase de liquida\u00e7\u00e3o (..)\" fls. 595. Disto deflui, que j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais espa\u00e7o para discuss\u00e3o em torno da exist\u00eancia ou n\u00e3o dos lucros cessantes, pois, tal mat\u00e9ria j\u00e1 se encontra definitivamente julgada, restando t\u00e3o somente a avalia\u00e7\u00e3o em torno do montante devido. Tamb\u00e9m restou definido no t\u00edtulo judicial que os lucros cessantes dizem respeito ao transporte de passageiros universit\u00e1rios entre a cidade de Po\u00e7os de Caldas e S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista. Nesta atividade o liquidante informou, desde a inicial, que eram 15 alunos e na \u00e9poca pagavam R$150,00 (fls. 14). Caber\u00e1 ao liquidante o \u00f4nus probat\u00f3rio em torno da extens\u00e3o dos lucros cessantes tendo como limite o transporte de 15 passageiros da cidade de Po\u00e7os de Caldas para S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, da\u00ed porque entendo desnecess\u00e1rio o encaminhamento para of\u00edcios para apresenta\u00e7\u00e3o do seu imposto de renda, j\u00e1 que trata-se de prova a seu cargo, inclusive extratos banc\u00e1rios, movimenta\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o, tudo para a demonstra\u00e7\u00e3o do quantum pleiteado a t\u00edtulo de lucros cessantes. Invi\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil e fiscal, na medida em que o liquidante j\u00e1 esclareceu que \"(..) sempre trabalhou na informalidade, como a maioria dos aut\u00f4nomos brasileiros, \u00e9 dif\u00edcil impor-lhe que tenha outros documentos probat\u00f3rios de sua atividade e rendimentos (..)\" fls. 705. Indefiro o encaminhamento do of\u00edcio reclamado as fls. 669, pois, a quest\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 superada pelo t\u00edtulo judicial, n\u00e3o havendo discuss\u00e3o em torno da realiza\u00e7\u00e3o do transporte. Indefiro o encaminhamento de of\u00edcio ao INSS e ao Minist\u00e9rio do Trabalho pois, a discuss\u00e3o diz respeito a extens\u00e3o dos lucros cessantes decorrentes da interrup\u00e7\u00e3o da atividade de transporte dos 15 alunos universit\u00e1rios desenvolvida pelo autor. Defiro a prova documental e testemunhal reclamada pelas partes. Para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, designo o dia 21 de junho de 2017, \u00e0s 15:00 horas. Prazo comum para arrolar testemunhas: 05 dias \u00fateis contados da publica\u00e7\u00e3o deste, sob pena de preclus\u00e3o. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte, considerando que n\u00e3o h\u00e1 complexidade na mat\u00e9ria especialmente de fato, que justifique a oitiva de n\u00famero maior de testemunhas. Observo que caber\u00e1 aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC). Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas (exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o). Em tal hip\u00f3tese, via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado, a ser cumprido com os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Caso seja arrolada testemunha residente em outra Comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e1 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado). As partes, ao arrolar as testemunhas, qualific\u00e1-las, indicando eventual grau de parentesco com as partes, bem como informar a profiss\u00e3o, sob pena de indeferimento da oitiva.Para complementa\u00e7\u00e3o de outras provas que as partes entenderem necess\u00e1rias, atento ao princ\u00edpio da colabora\u00e7\u00e3o, este Ju\u00edzo apreciar\u00e1 a necessidade destas provas, se reclamadas. Prazo: 05 dias, sob pena de estabiliza\u00e7\u00e3o (art. 357, \u00a7 1\u00ba, do C.P.C.).Em que pese o pedido de condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 das requeridas, diante da justificativa apresentadas pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o do acordo, mesmo em audi\u00eancia, fica afastada. Oportunamente, apreciarei o pedido de bloqueio de valores que no momento se mostra precipitado. Sem preju\u00edzo, considerando a manifesta\u00e7\u00e3o da Casa Banc\u00e1ria de fls. 746, determino que junte aos autos a mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, tendo como base da indeniza\u00e7\u00e3o dos lucros cessantes o sal\u00e1rio m\u00ednimo. Prazo: 20 dias. Int. - ADV: MARCIA REGINA DA SILVA (OAB 378220\/SP), F\u00c1BIO LUIZ DE A. OLIVEIRA (OAB 101896\/MG), M\u00c1RCIO DIAS (OAB 105715\/MG), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LUCIANA TAKITO TORTIMA (OAB 127439\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), MAUR\u00cdCIO DA COSTA FONTES (OAB 169242\/SP), CAROLINA RIBEIRO DA SILVA (OAB 317057\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1839\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MISAEL DOS REIS FAGUNDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIENE RAGGAZZO BOARIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1310","paginaFinal":"1310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22084827","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  2 2017 07:42:45:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007667-41.2007.8.26.0568","numeroAntigo":"568.01.2007.007667","numeroUnificado":"0007667-41.2007.8.26.0568|568.01.2007.007667|991090980671|4001766-14.2013.8.26.0568","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}