{"numero":"0007162-72.2016.8.26.0006","processos":[{"processo":"0007162-72.2016.8.26.0006","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/09\/2016 \u00e0s 13:19 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Jos\u00e9 Carlos de Lucca","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.162,30","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Daniel de Andrade Barbezane"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"12\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR739580591TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Daniel de Andrade Barbezane Dilig\u00eancia : 10\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 2727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Recebo os embargos declarat\u00f3rios porquanto tempestivos.No m\u00e9rito por\u00e9m, rejeito-os.N\u00e3o h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o, posto que \u00e9 corol\u00e1rio l\u00f3gico da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de cobran\u00e7as o seu ressarcimento para restituir o patrim\u00f4nio diminu\u00eddo.Int. SP. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo os embargos declarat\u00f3rios porquanto tempestivos.No m\u00e9rito por\u00e9m, rejeito-os.N\u00e3o h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o, posto que \u00e9 corol\u00e1rio l\u00f3gico da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de cobran\u00e7as o seu ressarcimento para restituir o patrim\u00f4nio diminu\u00eddo.Int. SP.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03634-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12:30  \u00e0s 18:00  horas\nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  s\u00e3o  tempestivos  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1ginas  128\/130.  Nada  \nmais.  SP.  27\/09\/2017.  Eu,  Fernanda,  escrevente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n0007162-72.2016.8.26.0006\nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente:\nDaniel de Andrade  Barbezane\nRequerido Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  setembro  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Dr.  Jos\u00e9  \nCarlos  de  Lucca . Eu,  Fernanda  Paiva  Caputo , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nRecebo  os  embargos  declarat\u00f3rios  porquanto  tempestivos.\nNo  m\u00e9rito  por\u00e9m,  rejeito-os.\nN\u00e3o  h\u00e1  contradi\u00e7\u00e3o,  posto  que  \u00e9  corol\u00e1rio  l\u00f3gico  da  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  de  cobran\u00e7as  o  seu  ressarcimento  para  restituir  o  patrim\u00f4nio  \ndiminu\u00eddo .\nInt. SP.\n            \nJos\u00e9  Carlos  de Lucca\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007162-72.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4B421F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 132"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668536425TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Daniel de Andrade Barbezane Dilig\u00eancia : 08\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70101726-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 09:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o e, assim, EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para declarar a inexigibilidade pelo r\u00e9u frente o autor das transa\u00e7\u00f5es objetos da lide. Condeno o banco ao ressarcimento da quantia de R$ 8.162,30 com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir dos desembolsos mais juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Advirto o r\u00e9u de que o n\u00e3o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o em at\u00e9 quinze dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado implicar\u00e1, automaticamente, a incid\u00eancia da multa prevista no artigo 523, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o do credor pelo prazo de 180 dias. Decorrido o prazo e nada requerido, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo.Sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios por for\u00e7a do disposto no art.55 da Lei 9.099\/95.P.R.I. SP. 31\/08\/17. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o e, assim, EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para declarar a inexigibilidade pelo r\u00e9u frente o autor das transa\u00e7\u00f5es objetos da lide. Condeno o banco ao ressarcimento da quantia de R$ 8.162,30 com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir dos desembolsos mais juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Advirto o r\u00e9u de que o n\u00e3o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o em at\u00e9 quinze dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado implicar\u00e1, automaticamente, a incid\u00eancia da multa prevista no artigo 523, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o do credor pelo prazo de 180 dias. Decorrido o prazo e nada requerido, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo.Sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios por for\u00e7a do disposto no art.55 da Lei 9.099\/95.P.R.I. SP. 31\/08\/17.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03634-010\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n0007162-72.2016.8.26.0006 \nRequerente : Daniel de Andrade  Barbezane\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nJOS\u00c9  CARLOS  DE  LUCCA.  Eu,  __________  (Daniela),  Escrevente,  subscrevi.\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  conforme  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nPasso,  pois,  a  decidir.\nRejeito  a  preliminar  de  per\u00edcia  porquanto  desnecess\u00e1ria  ao  \ndesate  da  lide.\nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente  em  parte.\nAduziu  o  autor  que  perdeu  seu  cart\u00e3o  e  ao  comunicar  o  fato  ao  \nbanco  teve  conhecimento  de  que  foram  feitas  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  que  lhe  trouxeram  \npreju\u00edzos  que  pretende  atribuir  ao  banco  devido  \u00e0  falha  deste  em  permitir  as  transa\u00e7\u00f5es.\nEm  defesa,  o  banco  alega  de  forma  gen\u00e9rica  que  as  compras  \nforam  feitas  com  cart\u00e3o  e  senha  e  que  por  isso  n\u00e3o  houve  falha  por  si  cometida,  bem  como   \nque  a  culpa  pelos  fatos  \u00e9  de  terceiro.\nO  fato  que  remanesce  incontroverso  \u00e9  o  de  que  o  autor  em  \nnenhum  momento  alegou  que  a  estaria  anotada  junto  com  o  cart\u00e3o,  imputando  a  falha  por  \npermitir  as  transa\u00e7\u00f5es  sem  a  senha.  \nConsiderando  que  o  banco  sustenta  sua  defesa  no  uso  de  \ncart\u00e3o  e  senha  pessoal,  competia-lhe  o  \u00f4nus  de  provar  que  as  transa\u00e7\u00f5es  foram  feitas  nesta  \nmodalidade,  mas  assim  n\u00e3o  o  fez,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  admitir  fato  n\u00e3o  provado  \ncomo  verdadeiro.  \nEvidente, pois,  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  por  tais  falhas  \nresponde  o  banco  objetivamente  a  teor  do  quanto  disposto  no  artigo  14  do  CDC,  raz\u00e3o  pela  \nqual  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  compras  objetos  da  lide.\nApenas  n\u00e3o  procede  o  pedido  de  dano  moral,  pois  n\u00e3o  houve  \ndano  com  potencialidade  lesiva  capaz  de  macular  a  honra  e  dignidade  do  autor.  O  que  se  \nverifica  dos  autos  \u00e9  que  houve  apenas  a  cobran\u00e7a  sem  qualquer  outra  atitude  mais  \ncontundente  do  r\u00e9u,  n\u00e3o  tendo  restado  provada  qualquer  inclus\u00e3o  de  dados  nos  cadastros  \ndos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  A  cobran\u00e7a  pura  e  simples,  portanto,  configura  mero  \naborrecimento  n\u00e3o  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007162-72.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4355D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 124\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03634-010\nIsto posto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  a  a\u00e7\u00e3o  e,  \nassim,  EXTINTO  o  feito,  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  para  declarar  a  inexigibilidade  pelo  \nr\u00e9u  frente  o  autor  das  transa\u00e7\u00f5es  objetos  da  lide.  Condeno  o  banco  ao  ressarcimento  da  \nquantia  de  R$  8.162,30  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  dos  desembolsos  mais  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nAdvirto  o  r\u00e9u  de  que  o  n\u00e3o  pagamento  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \nem  at\u00e9  quinze  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  implicar\u00e1,  automaticamente,  a  incid\u00eancia  da  \nmulta  prevista  no  artigo  523,  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  do  credor  \npelo  prazo  de  180  dias.  Decorrido  o  prazo  e  nada  requerido,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso. Sem condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  ou  honor\u00e1rios  por  \nfor\u00e7a  do  disposto  no  art.55  da  Lei  9.099\/95.\nP.R.I.  SP.  31\/08\/17.\n            \nJos\u00e9  Carlos  de Lucca\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007162-72.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4355D02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 125"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70065495-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70064729-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609556914TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Daniel de Andrade Barbezane Dilig\u00eancia : 03\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 21\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 105 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 2623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para 21 de junho de 2017, \u00e0s 15h.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para 21 de junho de 2017, \u00e0s 15h.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0007162-72.2016.8.26.0006  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Daniel de Andrade  Barbezane\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  mar\u00e7o  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Jos\u00e9  \nCarlos  de  Lucca . Eu,  Fernanda  Paiva  Caputo , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  21  de  junho  de  2017,  \u00e0s  15h.\nOcasi\u00e3o  em  que  todas  as  provas  ser\u00e3o  produzidas  e  ouvidas  at\u00e9  3  testemunhas.\nAs  testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  artigo  455,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.  Havendo  necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  ser  observado  \no  disposto  no  artigo  455,  caput  e  \u00a71\u00ba,  do  CPC,  com  a  ressalva  de  que  as  partes  sem  advogado  \nconstitu\u00eddo  dever\u00e3o  comparecer  no  cart\u00f3rio  e  requerer  a  intima\u00e7\u00e3o,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  \nde  5  dias  \u00fateis  em  rela\u00e7\u00e3o  a  audi\u00eancia.\nIntime(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s)  a  apresentar  digitalmente  a  defesa,  bem  como  todo  e  \nqualquer  documento  relacionado  \u00e0s  suas  alega\u00e7\u00f5es  at\u00e9  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\n   Jos\u00e9  Carlos  de Lucca\n   Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0007162-72.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 3922220. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 46"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    FRUTIFERA - COBRAN\u00c7A - SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70015856-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538572783TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Daniel de Andrade Barbezane Dilig\u00eancia : 08\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538572770TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 07\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    CERTID\u00c3O DE REMESSA DE AUTOS AO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que conforme determina\u00e7\u00e3o verbal do MM. Juiz, remeto o presente processo ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o deste Foro para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 17 de outubro de 2016. Eu, ___, Aparecida Andresa Silva Pesaroglo, Escrevente-Chefe.","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    EM CUMPRIMENTO AO DESPACHO RETRO FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA 04 PARA O DIA 21 DE FEVEREIRO DE 2017, \u00c0S 14:20 HORAS. ATEN\u00c7\u00c3O: Registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (art. 2\u00ba, \u00a7 \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da OAB) o comparecimento do advogado e das partes, \u00e9 obrigat\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/02\/2017 Hora 14:20 Local: Coordenadoria da Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641936260","codPublicacaoOrigem":"1110404849","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007162-72.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007162-72.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para 21 de junho de 2017, \u00e0s 15h.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0042\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2624","paginaFinal":"2624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848738","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20669011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 11:11:11:153PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560658077","codPublicacaoOrigem":"984003630","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0007162-72.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0007162-72.2016.8.26.0006 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Daniel de Andrade Barbezane REQDA : Ita\u00fa Unibanco S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A EM 21\/09\/2016","paginaInicial":"2681","paginaFinal":"2681","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"751968","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16371146","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:24:25:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748103024","codPublicacaoOrigem":"1195766286","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007162-72.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007162-72.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o e, assim, EXTINTO o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, para declarar a inexigibilidade pelo r\u00e9u frente o autor das transa\u00e7\u00f5es objetos da lide. Condeno o banco ao ressarcimento da quantia de R$ 8.162,30 com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir dos desembolsos mais juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Advirto o r\u00e9u de que o n\u00e3o pagamento do valor da condena\u00e7\u00e3o em at\u00e9 quinze dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado implicar\u00e1, automaticamente, a incid\u00eancia da multa prevista no artigo 523, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o do credor pelo prazo de 180 dias. Decorrido o prazo e nada requerido, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo.Sem condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios por for\u00e7a do disposto no art.55 da Lei 9.099\/95.P.R.I. SP. 31\/08\/17. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0209\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2925","paginaFinal":"2925","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771765390","codPublicacaoOrigem":"1210720441","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0007162-72.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0007162-72.2016.8.26.0006 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Recebo os embargos declarat\u00f3rios porquanto tempestivos.No m\u00e9rito por\u00e9m, rejeito-os.N\u00e3o h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o, posto que \u00e9 corol\u00e1rio l\u00f3gico da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de cobran\u00e7as o seu ressarcimento para restituir o patrim\u00f4nio diminu\u00eddo.Int. SP. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2729","paginaFinal":"2729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934724","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26966213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 08:10:43:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0007162-72.2016.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}