{"numero":"0007208-84.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"0007208-84.2017.8.26.0278","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/06\/2017 \u00e0s 17:07 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 999,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Henrique Pereira do Amor Divino"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Motorola Industrial Ltda"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    julgo extinto este processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se, anote-se e comunique-se. Oportunamente, arquivem-se os autos. Findo o prazo acordado os autos ser\u00e3o arquivados em cinco dias e incinerados todos os documentos imediatamente ante a expressa concord\u00e2ncia das partes nesta ocasi\u00e3o. NADA MAIS. E para constar, lavrei o presente termo que lido e achado conforme, vai devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70052336-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 11:30 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":6,"total_andamentos":6}],"publicacoes":[]}