{"numero":"0007108-97.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"0007108-97.2017.8.26.0224","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/03\/2017 \u00e0s 14:31 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ivan Nagamori de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.630,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"WALDEMIR CARLOS DE FRAN\u00c7A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Janaina Ferreira"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    \"Vistos. HOMOLOGO o presente acordo a que chegaram as partes, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do inciso III, al\u00ednea \"b\", do art. 487, do novo CPC. Deixo de condenar ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios, por n\u00e3o ser caso de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, nos termos do artigo 55 da Lei 9099\/95. Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao integral cumprimento do acordo, ou eventual provoca\u00e7\u00e3o pela parte credora por trinta dias, contados do vencimento do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sendo iniciada a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 presumida a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. Ap\u00f3s o decurso do prazo supracitado e nada sendo requerido, promova-se o arquivamento dos autos, mediante as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de estilo\"","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 16:00 Local: 201 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2017\/024684-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2017\/020280-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 09\/03\/2017 Local: Foro de Guarulhos \/ Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 Hora 10:00 Local: 1A Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}