{"numero":"0008352-69.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0008352-69.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/04\/2017 \u00e0s 16:34 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Neyde Renno Monteiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2368\/2384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2017 Teor do ato: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 72\/73) opostos contra senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia dos pedidos (v. senten\u00e7a a fls. 70\/71). Recebo-os, porquanto opostos no prazo de cinco dias previstos em lei (art. 49 da Lei 9.099\/95).Ao contr\u00e1rio do alegado, da referida decis\u00e3o n\u00e3o consta v\u00edcio formal algum: contradi\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca de fundamentos ou de afirma\u00e7\u00f5es, omiss\u00e3o de quest\u00e3o cuja aprecia\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 obrigat\u00f3ria, d\u00favida ou obscuridade objetivas que pudessem comprometer a compreens\u00e3o ou o resultado final da decis\u00e3o (art. 48 da Lei 9.099\/95). Como se sabe, o rito simplificado do Juizado Especial autoriza que o juiz, ao proferir senten\u00e7a, mencione \"os elementos de convic\u00e7\u00e3o, com breve resumo dos fatos relevantes ocorridos\" (art. 38 da Lei 9.099\/95). De fato, o juiz n\u00e3o precisa responder a todos os argumentos e alega\u00e7\u00f5es apresentadas quando j\u00e1 tem motivos suficientes para fundamentar a decis\u00e3o pois \"a omiss\u00e3o a que se refere a lei \u00e9 relativa a conclus\u00e3o de lide e n\u00e3o aos argumentos das partes; logo, deve recair sobre a conclus\u00e3o da demanda e n\u00e3o sobre suas raz\u00f5es\" (RJTESP 104\/340).Observe-se que constou de forma expressa que, a partir da an\u00e1lise das circunst\u00e2ncias f\u00e1tico-jur\u00eddicas, ao refor\u00e7o dos elementos de prova produzidos, as partes n\u00e3o estabeleceram qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica - raz\u00e3o pela qual o dispositivo da senten\u00e7a expressou comando com conte\u00fado declarat\u00f3rio. No entanto, por n\u00e3o ter sido poss\u00edvel definir-se a responsabilidade pela cobran\u00e7a em desfavor da autora, a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi acolhida. Diante do exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a tal qual proferida (fls. 70\/71). Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 72\/73) opostos contra senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia dos pedidos (v. senten\u00e7a a fls. 70\/71). Recebo-os, porquanto opostos no prazo de cinco dias previstos em lei (art. 49 da Lei 9.099\/95).Ao contr\u00e1rio do alegado, da referida decis\u00e3o n\u00e3o consta v\u00edcio formal algum: contradi\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca de fundamentos ou de afirma\u00e7\u00f5es, omiss\u00e3o de quest\u00e3o cuja aprecia\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 obrigat\u00f3ria, d\u00favida ou obscuridade objetivas que pudessem comprometer a compreens\u00e3o ou o resultado final da decis\u00e3o (art. 48 da Lei 9.099\/95). Como se sabe, o rito simplificado do Juizado Especial autoriza que o juiz, ao proferir senten\u00e7a, mencione \"os elementos de convic\u00e7\u00e3o, com breve resumo dos fatos relevantes ocorridos\" (art. 38 da Lei 9.099\/95). De fato, o juiz n\u00e3o precisa responder a todos os argumentos e alega\u00e7\u00f5es apresentadas quando j\u00e1 tem motivos suficientes para fundamentar a decis\u00e3o pois \"a omiss\u00e3o a que se refere a lei \u00e9 relativa a conclus\u00e3o de lide e n\u00e3o aos argumentos das partes; logo, deve recair sobre a conclus\u00e3o da demanda e n\u00e3o sobre suas raz\u00f5es\" (RJTESP 104\/340).Observe-se que constou de forma expressa que, a partir da an\u00e1lise das circunst\u00e2ncias f\u00e1tico-jur\u00eddicas, ao refor\u00e7o dos elementos de prova produzidos, as partes n\u00e3o estabeleceram qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica - raz\u00e3o pela qual o dispositivo da senten\u00e7a expressou comando com conte\u00fado declarat\u00f3rio. No entanto, por n\u00e3o ter sido poss\u00edvel definir-se a responsabilidade pela cobran\u00e7a em desfavor da autora, a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi acolhida. Diante do exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a tal qual proferida (fls. 70\/71). Intimem-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salmao,  678, sala 14, Jd. Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)3878-7124,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nSJCAMPOS2JEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0008352-69.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Neyde Renno  Monteiro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nTrata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  (fls.  72\/73)  opostos  contra  senten\u00e7a  de  \nparcial proced\u00eancia  dos  pedidos  (v.  senten\u00e7a  a  fls.  70\/71).  Recebo-os\n,  porquanto  opostos  no  prazo  \nde cinco  dias  previstos  em  lei  (art.  49  da  Lei  9.099\/95).\nAo contr\u00e1rio  do  alegado,  da  referida  decis\u00e3o  n\u00e3o  consta  v\u00edcio  formal  algum:  \ncontradi\u00e7\u00e3o  intr\u00ednseca  de  fundamentos  ou  de  afirma\u00e7\u00f5es,  omiss\u00e3o  de  quest\u00e3o  cuja  aprecia\u00e7\u00e3o  \njudicial  \u00e9  obrigat\u00f3ria,  d\u00favida  ou  obscuridade  objetivas  que  pudessem  comprometer  a  compreens\u00e3o  \nou  o  resultado  final  da  decis\u00e3o  (art.  48  da  Lei  9.099\/95).  Como  se  sabe,  o  rito  simplificado  do  \nJuizado  Especial  autoriza  que  o  juiz,  ao  proferir  senten\u00e7a,  mencione  \u201cos  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o,  \ncom  breve  resumo  dos  fatos  relevantes  ocorridos\u201d  (art.  38  da  Lei  9.099\/95).  De  fato,  o  juiz  n\u00e3o  \nprecisa  responder  a  todos  os  argumentos  e  alega\u00e7\u00f5es  apresentadas  quando  j\u00e1  tem  motivos  \nsuficientes  para  fundamentar  a  decis\u00e3o  pois  \u201ca  omiss\u00e3o  a  que  se  refere  a  lei  \u00e9  relativa  a  conclus\u00e3o  \nde  lide  e  n\u00e3o  aos  argumentos  das  partes;  logo,  deve  recair  sobre  a  conclus\u00e3o  da  demanda  e  n\u00e3o  \nsobre  suas  raz\u00f5es\u201d  (RJTESP  104\/340).\nObserve-se  que  constou  de  forma  expressa  que,  a  partir  da  an\u00e1lise  das  \ncircunst\u00e2ncias  f\u00e1tico-jur\u00eddicas,  ao  refor\u00e7o  dos  elementos  de  prova  produzidos,  as  partes  n\u00e3o  \nestabeleceram  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  -  raz\u00e3o  pela  qual  o  dispositivo  da  senten\u00e7a  expressou  \ncomando  com  conte\u00fado  declarat\u00f3rio .  No  entanto,  por  n\u00e3o  ter  sido  poss\u00edvel  definir-se  a \nresponsabilidade  pela  cobran\u00e7a  em  desfavor  da  autora,  a  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  acolhida.  \nDiante  do  exposto,  rejeito\n os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  mantida  a  senten\u00e7a  tal  qual  \nproferida  (fls.  70\/71).  Intimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 26  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008352-69.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2FE1063. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 12:33 . fls. 74\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salmao,  678, sala 14, Jd. Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)3878-7124,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nSJCAMPOS2JEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008352-69.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2FE1063. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 12:33 . fls. 75"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70227939-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Aos 05 de setembro de 2017, \u00e0s 16:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas as partes, foi constatada a presen\u00e7a de todos. Aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, precedida de sess\u00e3o informal de concilia\u00e7\u00e3o, foi infrut\u00edfera a autocomposi\u00e7\u00e3o. Ouvidas informalmente as partes, foi produzida a prova oral. 1a testemunha arrolada pela autora, Regiane Monteiro de Oliveira (CPF 260.386.778-44): \"\u00c9 filha da autora\" (testemunha impedida, por rela\u00e7\u00e3o de descend\u00eancia - art. 447, \u00a7 2\u00ba, inc. 'a', do CPC\/2015; testemunha dispensada, sem oitiva). 2a testemunha arrolada pela autora, Maria das Gra\u00e7as Silva (CPF 055.264.318-19): \"\u00c9 cliente da autora. Quando em tratamento no consult\u00f3rio da autora, presenciou insistentes liga\u00e7\u00f5es por telefone. Foram duas em menos de meia hora. Segundo a autora, 'eles' estavam cobrando algo dela. Instada a esclarecer a quem se refere quando afirmou 'eles', a depoente disse que n\u00e3o sabe exatamente quem s\u00e3o. Mas a autora comentou que se trata de uma d\u00edvida do ex-marido dela, j\u00e1 falecido e que estava endividado\". Sem outras provas a produzir em audi\u00eancia, o MM juiz declarou encerrada a instru\u00e7\u00e3o e proferiu a seguinte SENTEN\u00c7A: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Fundamento e decido. O exame do m\u00e9rito revela que a autora (fls. 3\/4), na condi\u00e7\u00e3o de consumidor por equipara\u00e7\u00e3o (arts. 17 e 29 do CDC), \u00e9 ex-esposa de pessoa j\u00e1 falecida com quem o banco-r\u00e9u (fls. 48\/49 e 67\/68) mantinha contrato de m\u00fatuo (v. instrumento de contrato a fls. 33\/34 e 51\/52). As institui\u00e7\u00f5es financeiras resistiram bastante, foram at\u00e9 o Supremo Tribunal Federal (ADI 2.591). E ficou decidido o que j\u00e1 estava previsto expressamente na lei (art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do CDC): o regime jur\u00eddico aplicado a tais contratos \u00e9 mesmo o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (v. tb. STJ 283 e 297), complementado pela legisla\u00e7\u00e3o civil e pelas normas editadas pelo Bacen (art. 7\u00ba, caput, do CDC: 'di\u00e1logo das fontes'). Sob tal contexto, incidem as regras e os crit\u00e9rios previstos neste Diploma Legal, mormente no que tange ao sistema protetivo do consumidor (mormente os arts. 6\u00b0 e 51). Pois bem. No caso presente, assiste parcial raz\u00e3o a ambas as partes: de um lado, h\u00e1 que se reconhecer que, de fato, n\u00e3o h\u00e1, com base nos elementos de prova apresentados, nenhuma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre a autora e o banco-r\u00e9u; de outro, no entanto, os elementos de convic\u00e7\u00e3o s\u00e3o mesmo insuficientes \u00e0 necess\u00e1ria demonstra\u00e7\u00e3o de que tenha sido mesmo o banco-r\u00e9u, ou terceiro a sua ordem, que est\u00e1 realizando as insistentes e ilegais liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas para a autora - que, com raz\u00e3o, reclama de tais transtornos. \u00c9 bem verdade que uma das clientes da autora, que \u00e9 esteticista, presenciou liga\u00e7\u00f5es sucessivas que aparentavam ser de cobran\u00e7a; todavia, mesmo instada a faz\u00ea-lo, n\u00e3o soube esclarecer ao ju\u00edzo quem as estava realizando (v. termo supra); por outro lado, as mensagens registradas no site do 'Reclame Aqui' tamb\u00e9m n\u00e3o constituem prova id\u00f4nea que pudesse associar as liga\u00e7\u00f5es a atos sob a responsabilidade do banco-r\u00e9u (v. fl. 14). Cumpre observar que o banco-r\u00e9u, em concisa mas objetiva contesta\u00e7\u00e3o (v. fls. 30\/32 e 36\/37), nega que tenha feito, por si ou por outrem, referidas liga\u00e7\u00f5es - mesmo porque, em seus cadastros (fls. 35 e 50), disp\u00f5e-se de n\u00famero de terminal telef\u00f4nico (12 3912 4897) diverso do que informou a autora (12 3941 1918). Seja como for, se o ato il\u00edcito n\u00e3o foi devidamente demonstrado, \u00e9 certo que o pr\u00f3prio banco-r\u00e9u admitiu implicitamente que a autora nada lhe deve - o que autoriza a proced\u00eancia da pretens\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre a autora e o banco-r\u00e9u (e que servir\u00e1, quer-se crer, para ao menos oferecer \u00e0 autora um argumento perante os poss\u00edveis cobradores; ou at\u00e9 mesmo respald\u00e1-la, em oportuno processo futuro, a definir algum ato il\u00edcito imput\u00e1vel ao banco-r\u00e9u - a quem, portanto, caber\u00e1, se o caso, adotar medidas de inibi\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a a fim de evitar responsabilidade por potencial dano moral). A pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria, por\u00e9m, est\u00e1 mesmo comprometida. Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos formulados e, por conseguinte, declaro a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre a autora e o banco-r\u00e9u. Nesse grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por obrigat\u00f3rio interm\u00e9dio de advogado, no prazo de dez dias contado da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1, em guia pr\u00f3pria, comprovar o recolhimento das custas de preparo (1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou do valor da condena\u00e7\u00e3o; com m\u00ednimo legal corresponde a 10 Ufesps), sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - observando-se, no mais, o disposto na Lei Estadual 11.608\/03 e no Provimento 2.203\/2014 (v. tb. arts. 698 e 1.096 das NSCGJ). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Dispensado o registro eletr\u00f4nico (cf. Provimento CG 27\/2016)\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70222945-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0008352-69.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Neyde Renno Monteiro, CPF 199.187.848-65Requerido:Ita\u00fa Unibanco S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:21\/06\/2017 \u00e0s 14:30hAos 21\/06\/2017 \u00e0s 14:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Naul Marques Junior - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da autora Sra. NEYDE RENNO MONTEIRO, RG n\u00ba 13926407 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 199.187.848-65, bem como da r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado neste ato representada por sua preposta Sra. SARA RANGEL, RG n\u00ba 43.715.315-0 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 292.877.548-02. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. Foram devolvidos a autora, nesta oportunidade, todos os documentos e peti\u00e7\u00e3o inicial j\u00e1 digitalizados nos autos. PRESENTES AS PARTES, N\u00e3o houve concilia\u00e7\u00e3o. Em seguida, foi designada AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para o dia 05\/09\/2017, \u00e0s 16:30 horas. LOCAL: Av. Salm\u00e3o n\u00ba 678 Jd. Aquarius, nesta cidade. As partes sa\u00edram cientes da obrigatoriedade de comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, bem como da possibilidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas at\u00e9 a respectiva data, inclusive da faculdade de serem levadas at\u00e9 03 (tr\u00eas) testemunhas. O of\u00edcio judicial dever\u00e1 expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, se o caso. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70144451-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/06\/2017 11:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70143187-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643542115JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674716265","codPublicacaoOrigem":"1140861464","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008352-69.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0008352-69.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Neyde Renno Monteiro REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 03\/04\/2017","paginaInicial":"1829","paginaFinal":"1829","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871010","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22328091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:29:55:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008352-69.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008352-69.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772526519","codPublicacaoOrigem":"1211280046","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008352-69.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0008352-69.2017.8.26.0577 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fls. 72\/73) opostos contra senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia dos pedidos (v. senten\u00e7a a fls. 70\/71). Recebo-os, porquanto opostos no prazo de cinco dias previstos em lei (art. 49 da Lei 9.099\/95).Ao contr\u00e1rio do alegado, da referida decis\u00e3o n\u00e3o consta v\u00edcio formal algum: contradi\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca de fundamentos ou de afirma\u00e7\u00f5es, omiss\u00e3o de quest\u00e3o cuja aprecia\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 obrigat\u00f3ria, d\u00favida ou obscuridade objetivas que pudessem comprometer a compreens\u00e3o ou o resultado final da decis\u00e3o (art. 48 da Lei 9.099\/95). Como se sabe, o rito simplificado do Juizado Especial autoriza que o juiz, ao proferir senten\u00e7a, mencione \"os elementos de convic\u00e7\u00e3o, com breve resumo dos fatos relevantes ocorridos\" (art. 38 da Lei 9.099\/95). De fato, o juiz n\u00e3o precisa responder a todos os argumentos e alega\u00e7\u00f5es apresentadas quando j\u00e1 tem motivos suficientes para fundamentar a decis\u00e3o pois \"a omiss\u00e3o a que se refere a lei \u00e9 relativa a conclus\u00e3o de lide e n\u00e3o aos argumentos das partes; logo, deve recair sobre a conclus\u00e3o da demanda e n\u00e3o sobre suas raz\u00f5es\" (RJTESP 104\/340).ObservePublica\u00e7\u00e3o Oficial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Lei Federal n\u00ba 11.419\/06, art. 4\u00ba se que constou de forma expressa que, a partir da an\u00e1lise das circunst\u00e2ncias f\u00e1tico-jur\u00eddicas, ao refor\u00e7o dos elementos de prova produzidos, as partes n\u00e3o estabeleceram qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica - raz\u00e3o pela qual o dispositivo da senten\u00e7a expressou comando com conte\u00fado declarat\u00f3rio. No entanto, por n\u00e3o ter sido poss\u00edvel definir-se a responsabilidade pela cobran\u00e7a em desfavor da autora, a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi acolhida. Diante do exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o, mantida a senten\u00e7a tal qual proferida (fls. 70\/71). Intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA GUINA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2369","paginaFinal":"2369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27007319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 11:33:20:563AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008352-69.2017.8.26.0577","numeroAntigo":"104\/340","numeroUnificado":"0008352-69.2017.8.26.0577|104\/340","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}