{"numero":"0008090-32.2015.8.26.0176","processos":[{"processo":"0008090-32.2015.8.26.0176","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/08\/2015 \u00e0s 17:12 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Embu das Artes","juiz":"Gustavo Sauaia Romero Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alexandre Magalh\u00e3es Coelho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Hugo Yoshio Nakahama"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do Artigo 22 da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes em audi\u00eancia e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, al\u00ednea b, do CPC, ressalvada eventual execu\u00e7\u00e3o. Declaro Transitada esta em Julgado nesta data, em vista do disposto no artigo 41 da Lei 9099\/95. Decorridos 30 dias da data para cumprimento da aven\u00e7a e nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es no sistema, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - SP  - \nCEP  06803-270  \n      \n0008090-32.2015.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0008090-32.2015.8.26.0176\nClasse  - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  \nde  Tr\u00e2nsito\nRequerente :Alexandre  Magalh\u00e3es  Coelho\nRequerido :Hugo Yoshio  Nakahama\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sauaia   Romero   Fernandes\nVISTOS.  \nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para   que   tenha   efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  \nexecutivo  (par\u00e1grafo  \u00fanico  do  Artigo  22  da  Lei  9.099\/95)  o  acordo  a  que  \nchegaram  as  partes  em  audi\u00eancia  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  al\u00ednea  b,  \ndo  CPC,  ressalvada  eventual  execu\u00e7\u00e3o.  Declaro  Transitada  esta  em  Julgado  \nnesta  data,  em  vista  do  disposto  no  artigo  41  da  Lei  9099\/95.  \nDecorridos  30  dias  da  data  para  cumprimento  da  aven\u00e7a  e  nada  \nsendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  no  sistema,  \nobservadas  as  formalidades  legais.  \nPRIC\nEmbu  das Artes , 01  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008090-32.2015.8.26.0176 e c\u00f3digo 20E733E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 40"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620859673TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ALEXANDRE MAGALH\u00c3ES COELHO Dilig\u00eancia : 03\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620859687TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Hugo Yoshio Nakahama Dilig\u00eancia : 02\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 10 horas e 30 minutos;","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao despacho retro, procedo a juntada de pesquisas realizadas via sistemas Renajud e Infojud. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUSENCIA DO R\u00c9U PRAZO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 176.2016\/010632-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 02\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR473548108TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Hugo Yoshio Nakahama","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para 30\/08\/2016 \u00e0s 11:00h","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR473548099TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ALEXANDRE MAGALH\u00c3ES COELHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2016 Hora 11:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Despacho    Providencie-se pesquisa do propriet\u00e1rio do ve\u00edculo que colidiu com o autor, atrav\u00e9s do sistema RENAJUD.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes -SP  \n-  CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0008090-32.2015.8.26.0176\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : ALEXANDRE  MAGALH\u00c3ES  COELHO\nRequerido : a apurar\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Barbara   Carola   Hinderberger   Cardoso   de   Almeida\nVistos.\nProvidencie-se  pesquisa  do  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  que  colidiu  com  o  autor,  \natrav\u00e9s  do  sistema  RENAJUD.\nEmbu  das  Artes , 11  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008090-32.2015.8.26.0176 e c\u00f3digo B4437B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA CAROLA HINDERBERGER CARDOSO DE ALMEIDA, liberado nos autos em 14\/12\/2015 \u00e0s 13:01 . fls. 20"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[]}