{"numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","processos":[{"processo":"0008241-92.2012.8.26.0405   (405.01.2012.008241)  Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral - REMETIDO AO ARQUIVO GERAL EM 21\/09\/2017","distribuicao":"28\/02\/2012 \u00e0s 16:31 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Ana Cristina Ribeiro Bonchristiano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 374.598,77","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sandoval de Sousa Rodrigues"},{"tipo":"Reqte","nome":"Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sidnei Romano"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Sandoval de Sousa Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 350 P\u00e1gina: 2374\/2375","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: PROVIDENCIE O REQUERENTE, BEM COMO O REQUERIDO A RETIRADA DO MANDADO DE LEVANTAMENTO, J\u00c1 EXPEDIDOS. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   PROVIDENCIE O REQUERENTE, BEM COMO O REQUERIDO A RETIRADA DO MANDADO DE LEVANTAMENTO, J\u00c1 EXPEDIDOS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2417\/2422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o das partes, homologo o c\u00e1lculo do contador judicial de fls. 434 e julgo EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral em fase de execu\u00e7\u00e3o que Sandoval de Sousa Rodrigues e Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me move contra Itau Unibanco S A, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 924, inciso II, do C.P.C., diante do pagamento do d\u00e9bito. N\u00e3o tendo o exequente no pedido de extin\u00e7\u00e3o feito qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (art. 503, \u00a7 \u00fanico do mesmo \"Codex\") e determino que publicada esta na imprensa certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, e arquivem-se o presente incidente, bem como os autos principais, devendo ambos serem remetidos ao arquivo com c\u00f3digo de movimenta\u00e7\u00e3o de arquivamento definitivo. Defiro o levantamento do valor de R$ 46.620,68 em favor do exequente e de R$ 254,26 em favor do executado.P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito    Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o das partes, homologo o c\u00e1lculo do contador judicial de fls. 434 e julgo EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral em fase de execu\u00e7\u00e3o que Sandoval de Sousa Rodrigues e Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me move contra Itau Unibanco S A, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 924, inciso II, do C.P.C., diante do pagamento do d\u00e9bito. N\u00e3o tendo o exequente no pedido de extin\u00e7\u00e3o feito qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (art. 503, \u00a7 \u00fanico do mesmo \"Codex\") e determino que publicada esta na imprensa certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, e arquivem-se o presente incidente, bem como os autos principais, devendo ambos serem remetidos ao arquivo com c\u00f3digo de movimenta\u00e7\u00e3o de arquivamento definitivo. Defiro o levantamento do valor de R$ 46.620,68 em favor do exequente e de R$ 254,26 em favor do executado.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100  \n      \n0008241-92.2012.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0008241-92.2012.8.26.0405  - 2012\/000379\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sandoval de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido : Itau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  Bonchristiano , \nMM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  Brunharo  Pasco  -  Chefe  \nde  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Cristina   Ribeiro   Bonchristiano\nVistos.\nDiante  da  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  homologo  o  c\u00e1lculo  do  \ncontador  judicial  de  fls.  434  e  julgo  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  \nMoral  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  que  Sandoval  de  Sousa  Rodrigues  e  Sandoval  de  Sousa  \nRodrigues  Empreiteiro  Me  move  contra  Itau  Unibanco  S  A ,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  \nno  art.  924,  inciso  II,  do  C.P.C.,  diante  do  pagamento  do  d\u00e9bito.  \nN\u00e3o  tendo  o  exequente  no  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  feito  qualquer  \nressalva,  considero  tal  ato  incompat\u00edvel  com  o  direito  de  recorrer  (art.  503,  \u00a7  \u00fanico  do  \nmesmo  \u201cCodex\u201d)  e  determino  que  publicada  esta  na  imprensa  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado,  e   arquivem-se  o  presente  incidente,  bem  como  os  autos  principais,  devendo  \nambos  serem  remetidos  ao  arquivo  com  c\u00f3digo  de  movimenta\u00e7\u00e3o  de  arquivamento  \ndefinitivo . \nDefiro o  levantamento  do  valor  de  R$  46.620,68  em  favor  do  \nexequente  e  de  R$  254,26  em  favor  do  executado.\nP.R.I.\nOsasco , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000005VLL1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 10:00 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80023 - Protocolo: FSNE17000566606","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2304\/2308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: C\u00e1lculo de confer\u00eancia e atualiza\u00e7\u00e3o de fls. 434: Deduz; Dep\u00f3sito efetuado em 05 de setembro de 2016 ( Fls. 424) R$ 46.366,42. Valor pago a maior ( Cr\u00e9dito do requerido em 05\/09\/16) -R$ 254,26 Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   C\u00e1lculo de confer\u00eancia e atualiza\u00e7\u00e3o de fls. 434: Deduz; Dep\u00f3sito efetuado em 05 de setembro de 2016 ( Fls. 424) R$ 46.366,42. Valor pago a maior ( Cr\u00e9dito do requerido em 05\/09\/16) -R$ 254,26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   REMETIDO AO CONTADOR EM 27\/06\/2017Vencimento: 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe   REMETIDO AO CONTADOR EM 27\/06\/2017 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 3571\/3576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Ao contador para informar qual c\u00e1lculo encontra-se correto, nos termos do julgado e, em se detectando erro em ambos, apresente o seu.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ao contador para informar qual c\u00e1lculo encontra-se correto, nos termos do julgado e, em se detectando erro em ambos, apresente o seu.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Comum - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nAo  contador  para  informar  qual  c\u00e1lculo  encontra-se  correto,  \nnos  termos  do  julgado  e,  em  se  detectando  erro  em  ambos,  apresente  o  seu.\nInt.\nOsasco,  07\/06\/2017 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000005L0BR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 1"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80022 - Protocolo: FOCO17000216004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2253\/2260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Diga o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito de fls. 420\/424, no prazo de cinco dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Diga o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito de fls. 420\/424, no prazo de cinco dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Comum - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  19\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nDiga  o  autor  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  de  dep\u00f3sito  de  fls.  \n420\/424,  no  prazo  de  cinco  dias.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  concord\u00e2ncia  \nt\u00e1cita. Int.\nOsasco,  19\/05\/2017 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000005IRNY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 1"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SERVI\u00c7O DE ENTRADA DE AUTOS DE DIREITO PRIVADO II - SEJ 2.1.2. - COMPLEXO JUDICIARIO DO IPIRANGA - SALA 44 (11\u00aa A 24\u00aa C\u00c2MARAS - S\u00c3O PAULO - SP) Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SERVI\u00c7O DE ENTRADA DE AUTOS DE DIREITO PRIVADO II - SEJ 2.1.2. - COMPLEXO JUDICIARIO DO IPIRANGA - SALA 44 (11\u00aa A 24\u00aa C\u00c2MARAS - S\u00c3O PAULO - SP) Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o PauloVencimento: 14\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AGUARDANDO CUMPRIMENTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1923 P\u00e1gina: 1909\/1913","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2015 Teor do ato: Recebo o recurso adesivo interposto pelo autor no seu duplo efeito. Intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Int Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   ag. pub","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Recebo o recurso adesivo interposto pelo autor no seu duplo efeito. Intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Int","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03\/07\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nRecebo  o  recurso  adesivo  interposto  pelo  autor  no  seu  duplo  \nefeito.  Intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.  \nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nobservadas  as  formalidades  legais.\nInt\nOsasco,  03\/07\/2015 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003WRLG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 05\/07\/2015 \u00e0s 20:38 . fls. 1"}},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   ag. expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AG. RAZ\u00d5ES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   carga com o dr. marcelo modesto nunes miguel oab:288342\/sp av santo antonio,1500 cjn 11 tel:36832760\/46206110 todos os volumes Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: MARCELO MODESTO NUNES MIGUELVencimento: 15\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1899 P\u00e1gina: 2057\/2063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2015 Teor do ato: Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u no seu duplo efeito. Intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Int Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   ag. pub","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u no seu duplo efeito. Intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Int","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29\/05\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o  interposta  pelo  r\u00e9u  no  seu  duplo  efeito.  \nIntime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.  \nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nobservadas  as  formalidades  legais.\nInt\nOsasco,  29\/05\/2015 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003TOSD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 30\/05\/2015 \u00e0s 21:21 . fls. 1"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80017 - Protocolo: FSNE15000520200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   ag. transito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1866 P\u00e1gina: 1556\/1560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2015 Teor do ato: Diante do exposto, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos descritos na peti\u00e7\u00e3o inicial e condenar o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de pagar aos autores a quantia de R$ 20.000,00 (vinte mil reais) para cada autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, corrigida monetariamente desde a presente data e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia experimentada, CONDENO o r\u00e9u no pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. ( VALOR DO PREPARO r$ 9.250,20, VALOR DO PORTE DE REMESSA E RETORNO DO TRIBUNAL r$ 65,40 Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUB","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   AG. REGISTRAR SENTEN\u00c7A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos descritos na peti\u00e7\u00e3o inicial e condenar o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de pagar aos autores a quantia de R$ 20.000,00 (vinte mil reais) para cada autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, corrigida monetariamente desde a presente data e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia experimentada, CONDENO o r\u00e9u no pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. ( VALOR DO PREPARO r$ 9.250,20, VALOR DO PORTE DE REMESSA E RETORNO DO TRIBUNAL r$ 65,40","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100  \n      \n0008241-92.2012.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0008241-92.2012.8.26.0405  - 2012\/000379\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sandoval de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido : Itau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  08\/04\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  Bonchristiano , \nMM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Eduardo  Matukiwa  -  Escriv\u00e3o  \nJudicial  I .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Cristina   Ribeiro   Bonchristiano\nVistos.\nSANDOVAL DE  SOUZA  RODRIGUES  e  SANDOVAL  DE  \nSOUSA  RODRIGUES  EMPRENTEIRO  ME  movem  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  \ncumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  SA  aduzindo,  em  apertada  \ns\u00edntese,  que  desconhecem  as  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rios  sob  n\u00fameros  000007700754877  e  011574543-2  \nnos  valores  de  R$  237.518,40  e  R$  90.000,00,  respectivamente.  Contam  que  sofreram  a\u00e7\u00e3o  executiva  e  em  \nsede  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  tais  t\u00edtulos  est\u00e3o  sendo  discutidos  quanto  sua  validade  e  efic\u00e1cia.  Pretendem  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rios  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Com  a  \ninicial  de  fls.  01\/15,  juntou  documentos  de  fls.  16\/86.\nO  banco  r\u00e9u  ofertou  defesa  \u00e0s  fls.  172\/173.  N\u00e3o  contestou  o  m\u00e9rito  \nda  a\u00e7\u00e3o  e  ofertou  acordo  de  R$  1.800,00  pelo  aborrecimento  ocorrido.  \nR\u00e9plica  (fls.  185\/188).\n\u00c0s  fls.  277  veio  comprova\u00e7\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  \njudicial  proferida  nos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  que  tramitou  perante  a  2\u00aa  vara  c\u00edvel  do  Foro  Regional  de  S\u00e3o  \nMiguel  Paulista  que  julgou  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o  e  declarou  a  nulidade  das  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.\n \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003P1KG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 08\/04\/2015 \u00e0s 16:37 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100  \n      \n0008241-92.2012.8.26.0405 - lauda  2\nOs\n pedidos  iniciais  s\u00e3o  procedentes.\nO  r\u00e9u  n\u00e3o  provou  fato  impeditivo,  extintivo  ou  modificativo  do  \ndireito  do  autor,  apenas  confessou  os  fatos  alegados  na  inicial  de  modo  que  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  j\u00e1  foi  \nprolatada  em  senten\u00e7a  judicial  perante   a  2\u00aa  vara  c\u00edvel  do  Foro  Regional  de  S\u00e3o  Miguel  Paulista  \nN\u00e3o  tendo  sido  os  autores  quem  assinaram  os  instrumentos  \ncontratuais,  n\u00e3o  podem  ser  obrigados  a  cumprir  as  obriga\u00e7\u00f5es  neles  previstas,  devendo  o  r\u00e9u  suportar  os  \npreju\u00edzos,  em  raz\u00e3o  da  neglig\u00eancia  com  que  atuou.  \nO  dano  moral,  como  \u00e9  sabido,  n\u00e3o  \u00e9  pass\u00edvel  de  comprova\u00e7\u00e3o.  O  \nque  se  prova  \u00e9  o  ato  capaz  de  gerar  o  dano,  j\u00e1  que  imposs\u00edvel  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  estado  mental  de  uma  \npessoa.  No  caso,  a  cobran\u00e7a  indevida  e  o  arresto  de  numer\u00e1rio  de  titularidade  do  autor  no  importe  de  R$  \n8.582,69   s\u00e3o  atos  capazes  de  provocar  sentimentos  de  apreens\u00e3o,  ansiedade,  impot\u00eancia,  indigna\u00e7\u00e3o,  \nhumilha\u00e7\u00e3o,  que  afetam  a  integridade  ps\u00edquica,  causando  dano  moral.  \nPortanto,  a  situa\u00e7\u00e3o  vivida  pelos  autores  e  provocada  pelo  r\u00e9u  foi  \nsuficiente  para  gerar  dano  moral  e  fazer  surgir  o  dever  de  indenizar.\nA  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  tem  a  dupla  finalidade  de  \ncompensar  o  ofendido  e  punir  eficazmente  o  ofensor,  a  fim  de  evitar  a  repeti\u00e7\u00e3o  da  conduta  indevida.  Por  \ntais  raz\u00f5es  e  considerando  o  poder  econ\u00f4mico  do  r\u00e9u,  fixo  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  20.000,00  (vinte  \nmil  reais)  para  cada  autor.\nO objetivo  da  norma  \u00e9  punir  o  fornecedor  que,  seja  por  dolo  ou  \nculpa,  exija  do  consumidor  pagamentos  indevidos,  havendo  ressalva  apenas  para  a  hip\u00f3tese  de  engano  \njustific\u00e1vel.  No  caso,  como  j\u00e1  mencionado,  n\u00e3o  h\u00e1  justificativa  para  a  atitude  do  banco  r\u00e9u  de  celebrar  um  \ncontrato  sem  exigir  garantias  m\u00ednimas  de  seguran\u00e7a  quanto  \u00e0  identidade  do  contratante  e  manter  cobran\u00e7a  \nindevida  mesmo  ap\u00f3s  informado  pelo  consumidor  lesado.  \nDiante  do  exposto,  resolvendo  o  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  269,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  PROCEDENTES  os  pedidos  iniciais  para  declarar  a  \ninexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  descritos  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e   condenar  o  r\u00e9u  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  aos  autores  \na  quantia  de  R$  20.000,00  (vinte  mil  reais)  para  cada  autor,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \ncorrigida  monetariamente  desde  a  presente  data  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  \nda  cita\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003P1KG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 08\/04\/2015 \u00e0s 16:37 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100  \n      \n0008241-92.2012.8.26.0405 - lauda  3\nAnte\n a  sucumb\u00eancia  experimentada,  CONDENO  o  r\u00e9u  no  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  20%  do  \nvalor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nOsasco , 08  de  abril  de 2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  da  \npublica\u00e7\u00e3o o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003P1KG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 08\/04\/2015 \u00e0s 16:37 . fls. 3"}},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1847 P\u00e1gina: 1800\/1803","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2015 Teor do ato: Informe o autor, no prazo de cinco dias, se houve o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida na Comarca de S\u00e3o Miguel Paulista. No sil\u00eancio ou em caso negativo, aguarde-se por 30 dias sua comunica\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUB","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Informe o autor, no prazo de cinco dias, se houve o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida na Comarca de S\u00e3o Miguel Paulista. No sil\u00eancio ou em caso negativo, aguarde-se por 30 dias sua comunica\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11\/03\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nInforme  o  autor,  no  prazo  de  cinco  dias,  se  houve  o  tr\u00e2nsito  \nem  julgado  da  senten\u00e7a  proferida  na  Comarca  de  S\u00e3o  Miguel  Paulista.\nNo  sil\u00eancio  ou  em  caso  negativo,  aguarde-se  por  30  dias  sua  \ncomunica\u00e7\u00e3o. Int.\nOsasco,  11\/03\/2015 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003MPDZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 11\/03\/2015 \u00e0s 15:45 . fls. 1"}},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   AG. REMESSA PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo   aguar5dando devolu\u00e7\u00e3 precat\u00f3ria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0031\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1826 P\u00e1gina: 1935\/1941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0031\/2015 Teor do ato: Fls. 265\/268: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 265\/268: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09\/02\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nFls.  265\/268:  Ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  nos  termos  do  artigo  \n398  do  CPC.\nInt.\nOsasco,  09\/02\/2015 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003KE4W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 09\/02\/2015 \u00e0s 15:41 . fls. 1"}},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   aguardando remessa a cls. em 06\/02\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1813 P\u00e1gina: 2072\/2075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2015 Teor do ato: Aguarde-se por 60 dias. Ap\u00f3s, informe o autor o andamento das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e embargos que tramitam perante a Comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, juntando extratos. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se por 60 dias. Ap\u00f3s, informe o autor o andamento das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e embargos que tramitam perante a Comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, juntando extratos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21\/01\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nAguarde-se  por  60  dias.  Ap\u00f3s,  informe  o  autor  o  andamento  \ndas  a\u00e7\u00f5es  de  execu\u00e7\u00e3o  e  embargos  que  tramitam  perante  a  Comarca  de  S\u00e3o  \nMiguel  Paulista,  juntando  extratos.\nInt.\nOsasco,  21\/01\/2015 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003IXRZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 21\/01\/2015 \u00e0s 14:12 . fls. 1"}},{"data":"07\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FOCO14001040776","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1796 P\u00e1gina: 2588\/2593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2014 Teor do ato: Digam os autores sobre a proposta de acordo de fls. 257. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam os autores sobre a proposta de acordo de fls. 257. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  10\/12\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nDigam  os  autores  sobre  a  proposta  de  acordo  de  fls.  257.\nInt.\nOsasco,  10\/12\/2014 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003H3AU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 10\/12\/2014 \u00e0s 15:24 . fls. 1"}},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   AG. REMESSA P\/ CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FSNE14001968091","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1748 P\u00e1gina: 1748\/1768","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2014 Teor do ato: Fls. 246\/253: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 246\/253: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04\/11\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nFls.  246\/253:  Ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  nos  termos  do  artigo  \n398  do  CPC.\nInt.\nOsasco,  04\/11\/2014 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003DTTD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 04\/11\/2014 \u00e0s 14:58 . fls. 1"}},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FOCO14000863536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   AGUARDANDO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1753 P\u00e1gina: 2088\/2094","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2014 Teor do ato: Vistos. Primeiramente, informe o autor o andamento das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e respectivos embargos que tramitam perante a comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, comprovando-se nos autos, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, retornem os autos \u00e0 conclus\u00e3o. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   AG. P\u00daBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Primeiramente, informe o autor o andamento das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e respectivos embargos que tramitam perante a comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, comprovando-se nos autos, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, retornem os autos \u00e0 conclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRUA  BARAO  VERMELHO,  33, Osasco-SP\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nPC  ALFREDO  EGYDIO DE SOUSA  ARANHA,  100, JABAQUARA  - \nCEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  07\/10\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr(a).  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  K\u00e1tia  \nRegina  Domingos  Bravo  -  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nVistos.\nPrimeiramente,  informe  o  autor  o  andamento  das  a\u00e7\u00f5es  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  e  respectivos  embargos  que  tramitam  perante  a   comarca  de  S\u00e3o  \nMiguel  Paulista,  comprovando-se  nos  autos,  no  prazo  de  cinco  dias.\nAp\u00f3s,  retornem  os  autos  \u00e0  conclus\u00e3o.  \nInt.\nOsasco,  07\/10\/2014 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000003BKEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 07\/10\/2014 \u00e0s 16:54 . fls. 1"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   AG. REMESSA CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1714 P\u00e1gina: 1789\/1793","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2014 Teor do ato: Processo n\u00ba 379\/2012 ( Manifeste-se o autor sobre a proposta de acordo apresentada \u00e0 fls. 236) Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   AGUARDANDO PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSNE14001366918","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Processo n\u00ba 379\/2012 ( Manifeste-se o autor sobre a proposta de acordo apresentada \u00e0 fls. 236)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida    Certid\u00e3o Publica\u00e7\u00e3o - Atos","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1703 P\u00e1gina: 2149\/2157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2014 Teor do ato: Vistos. Ante a disposi\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, apresente o r\u00e9u proposta de acordo para posterior manifesta\u00e7\u00e3o do autor, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ante a disposi\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, apresente o r\u00e9u proposta de acordo para posterior manifesta\u00e7\u00e3o do autor, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29\/07\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Paula  Fernanda  Vasconcelos  \nNavarro  Murda ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  \nRodrigo  Brunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nVistos.  Ante  a  disposi\u00e7\u00e3o  conciliat\u00f3ria,  apresente  o  r\u00e9u  \nproposta  de  acordo  para  posterior  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor,  no  prazo  de  cinco  dias.  \nInt.\nOsasco,  29\/07\/2014 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B900000035KTA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA FERNANDA DE SOUZA VASCONCELOS NAVARRO, liberado nos autos em 30\/07\/2014 \u00e0s 10:17 . fls. 1"}},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1670 P\u00e1gina: 1559\/1562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2014 Teor do ato: Fls. 209\/228: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 209\/228: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06\/06\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nFls.  209\/228:  Ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  nos  termos  do  artigo  \n398  do  CPC.\nInt.\nOsasco,  06\/06\/2014 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B900000031ZS6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 06\/06\/2014 \u00e0s 18:03 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1554 P\u00e1gina: 1711\/1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2013 Teor do ato: Aguarde-se em cart\u00f3rio, conforme determinado a fls. 200. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   aguardando publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se em cart\u00f3rio, conforme determinado a fls. 200. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, . \nOsasco  - CEP  06110-100,  Osasco-SP \nFone:  (11) 3682-6790  - E-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29\/11\/2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr.(a)  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nAguarde-se  em  cart\u00f3rio,  conforme  determinado  a  fls.  200.\nInt.\nOsasco,  29\/11\/2013 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , subscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  em  \n___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  \nda publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  \n___\/___\/______ . Eu,  ______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000002PLQV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 29\/11\/2013 \u00e0s 16:14 . fls. 1"}},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   aguardando remessa dos autos a cls. em 11\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo   aguardando decis\u00e3o embargos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1439 P\u00e1gina: 1721\/1730","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 203\/204: mantenho o despacho de fls. 200. Eventual inconformismo dever\u00e1 ser objeto de recurso pr\u00f3prio. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   aguardando publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 203\/204: mantenho o despacho de fls. 200. Eventual inconformismo dever\u00e1 ser objeto de recurso pr\u00f3prio. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - \n2012\/000379\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  12\/06\/2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  -  SP.  Eu,  KATIA  \nREGINA  DOMINGOS  BRAVO  -  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\nVistos.\n      Fls. 203\/204:  mantenho  o  despacho  de  fls.  200.  \nEventual  inconformismo  dever\u00e1  ser  objeto  de  recurso  \npr\u00f3prio. Int.\nOsasco,  12\/06\/2013 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , \nsubscrevo.\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  \npublica\u00e7\u00e3o  em  ___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \n\u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  ___\/___\/______ .  Eu,  \n______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B90000001AGLC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 12\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   aguardando remessa dos autos a cls. em 06\/05\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FOCO13000293762","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   aguardando publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1403 P\u00e1gina: 1677\/1691","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2013 Teor do ato: Em raz\u00e3o do tr\u00e2mite das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e respectivos embargos, que tramitam na comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, que se encontram pendentes de julgamento, de modo que para evitar decis\u00f5es contradit\u00f3rias, determino a suspens\u00e3o dessa a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 265, IV \"a\" do CPC, ou seja, h\u00e1 quest\u00e3o de prejudicialidade externa, manifestada nos autos das execu\u00e7\u00f5es e respectivos embargos, onde a quest\u00e3o prejudicial deva ser objeto de julgamento, observado o prazo descrito no par\u00e1grafo 5\u00ba do artigo 265 do CPC. Em se havendo mudan\u00e7a no tr\u00e2mite das referidas a\u00e7\u00f5es, em especial dos embargos, tragam as partes informa\u00e7\u00e3o aos presentes autos. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Em raz\u00e3o do tr\u00e2mite das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e respectivos embargos, que tramitam na comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, que se encontram pendentes de julgamento, de modo que para evitar decis\u00f5es contradit\u00f3rias, determino a suspens\u00e3o dessa a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 265, IV \"a\" do CPC, ou seja, h\u00e1 quest\u00e3o de prejudicialidade externa, manifestada nos autos das execu\u00e7\u00f5es e respectivos embargos, onde a quest\u00e3o prejudicial deva ser objeto de julgamento, observado o prazo descrito no par\u00e1grafo 5\u00ba do artigo 265 do CPC. Em se havendo mudan\u00e7a no tr\u00e2mite das referidas a\u00e7\u00f5es, em especial dos embargos, tragam as partes informa\u00e7\u00e3o aos presentes autos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0008241-92.2012.8.26.0405  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :\nSandoval  de Sousa  Rodrigues  e outro\nRUA  BARAO  VERMELHO,  33, Osasco-SP\nRequerido :\nItau Unibanco  S A\nPC  ALFREDO  EGYDIO DE SOUSA  ARANHA,  100, JABAQUARA  - \nCEP  04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23\/04\/2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dra.  Ana  Cristina  Ribeiro  \nBonchristiano ,  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  da  Comarca  de  Osasco  - SP.  Eu,  Rodrigo  \nBrunharo  Pasco  -  Assistente  Judici\u00e1rio .\nEm  raz\u00e3o  do  tr\u00e2mite  da s  a\u00e7\u00f5es  de  execu\u00e7\u00e3o  e  respectivos  \nembargos,  que  tramitam  na  comarca  de  S\u00e3o  Miguel  Paulista,  que  se  encontram  \npendentes  de  julgamento,  de  modo  que  para  evitar  decis\u00f5es  contradit\u00f3rias,  \ndetermino  a  suspens\u00e3o  dessa  a\u00e7\u00e3o  com  fundamento  no  artigo  265,  IV  \u201ca\u201d  do  \nCPC,  ou  seja,  h\u00e1  quest\u00e3o  de  prejudicialidade  externa,  manifestada  nos  autos  das  \nexecu\u00e7\u00f5es  e  respectivos  embargos,  onde  a  quest\u00e3o  prejudicial  deva  ser  objeto  de  \njulgamento,  observado  o  prazo  descrito  no  par\u00e1grafo  5\u00ba  do  artigo  265  do  CPC.\nEm  se  havendo  mudan\u00e7a  no  tr\u00e2mite  das  referidas  a\u00e7\u00f5es,  em  \nespecial  dos  embargos,  tragam  as  partes  informa\u00e7\u00e3o  aos  presentes  autos.\nInt.  \nOsasco,  23\/04\/2013 . \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nData\nEm  ___\/___\/______  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ____________  , \nsubscrevo.\nCERTID\u00c3OPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B900000017KY3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 23\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Osasco  - CEP  06110-100,  Fone: (11) 3682-6790,  Osasco-SP - \nE-mail:  Osasco3cv@tjsp.jus.br\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  (o)a   despacho\/senten\u00e7a\/teor  supra  foi  encaminhado  para  \npublica\u00e7\u00e3o  em  ___\/___\/______  (Caderno  4  \n Judicial  \n 1\u00aa  Inst\u00e2ncia  \n Interior  \n Parte  II) .  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \n\u00e0  data  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  no  D.J.E\n.  Osasco,  ___\/___\/______ .  Eu,  \n______________,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008241-92.2012.8.26.0405 e c\u00f3digo B900000017KY3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO, liberado nos autos em 23\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   AGUARDANDO REMESSA DOS AUTOS A CLS. EM 21\/03\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FOCO13000139134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2013","descricao":"Autos no Prazo   aguardando manifesta\u00e7\u00e3o autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1375 P\u00e1gina: 1773\/1791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2013 Teor do ato: (manifestar-se os requerentes, no prazo legal, sobre a peti\u00e7\u00e3o de -acordo do requerido de fls. 195, oferecendo o valor de R$ 2.000,00) Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Sidnei Romano (OAB 251683\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   (manifestar-se os requerentes, no prazo legal, sobre a peti\u00e7\u00e3o de -acordo do requerido de fls. 195, oferecendo o valor de R$ 2.000,00)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2013","descricao":"Autos no Prazo   aguardando manifesta\u00e7\u00e3o r\u00e9u - cx. 07\/03\/2013Vencimento: 26\/03\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A CLS. EM 07\/12\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13-11-12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Digam as partes, em cinco dias, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 331 do CPC. Sem preju\u00edzo e, em igual prazo, indiquem as provas que pretendem produzir, especificando-as e justificando-as. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Digam as partes, em cinco dias, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 331 do CPC. Sem preju\u00edzo e, em igual prazo, indiquem as provas que pretendem produzir, especificando-as e justificando-as. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Digam as partes, em cinco dias, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 331 do CPC. Sem preju\u00edzo e, em igual prazo, indiquem as provas que pretendem produzir, e specificando-as e justificando-as. Int."}},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls. em 17\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8706319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 8706319 - Advogado: JORGE LUIS ASSAD DE MELLO OAB: 251683\/SP Local Origem: 144-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Osasco) Data de Envio: 11\/10\/2012 Data de Recebimento: 16\/10\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 16\/10\/2012 Vol.: Todos Obs: AUTORIZADO POR DELDETE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   COM CARGA COM ADV JORGE LUIS ASSAD DE MELLO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o do seguinte: (manifestar-se o requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls. em 27\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo para contesta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o do seguinte: (ci\u00eancia do of\u00edcio vindo do Serasa informando que foi cumprido em seus exatos termos, tendo sido exclu\u00edda do arquivo da serasa, a seguinte anota\u00e7\u00e3o: Sandoval de Sousa Rodrigues-CPF 140.516.408-50; Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me-CNPJ 02.170.966\/0001-00, contudo permanecem no banco de dados da Serasa, a seguinte anota\u00e7\u00e3o: Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me-CPF. 02.170.966\/0001-00)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2012","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. em 05\/09\/2012 positiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 146 - Vistos. Anote-se que por V. Ac\u00f3rd\u00e3o foi concedido aos autores os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Trata-se de a\u00e7\u00e3o pelo rito ordin\u00e1rio, com pedido de tutela antecipada, para suspender os efeitos da publicidade da inser\u00e7\u00e3o dos nomes dos autores no cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Disp\u00f5e o artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil que ?o juiz poder\u00e1, a requerimento da parte, antecipar, total ou parcialmente, os efeitos da tutela pretendida no pedido inicial, desde que, existindo prova inequ\u00edvoca, se conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e: I - haja fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o; ou II - fique caracterizado o abuso de direito de defesa ou o manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u. ? Sendo assim, o que justifica a concess\u00e3o da tutela antecipada \u00e9 a exist\u00eancia de prova inequ\u00edvoca das alega\u00e7\u00f5es feitas na peti\u00e7\u00e3o inicial e, no caso presente, da irreparabilidade do dano ou a dificuldade em sua repara\u00e7\u00e3o (inciso I, artigo 273, do C\u00f3digo de Processo Civil). Neste sentido, vem se decidindo que ?Segundo estipula o inciso I do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil a tutela antecipada, al\u00e9m da exig\u00eancia da prova inequ\u00edvoca, que, evidentemente, deve ser prova escrita, s\u00f3 pode ser concedida se houver fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o? (JTA (Lex) 161\/352). No caso dos autos, n\u00e3o trouxeram os autores elementos de prova que permitem, nessa fase preliminar, afirmar-se que os requisitos acima citados estejam presentes, ficando indeferido o pedido de tutela antecipada. Cite-se. Int. (mandado de cita\u00e7\u00e3o postal e of\u00edcios j\u00e1 expedidos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Anote-se que por V. Ac\u00f3rd\u00e3o foi concedido aos autores os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Trata-se de a\u00e7\u00e3o pelo rito ordin\u00e1rio, com pedido de tutela antecipada, para suspender os efeitos da publicidade da inser\u00e7\u00e3o dos nomes dos autores no cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Disp\u00f5e o artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil que ?o juiz poder\u00e1, a requerimento da parte, antecipar, total ou parcialmente, os efeitos da tutela pretendida no pedido inicial, desde que, existindo prova inequ\u00edvoca, se conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e: I - haja fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o; ou II - fique caracterizado o abuso de direito de defesa ou o manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u. ? Sendo assim, o que justifica a concess\u00e3o da tutela antecipada \u00e9 a exist\u00eancia de prova inequ\u00edvoca das alega\u00e7\u00f5es feitas na peti\u00e7\u00e3o inicial e, no caso presente, da irreparabilidade do dano ou a dificuldade em sua repara\u00e7\u00e3o (inciso I, artigo 273, do C\u00f3digo de Processo Civil). Neste sentido, vem se decidindo que ?Segundo estipula o inciso I do artigo 273 do C\u00f3digo de Processo Civil a tutela antecipada, al\u00e9m da exig\u00eancia da prova inequ\u00edvoca, que, evidentemente, deve ser prova escrita, s\u00f3 pode ser concedida se houver fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o? (JTA (Lex) 161\/352). No caso dos autos, n\u00e3o trouxeram os autores elementos de prova que permitem, nessa fase preliminar, afirmar-se que os requisitos acima citados estejam presentes, ficando indeferido o pedido de tutela antecipada. Cite-se. Int. (mandado de cita\u00e7\u00e3o postal e of\u00edcios j\u00e1 expedidos)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Anote-se que por V. Ac\u00f3rd\u00e3o foi concedido aos autores os benef \u0edcios da justi\u0e7agratuita. Trata-se de a\u00e7\u00e3o pelo rito ordin\u00e1rio, com pedido de tutela antecipada, para suspender os efeitos da publicidade da inser \u00e7\u00e3o dos nomes dos autores no cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u0e9dito. Disp\u0f5eo artigo 273 do C\u0f3digo de Processo Civil que o juiz poder\u00e1, a requerimento da parte, antecipar, total ou parcialmente, os efeitos da tutela pretendida no pedido inicial, desde que, existindo prova inequ\u00edvoca, se conven\u00e7 a da verossimilhan\u0e7ada alega\u00e7\u00e3o e: I - haja fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u0edcil repara\u00e7\u00e3o; ou II - fique caracterizado o abuso de direito de defesa ou o manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u. Sendo assim, o que justifica a concess\u00e3o da tutela antecipada \u00e9a exist\u00eancia de prova inequ\u00edvoca das alega\u00e7\u00f5 es feitas na peti\u00e7\u00e3o inicial e, no caso presente, da irreparabilidade do dano ou a dificuldade em sua repara\u00e7\u00e3o (inciso I, artigo 273, do C\u0f3digo de Processo Civil). Neste sentido, vem se decidindo que Segundo estipula o inciso I do artigo 273 do C\u0f3digo de Processo Civil a tutela antecipada, al\u00e9m da exig\u00eancia da prova inequ\u00edvoca, que, evidentemente, deve ser prova escrita, s\u00f3pode ser concedida se houver fundado receio de dano irrepar\u00e1 vel ou de dif\u0edcil repara\u00e7\u00e3o (JTA (Lex) 161\/352). No caso dos autos, n\u00e3o trouxeram os a utores elementos de prova que permitem, nessa fase preliminar, afirmar-se que os requisitos acima citados estejam presentes, ficando indeferido o pedido de tutela antecipada. Cite-se. Int. (mandado de cita\u00e7\u00e3o postal e of\u0edcios j\u00e1expedidos)"}},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls. em 06\/08\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Aguarde-se o julgamento do agravo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se o julgamento do agravo","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se o julgamento do agravo"}},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa (URG) PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a cls. em 09\/03\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7504125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    A Lei 1060\/50 disp\u00f5e acerca da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, estabelecendo em seu artigo 4\u00ba que a parte gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade processual ?mediante simples afirma\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios do advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia?. Todavia, o mesmo dispositivo legal faculta ao magistrado a possibilidade de indeferir o pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita. Tem-se esta interpreta\u00e7\u00e3o com base no conte\u00fado do artigo 5\u00ba, que assim disp\u00f5e: ? O juiz, se n\u00e3o tiver fundadas raz\u00f5es para indeferir o pedido, dever\u00e1 julg\u00e1-lo de plano, motivando ou n\u00e3o o deferimento dentro do prazo de setenta e duas horas? (grifei). Neste sentido, a orienta\u00e7\u00e3o do STJ. ?Pelo sistema legal vigente, faz jus a parte aos benef\u00edcios da gratuidade, mediante simples afirma\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria peti\u00e7\u00e3o, de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia (Lei 1060\/50, art. 4\u00ba), ressalvado ao juiz, no entanto, indeferir pretens\u00e3o se tiver fundadas raz\u00f5es para isso (art. 5\u00ba)? (REsp. 96054, Rel. Min. Salvio de Figueiredo Teixeira). No caso dos autos, observo que o autor \u00e9 uma sociedade mercantil, tendo contratado advogado desvinculado dos servi\u00e7os de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria do Estado para defesa de seus interesses. Entendo, portanto, ser o pedido incompat\u00edvel com sua atividade, raz\u00e3o pela qual fica indeferido o pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor e concedo o prazo de dez dias, para recolhimento da taxa judici\u00e1ria, previdenci\u00e1ria e dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, sob pena de indeferimento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"A Lei 1060\/50 disp\u0f5e acerca da concess\u00e3o dos benef\u0edcios da assist\u00ea ncia judici\u00e1ria gratuita, estabelecendo em seu artigo 4\u00baque a parte gozar\u00e1dos benef\u0edcios da gratuidade processual mediante simples afirma\u00e7\u00e3o na peti \u00e7\u00e3o inicial de que n\u00e3o est\u00e1em condi\u00e7\u0f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios do advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia . Todavia, o mesmo dispositivo legal faculta ao magistrado a possibilidade de indeferir o pedido de concess\u00e3o de justi\u0e7agratuita. Tem-se esta interpreta\u00e7\u00e3o com base no conte\u0fado do artigo 5\u00ba, que assim disp\u0f5e: O juiz, se n\u00e3o tiver fundadas raz\u0f5es para indeferir o pedido, dever\u00e1julg\u00e1lo de plano, motivando ou n\u00e3 o o deferimento dentro do prazo de setenta e duas horas (grifei). Neste sentido, a orienta\u00e7\u00e3o do STJ. Pelo sistema legal vigente, faz jus a parte aos benef\u0edcios da gratuidade, mediante simples afirma\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria peti\u00e7\u00e3o, de que n\u00e3o est\u00e1em condi\u00e7\u00f5 es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia (Lei 1060\/50, art. 4\u00ba), ressalvado ao juiz, no entanto, indeferir pretens\u00e3o se tiver fundadas raz\u0f5es para isso (art. 5\u00ba) (REsp. 96054, Rel. Min. Salvio de Figueiredo Teixeira). No caso dos autos, observo que o autor \u00e9 uma sociedade mercantil, tendo contratado advogado desvinculado dos servi\u00e7os de Assist\u00eancia Judici\u00e1 ria do Estado para defesa de seus interesses. Entendo, portanto, ser o pedido incompat\u00edvel com sua atividade, raz\u00e3o pela qual fica indeferido o pedido de concess\u00e3o dos benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1 ria ao autor e concedo o prazo de dez dias, para recolhimento da taxa judici\u00e1ria, previdenci\u00e1ria e dilig\u00eancia do oficial de justi\u0e7a, sob pena de indeferimento. Int."}},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   A Lei 1060\/50 disp\u00f5e acerca da concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, estabelecendo em seu artigo 4\u00ba que a parte gozar\u00e1 dos benef\u00edcios da gratuidade processual ?mediante simples afirma\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o inicial de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios do advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia?. Todavia, o mesmo dispositivo legal faculta ao magistrado a possibilidade de indeferir o pedido de concess\u00e3o de justi\u00e7a gratuita. Tem-se esta interpreta\u00e7\u00e3o com base no conte\u00fado do artigo 5\u00ba, que assim disp\u00f5e: ? O juiz, se n\u00e3o tiver fundadas raz\u00f5es para indeferir o pedido, dever\u00e1 julg\u00e1-lo de plano, motivando ou n\u00e3o o deferimento dentro do prazo de setenta e duas horas? (grifei). Neste sentido, a orienta\u00e7\u00e3o do STJ. ?Pelo sistema legal vigente, faz jus a parte aos benef\u00edcios da gratuidade, mediante simples afirma\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria peti\u00e7\u00e3o, de que n\u00e3o est\u00e1 em condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado, sem preju\u00edzo pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia (Lei 1060\/50, art. 4\u00ba), ressalvado ao juiz, no entanto, indeferir pretens\u00e3o se tiver fundadas raz\u00f5es para isso (art. 5\u00ba)? (REsp. 96054, Rel. Min. Salvio de Figueiredo Teixeira). No caso dos autos, observo que o autor \u00e9 uma sociedade mercantil, tendo contratado advogado desvinculado dos servi\u00e7os de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria do Estado para defesa de seus interesses. Entendo, portanto, ser o pedido incompat\u00edvel com sua atividade, raz\u00e3o pela qual fica indeferido o pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor e concedo o prazo de dez dias, para recolhimento da taxa judici\u00e1ria, previdenci\u00e1ria e dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a, sob pena de indeferimento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 7504125 - Local Origem: 158-Distribuidor(F\u00f3rum de Osasco) Local Destino: 144-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Osasco) Data de Envio: 28\/02\/2012 Data de Recebimento: 01\/03\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/03\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/04\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":189,"total_andamentos":189}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"418666632","codPublicacaoOrigem":"745238042","dataDivulgacao":"Dec 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2024","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"128 - 0008241-92.2012.8.26.0405 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Osasco - Relator Helio Faria - Revisor Edson Luiz de Queiroz - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176) - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 16 DE DEZEMBRO DE 2015 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 622, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1763","paginaFinal":"1763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"578672","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10494909","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Dec  9 2015 11:28:26:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"383858797","codPublicacaoOrigem":"704594689","dataDivulgacao":"Sep 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1973","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0008241-92.2012.8.26.0405; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Osasco; Vara: 3\u00aa. Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0008241-92.2012.8.26.0405; Assunto: Banc\u00e1rios; Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP); Apdo\/Apte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro; Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 16\/09\/2015","paginaInicial":"147","paginaFinal":"147","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"533725","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9426347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Sep 22 2015 11:13:01:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"235521340","codPublicacaoOrigem":"545624720","dataDivulgacao":"Jun 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1670","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Fls. 209\/228: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1560","paginaFinal":"1560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"412469","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3247801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jun 12 2014 07:33:30:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241|209\/228","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"252590180","codPublicacaoOrigem":"567266537","dataDivulgacao":"Aug 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1714","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Processo n\u00ba 379\/2012 ( Manifeste-se o autor sobre a proposta de acordo apresentada \u00e0 fls. 236) - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0198\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1790","paginaFinal":"1790","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"429175","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3596414","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Aug 18 2014 09:55:37:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241|379\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"318653199","codPublicacaoOrigem":"647639263","dataDivulgacao":"Apr 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1866","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Diante do exposto, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais para declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos descritos na peti\u00e7\u00e3o inicial e condenar o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de pagar aos autores a quantia de R$ 20.000,00 (vinte mil reais) para cada autor, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, corrigida monetariamente desde a presente data e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia experimentada, CONDENO o r\u00e9u no pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o. ( VALOR DO PREPARO r$ 9.250,20, VALOR DO PORTE DE REMESSA E RETORNO DO TRIBUNAL r$ 65,40 - ADV: SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0107\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1557","paginaFinal":"1557","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"487288","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6042972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Apr 14 2015 10:42:15:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"418694531","codPublicacaoOrigem":"745238042","dataDivulgacao":"Dec 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2024","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"128 - 0008241-92.2012.8.26.0405 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Osasco - Relator Helio Faria - Revisor Edson Luiz de Queiroz - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176) - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 16 DE DEZEMBRO DE 2015 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 622, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1763","paginaFinal":"1763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"578672","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10494909","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Dec  9 2015 11:34:29:027PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509058683","codPublicacaoOrigem":"899125549","dataDivulgacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2154","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0008241-92.2012.8.26.0405\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Osasco - Relator: Des.: Helio Faria - Embargte: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176) - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 5 DE JULHO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ROQUE ANTONIO MESQUITA DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) NEUSA AKEMI FUJIHARA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CARLOS ALBERTO LOPES, HENRIQUE RODRIGUERO CLAVISIO, HELIO FARIA e EDSON LUIZ DE QUEIROZ. FOI ABERTA A SESS\u00c3O E AP\u00d3S A LEITURA, FOI APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR; TENDO EM VISTA N\u00c3O TER HAVIDO QUALQUER OBJE\u00c7\u00c3O, O EXMO. SR. PRESIDENTE ASSIM SE PRONUNCIOU: HAVENDO QU\u00d3RUM LEGAL DECLARO ABERTA ESTA SESS\u00c3O DE JULGAMENTO DA C. 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, DO EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO. TODOS OS RECURSOS SE ENCONTRAM RELACIONADOS FAZENDO PARTE INTEGRANTE DA PRESENTE ATA, LAVRADA EM 33 (TRINTA E TR\u00caS) LAUDAS, TODAS RUBRICADAS E, AO FINAL, ASSINADA PELO PRESIDENTE. A SEGUIR FORAM TRAZIDOS A JULGAMENTO OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1372","paginaFinal":"1372","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"702267","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14265537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 08:07:52:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628477595","codPublicacaoOrigem":"1095197976","dataDivulgacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2291","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Osasco - Relator: Des.: Roque Antonio Mesquita de Oliveira - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Por maioria, rejeitaram os embargos, vencido o 5\u00ba Desembargador. - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 14 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. ROQUE ANTONIO MESQUITA DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) KARLA ACHEKIAN TAGLIONE. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CARLOS ALBERTO LOPES, HENRIQUE RODRIGUERO CLAVISIO, HELIO FARIA, EDSON LUIZ DE QUEIROZ e CARMEN LUCIA DA SILVA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O E AP\u00d3S A LEITURA, FOI APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR; TENDO EM VISTA N\u00c3O TER HAVIDO QUALQUER OBJE\u00c7\u00c3O, O EXMO. SR. PRESIDENTE ASSIM SE PRONUNCIOU: HAVENDO QU\u00d3RUM LEGAL DECLARO ABERTA ESTA SESS\u00c3O DE JULGAMENTO DA C. 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, DO EGR\u00c9GIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO. OCORR\u00caNCIA: FOI COLOCADA EM DISCUSS\u00c3O A IMPUGNA\u00c7\u00c3O APRESENTADA PELO EMINENTE DESEMBARGADOR CARLOS ALBERTO LOPES, NO QUE DIZ RESPEITO AO REPRESENTANTE DA C\u00c2MARA JUNTO \u00c0 TURMA ESPECIAL. PELA ORDEM PEDIU A PALAVRA O DESEMBARGADOR EDSON LUIZ DE QUEIROZ, AFIRMANDO QUE N\u00c3O HOUVE IRREGULARIDADE NA ESCOLHA REALIZADA NA SESS\u00c3O. NO ENTANTO, DIANTE DO DISPOSTO NO ARTIGO 31 DO REGIMENTO INTERNO, RESPEITANDO O CRIT\u00c9RIO DE ANTIGUIDADE, RENUNCIAVA A SUA INDICA\u00c7\u00c3O E SUGERIA O NOME DO DESEMBARGADOR CARLOS ALBERTO LOPES PARA REPRESENTAR A C\u00c2MARA NA TURMA ESPECIAL. PELO DESEMBARGADOR CARLOS ALBERTO LOPES FOI DITO QUE O V\u00cdCIO NA ESCOLHA ENCONTRA-SE PATENTE, QUE RESULTOU NA IMPUGNA\u00c7\u00c3O DA ATA, E REITERO EM TODOS OS SEUS TERMOS; OUTROSSIM ACEITAVA A INDICA\u00c7\u00c3O NA FORMA REGIMENTAL. DIANTE DISSO, POR UNANIMIDADE, A CAMARA DECIDIU QUE A TURMA ESPECIAL SERA REPRESENTADA PELO DES. CARLOS ALBERTO LOPES, OFICIANDO A PRESIDENCIA COMO DE PRAXE. NA SEQUENCIA, PELO PRESIDENTE FOI COLOCADO EM DISCUSS\u00c3O, A IMPUGNA\u00c7\u00c3O NA PARTE DA ESCOLHA DO DESEMBARGADOR HELIO MARQUES FARIA COMO VICE PRESIDENTE E\/OU SUBSTITUTO DO PRESIDENTE DA CAMARA NAS SUAS AUS\u00caNCIAS OU IMPEDIMENTOS. EM CONCILIA\u00c7\u00c3O, O COLEGIADO RETIROU A INDICA\u00c7\u00c3O RESPECTIVA E O DESEMBARGADOR CARLOS ALBERTO LOPES RETIROU A IMPUGNA\u00c7\u00c3O NESTE PONTO. EM FACE DISSO FICA RETIFICADA NA PARTE ADMINISTRATIVA E RATIFICADA NA PARTE JURISDICIONAL . EM CONSEQUENCIA, COM ESTAS OBSERVA\u00c7\u00d5ES, A ATA DA SESS\u00c3O DO DIA 13\/12\/2016 FICA APROVADA POR UNANIMIDADE. POSTA EM DISCUSS\u00c3O A ATA DA SESS\u00c3O DO DIA 07\/02\/2017, EM CONSEQUENCIA DO QUE FICOU DELIBERADO NESTA SESS\u00c3O , FICA A MESMA APROVADA POR UN\u00c2NIMIDADE. TODOS OS RECURSOS SE ENCONTRAM RELACIONADOS FAZENDO PARTE INTEGRANTE DA PRESENTE ATA, LAVRADA EM 42 (QUARENTA E DUAS) LAUDAS, TODAS RUBRICADAS E, AO FINAL, ASSINADA PELO PRESIDENTE. A SEGUIR FORAM TRAZIDOS A JULGAMENTO OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1278","paginaFinal":"1278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"839165","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19971806","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 17 2017 12:11:52:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"285419696","codPublicacaoOrigem":"616857568","dataDivulgacao":"Jan 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1813","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Aguarde-se por 60 dias. Ap\u00f3s, informe o autor o andamento das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e embargos que tramitam perante a Comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, juntando extratos. Int. - ADV: SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/ SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2073","paginaFinal":"2073","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"466610","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4508909","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2015 10:44:43:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"339417881","codPublicacaoOrigem":"665970761","dataDivulgacao":"Jun  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1899","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u no seu duplo efeito. Intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Int - ADV: SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2058","paginaFinal":"2058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"500987","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7507739","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jun  3 2015 10:38:01:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449269363","codPublicacaoOrigem":"820318012","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Osasco - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Magistrado(a) Helio Faria - Por maioria, deram provimento em parte ao apelo do banco e negaram ao recurso adesivo, vencido o 3\u00ba desembargador, que negava provimento aos recursos e declara. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 107,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 569 DE 05\/02\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 569\/2016 do STF de 05\/02\/2016. - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 215\/217","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1988","paginaFinal":"1988","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"642583","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11779320","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 09:57:35:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588979316","codPublicacaoOrigem":"1026327311","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Osasco - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargos Infringentesn\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 Visto. Diga ITA\u00da UNIBANCO S\/A, em 15 (quinze) dias, sobre o recurso de folhas 385\/391. Outrossim, faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. No sil\u00eancio, certifique a serventia. Intimem-se. S\u00e3o Paulo, 10 de novembro de 2016. ROQUE ANTONIO MESQUITA DE OLIVEIRA Relator - Magistrado(a) Roque Antonio Mesquita de Oliveira - Advs: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1007","paginaFinal":"1007","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785045","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17540005","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Nov 18 2016 07:40:58:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"549\/2011","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|0008241-92.2012.8.26.0405|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758731713","codPublicacaoOrigem":"1202552736","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - PROVIDENCIE O REQUERENTE, BEM COMO O REQUERIDO A RETIRADA DO MANDADO DE LEVANTAMENTO, J\u00c1 EXPEDIDOS. - ADV: SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2374","paginaFinal":"2374","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927526","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26399450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 02:59:21:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272049662","codPublicacaoOrigem":"597850895","dataDivulgacao":"Nov 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1774","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Fls. 246\/253: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1751","paginaFinal":"1751","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"451245","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4085691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Nov 11 2014 09:32:58:407PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500833061","codPublicacaoOrigem":"891935324","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"232 - 0008241-92.2012.8.26.0405\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Osasco - Relator Helio Faria - Embargte: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176) - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 604 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 5 DE JULHO DE 2016 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 604, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1367","paginaFinal":"1367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696624","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13941373","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 23 2016 11:21:21:100PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619671525","codPublicacaoOrigem":"1086165571","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"487 - 0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Osasco - Relator Roque Antonio Mesquita de Oliveira - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 604 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 14 DE FEVEREIRO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 604, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1313","paginaFinal":"1313","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"833303","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19578199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 10:59:37:680PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619671532","codPublicacaoOrigem":"1086165918","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"334 - 0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Osasco - Relator Roque Antonio Mesquita de Oliveira - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309 RETIFICA\u00c7\u00c3O\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 604 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 14 DE FEVEREIRO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 604, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1337","paginaFinal":"1337","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"833303","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19578199","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 10:59:37:690PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"307533321","codPublicacaoOrigem":"637409946","dataDivulgacao":"Mar 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1847","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Informe o autor, no prazo de cinco dias, se houve o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a proferida na Comarca de S\u00e3o Miguel Paulista. No sil\u00eancio ou em caso negativo, aguarde-se por 30 dias sua comunica\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1800","paginaFinal":"1800","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"479982","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5528775","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Mar 16 2015 10:17:27:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"354518980","codPublicacaoOrigem":"679187464","dataDivulgacao":"Jul 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1923","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Recebo o recurso adesivo interposto pelo autor no seu duplo efeito. Intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais. Int - ADV: SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO DOMINGUEZ GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1910","paginaFinal":"1910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"511507","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8411653","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 13 2015 11:12:36:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695898741","codPublicacaoOrigem":"1158692491","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Ao contador para informar qual c\u00e1lculo encontra-se correto, nos termos do julgado e, em se detectando erro em ambos, apresente o seu.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3572","paginaFinal":"3572","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886863","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23405894","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 12:00:36:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732964760","codPublicacaoOrigem":"1185588773","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Itau Unibanco S A - C\u00e1lculo de confer\u00eancia e atualiza\u00e7\u00e3o de fls. 434: Deduz; Dep\u00f3sito efetuado em 05 de setembro de 2016 ( Fls. 424) R$ 46.366,42. Valor pago a maior ( Cr\u00e9dito do requerido em 05\/09\/16) -R$ 254,26 - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2305","paginaFinal":"2305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912220","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25205904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 11:46:34:110PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200032980","codPublicacaoOrigem":"488936792","dataDivulgacao":"Dec  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  6 2013 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1554","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Aguarde-se em cart\u00f3rio, conforme determinado a fls. 200. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/ SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1713","paginaFinal":"1713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"370936","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2379238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Dec  5 2013 03:24:39:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279569834","codPublicacaoOrigem":"609693051","dataDivulgacao":"Dec 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1796","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Digam os autores sobre a proposta de acordo de fls. 257. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2589","paginaFinal":"2589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"459479","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4268491","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Dec 15 2014 10:33:06:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"293745993","codPublicacaoOrigem":"625871536","dataDivulgacao":"Feb 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1826","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Fls. 265\/268: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria, nos termos do artigo 398 do CPC. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0031\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1937","paginaFinal":"1937","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"472101","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4679288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 12 2015 01:31:15:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684359433","codPublicacaoOrigem":"1149780696","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Diga o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito de fls. 420\/424, no prazo de cinco dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2254","paginaFinal":"2254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839423","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:50:12:310PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"249354223","codPublicacaoOrigem":"561447309","dataDivulgacao":"Aug  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1703","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Vistos. Ante a disposi\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, apresente o r\u00e9u proposta de acordo para posterior manifesta\u00e7\u00e3o do autor, no prazo de cinco dias. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2151","paginaFinal":"2151","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"425107","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3516266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"593","usuarioCadastro":"jefferson.veiga","dataHoraCadastro":"Aug  4 2014 08:36:39:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264920498","codPublicacaoOrigem":"587055497","dataDivulgacao":"Oct 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1753","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Vistos. Primeiramente, informe o autor o andamento das a\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e respectivos embargos que tramitam perante a comarca de S\u00e3o Miguel Paulista, comprovando-se nos autos, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, retornem os autos \u00e0 conclus\u00e3o. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/ SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2089","paginaFinal":"2089","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"443467","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3904339","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Oct 12 2014 10:27:54:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"430574916","codPublicacaoOrigem":"785483311","dataDivulgacao":"Jan 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2046","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0008241-92.2012.8.26.0405 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Osasco - Relator: Des.: Helio Faria, Revisor: Des.: Edson Luiz de Queiroz - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Por maioria, deram provimento em parte ao apelo do banco e negaram ao recurso adesivo, vencido o 3\u00ba desembargador, que negava provimento aos recursos e declara. - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 176) - Advogado: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) (Fls: 12)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 18\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 16 DE DEZEMBRO DE 2015 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. CARLOS ALBERTO LOPES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) NEUSA AKEMI FUJIHARA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ROQUE ANTONIO MESQUITA DE OLIVEIRA, HENRIQUE RODRIGUERO CLAVISIO, HELIO FARIA e EDSON LUIZ DE QUEIROZ. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) FERNANDA GOMES CAMACHO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O E, AP\u00d3S A LEITURA, FOI APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR PELO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE DA C\u00c2MARA, CARLOS ALBERTO LOPES, OBSERVADO O QUE FICOU DECIDIDO NA ATA SESS\u00c3O EXTRAORDIN\u00c1RIA DO DIA 26.01.2016. ENCERRADA TODA A MAT\u00c9RIA ADMINISTRATIVA, PASSOU-SE AO JULGAMENTO DOS SEGUINTES FEITOS:  FORAM JULGADOS:","paginaInicial":"1558","paginaFinal":"1558","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"607689","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10967978","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 28 2016 10:07:33:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533153398","codPublicacaoOrigem":"936213631","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Osasco - Embargte: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Magistrado(a) Helio Faria - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - OMISS\u00c3O N\u00c3O CARACTERIZADA - JUROS E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA QUE RESTARAM EXPRESSAMENTE CONSIGNADOS NA DECIS\u00c3O COLEGIADA - REJEI\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf. jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 215\/217","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217 REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1686","paginaFinal":"1686","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"731211","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15267532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 11:45:08:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631077525","codPublicacaoOrigem":"1097573719","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Osasco - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Roque Antonio Mesquita de Oliveira - Por maioria, rejeitaram os embargos, vencido o 5\u00ba Desembargador. - RECURSO - EMBARGOS INFRINGENTES - RESPONSABILIDADE CIVIL - DANOS MORAIS - ALEGAM OS EMBARGANTES QUE DEVE PREVALECER O VOTO VENCIDO DO EMINENTE DESEMBARGADOR CARLOS ALBERTO LOPES QUE NEGOU PROVIMENTO AO RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O DO BANCO E AO RECURSO ADESIVO DOS AUTORES PARA MANTER A R. SENTEN\u00c7A QUE JULGOU PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE ILEGIBILIDADE DE D\u00c9BITO CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - INADMISSIBILIDADE - O VALOR DE R$10.000,00 (DEZ MIL REAIS) FIXADOS NOS VOTOS VENCEDORES E SEUS ACR\u00c9SCIMOS DEVE PREVALECER PARA CADA UM DOS RECORRENTES, DE MODO QUE O VALOR BEM REPRESENTA A JUSTA INDENIZA\u00c7\u00c3O PELOS FATOS RELATADOS - RECURSO IMPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1679","paginaFinal":"1679","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101747","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:12:34:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534166506","codPublicacaoOrigem":"937168565","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405\/50001 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Osasco - Embargte: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Sandoval de Sousa Rodrigues e outro - Magistrado(a) Helio Faria - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - OMISS\u00c3O N\u00c3O CARACTERIZADA - JUROS E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA QUE RESTARAM EXPRESSAMENTE CONSIGNADOS NA DECIS\u00c3O COLEGIADA - REJEI\u00c7\u00c3O. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf. jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 215\/217","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1686","paginaFinal":"1686","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"731818","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15308129","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 26 2016 07:58:19:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754643059","codPublicacaoOrigem":"1200060911","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0008241-92.2012.8.26.0405 (405.01.2012.008241) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sandoval de Sousa Rodrigues - - Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Itau Unibanco S A - Vistos.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o das partes, homologo o c\u00e1lculo do contador judicial de fls. 434 e julgo EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral em fase de execu\u00e7\u00e3o que Sandoval de Sousa Rodrigues e Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me move contra Itau Unibanco S A, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 924, inciso II, do C.P.C., diante do pagamento do d\u00e9bito. N\u00e3o tendo o exequente no pedido de extin\u00e7\u00e3o feito qualquer ressalva, considero tal ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer (art. 503, \u00a7 \u00fanico do mesmo \"Codex\") e determino que publicada esta na imprensa certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, e arquivem-se o presente incidente, bem como os autos principais, devendo ambos serem remetidos ao arquivo com c\u00f3digo de movimenta\u00e7\u00e3o de arquivamento definitivo. Defiro o levantamento do valor de R$ 46.620,68 em favor do exequente e de R$ 254,26 em favor do executado.P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), SIDNEI ROMANO (OAB 251683\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CRISTINA RIBEIRO BONCHRISTIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL EDUARDO MATUKIWA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2418","paginaFinal":"2418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925161","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26204078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 11:48:50:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":"405.01.2012.008241","numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405|405.01.2012.008241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564917771","codPublicacaoOrigem":"989955171","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0008241-92.2012.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0008241-92.2012.8.26.0405\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos Infringentes - Osasco - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues - Embargte: Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro Me - Embargdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recebo os embargos infringentes opostos por Sandoval de Sousa Rodrigues e Sandoval de Sousa Rodrigues Empreiteiro ME de fls. 185\/191, nos limites da diverg\u00eancia e determino seu processamento, nos termos da lei. Int. - Magistrado(a) Helio Faria - Advs: Sidnei Romano (OAB: 251683\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 217\r\nDESPACHO","paginaInicial":"855","paginaFinal":"855","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754982","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16521011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 11:57:29:563PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0008241-92.2012.8.26.0405","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}