{"numero":"0008910-62.2016.8.26.0161","processos":[{"processo":"0008910-62.2016.8.26.0161    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"29\/07\/2016 \u00e0s 13:11 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.195,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Francisca Oliveira Cavalcante"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cielo Cart\u00f5es S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alfredo Zucca Neto"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o de Processo Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70100539-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 01 de setembro de 2017 \u00e0s 14:40 horas, nesta cidade e Comarca de Diadema, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Luiz Fernando Parreira Milena, comigo Escrevente abaixo assinado, foi instalada a AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos do processo acima referido. Aberta com as formalidade legais e apregoadas as partes, estas se encontravam presentes. Iniciados os trabalhos, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera nos seguintes termos: 01) A parte r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 3.000,00, em uma \u00fanica parcela, que se vencer\u00e1 at\u00e9 o dia 25 de Setembro de 2017. 02) O pagamento ser\u00e1 efetuado atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, em conta corrente aberta em nome da parte autora, no Banco Ita\u00fa, Ag\u00eancia 1017, Conta Corrente n\u00ba 38963-4. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios, a parte r\u00e9 poder\u00e1 efetuar os pagamentos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial. 03) O comprovante de dep\u00f3sito banc\u00e1rio servir\u00e1 como recibo de pagamento. 04) Em caso de mora, parte r\u00e9 arcar\u00e1 com multa penal igual a 10% do saldo devedor, al\u00e9m do vencimento antecipado das parcelas em aberto. 05) Com o pagamento, as partes concedem rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o (danos materiais e morais) para nada mais reclamarem, uma da outra, relativamente aos fatos tratados na peti\u00e7\u00e3o inicial. 06) As partes desistem do prazo recursal. A seguir, pelo MM. Juiz de Direito foi proferida a seguinte decis\u00e3o: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, resolvendo-se o m\u00e9rito da demanda e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Exaurido o prazo fixado para o adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es, na forma como estabelecido no respectivo termo, as partes ter\u00e3o 30 dias para comunicar o Ju\u00edzo sobre o cumprimento efetivo da aven\u00e7a, sob pena de arquivamento definitivo dos autos. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes devidamente intimados. REGISTRE-SE. Expe\u00e7a-se, desde j\u00e1, guia de levantamento judicial. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Thais Pereira Salles, estagi\u00e1ria, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70091349-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70091285-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 20:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620484689TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cielo Cart\u00f5es S\/A Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620484675TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Francisca Oliveira Cavalcante Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/09\/2017 \u00e0s 14:10h.Cite e intime-se a parte r\u00e9 no endere\u00e7o de fls. 83, inclusive para que apresente contesta\u00e7\u00e3o, que dever\u00e1 estar anexada aos autos digitais, at\u00e9 a data da audi\u00eancia.Intime-se a parte requerente.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0008910-62.2016.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0008910-62.2016.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Francisca Oliveira Cavalcante\nRequerido : Cielo Cart\u00f5es  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos\nDesigno  audi\u00eancia  de  Tentativa  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  01\/09\/2017  \u00e0s  14:10h .\nCite  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  no  endere\u00e7o  de  fls.  83,  inclusive  para  que  apresente  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  que  dever\u00e1  estar  anexada  aos  autos  digitais,  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia.\nInt ime-se  a  parte  requerente.\nDiadema , 23  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0008910-62.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 189EB72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 84"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 14:10 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aos 13 de fevereiro de 2017, \u00e0s 14:35 horas, nesta cidade e Comarca de Diadema, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Luiz Fernando Parreira Milena, comigo Escrevente abaixo assinado, foi instalada a AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos do processo acima referido. Aberta com as formalidade legais e apregoadas as partes, estando presente apenas a parte autora e ausente a parte r\u00e9, po n\u00e3o ter sido localizada, de acordo com as folhas 80. Iniciados os trabalhos, fica concedido o prazo de quinze dias para que a parte autora forne\u00e7a o endere\u00e7o atual da parte r\u00e9, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Vit\u00f3ria Yoshida, estagi\u00e1ria, digitei.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR549555667TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Cielo Cart\u00f5es S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 Hora 14:10 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[]}