{"numero":"0009259-15.2007.8.26.0506","processos":[{"processo":"0009259-15.2007.8.26.0506   (367\/2007)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/09\/2017 00:00 - Prazo 16 - 16\/10\/17","distribuicao":"02\/03\/2007 \u00e0s 17:04 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Carina Roselino Biagi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.252,46","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Carlos Feltrin"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"L\u00edlian Carla Sousa Zaparoli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adams Giagio"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   16\/10\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0439\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 594 a 599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0439\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO EXTINTA a presente obriga\u00e7\u00e3o, com fulcro no que disp\u00f5e o artigo 12 da lei 1060\/50 c.c. artigo 487, inciso II do CPC.Arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P. I. C. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), L\u00edlian Carla Sousa Zaparoli (OAB 218289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Resumida    Posto isso, JULGO EXTINTA a presente obriga\u00e7\u00e3o, com fulcro no que disp\u00f5e o artigo 12 da lei 1060\/50 c.c. artigo 487, inciso II do CPC.Arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P. I. C.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saad,  1010 ,   R.  6018,  6019  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto8cv@tjsp.jus.br\n       \n0009259-15.2007.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A \/ PRESCRI\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0009259-15.2007.8.26.0506  - n\u00ba  de  ordem  *\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Luiz Carlos  Feltrin\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nC   E   R   T   I   D   \u00c3   O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que,  decorreu  o  prazo  prescricional  \ndeterminado.  Ribeir\u00e3o  Preto,  30  de  agosto  de  2017 .  Eu,  \nMarcos  Bellini , subscrevi.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  \n\u00e0   MM.  Ju\u00edza  de  Direito  da  8\u00aa  Vara  C\u00edvel,  Dra.  \nLoredana  Henck  Cano  de  Carvalho .  Eu,  Marcos  \nBellini , subscrevi.\nV  I  S  T  O  S.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  em  fase  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  sucumb\u00eancia.\n\u00c0 vista  da  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita  \u00e0  parte  autora\/executada,  ficou  suspensa  a  cobran\u00e7a  das  custas  e  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  pelo  prazo  de  cinco  anos.\nNesse  per\u00edodo,  a  parte  exequente  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito  em  \ncomprovar  n\u00e3o  mais  subsistir  o  estado  de  miserabilidade  da  devedora,  de  acordo  com  o  \ndisposto  no  art.  12  da  lei  n\u00ba  1.060\/50.\nPosto  isso,  JULGO  EXTINTA  a  presente  obriga\u00e7\u00e3o,  com  \nfulcro  no  que  disp\u00f5e  o  artigo  12  da  lei  1060\/50  c.c.  artigo  487,  inciso  II  do  CPC.\nArquivem-se  os  autos,  fazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e \ncomunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nP. I.  C.\nRibeir\u00e3o  Preto , 30  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009259-15.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006U4SN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 08:49 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saad,  1010 ,   R.  6018,  6019  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto8cv@tjsp.jus.br\n       \n0009259-15.2007.8.26.0506 - lauda  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nD   A   T   A\nEm _______________,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio  com  o \ndespacho  supra.  Eu,  ___________,  escrevente,  subscrevi.\nC   E   R   T   I   D   \u00c3   O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que,  nesta  data  encaminhei  ao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  \nEletr\u00f4nico  o  teor  do  despacho\/decis\u00f3rio  de  fls.  ___________  para  \nintima\u00e7\u00e3o  das  partes  por  seus  procuradores.  Ribeir\u00e3o  Preto,  \n______________.  Eu,  ________________  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009259-15.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006U4SN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 08:49 . fls. 2"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Certifico e dou f\u00e9 que, decorreu o prazo prescricional determinado. Ribeir\u00e3o Preto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 13\/11\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 12\/11\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 08\/11\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 22\/10\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 15\/10\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 21\/09\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 18\/09\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 31\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o do Processo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 22\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 27\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 24\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 21\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 15\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 20\/08\/2018 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Certifico e dou f\u00e9 que, decorreu o prazo legal manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados. Nada Mais.Vencimento: 13\/11\/2018","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1443 P\u00e1gina: 192 a 195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2013 Teor do ato: Anote-se no SAJ e na autua\u00e7\u00e3o, a transforma\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o em fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Sendo o autor\/executado benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, aguarde-se o prazo prescricional de cinco anos, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, nos termos do artigo 12 da Lei n\u00ba 1060\/50. Int. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), L\u00edlian Carla Sousa Zaparoli (OAB 218289\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Anote-se no SAJ e na autua\u00e7\u00e3o, a transforma\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o em fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Sendo o autor\/executado benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, aguarde-se o prazo prescricional de cinco anos, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, nos termos do artigo 12 da Lei n\u00ba 1060\/50. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Al\u00e9m  Saad, 1010,  R. 6018,  6019, Nova Ribeirania  - CEP  \n14096-570,  Fone: (16) 3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  \nribpreto8cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0009259-15.2007.8.26.0506  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Luiz Carlos  Feltrin\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Matheus  de  Souza  Parducci  Camargo\nC   E   R   T   I   D   \u00c3   O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que,  decorreu  o  prazo  legal  sem  o  \nin\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  referente  as  verbas  \nsucumbenciais,  nos  termos  do  artigo  475-J,  \u00a7  5\u00ba,  do  \nCPC.  Ribeir\u00e3o  Preto,  22\/04\/2013 .  Eu,  Nilton  Aguiar  \nB\u00edscaro , subscrevi.\nProc. n\u00ba  367\/07\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  22\/04\/2013 ,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito,  Dr.  Matheus  de  Souza  Parducci  Camargo . \nEu,  Nilton  Aguiar  B\u00edscaro , subscrevi.\nAnote-se  no  SAJ  e  na  autua\u00e7\u00e3o,  a  transforma\u00e7\u00e3o  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\n Sendo  o  autor\/executado  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  \nde  justi\u00e7a,  aguarde-se  o  prazo  prescricional  de  cinco  anos,  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  \nsenten\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  12  da  Lei  n\u00ba  1060\/50.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  abril  de  2013 .\nD   A   T   A\nEm  ______________,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  despacho  supra.  Eu,  _____,  escrevente,  subscrevi.\nC   E   R   T   I   D   \u00c3   O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que,  nesta  data  encaminhei  ao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  \nEletr\u00f4nico  o  teor  do  despacho\/decis\u00f3rio  de  fls.  ___________  para  \nintima\u00e7\u00e3o  das  partes  por  seus  procuradores.  Ribeir\u00e3o  Preto,  \n______________.  Eu,  ________________  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009259-15.2007.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001UZM7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS DE SOUZA PARDUCCI CAMARGO, liberado nos autos em 22\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que, decorreu o prazo legal sem o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a referente as verbas sucumbenciais, nos termos do artigo 475-J, \u00a7 5\u00ba, do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Certifico e dou f\u00e9 que, decorreu o prazo legal sem manifesta\u00e7\u00e3o do requerido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   ADAMS GIAGIO - Carga baixada em 13\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Disponibilizado no DJE de 06\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2011","descricao":"LAUDA   DESPACHO DE FLS. 121: Ou\u00e7a-se o requerido. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, aguarde-se pelo prazo de seis (06) meses, conforme o disposto no artigo 475-J, 5\u00ba, do CPC. No sil\u00eancio, aguarde-se no arquivo eventual provoca\u00e7\u00e3o do interessado. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2011","descricao":"Para encaminhar a conclusao   Certifico e dou f\u00e9 que, a r. senten\u00e7a transitou em julgado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2011","descricao":"Carga Juiz   - Carga baixada em 25\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   disponibilizado DJE 13\/4\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2011","descricao":"LAUDA   LAUDA 04 - SENTEN\u00c7A DE FLS. 116\/120 - T\u00d3PICO FINAL: POSTO ISSO, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, inciso IV do CPC. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas do processo, bem como, honor\u00e1rios ao aptrono da parte contr\u00e1ria, os quais arbitro em R$ 600,00, corrigidos a partir desta decis\u00e3o, ressalvando que, por ser o autor benefici\u00e1rio da assistencia judici\u00e1ria gratuita, somente pagar\u00e1 tais verbas de sucumb\u00eancia se e quando perder a condi\u00e7\u00e3o legal de necessitado, nos termos da Lei n\u00ba 1060\/50. PRI - VLR PREPARO: R$ 156,08; VLR PORTE REMESSA E RETORNO: R$ 25,00.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR   senten\u00e7a registrada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"Registro de Sentenca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Registro de Senten\u00e7a   Tipo da Senten\u00e7a: Senten\u00e7aMagistrado: HELO\u00cdSA MARTINS MIMESSIResultado: ExtintaData Transito Requerido: 02\/05\/2011Data Transito Requerente: 02\/05\/2011 Data da Senten\u00e7a: 18\/03\/2011 Valor da Causa: 6.252,46N\u00ba do Livro: 251 N\u00ba do Registro: 446 N\u00ba da Folha Inicial: 56 N\u00ba da Folha Final: 60","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Sentenca   Senten\u00e7a: T\u00d3PICO FINAL: POSTO ISSO, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, inciso IV do CPC. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, condeno o autor ao pagamento das custas e despesas do processo, bem como, honor\u00e1rios ao aptrono da parte contr\u00e1ria, os quais arbitro em R$ 600,00, corrigidos a partir desta decis\u00e3o, ressalvando que, por ser o autor benefici\u00e1rio da assistencia judici\u00e1ria gratuita, somente pagar\u00e1 tais verbas de sucumb\u00eancia se e quando perder a condi\u00e7\u00e3o legal de necessitado, nos termos da Lei n\u00ba 1060\/50. PRI - VLR PREPARO: R$ 156,08; VLR PORTE REMESSA E RETORNO: R$ 25,00.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2010","descricao":"Para encaminhar a conclusao   j. pet. reqte.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2010","descricao":"Carga Juiz   - Carga baixada em 31\/03\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2010","descricao":"Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   LILIAN CARLA SOUSA ZAPAROLI - Carga baixada em 23\/04\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2010","descricao":"LAUDA   Lauda 37: Desp. de fls. 98: Cumpra-se o disposto no artigo 398 do CPC, ouvindo-se o autor sobre o documento juntado a fls. 97.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Carga Juiz   - Carga baixada em 18\/03\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2009","descricao":"LAUDA   LAUDA 25- DESPACHO DE FLS. 94: Defiro a prorroga\u00e7\u00e3o de prazo por vinte dias, na forma requerida a fls. 93, para que a r\u00e9 cumpra o determinado a fls. 91. Int. DESPACHO DE FLS. 91: Indefiro o pedido de fls. 68, uma vez que a causa de pedir relaciona-se exclusivamente aos cheques devolvidos por insufici\u00eancia de fundos e contra-ordem do emitente (fls. 03). Com rela\u00e7\u00e3o ao cheque de fls. 17, esclare\u00e7a o r\u00e9u qual a raz\u00e3o de sua devolu\u00e7\u00e3o sem o devido pagamento. No tocante ao pedido de fls. 69\/70, a quebra de sigilo banc\u00e1rio \u00e9 sempre excepcional, e s\u00f3 deve ser determinada quando esgotados os demais meios de prova. Quanto aos cheques devolvidos pelas al\u00edneas 11 e 12 (eventualmente at\u00e9 o cheque de fls. 17, dependendo dos esclarecimentos acima determinados), comprove o r\u00e9u quando foram fornecidos aos correntistas os tal\u00f5es correspondentes aos cheques juntados \u00e0 inicial, juntando, na mesma oportunidade, informa\u00e7\u00f5es do CCF (Cadastro de Emitentes de Cheques sem Fundos do Banco Central) relativas aos per\u00edodos de fornecimento de tais tal\u00f5es. Com a vinda desses documentos, deliberarei sobre eventuais outras provid\u00eancias, inclusive pedido de informa\u00e7\u00f5es sobre cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Carga Juiz   - Carga baixada em 15\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2009","descricao":"LAUDA   LAUDA N. 26 - FLS. 91 - Indefiro o pedido de fls. 68, uma vez que a causa de pedir relaciona-se exclusivamente aos cheques devolvidos por insufici\u00eancia de fundos e contra-ordem do emitente. (fls. 03). Com rela\u00e7\u00e3o ao cheque de fls. 17, esclare\u00e7a o r\u00e9u qual a raz\u00e3o de sua devolu\u00e7\u00e3o sem o devido pagamento. No tocante ao pedido de fls. 69\/70, a quebra de sigilo banc\u00e1rio \u00e9 sempre excepcional, e s\u00f3 deve ser determinada quando esgotados os demais meios de prova. Quanto aos cheques pelas al\u00edneas 11 e 12 (eventualmente at\u00e9 o cheque de fls. 17, dependendo dos esclarecimentos acima determinados) comprove o r\u00e9u quando foram fornecidos aos correntistas os tal\u00f5es correspondentes aos cheques juntados \u00e0 inicial, juntando, na mesma oportunidade, informa\u00e7\u00f5es do CCF (CADASTRO DE EMITENTES DE CHEQUES SEM FUNDOS DO BANCO CENTRAL) relativas aos per\u00edodos de fornecimento de tais tal\u00f5es. Com a vinda desses documentos deliberarei sobre eventuais outras provid\u00eancias, inclusive pedido de informa\u00e7\u00f5es sobre cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2009","descricao":"LAUDA   LAUDA 07- FLS. 83: Intime-se a procuradora do autor a informar o endere\u00e7o atual de seu constituinte no prazo de 05 (cinco) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2008","descricao":"LAUDA   LAUDA N. 23 - FLS. 81: NOTA DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se o requerido sobre a carta a.r. devolvida pelo correio (carta a.r. para intima\u00e7\u00e3o do autor para depoimento pessoal) (devolvida como\"mudou-se\")","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2008","descricao":"LAUDA   LAUDA N\u00ba 88 - FLS. 72: Intime-se novamente o requerido para providenciar o dep\u00f3sito necess\u00e1rio do valor das despesas do ato para cumprimento da audi\u00eancia designada a fls. 71. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2008","descricao":"LAUDA   LAUDA N. 75 - FLS.71: Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 331 do CPC), para o DIA 03 DE FEVEREIRO DE 2009 \u00c0S 15:30 HORAS. Caso n\u00e3o sobrevenha acordo, realizar-se\u00e3o, na mesma data 15:45 HORAS, a instru\u00e7\u00e3o e julgamento de feito, As partes dever\u00e3o arrolar suas testemunhas com anteced\u00eancia m\u00ednima de vinte dias e esclarecer a maneira pela qual desejam sejam feitas as intima\u00e7\u00f5es que requererem, devendo ainda o requerido recolher as respectivas despesas nos termos do provimento n. 833\/2004 do Conselho Superior da Magistratura, ou dilig\u00eancia de oficial de justi\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2008","descricao":"LAUDA   LAUDA N. 39 - FLS 67: Esclare\u00e7am as partes, no prazo de dez (10) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as, inclusive sua pertin\u00eancia e necessidade. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2008","descricao":"LAUDA   LAUDA N. 25 - NOTA DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se o autor sobre os termos da contesta\u00e7\u00e3o apresentada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2007","descricao":"LAUDA   LAUDA N. 15 - PORTARIA N. 01\/2004 - NOTA DE CART\u00d3RIO - Manifeste-se o autor sobre os termos da certid\u00e3o lan\u00e7da pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 26v: \"... me dirigi ao endere\u00e7o indicado onde fui infromada que s\u00f3 quem pode recer a cita\u00e7\u00e3o fica na PRA\u00c7A ALFREDO EGYDIO DE SOUZA ARANHA 500 , 5 ANDAR, TORRE CONCEI\u00c7\u00c3O - S\u00c3O PAULO\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2007","descricao":"LAUDA   Desp. de fls. 20: Preliminarmente, comprove o autor, documentalmente, no prazo de 10 dias, a restri\u00e7\u00e3o referida a fls. 07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"23\/04\/2013","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0009259-15.2007.8.26.0506)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"23\/04\/2013","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0009259-15.2007.8.26.0506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749168579","codPublicacaoOrigem":"1196427400","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0009259-15.2007.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0009259-15.2007.8.26.0506 (367\/2007) - Procedimento Comum - Luiz Carlos Feltrin - Banco Itau S\/A - Posto isso, JULGO EXTINTA a presente obriga\u00e7\u00e3o, com fulcro no que disp\u00f5e o artigo 12 da lei 1060\/50 c.c. artigo 487, inciso II do CPC. Arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.P. I. C. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), L\u00cdLIAN CARLA SOUSA ZAPAROLI (OAB 218289\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0439\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARINA ROSELINO BIAGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISA ANGELICA DINDINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"594","paginaFinal":"594","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921852","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25988601","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:06:15:970AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0009259-15.2007.8.26.0506","numeroAntigo":"367\/2007","numeroUnificado":"0009259-15.2007.8.26.0506|367\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"171137086","codPublicacaoOrigem":"435677885","dataDivulgacao":"Jun 26 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2013 12:00:00:000AM","numero":"0009259-15.2007.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0009259-15.2007.8.26.0506 (367\/2007)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Luiz Carlos Feltrin-Banco Itau S\/A-Anotese no SAJ e na autua\u00e7\u00e3o, a transforma\u00e7\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o em fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Sendo o autor\/executado benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, aguarde-se o prazo prescricional de cinco anos, a contar do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, nos termos do artigo 12 da Lei n\u00ba 1060\/50.Int.-ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), L\u00cdLIAN CARLA SOUSA ZAPAROLI (OAB 218289\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARINA ROSELINO BIAGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALMIR VIEIRA ZORZETTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"192","paginaFinal":"192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"334938","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1728593","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Jun 26 2013 04:06:47:660AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 26 2013 08:39:34:130AM","numeroCNJ":"0009259-15.2007.8.26.0506","numeroAntigo":"367\/2007","numeroUnificado":"0009259-15.2007.8.26.0506|367\/2007|1060\/50","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}