{"numero":"0009631-69.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"0009631-69.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/04\/2017 \u00e0s 14:16 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.710,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos C\u00e9sar de oliveira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Peugeot-Citro\u00ebn do Brasil Autom\u00f3veis LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Goulart Penteado"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. retro transitou em julgado em 31\/08\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Em seguida, pelo(a) MM.(a) Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a:_\"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70415720-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645248584TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Peugeot-Citro\u00ebn do Brasil Autom\u00f3veis LTDA Dilig\u00eancia : 18\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645248607TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Carlos C\u00e9sar de oliveira Dilig\u00eancia : 19\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Proc. Digital - Ato Ordinat\u00f3rio N\u00e3o Public. - Cita\u00e7\u00e3o (gera\u00e7\u00e3o de ato)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[]}