{"numero":"0009557-81.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"0009557-81.2017.8.26.0562    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/06\/2017 \u00e0s 15:24 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Guilherme de Macedo Soares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.425,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Raphael Garcia Martini"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Carlos dos Santos"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    No dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 10h13m, nesta cidade de Santos, na sala de audi\u00eancias, sob a condu\u00e7\u00e3o da Conciliadora abaixo, apregoadas as partes, compareceu o) autor, Presente o r\u00e9u. Abertos os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: \"o r\u00e9u, por mera liberalidade, pagar\u00e1 ao autor a import\u00e2ncia de R$ 1.430,00 (mil quatrocentos e trinta reais), a ser paga em 10 (dez) parcelas, iguais e sucessivas, de R$ 143,00 (cento e quarenta e tr\u00eas reais) cada uma, com o vencimento da primeira parcela para o dia 05\/09\/2017 e as demais na mesma data dos meses subsequentes. O pagamento dar-se-\u00e1 atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta corrente do autor, junto ao Banco Ita\u00fa, Ag\u00eancia n.\u00ba 0245, conta corrente n.\u00ba 57509-7, CPF n.\u00ba 393.920.738-10, telefone (13) 99681-4396, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios ora fornecidos pela parte autora, fica a empresa r\u00e9 desde j\u00e1 autorizada a proceder no dep\u00f3sito judicial como meio de adimplemento do acordo, no mesmo prazo acima assinalado. Em caso de descumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser comunicado ao Ju\u00edzo pelo interessado, ensejar\u00e1 multa de 10% sobre o saldo devedor acordado, a t\u00edtulo de cl\u00e1usula penal, com vencimento antecipado das demais parcelas prosseguindo a execu\u00e7\u00e3o nos mesmos autos sem preju\u00edzo de outras medidas cab\u00edveis. Com o cumprimento total do acordo, o autor dar\u00e1 a r\u00e9 ampla e geral quita\u00e7\u00e3o, nada mais podendo reclamar acerca do pedido formulado na inicial, inclusive em rela\u00e7\u00e3o de danos morais. Ficam as partes interessadas intimadas da senten\u00e7a de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, ora firmado, a qual abaixo segue transcrita, e ser\u00e1 assinada digitalmente pelo(a) MM Juiz, no sistema informatizado do TJSP e que poder\u00e1 ser consultada pelos interessados no site www.tjsp.jus.br. E, por estarem em perfeito acordo, assinam o presente termo. NADA MAIS.\". Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, conciliador abaixo assinado, lavrei o presente. Saem as partes com c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia devidamente assinado pelos presentes.Termo de homologa\u00e7\u00e3o:1-) HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, nos termos do Art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, o acordo a que chegaram as partes, na forma acima constante. 2-) Eventual execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser solicitada junto \u00e0 se\u00e7\u00e3o onde tramitam os presentes autos. 3-) Decorridos os prazos legais e n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o dos interessados, os autos ser\u00e3o arquivados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696033738TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jose Carlos dos Santos Dilig\u00eancia : 23\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696033741TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Raphael Garcia Martini Dilig\u00eancia : 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita comprove o(a) autor(a), no prazo de 10 (dez) dias, a efetiva necessidade para concess\u00e3o do benef\u00edcio, sob pena de indeferimento.CITE(M)-SE o(s) requerido(s) para todos os termos da a\u00e7\u00e3o, conforme c\u00f3pia que acompanha, bem como INTIMEM-SE AUTOR(A) E REQUERIDO(A) para comparecerem na audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O designada para o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 09:45h, na sala de audi\u00eancias do ANEXO UNISANTA, sito na Rua Dr. Cez\u00e1rio da Motta, n\u00ba 24, Boqueir\u00e3o, Santos\/SP. O n\u00e3o comparecimento do(a) autor(a), acarretar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo, nos temos do artigo 51, I da Lei 9099\/95. Se o(a) requerido(a) n\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia, ser\u00e1 decretada a revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos -SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0009557-81.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Acidente  de Tr\u00e2nsito\nRequerente : Raphael Garcia Martini\nRequerido : Jose Carlos  dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos.\nPara  an\u00e1lise  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  comprove  o(a)  autor(a),  no  prazo  de  10  \n(dez)  dias,  a  efetiva  necessidade  para  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio,  sob  pena  de  indeferimento.\nCITE(M)-SE  o(s)  requerido(s)  para  todos  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o,  conforme  c\u00f3pia  que  \nacompanha,  bem  como  INTIMEM-SE  AUTOR(A)  E  REQUERIDO(A)  para  comparecerem  na  \naudi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O  designada  para  o  dia  30\/08\/2017  \u00e0s  09:45h ,   na  sala  de  audi\u00eancias  \ndo  ANEXO  UNISANTA,  sito  na  Rua  Dr.  Cez\u00e1rio  da  Motta,  n\u00ba  24,  Boqueir\u00e3o,  Santos\/SP .  O  \nn\u00e3o  comparecimento  do(a)  autor(a),  acarretar\u00e1  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  temos  do  artigo  51,  I  da  \nLei  9099\/95.  Se  o(a)  requerido(a)  n\u00e3o  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia,  ser\u00e1  decretada  a  revelia,  reputando-\nse  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo(a)  autor(a)  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nExpe\u00e7a-se  o necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nSantos , 14  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0009557-81.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 147F726. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 13:55 . fls. 34"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 09:45 Local: Sala de Audi\u00eancia - 2\u00aa V. do JEC - Anexo UNISANTA Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}