{"numero":"0010920-79.2016.8.26.0161","processos":[{"processo":"0010920-79.2016.8.26.0161","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/09\/2016 \u00e0s 13:18 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Diadema","juiz":"Luiz Fernando Parreira Milena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.925,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vicente Rosa de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco CSF S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Augusto Tortoro Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 2833-2845","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 2833-2845","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe. Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Carlos Augusto Tortoro Junior (OAB 247319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Termo de audi\u00eancia-instru\u00e7\u00e3o Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Carlos Augusto Tortoro Junior (OAB 247319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nVara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  -  Comarca  de  Diadema\nAv.  Sete  de  Setembro,  359,  Diadema,  SP,  CEP  09912-010  \nemail:  diademajec@tjsp.jus.br  -  fone:  4056-6600\nProcesso n\u00ba 0010920-79.2016.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0010920-79.2016.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Vicente Rosa de Oliveira\nRequerido : Banco CSF S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nArquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  de  praxe.  \nInt.  \nDiadema , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010920-79.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 24A55E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 150"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Termo de audi\u00eancia-instru\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70089142-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 2702-2704","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: Anote-se.Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Carlos Augusto Tortoro Junior (OAB 247319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Anote-se.Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0010920-79.2016.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0010920-79.2016.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Vicente Rosa de Oliveira\nRequerido : Banco CSF S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos .\nAnote-se.\nAguarde-se  a  audi\u00eancia  j\u00e1  designada.\nInt.\nDiadema , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010920-79.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 184C5C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 137"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento    Aos 15 de fevereiro de 2017, \u00e0s 15:20 horas, nesta cidade e Comarca de Diadema, na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Luiz Fernando Parreira Milena, comigo Escrevente abaixo assinado, foi instalada a AUDI\u00caNCIA DE TENTATIVA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos do processo acima referido. Aberta com as formalidade legais e apregoadas as partes, estando presente a parte autora e a parte r\u00e9, Banco CSF, e ausente a parte r\u00e9, Banco Ita\u00fa. Iniciados os trabalhos, restada infrut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o, fica designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 29 de agosto de 2017 \u00e0s 13:30 horas, saindo as partes presentes intimadas. As testemunhas comparecer\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Vit\u00f3ria Yoshida, estagi\u00e1ria, digitei.","anexo":{"label":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70012030-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 19:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 3312\/3314","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes, resolvendo-se o m\u00e9rito da demanda, julgando extinto o feito com rela\u00e7\u00e3o ao requerido Banco Itau. Tendo em vista que o acordo foi firmado somente com rela\u00e7\u00e3o ao mencionado r\u00e9u, aguarde-se a audi\u00eancia.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Diante do exposto, com fundamento no art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes, resolvendo-se o m\u00e9rito da demanda, julgando extinto o feito com rela\u00e7\u00e3o ao requerido Banco Itau. Tendo em vista que o acordo foi firmado somente com rela\u00e7\u00e3o ao mencionado r\u00e9u, aguarde-se a audi\u00eancia.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV  7 DE  SETEMBRO,  359, Diadema  - SP  - CEP  09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n      \n0010920-79.2016.8.26.0161 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010920-79.2016.8.26.0161\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Vicente Rosa de Oliveira\nRequerido : Banco CSF S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr(a).   Cec\u00edlia   Nair   Siqueira   Prado   Euzebio\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  na  forma  da  lei  9.099\/95.\nD EC ID O\nConsoante  se  observa  dos  autos  a  folhas  38\/39 ,  o  requerente  e  o  r\u00e9u  Banco  Itau  se  \ncompuseram  extrajudicialmente.  \nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  HOMOLOGO  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  resolvendo-se  o  m\u00e9rito  da  \ndemanda,  julgando  extinto  o  feito  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  requerido  Banco  Itau.  \nTendo  em  vista  que  o  acordo  foi  firmado  somente  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  mencionado  r\u00e9u,  \naguarde-se  a  audi\u00eancia.\nP.R.I.\nDiadema , 17  de  janeiro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010920-79.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 17081BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZEBIO, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 17:55 . fls. 54"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70002000-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/01\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70104161-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70099237-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2016 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 161.2016\/024409-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549591032TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Vicente Rosa de Oliveira Dilig\u00eancia : 28\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR549585479TJ Situa\u00e7\u00e3o : Recusado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549585465TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco CSF S.A. Dilig\u00eancia : 16\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2017 Hora 14:25 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766012225","codPublicacaoOrigem":"1207079581","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010920-79.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010920-79.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Banco CSF S.A. - - Banco Ita\u00fa S.A. - Termo de audi\u00eancia-instru\u00e7\u00e3o - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR (OAB 247319\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2836","paginaFinal":"2836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931660","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26711948","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 03:58:14:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766012226","codPublicacaoOrigem":"1207079582","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010920-79.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010920-79.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Vicente Rosa de Oliveira - Banco CSF S.A. - - Banco Ita\u00fa S.A. - Arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe. Int. - ADV: CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR (OAB 247319\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2836","paginaFinal":"2836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931660","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26711948","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 03:58:14:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613639299","codPublicacaoOrigem":"1079987691","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010920-79.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010920-79.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Banco Ita\u00fa S.A. e outro - Diante do exposto, com fundamento no art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes, resolvendo-se o m\u00e9rito da demanda, julgando extinto o feito com rela\u00e7\u00e3o ao requerido Banco Itau. Tendo em vista que o acordo foi firmado somente com rela\u00e7\u00e3o ao mencionado r\u00e9u, aguarde-se a audi\u00eancia.P.R.I. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 MATTOS SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA CARUSO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3312","paginaFinal":"3312","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"829520","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19323912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 04:51:15:683PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629113539","codPublicacaoOrigem":"1095919911","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010920-79.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010920-79.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Vicente Rosa de Oliveira - Banco CSF S.A. - - Banco Ita\u00fa S.A. - Anote-se.Aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR (OAB 247319\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0016\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE LUIS PESSOA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2703","paginaFinal":"2703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"839704","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20000924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 08:58:48:603AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010920-79.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}