{"numero":"0010624-98.2016.8.26.0309","processos":[{"processo":"0010624-98.2016.8.26.0309","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/06\/2016 \u00e0s 17:44 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.611,77","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudinei Aparecido Brocanello"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, e pelo que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido por insufici\u00eancia de provas de que o autor tenha digitado a sequencia num\u00e9rica correta quando do pagamento do boleto emitido pelo Bradesco, vencido em 07\/11\/2014. Revogo a liminar anteriormente concedida, oficiando-se ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o nas verbas de sucumb\u00eancia, por for\u00e7a do artigo 55 da Lei 9.099\/95. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias corridos e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003 (com as modifica\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 15.855\/2015, alterando o valor do preparo de 2% para 4%), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Considerando que as partes e seus advogados encontravam-se presentes nesta sala de audi\u00eancias, dou a senten\u00e7a por aqui publicada, dando-se as partes como intimadas. Lido e achado conforme, vai assinado digitalmente pela MM. Ju\u00edza, o qual atesta a presen\u00e7a das partes e respectivos patronos indicados acima.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70143829-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 09:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70142091-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 13:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 1075\/1085","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 1075\/1085","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: \"Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o de julgamento para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:00h (31 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas), a ser realizada no 2\u00ba andar, na sala de audi\u00eancias da Vara JEC, do F\u00f3rum de Jundia\u00ed, sito no Largo S\u00e3o Bento, s\/n, Centro, quando ent\u00e3o dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa oral ou escrita, devendo esta ultima ser produzida eletronicamente e enviada pelo sistema de processamento do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo at\u00e9 a respectiva data e hor\u00e1rio da referida audi\u00eancia, salvo se o r\u00e9u n\u00e3o estiver assistido por advogado, nos termos do artigo 7\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 expedida pelo \u00d3rg\u00e3o Especial do TJSP, sob pena de reputarem-se verdadeiros os fatos narrados no pedido inicial. Ficam as partes advertidas de que poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, independente de intima\u00e7\u00e3o, ou apresentar o devido rol em cart\u00f3rio at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia, viabilizando assim a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Intimem-se as partes na pessoa de seus advogados.\" Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Vistos.Estando absolutamente justificada a aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia do dia 15\/02 p.p., conforme documentos de fls. 108 e seguintes, reconsidero a decis\u00e3o que extinguiu o feito, devendo a Serventia designar nova data para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, intimando novamente as partes com as advert\u00eancia legais. Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/007536-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o de julgamento para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:00h (31 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas), a ser realizada no 2\u00ba andar, na sala de audi\u00eancias da Vara JEC, do F\u00f3rum de Jundia\u00ed, sito no Largo S\u00e3o Bento, s\/n, Centro, quando ent\u00e3o dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa oral ou escrita, devendo esta ultima ser produzida eletronicamente e enviada pelo sistema de processamento do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo at\u00e9 a respectiva data e hor\u00e1rio da referida audi\u00eancia, salvo se o r\u00e9u n\u00e3o estiver assistido por advogado, nos termos do artigo 7\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 expedida pelo \u00d3rg\u00e3o Especial do TJSP, sob pena de reputarem-se verdadeiros os fatos narrados no pedido inicial. Ficam as partes advertidas de que poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, independente de intima\u00e7\u00e3o, ou apresentar o devido rol em cart\u00f3rio at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia, viabilizando assim a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Intimem-se as partes na pessoa de seus advogados.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 203 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Estando absolutamente justificada a aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia do dia 15\/02 p.p., conforme documentos de fls. 108 e seguintes, reconsidero a decis\u00e3o que extinguiu o feito, devendo a Serventia designar nova data para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, intimando novamente as partes com as advert\u00eancia legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiaijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010624-98.2016.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Claudinei Aparecido  Brocanello\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S.A. e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nEstando   absolutamente   justificada   a   aus\u00eancia   do   autor   \u00e0   audi\u00eancia   do   dia   15\/02  \np.p.,   conforme   documentos   de   fls.   108   e   seguintes,   reconsidero   a   decis\u00e3o   que   extinguiu   o   feito,  \ndevendo   a   Serventia   designar   nova   data   para   a   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento,  \nintimando   novamente   as   partes   com   as   advert\u00eancia   legais.        \nIntime-se.\nJundia\u00ed , 17  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia    DECIDO. Ante a aus\u00eancia do autor, que foi regularmente intimado desta audi\u00eancia (fls. 47) e que n\u00e3o compareceu nem justificou de qualquer forma a sua aus\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO sem julgamento de m\u00e9rito, com fulcro no artigo 51, inciso I, da Lei 9099\/95. Torno sem efeito a liminar anteriormente concedida. Oficie-se, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Nos termos do artigo 51, \u00a7 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95 e Enunciado 28 do FONAJE, condeno a parte autora ao pagamento das custas processuais, ficando condicionado\u00a0o ajuizamento de nova a\u00e7\u00e3o ao recolhimento das custas. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003 (com as modifica\u00e7\u00f5es dadas pela Lei n\u00ba 15.855\/2015, alterando o valor do preparo de 2% para 4%), sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Dou a senten\u00e7a por aqui publicada, dando-se as partes como intimadas. Lido e achado conforme, vai assinado digitalmente pela MM. Ju\u00edza, o qual atesta a presen\u00e7a das partes e respectivos patronos indicados acima.","anexo":{"label":"Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70018371-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/02\/2017 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70017994-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 19:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR555220279TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 14\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro a inclus\u00e3o no polo passivo da A\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa Unibanco. Anote-se.Cite-se e intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010624-98.2016.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Claudinei Aparecido  Brocanello\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nDefiro  a  inclus\u00e3o  no  polo  passivo  da  A\u00e7\u00e3o  do  Banco  Ita\u00fa  Unibanco.  Anote-se .\nCite-se  e  intime-se.\nJundia\u00ed , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010624-98.2016.8.26.0309 e c\u00f3digo 100C933. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 10:37 . fls. 51"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 15\/02\/2017 Hora 14:45 Local: Sala de Audi\u00eancia 203 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.16.70109944-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2016 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Certid\u00e3o de cart\u00f3rio expedi of\u00edcio SCPC SERASA e encaminhei por e-mail e correio","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    VISTOS.Os documentos trazidos com a inicial conferem verossimilhan\u00e7a \u00e0s alega\u00e7\u00f5es da parte autora.Em uma an\u00e1lise superficial dos fatos da causa, pr\u00f3pria desta fase processual, verifico a plausibilidade do direito invocado. Demais disso, a provid\u00eancia pretendida sugere urg\u00eancia, sob pena de se mostrar in\u00f3cua, caso apreciada somente ao final da demanda. Observo, por fim, que o provimento reclamado n\u00e3o \u00e9 irrevers\u00edvel.Defiro a antecipa\u00e7\u00e3o requerida e o fa\u00e7o para determinar \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pertinentes (SCPC\/SERASA) a ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias necess\u00e1rias, no sentido de se ABSTER\/E OU EXCLUIR de seus bancos de dados o nome do(a) interessado(a) Claudinei Aparecido Brocanello - CPF n\u00ba 120.870.158-48 referente ao d\u00e9bito no valor de R$ 34,204,80(trinta e quatro mil, duzentos e quatro reais e oitenta centavos).Designe a Serventia data para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando e intimando as partes com as advert\u00eancias de praxe.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0010624-98.2016.8.26.0309  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0010624-98.2016.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou \nanula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Claudinei Aparecido  Brocanello\nRequerido : BANCO BRADESCO  FINANCIAMENTOS  S.A.\nN\u00ba  de  controle:  2016\/002258\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVISTOS.\nOs documentos  trazidos  com  a  inicial  conferem  verossimilhan\u00e7a  \u00e0s  alega\u00e7\u00f5es  da  \nparte autora.\nEm uma  an\u00e1lise  superficial  dos  fatos  da  causa,  pr\u00f3pria  desta  fase  processual,  \nverifico a  plausibilidade  do  direito  invocado.  Demais  disso,  a  provid\u00eancia  pretendida  sugere  \nurg\u00eancia, sob  pena  de  se  mostrar  in\u00f3cua,  caso  apreciada  somente  ao  final  da  demanda.  Observo,  \npor fim,  que  o  provimento  reclamado  n\u00e3o  \u00e9  irrevers\u00edvel.\nDefiro a  antecipa\u00e7\u00e3o  requerida  e  o  fa\u00e7o  para  determinar  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  de  \nprote\u00e7\u00e3o ao  cr\u00e9dito  pertinentes  (SCPC\/SERASA)  a  ado\u00e7\u00e3o  das  provid\u00eancias  necess\u00e1rias,  no  \nsentido de  se  ABSTER\/E  OU  EXCLUIR  de  seus  bancos  de  dados  o  nome  do(a)  interessado(a)  \nClaudinei Aparecido  Brocanello  \u2013  CPF  n\u00ba  120.870.158-48  referente  ao  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  \n34,204,80(trinta e  quatro  mil,  duzentos  e  quatro  reais  e  oitenta  centavos).\nDesigne a  Serventia  data  para  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  citando  e  intimando  as  \npartes com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nServir\u00e1 o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.  \nInt. \n \nJundia\u00ed , 16  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010624-98.2016.8.26.0309 e c\u00f3digo D3DB9A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 27"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Contrato Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de ajuizamento concilia\u00e7\u00e3o com n. de controle","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2016 Hora 09:45 Local: Anexo Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653552351","codPublicacaoOrigem":"1122120795","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010624-98.2016.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010624-98.2016.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Claudinei Aparecido Brocanello - BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Estando absolutamente justificada a aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia do dia 15\/02 p.p., conforme documentos de fls. 108 e seguintes, reconsidero a decis\u00e3o que extinguiu o feito, devendo a Serventia designar nova data para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, intimando novamente as partes com as advert\u00eancia legais. Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0115\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1076","paginaFinal":"1076","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856305","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21271410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 31 2017 12:15:11:937AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010624-98.2016.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010624-98.2016.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653552353","codPublicacaoOrigem":"1122120796","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010624-98.2016.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010624-98.2016.8.26.0309 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Claudinei Aparecido Brocanello - BANCO BRADESCO FINANCIAMENTOS S.A. - - Itau Unibanco S\/A - \"Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o de julgamento para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:00h (31 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas), a ser realizada no 2\u00ba andar, na sala de audi\u00eancias da Vara JEC, do F\u00f3rum de Jundia\u00ed, sito no Largo S\u00e3o Bento, s\/n, Centro, quando ent\u00e3o dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar defesa oral ou escrita, devendo esta ultima ser produzida eletronicamente e enviada pelo sistema de processamento do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo at\u00e9 a respectiva data e hor\u00e1rio da referida audi\u00eancia, salvo se o r\u00e9u n\u00e3o estiver assistido por advogado, nos termos do artigo 7\u00ba da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011 expedida pelo \u00d3rg\u00e3o Especial do TJSP, sob pena de reputaremse verdadeiros os fatos narrados no pedido inicial. Ficam as partes advertidas de que poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, independente de intima\u00e7\u00e3o, ou apresentar o devido rol em cart\u00f3rio at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia, viabilizando assim a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Intimem-se as partes na pessoa de seus advogados.\" - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0115\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1076","paginaFinal":"1076","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856305","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21271410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 31 2017 12:15:11:937AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010624-98.2016.8.26.0309","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"0010624-98.2016.8.26.0309|551\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}