{"numero":"0010258-57.2008.8.26.0659","processos":[{"processo":"0010258-57.2008.8.26.0659   (659.01.2008.010258)  Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"25\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - expedi\u00e7\u00e3o de guia","distribuicao":"12\/12\/2008 \u00e0s 15:00 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Vinhedo","juiz":"Juan Paulo Haye Biazevic","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.259,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fernando Grezzani J\u00fanior"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Denilson Ifanger"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3400\/3403","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo judicial, o acordo a que chegaram as partes, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, III , letra \"b\"do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo ainda a desist\u00eancia do prazo recursal, requerido pelas partes. Registre-se, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos.P.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Denilson Ifanger (OAB 235786\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo judicial, o acordo a que chegaram as partes, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, III , letra \"b\"do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo ainda a desist\u00eancia do prazo recursal, requerido pelas partes. Registre-se, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos.P.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VINHEDO\nFORO  DE VINHEDO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nESTRADA  DA BOIADA,  530, Vinhedo -SP  - CEP  13280-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  agosto  de 2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Dr. JUAN  PAULO  \nHAYE  BIAZEVIC.  Eu, ____  Rog\u00e9rio  Caetano  Pinheiro  \n Escriv\u00e3o Judicial - II,  subscrevi.  \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0010258-57.2008.8.26.0659\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do Processo  \n<<  Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Fernando Grezzani J\u00fanior\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juan   Paulo   Haye   Biazevic\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo  judicial,  o  \nacordo  a  que  chegaram  as  partes,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  art.  487,  III  ,  letra  \"b\"do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Homologo  ainda  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  requerido  pelas  \npartes.  Registre-se,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  arquivem-se  os  autos.\nP.I.\nVinhedo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010258-57.2008.8.26.0659 e c\u00f3digo IB0000000QO01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JUAN PAULO HAYE BIAZEVIC, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 1"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   RECEBI OS ,AUTOS DO COL\u00c9GIO RECURSAL 15\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Remetido em: 09\/11\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao COL. REC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 21\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 106 - Apresentar contrarraz\u00f5es ao recurso interposto pelo Banco, no prazo de 10 dias. Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Apresentar contrarraz\u00f5es ao recurso interposto pelo Banco, no prazo de 10 dias. Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Apresentar contrarraz\u0f5es ao recurso interposto pelo Banco, no prazo de 10 dias. Int"}},{"data":"23\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 26\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1710\/2009 Livro: 139 Folha(s): de 215 at\u00e9 218 Data Registro: 18\/09\/2009 17:22:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 74\/77 - Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para CONDENAR o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S\/A a pagar ao autor FERNANDO GREZZANI JUNIOR, a quantia de R$ 2.259,80, referente ao valor apresentado no c\u00e1lculo de fls. 29, a ser acrescida de juros mensais negoci\u00e1veis capitalizados no percentual de 0,5% ao m\u00eas, a contar da data da apura\u00e7\u00e3o da diferen\u00e7a em lit\u00edgio at\u00e9 a sua efetiva quita\u00e7\u00e3o, e de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 custas. P. R. e I. valor do preparo R$ 158,50 + despesas com porte de remessa e retorno R$ 20,96.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para CONDENAR o r\u00e9u BANCO ITA\u00da S\/A a pagar ao autor FERNANDO GREZZANI JUNIOR, a quantia de R$ 2.259,80, referente ao valor apresentado no c\u00e1lculo de fls. 29, a ser acrescida de juros mensais negoci\u00e1veis capitalizados no percentual de 0,5% ao m\u00eas, a contar da data da apura\u00e7\u00e3o da diferen\u00e7a em lit\u00edgio at\u00e9 a sua efetiva quita\u00e7\u00e3o, e de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 custas. P. R. e I. valor do preparo R$ 158,50 + despesas com porte de remessa e retorno R$ 20,96.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n\u00ba659.01.2008.010258-6 Controle n\u00ba1.793\/08 Vistos. FERNANDO GREZZANI JUNIOR moveu a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra o BANCO ITA\u00daS\/A. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38, da Lei n\u00ba9.099\/95. Decido. Desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, uma vez que os elementos de prova existentes nos autos se revelam suficientes para a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, tratando-se unicamente de mat\u00e9ria de direito. O r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o. A jurisprud\u00eancia revela-se pac\u0edfica no sentido de que o banco deposit\u00e1rio \u00e9a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o financeira respons\u00e1vel pelo creditamento nos saldos das cadernetas de poupan\u0e7aquando da institui\u00e7\u00e3o do chamados Plano Ver\u00e3o, Plano Collor I e Collor II. N\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o, em face do prazo vinten\u00e1rio previsto no art. 177 do C\u0f3digo Civil vigente na \u00e9poca, aplic\u00e1vel no caso concreto por for\u0e7ada regra jur\u0eddica de direito intertemporal do art. 2028 do novi\u00e7o C\u0f3digo Civil de 2002. \u00c9se assinalar que os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, fazendo concluir, em conseq\u00fc\u00eancia, que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no art. 178, \ua710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas a vinten\u00e1ria, n\u00e3o se aplicando, ainda, os artigos 205 e 206 do novo C\u0f3digo Civil \u00e0situa\u00e7\u00e3o dos autos, por for\u0e7ado j\u00e1mencionado artigo 2028 do mesmo diploma legal. As quest\u0f5es relativas aos \u00edndices da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da caderneta de poupan\u0e7aem diversos per\u00edodos do passado recente, com os famosos planos econ\u00f4micos, ainda continuam sendo levadas aos tribunais, todavia, estes \u00faltimos j\u00e1sedimentaram entendimentos que n\u00e3o merecem reparos. N\u00e3o obstante a Resolu\u00e7\u00e3o do Bacen n\u00ba1.338\/87 e a Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32 tenham entrado em vigor em 16.06.87 e em 15.01.89, respectivamente, s\u00e3o inaplic\u00e1veis, relativamente a contratos estabelecidos entre as partes, em rela\u00e7\u00e3o aos meses de junho de 1987 e de janeiro de 1989, sob pena de ferir a intangibilidade do ato jur\u0eddico perfeito e do contrato. E ainda, na eventualidade das cadernetas de poupan\u0e7aterem datas de cr\u0e9dito ou \u093anivers\u00e1rio j\u00e1nas segundas quinzenas dos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989, respectivamente, em nada altera o direito dos poupadores, pois, os contratos foram celebrados em per\u00edodos anteriores \u00e0s entradas em vigor da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.338\/87 e da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32\/89, n\u00e3o havendo, portanto, que se admitir tais crit\u00e9rios para corre\u00e7\u00e3o dos saldos em cadernetas de poupan\u0e7a. Nesse passo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7aque se referem a contratos firmados antes de 15 de junho de 1987, os quais n\u00e3o se confundem com as datas das remunera\u00e7\u0f5es, \u00e9devida a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base no IPC, cujo \u00edndice foi de 26,06%, no per\u00edodo. Isso porque o poupador, ao contratar investimento em caderneta de poupan\u0e7a, o fez com vista \u00e0s regras previstas no momento da contrata\u00e7\u00e3o, que previa a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria com base no \u00edndice apontado. A institui\u00e7\u00e3o do Plano Bresser mudou a forma de c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, o que n\u00e3o poderia atingir os rendimentos dos poupadores que contrataram quando em vigor as disposi\u00e7\u0f5es da legisla\u00e7\u00e3o anterior, ante o disposto nos artigos 6\u00ba, da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u0f3digo Civil, e 5\u00ba, inciso XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Com fundamento nos mesmos argumentos, n\u00e3o se aplicam \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7acom contratos firmados at\u00e915 de janeiro de 1989 as altera\u00e7\u0f5es fixadas pela Medida Provis\u00f3ria 32\/89 (Lei 7.730\/89) para corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Portanto, aqueles poupadores t\u00eam direito ao recebimento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, segundo a varia\u00e7\u00e3o aferida pelo IPC, que em janeiro de 1989 corresponde a 42,72%. Quanto \u00e0corre\u00e7\u00e3o para os meses de mar\u00e7o, abril, maio, julho de 1990 e fevereiro de 1991, relativos aos expurgos inflacion\u00e1rios determinados pelo Plano Collor (Medida Provis\u00f3ria n\u00ba168, de 15.03.90, posteriormente convertida na Lei n\u00ba8.024\/90) e Plano Collor II (Lei n\u00ba8.177\/91), uma vez mais a raz\u00e3o est\u00e1com o poupador. Destarte, imp\u0f5ese a indica\u00e7\u00e3o do \u00edndice oficial que melhor retratou a infla\u00e7\u00e3o naqueles per\u00edodos, qual seja, o IPC, que apurou os seguintes percentuais: mar\u00e7o\/90 (84,32%), abril\/90 (44,80%), maio\/90 (7,87%) e fevereiro\/91 (21,87%). No caso dos autos, como bem assinalado pelo autor, os percentuais de 42,72%, 44,80% e 21,87% n\u00e3o foram creditados, sendo de rigor, portanto, o \u0e9dito de proced\u00eancia do pedido inicial. A prop\u00f3sito, o TJSP assim j\u00e1decidiu: INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA Banco Caderneta de poupan\u0e7a \u00cdndices aplicados na r. senten\u0e7aque nenhum reparo mereceu - Banco, ora apelante, deixou de creditar os valores de reajuste de poupan\u0e7a, com vencimento em junho de 1987 (Plano Bresser) e janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), de acordo com as varia\u00e7\u0f5es plenas do IPC, aplicando \u00edndices diversos daqueles definidos quando da formaliza\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos Preju\u00edzos efetivos do depositante - \u00cdndices aplic\u00e1veis Plano Bresser ( junho de 1987) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 26,06% - Plano Ver\u00e3o (janeiro de 1989) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 42,72% - Plano Collor (valores n\u00e3o bloqueados) \u00cdndices devidos: 84,32% em mar\u00e7o de 1990, 44,80% em abril de 1990, 7,87% em maio de 1990 e 9,55% em junho de 1990 Recurso do autor provido e recurso do banco parcialmente provido (TJSP - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.032.267-9 S\u00e3o Paulo - 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Roberto Mac Cracken 29.06.06 - V.U. - Voto n.0350) Sobre a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a tabela pr\u00e1tica do judici\u00e1rio, n\u00e3o h\u00e1qualquer reparo nos c\u00e1lculos. Assim: INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA Banco Caderneta de poupan\u0e7a- Plano econ\u00f4mico - Plano Collor II Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1rio Juros de mora - Juros remunerat\u00f3rios A diferen\u0e7ade rendimento a ser depositada ser\u00e1acrescida de juros morat\u00f3rios \u00e0taxa de 6% ao ano, desde a cita\u00e7\u00e3o, e remunerat\u00f3rios, de 0,5% ao m\u00eas, atualizada monetariamente, em conformidade com a tabela pr\u00e1tica do judici\u00e1rio Aspecto, neste aspecto, provido (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.037.720-1 - Campinas - 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Salles Vieira 03.08.06 - V.U. - Voto n.6.288). Posto isso, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para CONDENAR o r\u00e9u BANCO ITA\u00daS\/A a pagar ao autor FERNANDO GREZZANI JUNIOR, a quantia de R$ 2.259,80, referente ao valor apresentado no c\u00e1lculo de fls. 29, a ser acrescida de juros mensais negoci\u00e1veis capitalizados no percentual de 0,5% ao m\u00eas, a contar da data da apura\u00e7\u00e3o da diferen\u0e7aem lit\u00edgio at\u00e9a sua efetiva quita\u00e7\u00e3o, e de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo da atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1custas. P. R. e I. Vinhedo, 28 de agosto de 2009. CAMILA RODRIGUES BORGES DE AZEVEDO Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"21\/07\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a Ana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 03\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a carga advogado:13\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 03\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada."}},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias\/PP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o P P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 14\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   cita\u00e7\u00e3o banco","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo a peti\u00e7\u00e3o retro como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se e retifique-se o valor da causa. Providencie o autor c\u00f3pia do aditamento e dos c\u00e1lculos para que seja efetivada a cita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, cite-se o requerido para apresentar contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias, consignando-se que se pretender audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, com possibilidade real de acordo, dever\u00e1 indicar na resposta.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a peti\u00e7\u00e3o retro como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se e retifique-se o valor da causa. Providencie o autor c\u00f3pia do aditamento e dos c\u00e1lculos para que seja efetivada a cita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, cite-se o requerido para apresentar contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias, consignando-se que se pretender audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, com possibilidade real de acordo, dever\u00e1 indicar na resposta.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a peti\u00e7\u00e3o retro como aditamento \u00e0inicial. Anote-se e retifique-se o valor da causa. Providencie o autor c\u00f3pia do aditamento e dos c\u00e1lculos para que seja efetivada a cita\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, cite-se o requerido para apresentar contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias, consignando-se que se pretender audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, com possibilidade real de acordo, dever\u00e1indicar na resposta."}},{"data":"25\/03\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - PP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - 14\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos 26\/02\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Desp. de fl. 26: ?Concedo o prazo de 30 dias para que o autor apresente documentos comprobat\u00f3rios da exist\u00eancia de saldo nas contas de poupan\u00e7as narradas na inicial, no per\u00edodo pleiteado. Int.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 23\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Desp. de fl. 26: ?Concedo o prazo de 30 dias para que o autor apresente documentos comprobat\u00f3rios da exist\u00eancia de saldo nas contas de poupan\u00e7as narradas na inicial, no per\u00edodo pleiteado. Int.?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Desp. de fl. 26: \u093concedo o prazo de 30 dias para que o autor apresente documentos comprobat\u00f3rios da exist\u00eancia de saldo nas contas de poupan\u0e7as narradas na inicial, no per\u00edodo pleiteado. Int."}},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - PP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751311866","codPublicacaoOrigem":"1197868566","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010258-57.2008.8.26.0659","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VINHEDO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010258-57.2008.8.26.0659 (659.01.2008.010258) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Fernando Grezzani J\u00fanior - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo judicial, o acordo a que chegaram as partes, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, III , letra \"b\"do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo ainda a desist\u00eancia do prazo recursal, requerido pelas partes. Registre-se, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e arquivem-se os autos.P.I. - ADV: DENILSON IFANGER (OAB 235786\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0138\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JUAN PAULO HAYE BIAZEVIC ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO CAETANO PINHEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3401","paginaFinal":"3401","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923111","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070239","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:53:41:147PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010258-57.2008.8.26.0659","numeroAntigo":"659.01.2008.010258","numeroUnificado":"0010258-57.2008.8.26.0659|659.01.2008.010258","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}