{"numero":"0010988-53.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"0010988-53.2017.8.26.0562    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/07\/2017 \u00e0s 10:03 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNISANTA - Foro de Santos","juiz":"Guilherme de Macedo Soares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Vieira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO CSF S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAU UNIBANCO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Augusto Tortoro Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR775461858TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Jose Vieira da Silva Dilig\u00eancia : 18\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1013\/1016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.No que tange ao pedido de gratuidade de Justi\u00e7a, indefiro-o, considerando-se que n\u00e3o h\u00e1 elementos nos autos suficientes para concluir pela insufici\u00eancia econ\u00f4mica do(a) requerente, levando-se em conta ainda que a declara\u00e7\u00e3o neste sentido goza apenas de presun\u00e7\u00e3o relativa, conforme disposto no Enunciado 18 do Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal desta Comarca, al\u00e9m do Enunciado 116 do FONAJE.Deixo de condenar a requerida ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95.Nos termos do artigo 72, al\u00edneas \"a\" e \"c\" do Provimento n\u00ba 1.670\/09 do Conselho Superior da Magistratura, de 17\/09\/2009, o preparo recursal corresponder\u00e1 a R$ 450,00, a ser recolhido em guia DARE, c\u00f3digo 230-6, em at\u00e9 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, ressalvada a hip\u00f3tese de gratuidade de Justi\u00e7a.Conforme Comunicado da CG n. 1789\/2017, parte II, item n. 4, al\u00ednea \"a\", do TJ\/SP, em havendo proced\u00eancia do pedido ou do pedido contraposto, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado o interessado dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio e requerer a execu\u00e7\u00e3o do julgado no prazo de at\u00e9 trinta (30) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado. Na in\u00e9rcia do interessado os autos automaticamente ser\u00e3o remetidos ao arquivo.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Carlos Augusto Tortoro Junior (OAB 247319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR708798364TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Jose Vieira da Silva Dilig\u00eancia : 05\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.No que tange ao pedido de gratuidade de Justi\u00e7a, indefiro-o, considerando-se que n\u00e3o h\u00e1 elementos nos autos suficientes para concluir pela insufici\u00eancia econ\u00f4mica do(a) requerente, levando-se em conta ainda que a declara\u00e7\u00e3o neste sentido goza apenas de presun\u00e7\u00e3o relativa, conforme disposto no Enunciado 18 do Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal desta Comarca, al\u00e9m do Enunciado 116 do FONAJE.Deixo de condenar a requerida ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95.Nos termos do artigo 72, al\u00edneas \"a\" e \"c\" do Provimento n\u00ba 1.670\/09 do Conselho Superior da Magistratura, de 17\/09\/2009, o preparo recursal corresponder\u00e1 a R$ 450,00, a ser recolhido em guia DARE, c\u00f3digo 230-6, em at\u00e9 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, ressalvada a hip\u00f3tese de gratuidade de Justi\u00e7a.Conforme Comunicado da CG n. 1789\/2017, parte II, item n. 4, al\u00ednea \"a\", do TJ\/SP, em havendo proced\u00eancia do pedido ou do pedido contraposto, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado o interessado dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio e requerer a execu\u00e7\u00e3o do julgado no prazo de at\u00e9 trinta (30) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado. Na in\u00e9rcia do interessado os autos automaticamente ser\u00e3o remetidos ao arquivo.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNISANTA\nRUA  DR. CES\u00c1RIO  MOTTA, 24, Santos -SP  - CEP  11045-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010988-53.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Jose Vieira  da Silva\nRequerido : BANCO CSF S\/A e outro\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  com  o  permissivo  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nO  pedido  contido  na  inicial  ser\u00e1  julgado  improcedente.\nAlega  o  autor  que  esteve  no  supermercado  CARREFOUR,  em  data  que  n\u00e3o  sabe  precisar,  \npara  efetuar  compras,  mas  no  momento  de  quit\u00e1-las  teve  negado  o  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  sob  o  \nargumento  de  que  a  \u00faltima  fatura  n\u00e3o  havia  sido  paga.  Referido  cart\u00e3o  \u00e9  administrado  pelas  r\u00e9s  \nBANCO  CSF  e  pelo  ITA\u00da  UNIBANCO.  Aduz  que  ent\u00e3o  se  dirigiu  ao  ITA\u00da  e  soube  que  \u201c o  \nc\u00f3digo  de  barras  de  sua  fatura  teria  sido  emitido  com  numera\u00e7\u00e3o  incorreta \u201d  (fl.  2,  sexto  \npar\u00e1grafo),  obtendo  o  estorno  do  numer\u00e1rio,  e,  enfim,  procedendo  ao  pagamento  correto.  Requer  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  pela  humilha\u00e7\u00e3o  que  enfrentou  ao  ter  o  seu  cart\u00e3o  negado.\nSem  raz\u00e3o  o  consumidor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010988-53.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1836FC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNISANTA\nRUA  DR. CES\u00c1RIO  MOTTA, 24, Santos -SP  - CEP  11045-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nIsso porque  da  an\u00e1lise  conjunta  dos  documentos  de  fls.  14\/15  constatamos  que  a  linha  de  \nc\u00f3digo  para  pagamento  do  boleto  que  norteia  a  presente  controv\u00e9rsia  adota  a  sequ\u00eancia  num\u00e9rica  \nde  53000  409200,  todavia,  o  pagamento  foi  realizado  sob  o  n.  53000  004092.\nNeste  contexto,  a  inicial  nos  leva  a  crer  que  a  falha  partiu  de  um  dos  prepostos  das  r\u00e9s,  o  \nque  n\u00e3o  \u00e9  verdade,  pois  convertido  o  julgamento  em  dilig\u00eancia  apurou-se  que,  na  verdade,  foi  o  \nautor  que  pagou  o  boleto  em  quest\u00e3o,  \u201c diretamente  no  caixa  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A \u201d (fl.  141).\nLogo,  a  falha  partiu  do  consumidor,  que  digitou  erroneamente  a  sequ\u00eancia  num\u00e9rica  do  \nboleto,  constituindo  sua  culpa  exclusiva,  pelo  que  o  pedido  \u00e9  improcedente.\nVale  dizer,  qualquer  ofensa  \u00e0  sua  moral  decorreu  de  ato  exclusivamente  seu,  e  n\u00e3o  de  \nconduta  das  r\u00e9s.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial,  nos  termos  do  art.  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  que  tange  ao  pedido  de  gratuidade  de  Justi\u00e7a,  indefiro-o,  considerando-se  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nelementos  nos  autos  suficientes  para  concluir  pela  insufici\u00eancia  econ\u00f4mica  do(a)  requerente,  \nlevando-se  em  conta  ainda  que  a  declara\u00e7\u00e3o  neste  sentido  goza  apenas  de  presun\u00e7\u00e3o  relativa,  \nconforme  disposto  no  Enunciado  18  do  Egr\u00e9gio  Col\u00e9gio  Recursal  desta  Comarca 1\n,  al\u00e9m  do  \nEnunciado  116  do  FONAJE 2\n.\nDeixo  de  condenar  a  requerida  ao  pagamento  de  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  nos  termos  do  artigo  55  da  Lei  9.099\/95.\n1  \u201c\u00c9  facultado  ao juiz  exigir  que a parte  comprove  a insufici\u00eancia  de recursos  para obter  concess\u00e3o  do \nbenef\u00edcio  da gratuidade  da justi\u00e7a  (art. 5\u00ba, LXXIV,  da CF),  uma vez que  afirma\u00e7\u00e3o  da pobreza  goza apenas  \nde  presun\u00e7\u00e3o  relativa de veracidade\u201d.  (aprovado: (  )  por  maioria  \n ( x  ) por  unanimidade).\n2 \u201cO  Juiz  poder\u00e1,  de of\u00edcio,  exigir que a parte  comprove  a insufici\u00eancia  de recursos  para obter  a concess\u00e3o  \ndo  benef\u00edcio  da gratuidade  da justi\u00e7a  (art. 5\u00ba, LXXIV,  da CF),  uma vez que  a afirma\u00e7\u00e3o  da pobreza  goza \napenas  de presun\u00e7\u00e3o  relativa de veracidade.\u201d  (Aprovado no XX  Encontro  \n S\u00e3o Paulo\/SP)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010988-53.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1836FC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNISANTA\nRUA  DR. CES\u00c1RIO  MOTTA, 24, Santos -SP  - CEP  11045-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nNos termos  do  artigo  72,  al\u00edneas  \u201ca\u201d  e  \u201cc\u201d  do  Provimento  n\u00ba  1.670\/09  do  Conselho  \nSuperior  da  Magistratura 3\n,  de  17\/09\/2009,  o  preparo  recursal  corresponder\u00e1  a  R$  450,00 ,  a  ser  \nrecolhido  em  guia  DARE,  c\u00f3digo  230-6,  em  at\u00e9  48  horas  ap\u00f3s  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  \nressalvada  a  hip\u00f3tese  de  gratuidade  de  Justi\u00e7a.\nConforme  Comunicado  da  CG  n.  1789\/2017,  parte  II,  item  n.  4,  al\u00ednea  \u201ca\u201d,  do  TJ\/SP,  em  \nhavendo  proced\u00eancia  do  pedido  ou  do  pedido  contraposto,  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  o \ninteressado  dever\u00e1  comparecer  em  cart\u00f3rio  e  requerer  a  execu\u00e7\u00e3o  do  julgado  no  prazo  de  at\u00e9  trinta  \n(30)  dias,  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Na  in\u00e9rcia  do  interessado  os  autos  automaticamente  \nser\u00e3o  remetidos  ao  arquivo.\nP.R.I.  \nSantos , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n3  Correspondendo  a  1%  do  valor  da  causa,  cujo  m\u00ednimo  n\u00e3o  pode  ser  inferior  a  5  (cinco)  UFESPs,  al\u00e9m  de  \noutros  2%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  respeitado  tamb\u00e9m  o  m\u00ednimo  de  5  (cinco)  UFESPs.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010988-53.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1836FC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 147"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1500\/1505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos.Converto o julgamento em dilig\u00eancia, para que o autor esclare\u00e7a, no prazo de at\u00e9 cinco (5) dias, se o pagamento consignado \u00e0s fl. 14 foi realizado por ele pr\u00f3prio ou se por outra pessoa, indicando esta \u00faltima, se for o caso. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Carlos Augusto Tortoro Junior (OAB 247319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Converto o julgamento em dilig\u00eancia, para que o autor esclare\u00e7a, no prazo de at\u00e9 cinco (5) dias, se o pagamento consignado \u00e0s fl. 14 foi realizado por ele pr\u00f3prio ou se por outra pessoa, indicando esta \u00faltima, se for o caso. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNISANTA\nRUA  DR. CES\u00c1RIO  MOTTA, 24, Santos -SP  - CEP  11045-040\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0010988-53.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Jose Vieira  da Silva\nRequerido : BANCO CSF S\/A e outro\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   de   Macedo   Soares\nVistos.\nConverto  o  julgamento  em  dilig\u00eancia,  para  que  o  autor  esclare\u00e7a,  no  prazo  de  at\u00e9  cinco  (5)  \ndias,  se  o  pagamento  consignado  \u00e0s  fl.  14  foi  realizado  por  ele  pr\u00f3prio  ou  se  por  outra  pessoa,  \nindicando  esta  \u00faltima,  se  for  o  caso.  \nInt.\nSantos, 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0010988-53.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17DD7AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DE MACEDO SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 141"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70270628-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    No dia 14 de agosto de 2017, \u00e0s 10h25m, nesta cidade de Santos, na sala de audi\u00eancias, sob a condu\u00e7\u00e3o do(s) Conciliador(es) abaixo; apregoadas as partes, compareceu(ram) o autor, presente a empresa r\u00e9 Banco CSF representado pela preposta Vera Silvia Burgos Pimentel, portadora do RG n\u00b0 3.571.481-5, acompanhado(a) do advogado(a) Dr. Antonio Augusto Raphael de Barros Monteiro, OAB\/SP 272.825 e presente o corr\u00e9u Banco Ita\u00fa Unibanco representado pelo preposto Arlindo Carlos Prates, portador do RG n\u00b0 4.278.022-6 acompanhado do advogado Dr. Roberto hadid Rosa, OAB\/SP 201.747, ambas informa(m) que os documentos: contrato social\/ata assembleia, carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o, substabelecimento e demais documentos constitutivos da(s) requerida(s) encontram-se juntados via peticionamento eletr\u00f4nico. Abertos os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Pelo(s) representante(s) da(s) empresa(s) Banco CSF , foi dito que a Contesta\u00e7\u00e3o encontra-se juntada aos autos \u00e0s fls. 48\/62. Fica(m) a(s) empresa(s) r\u00e9(s, Banco Ita\u00fa Unibanco, intimada(s) a apresentar(em) Contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00daTEIS a contar do primeiro dia \u00fatil subsequente, \u00e0 data desta audi\u00eancia, bem como a dizer sobre as provas que ser\u00e3o produzidas em audi\u00eancia e sua pertin\u00eancia, se for realmente imprescind\u00edvel, sob pena de ser impertinente (procrastinat\u00f3ria) a condena\u00e7\u00e3o de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. NADA MAIS. Eu, Conciliador abaixo assinado, lavrei o presente. Saem as partes com c\u00f3pia do termo de audi\u00eancia devidamente assinado pelos presentes.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70250316-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70250277-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696071909TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Comparecimento \u00e0 Audi\u00eancia Destinat\u00e1rio : Jose Vieira da Silva Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696071890TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO ITAU UNIBANCO Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696071886TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO CSF S\/A Dilig\u00eancia : 14\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Comparecimento \u00e0 Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    ATO - DESIGNA\u00c7\u00c3O DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O - PROCESSO DIGITAL -","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancia 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746244114","codPublicacaoOrigem":"1194575508","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010988-53.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010988-53.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Jose Vieira da Silva - BANCO CSF S\/A - - BANCO ITAU UNIBANCO - Vistos.Converto o julgamento em dilig\u00eancia, para que o autor esclare\u00e7a, no prazo de at\u00e9 cinco (5) dias, se o pagamento consignado \u00e0s fl. 14 foi realizado por ele pr\u00f3prio ou se por outra pessoa, indicando esta \u00faltima, se for o caso. Int. - ADV: CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR (OAB 247319\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNISANTA JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DE MACEDO SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1504","paginaFinal":"1504","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010988-53.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0010988-53.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755798733","codPublicacaoOrigem":"1200694551","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0010988-53.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0010988-53.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Jose Vieira da Silva - BANCO CSF S\/A - - BANCO ITAU UNIBANCO - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.No que tange ao pedido de gratuidade de Justi\u00e7a, indefiro-o, considerando-se que n\u00e3o h\u00e1 elementos nos autos suficientes para concluir pela insufici\u00eancia econ\u00f4mica do(a) requerente, levando-se em conta ainda que a declara\u00e7\u00e3o neste sentido goza apenas de presun\u00e7\u00e3o relativa, conforme disposto no Enunciado 18 do Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal desta Comarca, al\u00e9m do Enunciado 116 do FONAJE.Deixo de condenar a requerida ao pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95.Nos termos do artigo 72, al\u00edneas \"a\" e \"c\" do Provimento n\u00ba 1.670\/09 do Conselho Superior da Magistratura, de 17\/09\/2009, o preparo recursal corresponder\u00e1 a R$ 450,00, a ser recolhido em guia DARE, c\u00f3digo 230-6, em at\u00e9 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, ressalvada a hip\u00f3tese de gratuidade de Justi\u00e7a.Conforme Comunicado da CG n. 1789\/2017, parte II, item n. 4, al\u00ednea \"a\", do TJ\/ SP, em havendo proced\u00eancia do pedido ou do pedido contraposto, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado o interessado dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio e requerer a execu\u00e7\u00e3o do julgado no prazo de at\u00e9 trinta (30) dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado. Na in\u00e9rcia do interessado os autos automaticamente ser\u00e3o remetidos ao arquivo.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), CARLOS AUGUSTO TORTORO JUNIOR (OAB 247319\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0043\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO UNISANTA JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME DE MACEDO SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1015","paginaFinal":"1015","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:04:53:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0010988-53.2017.8.26.0562","numeroAntigo":"670\/09","numeroUnificado":"0010988-53.2017.8.26.0562|670\/09","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}