{"numero":"0011180-38.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0011180-38.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/05\/2017 \u00e0s 17:56 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.038,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Danieli Cristine de Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Vinicius de Oliveira Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Autopista Fern\u00e3o Dias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Carneiro Franco de Carvalho"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 274 transitou em julgado em 01\/09\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 12 de setembro de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 01 de setembro de 2017, \u00e0s 14:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas, compareceram as partes; proposta e aceita a concilia\u00e7\u00e3o, nos seguintes termos: 1. As partes expressamente definem as pend\u00eancias nos termos do presente acordo; 2. parte-r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 parte-autora R$2.668,00, em parcela \u00fanica; 3. o pagamento ser\u00e1 feito at\u00e9 o dia 20.09.2017, mediante dep\u00f3sito em conta da parte-autora DANIELI CRISTINE DE OLIVEIRA CPF n\u00ba. 010.738.236-95 no Banco ITA\u00da, Ag\u00eancia 9191, conta corrente 00522-3 e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 4. o n\u00e3o-pagamento incidir\u00e1 multa penal de 10 por cento; 5. com o presente acordo as partes d\u00e3o por satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es, os direitos e as pretens\u00f5es relativas ao fato origin\u00e1rio da a\u00e7\u00e3o. O MM Juiz proferiu a seguinte senten\u00e7a: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, e julgo extinto o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54 da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Dispensado o registro eletr\u00f4nico (cf. Provimento CG 27\/2016). Oportunamente arquivem-se os autos. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70216401-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697265455TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vinicius de Oliveira Lima Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697265441TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Autopista Fern\u00e3o Dias S\/A Dilig\u00eancia : 24\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 01\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0011180-38.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Acidente de Tr\u00e2nsitoRequerente:Danieli Cristine de Oliveira, CPF 010.738.236-95Requerido:Autopista Fern\u00e3o Dias S\/A, CNPJ 09.326.342\/0001-70Data da audi\u00eancia:19\/06\/2017 \u00e0s 11:30hAos 19\/06\/2017 \u00e0s 11:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Fernando Kenji Egashira - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a dos autores Sra. Danieli Cristine de Oliveira, CPF n\u00b0 010.738.236-95, e Sr. Vinicius de Oliveira Lima, CPF n\u00b0 059.549.666-05, e da parte-r\u00e9 representada pelo Sr. Enio Fl\u00e1vio Barbosa Carimb\u00e1, CPF n\u00b0 042.649.866-64, acompanhado do seu advogado Dr. Victor Carneiro Franco de Carvalho, OAB\/MG n\u00b0 130.911. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, conforme p\u00e1ginas 72 a 79, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. Foram devolvidos aos autores, nesta oportunidade, todos os documentos e peti\u00e7\u00e3o inicial j\u00e1 digitalizados nos autos. PRESENTES AS PARTES, N\u00e3o houve concilia\u00e7\u00e3o. Em seguida, foi designada AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO para o dia 01\/09\/2017, \u00e0s 14:30 horas. LOCAL: Av. Salm\u00e3o n\u00ba 678 Jd. Aquarius, nesta cidade. As partes sa\u00edram cientes da obrigatoriedade de comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, bem como da possibilidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas at\u00e9 a respectiva data, inclusive da faculdade de serem levadas at\u00e9 03 (tr\u00eas) testemunhas. O of\u00edcio judicial dever\u00e1 expedir mandado de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, se o caso. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70139101-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 12:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 11 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 11:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}