{"numero":"0011395-43.2015.8.26.0590","processos":[{"processo":"0011395-43.2015.8.26.0590","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aux\u00edlio-Doen\u00e7a Acident\u00e1rio","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/12\/2015 \u00e0s 11:25 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Ot\u00e1vio Augusto Teixeira Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 47.281,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"TATIANY RIBEIRO LUCATTO"},{"tipo":"Reqda","nome":"INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cezar Hyppolito do Rego"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2017\/042768-0 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando Cumprimento em 11\/10\/2017 Local: Oficial de justi\u00e7a - Cl\u00e1udia Dami\u00e3o Lopes De Almeida Silveira","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0589\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3266\/3272","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0589\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para restabelecer o aux\u00edlio doen\u00e7a acident\u00e1rio n\u00ba 6092435326, a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio (31.03.2015 fls. 24). Assinalo que nova suspens\u00e3o do benef\u00edcio dever\u00e1 ser precedida de adequada e regular per\u00edcia m\u00e9dica, de modo a comprovar o pleno restabelecimento das condi\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas da autora.Assim sendo, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno a autarquia r\u00e9 ao pagamento das diferen\u00e7as devidas, desde a data da cessa\u00e7\u00e3o do aludido benef\u00edcio (31.03.2015 fls. 24) at\u00e9 a data do seu efetivo restabelecimento, corrigidas monetariamente desde a data do vencimento de cada uma das presta\u00e7\u00f5es e com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios devidos desde a cita\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra. Arcar\u00e1 o INSS, ainda, com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria que fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Ao derradeiro, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia requerida, para determinar, no prazo de 10 (dez) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o dessa decis\u00e3o, o restabelecimento do aludido aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio n\u00ba 6092435326, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, fixada em R$ 200,00 (duzentos reais), at\u00e9 o limite de R$ 10.000,00 (dez mil reais). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio para cumprimento. N\u00e3o atingindo a presente condena\u00e7\u00e3o, inequivocamente, valor superior a hum mil sal\u00e1rios m\u00ednimos, deixo de determinar a remessa dos autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para reexame necess\u00e1rio, ex vi do disposto no artigo 496, \u00a7 3\u00ba, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para restabelecer o aux\u00edlio doen\u00e7a acident\u00e1rio n\u00ba 6092435326, a partir da cessa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio (31.03.2015 fls. 24). Assinalo que nova suspens\u00e3o do benef\u00edcio dever\u00e1 ser precedida de adequada e regular per\u00edcia m\u00e9dica, de modo a comprovar o pleno restabelecimento das condi\u00e7\u00f5es ps\u00edquicas da autora.Assim sendo, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno a autarquia r\u00e9 ao pagamento das diferen\u00e7as devidas, desde a data da cessa\u00e7\u00e3o do aludido benef\u00edcio (31.03.2015 fls. 24) at\u00e9 a data do seu efetivo restabelecimento, corrigidas monetariamente desde a data do vencimento de cada uma das presta\u00e7\u00f5es e com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios devidos desde a cita\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra. Arcar\u00e1 o INSS, ainda, com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria que fixo, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Ao derradeiro, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia requerida, para determinar, no prazo de 10 (dez) dias, contados da intima\u00e7\u00e3o dessa decis\u00e3o, o restabelecimento do aludido aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio n\u00ba 6092435326, sob pena de incid\u00eancia de multa di\u00e1ria, fixada em R$ 200,00 (duzentos reais), at\u00e9 o limite de R$ 10.000,00 (dez mil reais). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio para cumprimento. N\u00e3o atingindo a presente condena\u00e7\u00e3o, inequivocamente, valor superior a hum mil sal\u00e1rios m\u00ednimos, deixo de determinar a remessa dos autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia para reexame necess\u00e1rio, ex vi do disposto no artigo 496, \u00a7 3\u00ba, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011395-43.2015.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : TATIANY RIBEIRO LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ot\u00e1vio   Augusto   Teixeira   Santos\n    VISTOS.\n \nTATIANY  RIBEIRO  LUCATTO  promoveu  a\u00e7\u00e3o  \nacident\u00e1ria  contra  INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL  -  INSS , \npleiteando  os  benef\u00edcios  devidos.  Aduziu,  em  suma,  que  laborava  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  \ndesde  2003,  destacando  que  em  setembro\/2013  requereu  licen\u00e7a  m\u00e9dica  por  apresentar  \ndiagn\u00f3stico  de  transtorno  misto  ansioso  depressivo  (CID  10  F  41.2)  associado  a  \u201crea\u00e7\u00f5es  \nao  stress  grave  e  transtornos  de  adapta\u00e7\u00e3o\u201d  (CID  10  F  43).  Esclareceu  que  posteriormente,  \nem  raz\u00e3o  do  agravamento  de  seu  quadro  cl\u00ednico,  foi  submetida  \u00e0  avalia\u00e7\u00e3o,  ocasi\u00e3o  em  que  \nelaborado  relat\u00f3rio  m\u00e9dico  solicitando  licen\u00e7a  por  tempo  indeterminado,  em  raz\u00e3o  de  \nin\u00edcio  de  sintomas  de  transtorno  afetivo  bipolar  n\u00e3o  especificado  e  rea\u00e7\u00f5es  ao  stress  grave  e  \ntranstornos  de  adapta\u00e7\u00e3o.  Asseverou  que  a  empresa-empregadora  emitiu  a  devida  \nComunica\u00e7\u00e3o  de  Acidente  de  Trabalho,  tendo  a  autarquia  r\u00e9  lhe  concedido  o  benef\u00edcio  de  \naux\u00edlio  doen\u00e7a,  com  vig\u00eancia  a  partir  de  17.12.2013,  o  qual,  por\u00e9m,  foi  indevidamente  \ncessado  em  16.06.2015,  pois  n\u00e3o  re\u00fane  condi\u00e7\u00f5es  para  o  labor.  Requereu,  em  sede  de  \ntutela  antecipada,  o  restabelecimento  imediato  do  beneficio  previdenci\u00e1rio  e  postulou,  ao  \nfinal  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nCom a  inicial,  adunou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  \n09\/32).\nA demanda  foi  distribu\u00edda  inicialmente  perante  a  Vara  \nFederal  da  Comarca  de  S\u00e3o  Vicente,  a  qual,  por  decis\u00e3o  proferida  a  fls.  34\/35,  reconheceu  \nsua  incompet\u00eancia  absoluta  em  raz\u00e3o  da  mat\u00e9ria,  determinando  a  remessa  para  uma  das  \nVaras  C\u00edveis  da  Comarca  de  S\u00e3o  Vicente\/SP.\nRecebidos  os  autos  por  este  Ju\u00edzo,  o  pedido  de  tutela  \nantecipada  foi  indeferido  (fls.  43\/44).\nA  autarquia  r\u00e9  foi  citada  e  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  53\/63).   \nArgumentou  que,  caso  a  autora  tenha  deixado  de  contribuir  para  a  Previd\u00eancia  Social  por  \nper\u00edodo  superior  a  12  meses,  perdeu  a  qualidade  de  segurada,  n\u00e3o  fazendo  jus  ao  benef\u00edcio.  \nSustentou  que  necess\u00e1ria  a  presen\u00e7a  cumulativa  de  elementos  essenciais,  quais  sejam,  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 17D11EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011395-43.2015.8.26.0590 - lauda  2\nocorr\u00eancia\n do  acidente,  que  ele  provoque  les\u00e3o  corporal  ou  funcional,  que  tenha  ocorrido  a  \nperda  ou  redu\u00e7\u00e3o  revers\u00edvel,  ou  n\u00e3o,  da  capacidade  laborativa  espec\u00edfica.  Pugnou  pela  \nimproced\u00eancia  e,  caso  acolhida  a  pretens\u00e3o,  pleiteou  que  o  termo  inicial  do  benef\u00edcio  seja  a  \ndata  do  trabalho  pericial.  \nR\u00e9plica  a  fls.  75\/80.\nSobreveio,  ent\u00e3o,  o  laudo  pericial  de  fls.  95\/98  e \nesclarecimentos  (fls.  109),  o  qual,  \u00e0  m\u00edngua  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  restou  homologado  \na  fls.  120.\nInstadas as  partes  a  manifestar  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  \noutras  provas  (fls.  120),  a  requerente  pugnou  pelo  julgamento  antecipado  (fls.  122\/123),  \nenquanto  a  autarquia  r\u00e9  permaneceu  silente.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nA  controv\u00e9rsia  em  debate  comporta  julgamento  no  estado  \nem  que  se  encontra,  por  ser  prescind\u00edvel  o  alongamento  da  atividade  instrut\u00f3ria,  sendo  as  \nprovas  documental  e  pericial  suficientes  para  a  adequada  composi\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio.\nSegundo  o  disposto  no  art.  19,  da  Lei  8.213\/91,  \u201cacidente  \ndo  trabalho  \u00e9  o  que  ocorre  pelo  exerc\u00edcio  do  trabalho  a  servi\u00e7o  da  empresa  ou  pelo  \nexerc\u00edcio  do  trabalho  dos  segurados  referidos  no  inciso  VII  do  art.  11  desta  Lei,  \nprovocando  les\u00e3o  corporal  ou  perturba\u00e7\u00e3o  funcional  que  cause  a  morte  ou  a  perda  ou  \nredu\u00e7\u00e3o,  permanente  ou  tempor\u00e1ria,  da  capacidade  para  o  trabalho\u201d .\nS\u00e3o,  pois,  duas  as  condi\u00e7\u00f5es  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  \nacidente  t\u00edpico:  a)  que  tenha  decorrido  de  uma  atividade  a  servi\u00e7o  do  empregador;  b)  que  \ntenha  causado  les\u00e3o  corporal  ou  perturba\u00e7\u00e3o  funcional  que  cause  a  morte  ou  a  perda  ou  a  \nredu\u00e7\u00e3o,  permanente  ou  tempor\u00e1ria,  da  capacidade  para  o  trabalho.  \nO  art.  20,  incisos  I  e  II  da  lei  de  reg\u00eancia,  estabelece,  ainda,  \nque  se  considera  acidente  o  trabalho  tanto  a  doen\u00e7a  profissional,  desencadeada  pelo  \nexerc\u00edcio  do  trabalho  peculiar  a  determinada  atividade,  como  tamb\u00e9m  a  doen\u00e7a  do  \ntrabalho,  vale  dizer,  aquela  adquirida  ou  desencadeada  em  fun\u00e7\u00e3o  de  condi\u00e7\u00f5es  especiais  \nem  que  o  trabalho  \u00e9  realizado  e  com  ele  se  relacione  diretamente.  \nO  aux\u00edlio  doen\u00e7a,  por  sua  vez,  conforme  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  \npelo  art.  59,  da  Lei  8.213\/91  \u00e9  o benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  \u201cdevido  ao  segurado  que,  \nhavendo  cumprido,  quando  for  o  caso,  o  per\u00edodo  de  car\u00eancia  exigido  nesta  Lei,  ficar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 17D11EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011395-43.2015.8.26.0590 - lauda  3\nincapacitado\n para  seu  trabalho  ou  para  a  sua  atividade  habitual  por  mais  de  15  (quinze)  \ndias  consecutivos\u201d .\nEnquanto o  aux\u00edlio  doen\u00e7a  (previdenci\u00e1rio  ou  acident\u00e1rio)  \nassegura  ao  trabalhador  o  afastamento  de  suas  atividades  laborais  quando  incapacitado,  por  \ndoen\u00e7a  ou  les\u00e3o  e  ainda  que  n\u00e3o  tenham  ocorrido  em  ambiente  hostil  de  trabalho,  visando  a  \nreabilita\u00e7\u00e3o  do  segurado,  o  aux\u00edlio  acidente,  por  sua  vez,  tem  natureza  compensat\u00f3ria  e  \nvisa  a  reparar  a  redu\u00e7\u00e3o  permanente  da  capacidade  laborativa  do  obreiro,  em  fun\u00e7\u00e3o  do  \nacidente  tipo.  \nFixadas essas  premissas,  passo  \u00e0  an\u00e1lise  do  caso  concreto.\n  Narra  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  a  autora  exerceu  atividade  \nlaborativa,  por  extenso  per\u00edodo,  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  e  a  partir  de  setembro  de  2013  passou  \na   apresentar  sintomas  de  instabilidade  emocional,  que  foram  diagnosticados  como  \ntranstornos  mistos  associado  a  grave  stress  e  transtornos  de  adapta\u00e7\u00e3o.\nSubmetida  \u00e0  avalia\u00e7\u00e3o  psiqui\u00e1trica,  o  louvado  oficial  apurou  \nque  \"Face  aos  exames  realizados,  estudo  dos  dados  positivos  e  dispon\u00edveis,  do  caso  em  \ntela,  provas  documentais  integrantes  deste  processo  judicial,  entrevista  com  familiares  e  \nna  experi\u00eancia  profissional  especializada  deste  jurisperito,  sou  de  parecer,  que  a \npericianda  apresenta  no  presente  um  quadro  compat\u00edvel  com  CID  10  de  Transtorno  \nDepressivo.  No  passado  apresentou  o  Transtorno  do  P\u00e2nico.  Nesses  quadros  o  trabalho  \nfoi  concausa\".  (sic)  (fls.  98).\nAdemais,  ao  responder  ao  quesito  de  n\u00ba  08  do  elaborado  \npelo  INSS  (fls.  64),  indagando  sobre  \"que  tipo  de  atividades  profissionais  podem  ser  \nexecutadas,  mesmo  na  vig\u00eancia  da  incapacidade  fisiol\u00f3gico-funcional?\u201d,  o  expert  foi  \nenf\u00e1tico  ao  responder:  \" 8.   Nenhuma\u201d  (sic)  (fls.  109).  \nN\u00e3o  bastasse,  inquirido,  o  perito  respondeu  positivamente  \naos  quesitos  concernentes  \u00e0  incapacidade  para  o  trabalho  e  a  exist\u00eancia  de  nexo  causal  com  \nas  atividades  desenvolvidas  pela  autora  (fls.  98).\nPor  este  prisma,  restou  demonstrado  que  a  autora  est\u00e1  \nincapacitada  de  forma  total  e  tempor\u00e1ria  para  exercer  suas  atividades,  disso  resultando  a  \nnecessidade  de  restabelecimento  do  aux\u00edlio  doen\u00e7a  primitivo  at\u00e9  posterior  constata\u00e7\u00e3o,  pela  \nautarquia,  de  cessa\u00e7\u00e3o  completa  do  quadro  de  instabilidade  ps\u00edquica  que  acomete  a \nrequerente.\nConv\u00e9m consignar  desde  logo,  com  a  finalidade  de  evitar  \nd\u00favida  posterior,  quando  da  execu\u00e7\u00e3o  do  julgado,  que  dever\u00e3o  ser  observados  os  seguintes  \nbalizamentos  quanto  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora.\nOs  juros  de  mora  sobre  os  atrasados,  contados  a  partir  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 17D11EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011395-43.2015.8.26.0590 - lauda  4\ncita\u00e7\u00e3o\n (Nesse  sentido  a  S\u00famula  204  do  STJ:  \u201cOs  juros  de  mora  nas  a\u00e7\u00f5es  relativas  a  \nbenef\u00edcios  previdenci\u00e1rios  incidem  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida\u201d),  devem  incidir  sobre  o  total  \ndos  valores  devidos  at\u00e9  tal  marco  e,  ap\u00f3s,  decrescentemente,  m\u00eas  a  m\u00eas,  submetendo-se,  \nassim  como  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria\n,  incidente  desde  o  vencimento  de  cada  parcela,  ao  artigo  \n1\u00ba-F,  da  Lei  9.494\/1997,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  conferida  pela  Lei  11.960\/2009.  Devem  ser  \nobservadas,  ainda,  as  altera\u00e7\u00f5es  promovidas  pela  Lei  12.703\/2012,  a  qual  modificou  os  \ncrit\u00e9rios  de  remunera\u00e7\u00e3o  das  cadernetas  de  poupan\u00e7a  previstos  na  Lei  8.177\/1991.  \nIsso  porque,  ao  reconhecer  a  exist\u00eancia  de  repercuss\u00e3o  geral  \nno  RE  870.947\/SE,  estatuiu  o  Pret\u00f3rio  Excelso  que  o  objeto  das  ADIs  n\u00ba  4.357,  4.372,  \n4.440  e  4.425,  nas  quais  se  reconheceu  a  inconstitucionalidade  por  arrastamento  do  artigo  \n5\u00ba,  da  Lei  11.960\/2009,  restringiu-se  apenas  \u00e0s  altera\u00e7\u00f5es  trazidas  pela  EC-62\/2009  ao  \nartigo  100,  da  CF,  de  forma  que  a  mat\u00e9ria  apreciada  nas  a\u00e7\u00f5es  diretas  se  referia  \nexclusivamente  \u00e0  forma  de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  precat\u00f3rios  e  n\u00e3o  das  condena\u00e7\u00f5es  impostas  \u00e0  \nFazenda  P\u00fablica.   \nAdemais, nos  autos  da  ADI  n\u00ba  4.357  foram  opostos  embargos  \ndeclarat\u00f3rios,  para  que  fosse  esclarecido,  exatamente,  se  a  declara\u00e7\u00e3o  de \ninconstitucionalidade  abrangia  tamb\u00e9m  as  condena\u00e7\u00f5es  da  Fazenda  P\u00fablica  em  ju\u00edzo,  no  \nper\u00edodo  anterior  \u00e0  expedi\u00e7\u00e3o  dos  precat\u00f3rios.\nAssim,  a  mat\u00e9ria  relativa  \u00e0  constitucionalidade  do  artigo  1\u00ba-F,  \nda  Lei  9.494\/1997  no  que  tange  \u00e0  forma  de  atualiza\u00e7\u00e3o  das  condena\u00e7\u00f5es  impostas  \u00e0 \nFazenda  P\u00fablica  at\u00e9  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  precat\u00f3rio  permanece  pendente  de  aprecia\u00e7\u00e3o  pelo  STF  \ne  ser\u00e1  analisada  sob  o  rito  da  repercuss\u00e3o  geral,  de  modo  que,  na  esteira  do  decidido  pelo  \nPret\u00f3rio  Excelso,  ao  menos  at\u00e9  o  julgamento  do  RE  870.947\/SE  (ou  dos  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  na  ADI  n\u00ba  4.357,  a  depender  de  seu  resultado),  o  dispositivo  em  comento  \npermanece  aplic\u00e1vel.\nEm decorr\u00eancia  do  exposto,  fica  ressalvado  o  direito  do  autor  \na   eventuais  diferen\u00e7as  decorrentes  da  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \u00edndice  diverso  que  venha  a  ser  \ndeterminada  pelo  STF,  raz\u00e3o  pela  qual  o processo  n\u00e3o  comportar\u00e1  extin\u00e7\u00e3o,  devendo  \npermanecer  simplesmente  arquivado  at\u00e9  que  o  julgamento  da  repercuss\u00e3o  geral  antes  \nmencionada  ocorra.\nDescabe, contudo,  no  atual  momento  processual,  dispor  \nacerca  de  aspectos  ligados  ao  pagamento  do  precat\u00f3rio,  como  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  \nincidentes  ap\u00f3s  a  elabora\u00e7\u00e3o  da  conta  de  liquida\u00e7\u00e3o,  por  se  tratar  de  mat\u00e9ria  pr\u00f3pria  \u00e0  fase  \nde  execu\u00e7\u00e3o.\nEsse, inclusive,  \u00e9  o  entendimento  da  C.  17\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  P\u00fablico  da  Corte  Bandeirante,  consoante  se  infere  do  julgado  a  seguir  transcrito:\n\u201cACIDENTE  DO  TRABALHO  -  ACIDENTE  T\u00cdPICO  \n \nSEQUELA  INCAPACITANTE  -  BENEF\u00cdCIO  DEVIDO.  \nComprovada  a  redu\u00e7\u00e3o  parcial  e  permanente  da  capacidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 17D11EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011395-43.2015.8.26.0590 - lauda  5\nlaborativa,\n de  rigor  a  concess\u00e3o  do  aux\u00edlio-acidente  -  Art.  86  da  Lei  \nn\u00ba   8.213\/91.  CORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA  -  D\u00c9BITOS  EM  \nATRASO  DO  INSS  -  LEI  N\u00ba  8.213\/91  E  POSTERIORES  \nALTERA\u00c7\u00d5ES  INPC,  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  11.430\/2006  -  A  partir  \nde  30.6.2009,  aplica-se,  por  ora,  o  disposto  no  art.  1\u00ba-F,  da  Lei  n\u00ba  \n9.494\/97,  com  as  altera\u00e7\u00f5es  introduzidas  pela  Lei  n\u00ba  11.960\/2009,  \nat\u00e9  a  modula\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  nas  ADIs  n\u00ba   4.357,  4.372,  4.440  e  \n4.425,  julgadas  pelo  Supremo  Tribunal  Federal.  JUROS  \nMORAT\u00d3RIOS  -  C\u00d4MPUTO  -  TAXAS.  Modo  englobado  at\u00e9  a  \ncita\u00e7\u00e3o,  quando  passam  a  incidir  de  maneira  decrescente,  m\u00eas  a \nm\u00eas  -  Taxa  de  1%  ao  m\u00eas  -  A  partir  de  30.6.2009,  aplica-se,  por  \nora,  o  disposto  no  art.  1\u00ba-F,  da  Lei  n\u00ba  9.494\/97,  com  as  altera\u00e7\u00f5es  \nintroduzidas  pela  Lei  n\u00ba  11.960\/2009,  at\u00e9  a  modula\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  \nnas  ADIs  n\u00ba  4.357,  4.372,  4.440  e  4.425,  julgadas  pelo  Supremo  \nTribunal  Federal.  QUEST\u00d5ES  PERTINENTES  \u00c0 \nSATISFA\u00c7\u00c3O  DO  PRECAT\u00d3RIO  -  MOMENTO  \nPROCESSUAL  INADEQUADO.  \u00c9  prematura  a  defini\u00e7\u00e3o,  na  \nfase  de  conhecimento,  de  aspectos  relativos  ao  pagamento  do  \nprecat\u00f3rio,  como  o  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  a  incid\u00eancia  \nde  juros  ap\u00f3s  a  elabora\u00e7\u00e3o  da  conta  de  liquida\u00e7\u00e3o.  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0013267-83.2006.8.26.0566,  Rel.  Des.  Antonio  Moliterno,  j. \n08\/10\/2013).  (grifou-se)\nObserve-se,  ainda  com  rela\u00e7\u00e3o  a  este  aspecto,  que  os  juros  de  \nmora  e  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  s\u00e3o  mat\u00e9ria  de  ordem  p\u00fablica,  consoante  pac\u00edfico  \nentendimento  do  STJ,  pelo  que  podem  sofrer  altera\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio,  mesmo  que  em  preju\u00edzo  \nda  parte  autora.\n \nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  \nrestabelecer  o  aux\u00edlio  doen\u00e7a  acident\u00e1rio  n\u00ba  6092435326,  a  partir  da  cessa\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  \n(31.03.2015  \n fls.  24).  \nAssinalo  que  nova  suspens\u00e3o  do  benef\u00edcio  dever\u00e1  ser  \nprecedida  de  adequada  e  regular  per\u00edcia  m\u00e9dica,  de  modo  a  comprovar  o  pleno  \nrestabelecimento  das  condi\u00e7\u00f5es  ps\u00edquicas  da  autora.\nAssim  sendo,  extingo  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  \nna  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCondeno  a  autarquia  r\u00e9  ao  pagamento  das  diferen\u00e7as  devidas,  \ndesde  a  data  da  cessa\u00e7\u00e3o  do  aludido  benef\u00edcio  (31.03.2015  \n fls.  24)  at\u00e9  a  data  do  seu  \nefetivo  restabelecimento,  corrigidas  monetariamente  desde  a  data  do  vencimento  de  cada  \numa  das  presta\u00e7\u00f5es  e  com  incid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios  devidos  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  supra.  Arcar\u00e1  o  INSS,  ainda,  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  \nparte  contr\u00e1ria  que  fixo,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 17D11EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0011395-43.2015.8.26.0590 - lauda  6\n15%\n sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nAo derradeiro,  DEFIRO  a  tutela  de  urg\u00eancia  requerida,  \npara  determinar,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  contados  da  intima\u00e7\u00e3o  dessa  decis\u00e3o,  o  \nrestabelecimento  do  aludido  aux\u00edlio-doen\u00e7a  acident\u00e1rio  n\u00ba  6092435326,  sob  pena  de  \nincid\u00eancia  de  multa  di\u00e1ria,  fixada  em  R$  200,00  (duzentos  reais),  at\u00e9  o  limite  de  R$  \n10.000,00  (dez  mil  reais).  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio  para  cumprimento.\n \nN\u00e3o  atingindo  a  presente  condena\u00e7\u00e3o,  inequivocamente,  valor  \nsuperior  a  hum  mil  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  deixo  de  determinar  a  remessa  dos  autos  \u00e0  Superior  \nInst\u00e2ncia  para  reexame  necess\u00e1rio,  ex  vi  do  disposto  no  artigo  496,  \u00a7  3\u00ba,  inciso  I,  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.S\u00e3o  Vicente , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 17D11EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 135"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 590.2017\/029977-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Pedro Lessa 1930, Aparecida, Santos, e a\u00ed sendo, INTIMEI o INSS - Instituto Nacional do Seguro Social, na pessoa de seu procurador, neste ato, Mauro Furtado de Lacerda, pelo inteiro teor do referido mandado, ficando de tudo bem ciente, recebendo a referida c\u00f3pia e exarando sua assinatura.-O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Vicente, 18 de julho de 2017.N\u00famero de Cotas: 02Sendo 01 cota p\/deslocamento","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2017\/029977-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 27\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70059320-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 2330\/2336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 m\u00edngua de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, HOMOLOGO o laudo pericial para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.De outra banda, digam as partes se t\u00eam interesse na produ\u00e7\u00e3o de outras provas ou se concordam com o julgamento do feito nesta fase.Prazo: 10 dias. Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 na concord\u00e2ncia com o julgamento do feito neste est\u00e1gio.Intime-se a autarquia atrav\u00e9s de mandado.Int. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0 m\u00edngua de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, HOMOLOGO o laudo pericial para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.De outra banda, digam as partes se t\u00eam interesse na produ\u00e7\u00e3o de outras provas ou se concordam com o julgamento do feito nesta fase.Prazo: 10 dias. Anoto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 na concord\u00e2ncia com o julgamento do feito neste est\u00e1gio.Intime-se a autarquia atrav\u00e9s de mandado.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367, sala 54, Parque  Bitar\u00fa - CEP  11310-906,  Fone: (13) \n3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : TATIANY RIBEIRO  LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nVistos.\n\u00c0  m\u00edngua  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  HOMOLOGO  o \nlaudo  pericial   para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.\nDe  outra  banda,  digam  as  partes  se  t\u00eam  interesse  na  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  ou  se  concordam  com  o  julgamento  do  feito  nesta  \nfase. Prazo: 10  dias.  \nAnoto  que  o  sil\u00eancio  implicar\u00e1  na  concord\u00e2ncia  com  o \njulgamento  do  feito  neste  est\u00e1gio.\nIntime-se  a  autarquia  atrav\u00e9s  de  mandado.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 04  de  maio  de  2017 .\nOt\u00e1vio  Augusto  Teixeira  Santos(Juiz  de  Direito) Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 12F7159. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 120"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2017\/008545-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 14\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70012006-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 3556\/3561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes, no prazo de 10 (dez) dias, sobre a complementa\u00e7\u00e3o do LAUDO PERICIAL apresentado pelo Perito Judicial (fls.109). Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes, no prazo de 10 (dez) dias, sobre a complementa\u00e7\u00e3o do LAUDO PERICIAL apresentado pelo Perito Judicial (fls.109).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Setor de Per\u00edcias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0540\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2224 P\u00e1gina: 2315\/2324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor de Per\u00edcias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0540\/2016 Teor do ato: Vistos.Examinando os autos com maior acuidade observo que autarquia-r\u00e9, por ocasi\u00e3o do oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, ofereceu quesitos (fls. 64\/65) que n\u00e3o foram respondidos pelo louvado oficial.\u00c0 luz desse panorama, determino que o perito judicial proceda \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o do trabalho t\u00e9cnico, respondendo aos questionamentos apresentados pelo INSS.Prazo: 15 dias. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a complementa\u00e7\u00e3o do laudo pericial. Em seguida, tornem para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es.Int. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Examinando os autos com maior acuidade observo que autarquia-r\u00e9, por ocasi\u00e3o do oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, ofereceu quesitos (fls. 64\/65) que n\u00e3o foram respondidos pelo louvado oficial.\u00c0 luz desse panorama, determino que o perito judicial proceda \u00e0 complementa\u00e7\u00e3o do trabalho t\u00e9cnico, respondendo aos questionamentos apresentados pelo INSS.Prazo: 15 dias. Cumprida a determina\u00e7\u00e3o, intimem-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a complementa\u00e7\u00e3o do laudo pericial. Em seguida, tornem para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMERICK,  1367, S\u00e3o  Vicente -SP  - CEP  11310-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : TATIANY RIBEIRO LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO  NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Ot\u00e1vio   Augusto   Teixeira   Santos\nVistos.\nExaminando  os  autos  com  maior  acuidade  observo  que  autarquia-r\u00e9,  por  ocasi\u00e3o  \ndo  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o,  ofereceu  quesitos  (fls.  64\/65)  que  n\u00e3o  foram  respondidos  pelo  \nlouvado  oficial .\n\u00c0  luz  desse  panorama,  determino  que  o  perito  judicial  proceda  \u00e0  complementa\u00e7\u00e3o  \ndo  trabalho  t\u00e9cnico , respondendo  aos  questionamentos  apresentados  pelo  INSS.\nPrazo:  15  dias.  \nCumprida  a  determina\u00e7\u00e3o,  intimem-se  as  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a \ncomplementa\u00e7\u00e3o  do  laudo  pericial.  Em  seguida,  tornem  para  ulteriores  delibera\u00e7\u00f5es.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 14  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo D58695. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 16:40 . fls. 107"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2016\/035795-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 2121\/2129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2016 Teor do ato: Sobre o laudo pericial m\u00e9dico juntado a fls.95\/98, manifeste-se a autora e o INSS, no prazo de 15 (quinze) dias, salientando-se que a intima\u00e7\u00e3o da autarquia dever\u00e1 ser feita por mandado, por meio de Oficial de Justi\u00e7a.Int. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Sobre o laudo pericial m\u00e9dico juntado a fls.95\/98, manifeste-se a autora e o INSS, no prazo de 15 (quinze) dias, salientando-se que a intima\u00e7\u00e3o da autarquia dever\u00e1 ser feita por mandado, por meio de Oficial de Justi\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367 ,  Sala  54  -   Parque  Bitaru\nCEP:   11310-906  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3467-6650  -  E-mail:   saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente :TATIANY  RIBEIRO LUCATTO\nRequerido :INSTITUTO  NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nSobre  o  laudo  pericial  m\u00e9dico  juntado  a  fls. 95\/ 98, manifeste-se  a \nautora  e  o  INSS,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  salientando-se  que  a  intima\u00e7\u00e3o  da  autarquia  \ndever\u00e1  ser  feita  por  mandado,  por  meio  de  Oficial  de  Justi\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 25  de  agosto  de  2016 .\nOt\u00e1vio  Augusto  Teixeira  Santos(Juiz  de  Direito) \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo C0C99E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 14:53 . fls. 99"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Setor de Per\u00edcias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor de Per\u00edcias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0444\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 2201\/2208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0444\/2016 Teor do ato: Expe\u00e7a-se mandado visando a intima\u00e7\u00e3o da autora para o comparecimento na per\u00edcia m\u00e9dica designada a fls.82 (28 de julho de 2016, \u00e0s 9:30 horas, na Avenida S\u00e3o Francisco n\u00ba 242, 4\u00ba andar, sala 41 - Anexo - F\u00f3rum da Comarca de Santos), munida dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e Carteira Profissional), bem como dos exames de laborat\u00f3rios, radiol\u00f3gicos, receitas e demais documentos \u00fateis para a avalia\u00e7\u00e3o se por ventura os tiver.Intime-se o patrono da autora por meio do Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico, publicando-se tamb\u00e9m na oportunidade a decis\u00e3o de fls.81.Intime-se a autarquia, por mandado, por meio de Oficial de Justi\u00e7a, da data acima designada, bem d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 mesma da decis\u00e3o de fls.81.Int. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2016\/028554-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 22\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2016\/028548-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Expe\u00e7a-se mandado visando a intima\u00e7\u00e3o da autora para o comparecimento na per\u00edcia m\u00e9dica designada a fls.82 (28 de julho de 2016, \u00e0s 9:30 horas, na Avenida S\u00e3o Francisco n\u00ba 242, 4\u00ba andar, sala 41 - Anexo - F\u00f3rum da Comarca de Santos), munida dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e Carteira Profissional), bem como dos exames de laborat\u00f3rios, radiol\u00f3gicos, receitas e demais documentos \u00fateis para a avalia\u00e7\u00e3o se por ventura os tiver.Intime-se o patrono da autora por meio do Di\u00e1rio Oficial Eletr\u00f4nico, publicando-se tamb\u00e9m na oportunidade a decis\u00e3o de fls.81.Intime-se a autarquia, por mandado, por meio de Oficial de Justi\u00e7a, da data acima designada, bem d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 mesma da decis\u00e3o de fls.81.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367 ,  Sala  54  -   Parque  Bitaru\nCEP:   11310-906  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3467-6650  -  E-mail:   saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente :TATIANY  RIBEIRO LUCATTO\nRequerido :INSTITUTO  NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nExpe\u00e7a-se  mandado  visando  a  intima\u00e7\u00e3o  da  autora  para  o \ncomparecimento  na  per\u00edcia  m\u00e9dica  designada  a  fls.82  ( 28  de  julho  de  2016,  \u00e0s  9:30  horas,  \nna  Avenida  S\u00e3o  Francisco  n\u00ba  242,  4\u00ba  andar,  sala  41  \u2013  Anexo  \u2013  F\u00f3rum  da  Comarca  de  \nSantos ), munida  dos  documentos  de  identifica\u00e7\u00e3o  (RG  e  Carteira  Profissional),  bem  como  \ndos  exames  de  laborat\u00f3rios,  radiol\u00f3gicos,  receitas  e  demais  documentos  \u00fateis  para  a \navalia\u00e7\u00e3o  se  por  ventura  os  tiver.\nIntime-se  o  patrono  da  autora  por  meio  do  Di\u00e1rio  Oficial  Eletr\u00f4nico,  \npublicando-se  tamb\u00e9m  na  oportunidade  a  decis\u00e3o  de  fls.81.\nIntime-se  a  autarquia,  por  mandado,  por  meio  de  Oficial  de  Justi\u00e7a,  da  \ndata  acima  designada,  bem  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0  mesma  da  decis\u00e3o  de  fls.81.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 11  de  julho  de  2016 .\nD aniel  D'Emidio  Martins  (Juiz  de  Direito  Auxiliar)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo ACDCC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL D EMIDIO MARTINS, liberado nos autos em 12\/07\/2016 \u00e0s 10:52 . fls. 83"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Setor de Per\u00edcias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor de Per\u00edcias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.As circunst\u00e2ncias da causa evidenciam ser improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o da concilia\u00e7\u00e3o das partes.Sendo assim, prossiga-se o feito.As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, inexistindo nulidades a suprir ou irregularidades a sanar.N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem apreciadas.Declaro, pois saneado o processo.Contudo, o m\u00e9rito da a\u00e7\u00e3o demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, visando a comprova\u00e7\u00e3o da incapacidade laborativa alegada, que ficar\u00e1 a cargo do IMESC, tendo em vista ser a autora benefici\u00e1ria da gratuidade da Justi\u00e7a.Assim, considerando os termos do Projeto de Descentraliza\u00e7\u00e3o promovido pelo IMESC para atendimento pericial aos benefici\u00e1rios de Justi\u00e7a Gratuita na Regional de Santos - Cesapi - Centro Santista de Per\u00edcias do IMESC, encaminhe-se os autos ao setor de per\u00edcias, pela via digital, para designa\u00e7\u00e3o de data para o exame e elabora\u00e7\u00e3o do laudo pericial.Designados, intime-se pessoalmente a autora ao comparecimento.Faculto \u00e0s partes a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, caso queiram, no prazo legal.Audi\u00eancia, se o caso, oportunamente.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367, sala 54, Parque  Bitar\u00fa - CEP  11310-906,  Fone: (13) \n3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : TATIANY RIBEIRO  LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nVistos.\nAs circunst\u00e2ncias  da  causa  evidenciam  ser  improv\u00e1vel  a  \nobten\u00e7\u00e3o da  concilia\u00e7\u00e3o  das  partes.\nSendo  assim,  prossiga-se  o  feito.\nAs  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  est\u00e3o  bem  representadas,  \ninexistindo  nulidades  a  suprir  ou  irregularidades  a  sanar.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  serem  apreciadas.\nDeclaro,  pois  saneado  o  processo.\nContudo,  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o  demanda  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  \nvisando  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  incapacidade  laborativa  alegada,  que  ficar\u00e1  a  cargo  \ndo  IMESC,  tendo  em  vista  ser  a  autora  benefici\u00e1ria  da  gratuidade  da  Justi\u00e7a.\nAssim,  considerando  os  termos  do  Projeto  de \nDescentraliza\u00e7\u00e3o  promovido  pelo  IMESC  para  atendimento  pericial  aos  \nbenefici\u00e1rios  de  Justi\u00e7a  Gratuita  na  Regional  de  Santos  \u2013  Cesapi  \u2013  Centro  \nSantista  de  Per\u00edcias  do  IMESC,  encaminhe-se  os  autos  ao  setor  de  per\u00edcias,  pela   \nvia  digital,  para  designa\u00e7\u00e3o  de  data   para  o exame  e  elabora\u00e7\u00e3o  do  laudo  \npericial. Designados, intime-se  pessoalmente  a  autora  ao \ncomparecimento. Faculto \u00e0s  partes  a  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  a  indica\u00e7\u00e3o  \nde  assistentes  t\u00e9cnicos,  caso  queiram,  no  prazo  legal.\nAudi\u00eancia,  se  o  caso,  oportunamente.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 09  de  junho  de  2016 .\nOt\u00e1vio  Augusto  Teixeira  Santos(Juiz  de  Direito) Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 9F8FE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 09\/06\/2016 \u00e0s 19:32 . fls. 81"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.16.70044909-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2016 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0388\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117 P\u00e1gina: 2154\/2158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0388\/2016 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria no prazo legal.Int. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria no prazo legal.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367 ,  Sala  54  -   Parque  Bitaru\nCEP:   11310-906  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3467-6650  -  E-mail:   saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nC\n E  R  T  I D  \u00c3  O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  a  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e9  TEMPESTIVA .\nS\u00e3o  Vicente,  06  de  maio  de  2016 .\nEu,  __________,  escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente :TATIANY RIBEIRO  LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO  NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nSobre  a  contesta\u00e7\u00e3o,  manifeste-se  a  parte  contr\u00e1ria  no  prazo  \nlegal. Int.\nS\u00e3o  Vicente , 06  de  maio  de  2016 .\nOt\u00e1vio  Augusto  Teixeira  Santos(Juiz  de  Direito) \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 93B70C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 14:10 . fls. 73"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.16.70036120-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/05\/2016 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    dirigi-me a Av. Pedro Lessa, 1930, e ai sendo citei o Instituto Nacional do Seguro Social, na pessoa de seu procurador Manney de Barros Guiguer, de todo o conte\u00fado do mandado, exarando sua assinatura e aceitando a contra-fe oferecida.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 590.2016\/011816-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 25\/04\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2058 P\u00e1gina: 2294\/2300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2016 Teor do ato: Vistos. Concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza juntada a fls.10 dos autos. Anote-se. A presente a\u00e7\u00e3o tramitaria pelo rito sum\u00e1rio, em raz\u00e3o de ser de natureza acident\u00e1ria o benef\u00edcio cujo restabelecimento a autora postula (fls.34\/35). Todavia, na pr\u00e1tica, o que vem se observando \u00e9 que o INSS em tais casos, antecipa sua contesta\u00e7\u00e3o, apresentando-a antes da audi\u00eancia, ato para a qual n\u00e3o comparece, bem como, usualmente, tamb\u00e9m deixar de comparecer o autor ou seu advogado, at\u00e9 porque a autarquia n\u00e3o transige neste tipo de a\u00e7\u00e3o, tornando absolutamente dispens\u00e1vel a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no caput do artigo 277 do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, para evitar o ac\u00famulo de audi\u00eancias na pauta do Ju\u00edzo, a presente a\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 pelo rito ordin\u00e1rio, nos termos do par\u00e1grafo 4\u00ba, do artigo 277, do C\u00f3digo de Processo Civil. Passo a analisar o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial. Pretende a autora, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, o restabelecimento do seu benef\u00edcio de aux\u00edlio doen\u00e7a, que segundo a mesma foi indevidamente cessado pelo r\u00e9u em 19\/06\/2015 (fls.25). Entretanto, em que pesem as pondera\u00e7\u00f5es ofertadas pela demandante, n\u00e3o vislumbro a verossimilhan\u00e7a do alegado, requisito indispens\u00e1vel \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, \u00e0 luz do estabelecido no artigo 273, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o demanda uma an\u00e1lise mais aprofundada do direito que a autora entende ter sido violado pela parte contr\u00e1ria, em cotejo com as legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. Al\u00e9m disso, a oitiva da autarquia se mostra necess\u00e1ria, para que o Ju\u00edzo possa analisar as raz\u00f5es que levaram o \u00f3rg\u00e3o da Previd\u00eancia Social a cessar o referido benef\u00edcio, antes de deliberar a respeito do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, evitando-se assim eventual preju\u00edzo ao er\u00e1rio. Em face ao exposto, INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela requerida na exordial. Cite-se a autarquia r\u00e9, para os termos da exordial, com as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Cezar Hyppolito do Rego (OAB 308690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 10\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, diante da declara\u00e7\u00e3o de pobreza juntada a fls.10 dos autos. Anote-se. A presente a\u00e7\u00e3o tramitaria pelo rito sum\u00e1rio, em raz\u00e3o de ser de natureza acident\u00e1ria o benef\u00edcio cujo restabelecimento a autora postula (fls.34\/35). Todavia, na pr\u00e1tica, o que vem se observando \u00e9 que o INSS em tais casos, antecipa sua contesta\u00e7\u00e3o, apresentando-a antes da audi\u00eancia, ato para a qual n\u00e3o comparece, bem como, usualmente, tamb\u00e9m deixar de comparecer o autor ou seu advogado, at\u00e9 porque a autarquia n\u00e3o transige neste tipo de a\u00e7\u00e3o, tornando absolutamente dispens\u00e1vel a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no caput do artigo 277 do C\u00f3digo de Processo Civil. Assim, para evitar o ac\u00famulo de audi\u00eancias na pauta do Ju\u00edzo, a presente a\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 pelo rito ordin\u00e1rio, nos termos do par\u00e1grafo 4\u00ba, do artigo 277, do C\u00f3digo de Processo Civil. Passo a analisar o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial. Pretende a autora, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, o restabelecimento do seu benef\u00edcio de aux\u00edlio doen\u00e7a, que segundo a mesma foi indevidamente cessado pelo r\u00e9u em 19\/06\/2015 (fls.25). Entretanto, em que pesem as pondera\u00e7\u00f5es ofertadas pela demandante, n\u00e3o vislumbro a verossimilhan\u00e7a do alegado, requisito indispens\u00e1vel \u00e0 antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, \u00e0 luz do estabelecido no artigo 273, do C\u00f3digo de Processo Civil. Com efeito, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o demanda uma an\u00e1lise mais aprofundada do direito que a autora entende ter sido violado pela parte contr\u00e1ria, em cotejo com as legisla\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis \u00e0 esp\u00e9cie. Al\u00e9m disso, a oitiva da autarquia se mostra necess\u00e1ria, para que o Ju\u00edzo possa analisar as raz\u00f5es que levaram o \u00f3rg\u00e3o da Previd\u00eancia Social a cessar o referido benef\u00edcio, antes de deliberar a respeito do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, evitando-se assim eventual preju\u00edzo ao er\u00e1rio. Em face ao exposto, INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela requerida na exordial. Cite-se a autarquia r\u00e9, para os termos da exordial, com as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367, sala 54, Parque  Bitar\u00fa - CEP  11310-906,  Fone: (13) \n3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Aux\u00edlio-Doen\u00e7a  Acident\u00e1rio\nRequerente : TATIANY RIBEIRO LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO  NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nVistos.\nConcedo \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  diante  da  \ndeclara\u00e7\u00e3o de  pobreza  juntada  a  fls.10  dos  autos.  Anote-se.  \nA presente  a\u00e7\u00e3o  tramitaria  pelo  rito  sum\u00e1rio,  em  raz\u00e3o  de  ser  de  \nnatureza acident\u00e1ria  o  benef\u00edcio  cujo  restabelecimento  a  autora  postula  (fls.34\/35).\nTodavia, na  pr\u00e1tica,  o  que  vem  se  observando  \u00e9  que  o  INSS  em  \ntais casos,  antecipa  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  apresentando-a  antes  da  audi\u00eancia,  ato  para  a  qual  n\u00e3o  \ncomparece, bem  como,  usualmente,  tamb\u00e9m  deixar  de  comparecer  o  autor  ou  seu  \nadvogado, at\u00e9  porque  a  autarquia  n\u00e3o  transige  neste  tipo  de  a\u00e7\u00e3o,  tornando  absolutamente  \ndispens\u00e1vel a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  caput  do  artigo  277  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil.\nAssim, para  evitar  o  ac\u00famulo  de  audi\u00eancias  na  pauta  do  Ju\u00edzo,  a  \npresente a\u00e7\u00e3o  tramitar\u00e1  pelo  rito  ordin\u00e1rio,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  4\u00ba,  do  artigo  277,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil.\nPasso a  analisar  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  formulado  na  \npeti\u00e7\u00e3o inicial.\nPretende a  autora,  em  car\u00e1ter  de  urg\u00eancia,  o  restabelecimento  do  \nseu benef\u00edcio  de  aux\u00edlio  doen\u00e7a,  que  segundo  a  mesma  foi  indevidamente  cessado  pelo  r\u00e9u  \nem 19\/06\/2015  (fls.25).\nEntretanto, em  que  pesem  as  pondera\u00e7\u00f5es  ofertadas  pela  \ndemandante, n\u00e3o  vislumbro  a  verossimilhan\u00e7a  do  alegado,  requisito  indispens\u00e1vel  \u00e0 \nantecipa\u00e7\u00e3o da  tutela,  \u00e0  luz  do  estabelecido  no  artigo  273,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom efeito,  a  mat\u00e9ria  em  discuss\u00e3o  demanda  uma  an\u00e1lise  mais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 718DFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 08\/01\/2016 \u00e0s 16:33 . fls. 43\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367, sala 54, Parque  Bitar\u00fa - CEP  11310-906,  Fone: (13) \n3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  2\naprofundada do  direito  que  a  autora  entende  ter  sido  violado  pela  parte  contr\u00e1ria,  em  \ncotejo com  as  legisla\u00e7\u00f5es  aplic\u00e1veis  \u00e0  esp\u00e9cie.\nAl\u00e9m disso,  a  oitiva  da  autarquia  se  mostra  necess\u00e1ria,  para  que  o  \nJu\u00edzo possa  analisar  as  raz\u00f5es  que  levaram  o  \u00f3rg\u00e3o  da  Previd\u00eancia  Social  a  cessar  o  \nreferido benef\u00edcio,  antes  de  deliberar  a  respeito  do  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  \nevitando-se assim  eventual  preju\u00edzo  ao  er\u00e1rio.\nEm face  ao  exposto,  INDEFIRO  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  \ntutela requerida  na  exordial.\nCite-se a  autarquia  r\u00e9,  para  os  termos  da  exordial,  com  as  \nadvert\u00eancias legais.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 08  de  janeiro  de  2016 .\nOt\u00e1vio  Augusto  Teixeira  Santos(Juiz  de  Direito) \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011395-43.2015.8.26.0590 e c\u00f3digo 718DFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO TEIXEIRA SANTOS, liberado nos autos em 08\/01\/2016 \u00e0s 16:33 . fls. 44"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o que foi originariamente proposta perante a 1\u00aa Vara da Justi\u00e7a Federal de S\u00e3o Vicente, sendo que o referido Ju\u00edzo quando da an\u00e1lise da inicial, por decis\u00e3o proferida a fls.33, reconheceu a incompet\u00eancia da Justi\u00e7a Federal para aprecia\u00e7\u00e3o da demanda, e determinou a remessa dos autos \u00e0 Justi\u00e7a Estadual de S\u00e3o Vicente, em raz\u00e3o de ser de natureza acident\u00e1ria o benef\u00edcio cujo restabelecimento a autora postula. Anoto que, o presente processo, oriundo da Justi\u00e7a Federal, foi distribu\u00eddo a este Ju\u00edzo em formato f\u00edsico. Sendo assim, considerando-se que a presente a\u00e7\u00e3o ainda se encontra em seu in\u00edcio, e tendo em vista as diretrizes e os esfor\u00e7os do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo para tornar o judici\u00e1rio do Estado em 100% Digital, determino a remessa dos autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor Judicial C\u00edvel da Comarca, para digitaliza\u00e7\u00e3o e inser\u00e7\u00e3o dos presentes autos no fluxo digital do SAJ- Sistema de Automa\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a, visando o processamento eletr\u00f4nico do feito. Ap\u00f3s, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerick,  1367 ,  Sala  54  -   Parque  Bitaru\nCEP:   11310-906  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3467-6650  -  E-mail:   saovicente5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011395-43.2015.8.26.0590  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0011395-43.2015.8.26.0590  - ORDEM  1104\/15\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO\nRequerente : TATIANY RIBEIRO LUCATTO\nRequerido : INSTITUTO  NACIONAL  DO SEGURO  SOCIAL - INSS\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  que  foi  originariamente  proposta  perante  a  1\u00aa  Vara  da  \nJusti\u00e7a  Federal  de  S\u00e3o  Vicente,  sendo  que  o  referido  Ju\u00edzo  quando  da  an\u00e1lise  da  inicial,  por  \ndecis\u00e3o  proferida  a  fls.33,  reconheceu  a  incompet\u00eancia  da  Justi\u00e7a  Federal  para  aprecia\u00e7\u00e3o  \nda  demanda,  e  determinou  a  remessa  dos  autos  \u00e0  Justi\u00e7a  Estadual  de  S\u00e3o  Vicente,   em  \nraz\u00e3o  de  ser  de  natureza  acident\u00e1ria  o  benef\u00edcio  cujo  restabelecimento  a  autora  postula.\nAnoto  que,  o  presente  processo,  oriundo  da  Justi\u00e7a  Federal,  foi  \ndistribu\u00eddo  a  este  Ju\u00edzo  em  formato  f\u00edsico.\nSendo  assim,  considerando-se  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  ainda  se  encontra  \nem  seu  in\u00edcio,  e  tendo  em  vista  as  diretrizes  e  os  esfor\u00e7os  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  \nS\u00e3o  Paulo  para  tornar  o  judici\u00e1rio  do  Estado  em  100%  Digital,  determino  a  remessa  dos  \nautos  ao  Cart\u00f3rio  do  Distribuidor  Judicial  C\u00edvel  da  Comarca,  para  digitaliza\u00e7\u00e3o  e  inser\u00e7\u00e3o  \ndos  presentes  autos  no  fluxo  digital  do  SAJ-  Sistema  de  Automa\u00e7\u00e3o  da  Justi\u00e7a,  visando  o  \nprocessamento  eletr\u00f4nico  do  feito.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nS\u00e3o  Vicente , 09  de  dezembro  de  2015 .\nOt\u00e1vio  Augusto  Teixeira  Santos(Juiz  de  Direito) \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm \n09 de  dezembro  de 2015 , recebi  estes autos  em cart\u00f3rio.\nEu,  __________________,  escrevente, subscrevi."}},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/05\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":90,"total_andamentos":90}],"publicacoes":[]}