{"numero":"0012439-86.2013.8.26.0002","processos":[{"processo":"0012439-86.2013.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":"27\/02\/2013 \u00e0s 13:14 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Luiz Raphael Nardy Lencioni Valdez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 137.191,10","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcos Fernando Souza Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   924 II","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2258-2265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2017 Teor do ato: Vistos etc Fls 44: Diante da informa\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito e com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de processo Civil, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o. A c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de of\u00edcio para baixa nos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o, acompanhada da c\u00f3pia de pedido de extin\u00e7\u00e3o e quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, se necess\u00e1rio. Tendo em vista que o pedido \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Recolhidas eventuais custas e despesas finais, arquivem-se os autos, com as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. P.R.I.C. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos etc Fls 44: Diante da informa\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito e com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de processo Civil, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o. A c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de of\u00edcio para baixa nos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o, acompanhada da c\u00f3pia de pedido de extin\u00e7\u00e3o e quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, se necess\u00e1rio. Tendo em vista que o pedido \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Recolhidas eventuais custas e despesas finais, arquivem-se os autos, com as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n0012439-86.2013.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0012439-86.2013.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcos Fernando  Souza Silva\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(a).  Juiz(Ju\u00edza)  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  Foro  Regional  de  Santo  Amaro,  Dr(a). Luiz \nRaphael  Nardy  Lencioni  Valdez .  Eu,( Davi  Yoshinobu  Kikuchi )escr.,digitei\nVistos  etc  \nFls  44 :  Diante  da  informa\u00e7\u00e3o  da  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  e  com  \nfundamento  no  artigo  924,  II  do  C\u00f3digo  de  processo  Civil,   JULGO  EXTINTA  a  \nexecu\u00e7\u00e3o.  \nA c\u00f3pia  da  presente  servir\u00e1  de  of\u00edcio  para  baixa  nos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  restri\u00e7\u00e3o,  acompanhada  da  c\u00f3pia  de  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o  e  quita\u00e7\u00e3o  do  \nd\u00e9bito,  se  necess\u00e1rio.  \nTendo  em  vista  que  o  pedido  \u00e9  incompat\u00edvel  com  a  vontade  \nde  recorrer,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nRecolhidas  eventuais  custas  e  despesas  finais,  arquivem-se  os  \nautos,  com  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o Paulo  data  supra.\nLuiz  Raphael  Nardy Lencioni  Valdez\nJuiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012439-86.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098CUM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RAPHAEL NARDY LENCIONI VALDEZ, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO17000603531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1560 P\u00e1gina: 1840\/1851","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2013 Teor do ato: Fls. 36\/38: O referido acordo j\u00e1 foi homologado pela senten\u00e7a de fls. 32. Assim, aguarde-se no arquivo at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser noticiado nos autos. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 36\/38: O referido acordo j\u00e1 foi homologado pela senten\u00e7a de fls. 32. Assim, aguarde-se no arquivo at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser noticiado nos autos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901 \nSANTO  AMARO  - CEP  04717-000,  S\u00c3O PAULO-SP \nFONE:  5548-3199  R223 - E-MAIL:  STOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0012439-86.2013.8.26.0002  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  09\/12\/2013  ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  \nde  Direito  da  6\u00aa  Vara  Civel  Regional  de  Santo  Amaro,  Dr(a).  Ana  Paula  \nTeixeira  Mafra . Eu,  ____  Escrevente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0012439-86.2013.8.26.0002  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido :Marcos Fernando  Souza Silva\nVistos.\nFls. 36\/38:  O  referido  acordo  j\u00e1  foi  homologado  pela  \nsenten\u00e7a  de  fls.  32.\nAssim, aguarde-se  no  arquivo  at\u00e9  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o \ncumprimento  do  acordo,  que  dever\u00e1  ser  noticiado  nos  autos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09\/12\/2013  .\nAna  Paula  Teixeira  Mafra\nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012439-86.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000047GJ3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA, liberado nos autos em 11\/12\/2013 \u00e0s 16:59 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1480 P\u00e1gina: 2048\/2053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2013 Teor do ato: V I S T O S. Imposs\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o do acordo com suspens\u00e3o do processo, uma vez que aquela pressup\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o deste. Assim, HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo entabulado entre as partes, e como conseq\u00fc\u00eancia JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o dirigida por Ita\u00fa Unibanco S\/A. contra Marcos Fernando Souza Silva, fazendo-o com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. O descumprimento da aven\u00e7a ensejar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o do acordo nestes mesmos autos. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se no arquivo at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser noticiado nos autos. P.R.I. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida    V I S T O S. Imposs\u00edvel a homologa\u00e7\u00e3o do acordo com suspens\u00e3o do processo, uma vez que aquela pressup\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o deste. Assim, HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo entabulado entre as partes, e como conseq\u00fc\u00eancia JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o dirigida por Ita\u00fa Unibanco S\/A. contra Marcos Fernando Souza Silva, fazendo-o com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. O descumprimento da aven\u00e7a ensejar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o do acordo nestes mesmos autos. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Aguarde-se no arquivo at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser noticiado nos autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04717-000  \n      \n0012439-86.2013.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n0012439-86.2013.8.26.0002 - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcos Fernando  Souza Silva\n       C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  13  de  agosto  de  2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  \nDra.  Ruslaine  Romano . _______,  Escr.,  subscr.\nV  I  S  T  O  S.\n1. Imposs\u00edvel  a  homologa\u00e7\u00e3o  do  acordo  com  suspens\u00e3o  do  \nprocesso,  uma  vez  que  aquela  pressup\u00f5e  a  extin\u00e7\u00e3o  deste.\n2. Assim,  HOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e \nlegais  efeitos,  o  acordo  entabulado  entre  as  partes,  e como  conseq\u00fc\u00eancia  \nJULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  dirigida  por  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  \ncontra  Marcos  Fernando  Souza  Silva ,  fazendo-o  com  fundamento  no  \nartigo  269,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3. O descumprimento  da  aven\u00e7a  ensejar\u00e1  a  execu\u00e7\u00e3o  do  acordo  \nnestes  mesmos  autos.\n4. Tendo  em  vista  a  inexist\u00eancia  de  interesse  recursal,  certifique-\nse  o  tr\u00e2nsito  em  julgado .\n5. Aguarde-se  no  arquivo  at\u00e9  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o    \ncumprimento  do  acordo,  que  dever\u00e1  ser  noticiado  nos  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  agosto  de  2013 .\nRuslaine   Romano\n  Juiz(a)   de   DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012439-86.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003WW38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 14\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Andamento P","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Fls. 36\/38: O referido acordo j\u00e1 foi homologado pela senten\u00e7a de fls. 32. Assim, aguarde-se no arquivo at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser noticiado nos autos.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1368 P\u00e1gina: 1857\/1875","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2013 Teor do ato: Vistos. 1. Cite-se, assinalando-se no mandado as advert\u00eancias dos artigos 225, inciso II, 285 2\u00aa parte e 319, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, e que a contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser oferecida no prazo de 15 (quinze) dias. N\u00e3o sendo oferecida resposta, ser\u00e3o tidos como verdadeiros e como tal aceitos, os fatos afirmados na inicial. 2. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Int. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2013\/013693-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 03\/05\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Cite-se, assinalando-se no mandado as advert\u00eancias dos artigos 225, inciso II, 285 2\u00aa parte e 319, todos do C\u00f3digo de Processo Civil, e que a contesta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser oferecida no prazo de 15 (quinze) dias. N\u00e3o sendo oferecida resposta, ser\u00e3o tidos como verdadeiros e como tal aceitos, os fatos afirmados na inicial. 2. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 901,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r223, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0012439-86.2013.8.26.0002  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  1\u00ba  de  mar\u00e7o  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  Ana  Paula  Teixeira  Mafra,  \nMM\u00aa.   Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  Sexta  Vara  C\u00edvel  do  F\u00f3rum  Regional  Santo  Amaro,  do  \nque,  para  constar,  lavro  este  termo.  L\u00facia  Maria  da  Silva  -  Matr.  815.258-9  -  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0012439-86.2013.8.26.0002  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Marcos Fernando  Souza Silva\nVistos.\n1.  Cite-se,  assinalando-se  no  mandado  as  advert\u00eancias  dos  \nartigos  225,  inciso  II,  285  2\u00aa  parte  e  319,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  que  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  ser  oferecida  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.  N\u00e3o  sendo  oferecida  \nresposta,  ser\u00e3o  tidos  como  verdadeiros  e  como  tal  aceitos,  os  fatos  afirmados  na  \ninicial. 2. Considerando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  \nandamento  e  o  m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  \nda  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  \nJudici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  mandado ,  instru\u00edda  com  a  contraf\u00e9,  devendo,  o  \nSr.  Oficial,  atender  aos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  \ndas  NSCGJ,  itens  04  e  05,  \u00e9  vedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  \ndiretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  \ncumprimento  dos  mandados.\nDefiro os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  mar\u00e7o  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012439-86.2013.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003IXDO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA, liberado nos autos em 01\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"201799555","codPublicacaoOrigem":"491880260","dataDivulgacao":"Dec 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2013 12:00:00:000AM","numero":"0012439-86.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1560","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0012439-86.2013.8.26.0002- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Marcos Fernando Souza Silva-Fls.36\/38: O referido acordo j\u00e1 foi homologado pela senten\u00e7a de fls.32.Assim, aguarde-se no arquivo at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es sobre o cumprimento do acordo, que dever\u00e1 ser noticiado nos autos.-ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0254\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA TEIXEIRA MAFRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1841","paginaFinal":"1841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"372881","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2417918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 13 2013 04:16:23:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0012439-86.2013.8.26.0002","numeroAntigo":"36\/38","numeroUnificado":"0012439-86.2013.8.26.0002|36\/38|178060","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490231","codPublicacaoOrigem":"1197228217","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0012439-86.2013.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0012439-86.2013.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Marcos Fernando Souza Silva - Vistos etc Fls 44: Diante da informa\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito e com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de processo Civil, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o. A c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de of\u00edcio para baixa nos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o, acompanhada da c\u00f3pia de pedido de extin\u00e7\u00e3o e quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, se necess\u00e1rio. Tendo em vista que o pedido \u00e9 incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Recolhidas eventuais custas e despesas finais, arquivem-se os autos, com as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es. P.R.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0325\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2259","paginaFinal":"2259","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0012439-86.2013.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0012439-86.2013.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}