{"numero":"0012152-08.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0012152-08.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/05\/2017 \u00e0s 16:17 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Elaine Cristina Pazzini Cavalcante","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 193,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Oct\u00e1vio Augusto Ferraz de Camargo Coelho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70247162-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fl. 69 transitou em julgado em 31 de agosto de 2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:0012152-08.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MaterialRequerente:OCT\u00c1VIO AUGUSTO FERRAZ DE CAMARGO COELHO, (Outros nomes: N\/C, Alcunha: N\/C), CPF 019.310.228-52Requerido:BANDEIRANTES ENERGIAS S\/A, CNPJ 02.302.100\/0001-06Data da audi\u00eancia:31\/08\/2017 \u00e0s 15:30hAos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a de Imaculada Marcondes de Assis - Conciliadora deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do Requerente Octavio Augusto Ferraz de Camargo Coelho, RG 8.782.342-1 SSP\/SP, CPF 019.310.228-52 desacompanhado de advogado e do Requerido representado pelo preposto M\u00e1rio S\u00e9rgio de Oliveira, RG 7.218.593-4 SSP\/SP, CPF 788.252.968-00 acompanhado da advogada Ana Carolina Duarte de Oliveira Andrade, OAB\/SP 217.104. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos conforme folhas 39 a 45. Nesta oportunidade, foram entregues ao autor os documentos e peti\u00e7\u00e3o inicial que deram in\u00edcio ao processo. ACORDO: a presen\u00e7a das partes, devidamente documentadas. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. o r\u00e9u pagar\u00e1 ao autor por mera liberalidade a quantia de R$ 193,00 (cento e noventa e tr\u00eas reais), em uma \u00fanica parcela; 2. o pagamento ser\u00e1 feito em at\u00e9 30 (trinta) dias corridos contados da homologa\u00e7\u00e3o do presente acordo, mediante dep\u00f3sito no Banco Itau S\/A, ag\u00eancia 1529, c\/c n\u00ba 63577-1 e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 3. o n\u00e3o-pagamento no prazo aqui convencionado, incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 4. Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios, far-se-\u00e1 dep\u00f3sito judicial, com a consequente expedi\u00e7\u00e3o do mandado de levantamento; 5. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70219389-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 16:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697305358TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 12\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}