{"numero":"0012295-86.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"0012295-86.2017.8.26.0224","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Arquivo do Cart\u00f3rio - UNG ARQUIVO","distribuicao":"12\/04\/2017 \u00e0s 14:59 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ivan Nagamori de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.940,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Escol\u00e1stica da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cnova Comercio Eletronico S\/A (CASAS BAHIA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Continental Eletrodom\u00e9sticos S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"LEONARDO PLATAIS BRASIL TEIXEIRA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio, conforme art. 38, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Fundamento e decido. Retifique-se o polo passivo para que conste como r\u00e9 a empresa ITAU SEGUROS S\/A, no lugar da r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A.O feito comporta julgamento neste momento, sendo despicienda a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, eis que os elementos j\u00e1 coligidos aos autos s\u00e3o suficientes ao escorreito desate da lide, quanto mais diante do contido no termo de fls. 10 e do que a seguir melhor se expor\u00e1.A r\u00e9 CONTINENTAL ELETRODOM\u00c9STICOS S\/A \u00e9 revel, pois, apesar de citada e intimada (fls. 18\/18v), n\u00e3o compareceu na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o por quem lhe representasse (fls. 21). Por\u00e9m, \u00e9 caso de extin\u00e7\u00e3o do feito, pois a revelia opera seus efeitos sobre fatos e, ainda assim, n\u00e3o de modo absoluto.De rigor o reconhecimento da decad\u00eancia do direito da autora, atinente aos v\u00edcios aludidos no produto referido na inicial. Conforme a inicial, o produto em quest\u00e3o, uma geladeira da marca Continental, modelo RFCT451, adquirida em 09 de agosto de 2014 (fls. 15v), apresentou v\u00edcio, aproximadamente ap\u00f3s quatro meses da aquisi\u00e7\u00e3o, em raz\u00e3o do que ela, autora, teria procurado a r\u00e9 VIA VAREJO para solicitar a troca do produto, o que, por\u00e9m, fora recusado por tal r\u00e9, noticiando a autora que teria havido o cancelamento do seguro de garantia estendida, pelo gerente da loja de tal r\u00e9Alegou a autora, ainda, que as r\u00e9s n\u00e3o apresentaram nenhum respaldo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 troca do produto, que at\u00e9 a presente data permaneceria com o defeito. Todavia, ainda que o art. 26, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, estipule que, em se tratando de v\u00edcio oculto, o prazo decadencial inicia-se no momento em que ficar evidenciado o defeito, houve a decad\u00eancia. \u00c9 que, desde que evidenciado o v\u00edcio, o direito para reclamar a respeito, em se tratando de bem dur\u00e1vel, caduca em noventa dias (art. 26, II, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor).E, quanto \u00e0 garantia estendida, embora a autora tenha alegado que n\u00e3o efetuou o cancelamento da garantia estendida em rela\u00e7\u00e3o ao produto adquirido, n\u00e3o se pode olvidar que, no que tange a tal garantia, fora aceita pela autora a devolu\u00e7\u00e3o dos valores correlatos pagos por ela, por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia efetuada perante o PROCON, conforme termo de audi\u00eancia de fls. 16, n\u00e3o se concebendo, assim, de ordin\u00e1rio, que receba a autora, da seguradora, o valor que pagou, a t\u00edtulo de pr\u00eamio e, ainda assim, quanto \u00e0 seguradora, postule cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o que decorreria do seguro, diante da restitui\u00e7\u00e3o de montante correlato. De qualquer forma, como visto, o v\u00edcio teria aparecido h\u00e1 tempo consider\u00e1vel e, como visto, transcorreram mais de noventa dias desde a not\u00edcia, junto \u00e0 r\u00e9 VIA VAREJO, de impossibilidade de substitui\u00e7\u00e3o do bem e a reclama\u00e7\u00e3o efetuada junto ao PROCON. Nesse passo, configurou-se a decad\u00eancia. Ante o exposto, RESOLVO O M\u00c9RITO DO PROCESSO, com fundamento no art. 487, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, em face da decad\u00eancia do direito da autora. Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 54 e do art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de dez dias corridos (Enunciado 74 FOJESP). O prazo para efetuar o pagamento do preparo do recurso \u00e9 de 48 horas, a partir da interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a71\u00ba, da Lei 9.099\/95). O valor do preparo deve ser a soma de 1% (um por cento) do valor da causa ou cinco UFESP, o que for maior, mais 4% (quatro por cento) do valor da causa ou cinco UFESP, o que for maior, ressalvada a gratuidade da justi\u00e7a deferida \u00e0 parte recorrente, quando efetivamente concedida nos autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0012295-86.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Escol\u00e1stica da Silva\nRequerido : Cnova Comercio  Eletronico  S\/A (CASAS  BAHIA e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivan   Nagamori   de   Souza\nVISTOS.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  conforme  art.  38,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.  \nRetifique-se  o  polo  passivo  para  que  conste  como  r\u00e9  a \nempresa  ITAU  SEGUROS  S\/A,  no  lugar  da  r\u00e9  Banco  Ita\u00fa  S\/A.\nO   feito  comporta  julgamento  neste  momento,  sendo  \ndespicienda  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia,  eis  que  os  elementos  j\u00e1  coligidos  aos  \nautos  s\u00e3o  suficientes  ao  escorreito  desate  da  lide,  quanto  mais  diante  do  contido  \nno  termo  de  fls.  10  e  do  que  a  seguir  melhor  se  expor\u00e1.\nA  r\u00e9  CONTINENTAL  ELETRODOM\u00c9STICOS  S\/A  \u00e9  revel,  \npois,  apesar  de  citada  e  intimada  (fls.  18\/18v),  n\u00e3o  compareceu  na  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  por  quem  lhe  representasse  (fls.  21).  Por\u00e9m,  \u00e9  caso  de  extin\u00e7\u00e3o  do  \nfeito,  pois  a  revelia  opera  seus  efeitos  sobre  fatos  e,  ainda  assim,  n\u00e3o  de  modo  \nabsoluto. De rigor  o  reconhecimento  da  decad\u00eancia  do  direito  da  \nautora,  atinente  aos  v\u00edcios  aludidos  no  produto  referido  na  inicial.  \nConforme  a  inicial,  o  produto  em  quest\u00e3o,  uma  geladeira  da  \nmarca  Continental,  modelo  RFCT451,  adquirida  em  09  de  agosto  de  2014  (fls.  \n15v),  apresentou  v\u00edcio,  aproximadamente  ap\u00f3s  quatro  meses  da  aquisi\u00e7\u00e3o,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012295-86.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBMX5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nraz\u00e3o do  que  ela,  autora,  teria  procurado  a  r\u00e9  VIA  VAREJO  para  solicitar  a  troca  \ndo  produto,  o  que,  por\u00e9m,  fora  recusado  por  tal  r\u00e9,  noticiando  a  autora  que  teria  \nhavido  o  cancelamento  do  seguro  de  garantia  estendida,  pelo  gerente  da  loja  de  \ntal  r\u00e9\nAlegou a  autora,  ainda,  que  as  r\u00e9s  n\u00e3o  apresentaram  \nnenhum  respaldo  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  troca  do  produto,  que  at\u00e9  a  presente  data  \npermaneceria  com  o  defeito.  \nTodavia,  ainda  que  o  art.  26,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  estipule  que,  em  se  tratando  de  v\u00edcio  oculto,  o  prazo  decadencial  \ninicia-se  no  momento  em  que  ficar  evidenciado  o  defeito,  houve  a  decad\u00eancia.  \n\u00c9   que,  desde  que  evidenciado  o  v\u00edcio,  o  direito  para  \nreclamar  a  respeito,  em  se  tratando  de  bem  dur\u00e1vel,  caduca  em  noventa  dias  \n(art.  26,  II,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor).\nE,  quanto  \u00e0  garantia  estendida,  embora  a  autora  tenha  \nalegado  que  n\u00e3o  efetuou  o  cancelamento  da  garantia  estendida  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nproduto  adquirido,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que,  no  que  tange  a  tal  garantia,  fora  \naceita  pela  autora  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  correlatos  pagos  por  ela,  por  ocasi\u00e3o  \nda  audi\u00eancia  efetuada  perante  o  PROCON,  conforme  termo  de  audi\u00eancia  de  fls.  \n16,  n\u00e3o  se  concebendo,  assim,  de  ordin\u00e1rio,  que  receba  a  autora,  da  \nseguradora,  o  valor  que  pagou,  a  t\u00edtulo  de  pr\u00eamio  e,  ainda  assim,  quanto  \u00e0  \nseguradora,  postule  cumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  que  decorreria  do  seguro,  diante  \nda  restitui\u00e7\u00e3o  de  montante  correlato.  \nDe  qualquer  forma,  como  visto,  o  v\u00edcio  teria  aparecido  h\u00e1  \ntempo  consider\u00e1vel  e,  como  visto,  transcorreram  mais  de  noventa  dias  desde  a  \nnot\u00edcia,  junto  \u00e0  r\u00e9  VIA  VAREJO,  de  impossibilidade  de  substitui\u00e7\u00e3o  do  bem  e  a  \nreclama\u00e7\u00e3o  efetuada  junto  ao  PROCON.  \nNesse  passo,  configurou-se  a  decad\u00eancia.   \nAnte  o  exposto,  RESOLVO  O  M\u00c9RITO  DO  PROCESSO,  \ncom  fundamento  no  art.  487,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  face  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012295-86.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBMX5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndecad\u00eancia do  direito  da  autora.  \nSem  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  na  forma  do  art.  \n54  e  do  art.  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nO  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  dez  dias  \ncorridos  (Enunciado  74  FOJESP).  O  prazo  para  efetuar  o  pagamento  do  preparo  \ndo  recurso  \u00e9  de  48  horas,  a  partir  da  interposi\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \n\u00a71\u00ba,  da  Lei  9.099\/95).  O  valor  do  preparo  deve  ser  a  soma  de  1%  (um  por  cento)  \ndo  valor  da  causa  ou  cinco  UFESP,  o  que  for  maior,  mais  4%  (quatro  por  cento)  \ndo  valor  da  causa  ou  cinco  UFESP,  o  que  for  maior,  ressalvada  a  gratuidade  da  \njusti\u00e7a  deferida  \u00e0  parte  recorrente,  quando  efetivamente  concedida  nos  autos.\n  P.R.I.  \nGuarulhos,  28  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012295-86.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBMX5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 3"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   ANEXO UNG Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   ANEXO UNG Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ivan Nagamori de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ17013853111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FEFE17000178639","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 87\/88: Retifique-se o polo passivo para constar como r\u00e9 ITA\u00da SEGUROS S\/A, qualificado \u00e0s fls. 87, no lugar de Ita\u00fa Unibanco S\/A.Analisando os autos, vislumbra-se que o feito comporta julgamento antecipado, sem que o desate da lide dependa da produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia.Nesse passo, em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios norteadores dos juizados especiais c\u00edveis, especialmente a celeridade, como forma de otimizar os julgamentos neste juizado, intime-se a parte r\u00e9 ITA\u00da SEGUROS S\/A para que apresente contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias corridos (Enunciado 74, FOJESP), sob pena de se reputarem verdadeiros os fatos afirmados pela parte autora.Juntada a contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora, para que se manifeste a respeito, em 10 dias corridos.Consigne-se, por fim, que, para evitar futura alega\u00e7\u00e3o de nulidade por cerceamento de defesa, em havendo interesse, por quaisquer das partes, na produ\u00e7\u00e3o de prova oral em audi\u00eancia, a parte interessada dever\u00e1 manifestar este interesse nos autos, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ip\u00ea,  71, ., Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2409-3186,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0012295-86.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Escol\u00e1stica da Silva\nRequerido : Cnova Comercio  Eletronico  S\/A (CASAS  BAHIA e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivan   Nagamori   de   Souza\nVistos.1.Fls. 87\/88:  Retifique-se  o  polo  passivo  para  \nconstar  como  r\u00e9  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A,  qualificado  \u00e0s  fls.  87,  \nno  lugar  de  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.\n2. Analisando  os  autos,  vislumbra-se  que  o \nfeito  comporta  julgamento  antecipado,  sem  que  o  desate  da  \nlide  dependa  da  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia.\n3. Nesse  passo,  em  observ\u00e2ncia  aos  \nprinc\u00edpios  norteadores  dos  juizados  especiais  c\u00edveis,  \nespecialmente  a  celeridade,  como  forma  de  otimizar  os  \njulgamentos  neste  juizado,  intime-se  a  parte  r\u00e9  ITA\u00da  \nSEGUROS  S\/A  para  que  apresente  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  \n15  dias  corridos  (Enunciado  74,  FOJESP),  sob  pena  de  se  \nreputarem  verdadeiros  os  fatos  afirmados  pela  parte  autora.\n4. Juntada  a contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a parte  \nautora,  para  que  se  manifeste  a  respeito,  em  10  dias  corridos.\n5. Consigne-se,  por  fim,  que,  para  evitar  \nfutura  alega\u00e7\u00e3o  de  nulidade  por  cerceamento  de  defesa,  em  \nhavendo  interesse,  por  quaisquer  das  partes,  na  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  oral  em  audi\u00eancia,  a  parte  interessada  dever\u00e1  manifestar  \neste  interesse  nos  autos,  justificando  sua  pertin\u00eancia  e \nnecessidade. 6.Int. \nGuarulhos , 13  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012295-86.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000AUL7K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Ip\u00ea,  71, ., Centro  - CEP  07090-130,  Fone: (11) 2409-3186,  Guarulhos-\nSP  - E-mail:  guarulhos1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012295-86.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000AUL7K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 2"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   ANEXO UNG Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   ANEXO UNG Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ivan Nagamori de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Na Sala de Audi\u00eancias de Concilia\u00e7\u00e3o do Juizado Especial C\u00edvel de Guarulhos\/SP Anexo\/ UNG, sito \u00e0 Rua Soldado Jos\u00e9 de Andrade, n\u00ba 275 3\u00ba andar Jardim Santa Francisca - Guarulhos\/SP. Apregoadas as partes no dia e hor\u00e1rio supra mencionados, constatou-se a presen\u00e7a do (a) (s) requerente (s) da requerida e da correquerida. Prejudicada a Concilia\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da Aus\u00eancia da Parte Correquerida(03). Pela advogada da correquerida(02) foi dito que \"Requer a substitui\u00e7\u00e3o processual para constar no polo passivo da a\u00e7\u00e3o t\u00e3o somente a empresa Ita\u00fa Seguros S\/A, visto que a mat\u00e9ria discutida na a\u00e7\u00e3o versa sobre quest\u00e3o securit\u00e1ria, tal como resta comprovado pelo certificado de seguro a constar aos autos de fls. 09 e 10. Requer por fim que todas as intima\u00e7\u00f5es sejam feitas em nome do Dr: Adilson Monteiro de Souza, OAB\/SP: 120.095\". Publicada em audi\u00eancia, sai a parte presente ciente e intimado (a), inclusive de que dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio no pr\u00f3ximo dia 21\/07\/2017, entre 12h30min at\u00e9 \u00e0s 17h 3\u00b0 andar, para tomarem ci\u00eancia da decis\u00e3o judicial, sob pena de ser reputada como intimados. Nada mais. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Conciliador:Escol\u00e1stica da Silva:Cnova Comercio Eletronico S\/A (CASAS BAHIA, Banco Itau S\/A, Adv:","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Anexo   UNG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}