{"numero":"0013085-70.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"0013085-70.2017.8.26.0224","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Arquivo do Cart\u00f3rio - UNG ARQUIVO","distribuicao":"19\/04\/2017 \u00e0s 13:40 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ivan Nagamori de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.318,28","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana Codo Queiroz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Internacional Guarulhos Auto Shopping Center LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Octavio Augusto de Souza Azevedo"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTOS.Dispensado o relat\u00f3rio, na forma do artigo 38 da Lei no 9.099\/95.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento neste momento, sendo despicienda a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, diante do contido no termo de fls. 21.A r\u00e9, em rigor, n\u00e3o negou que a autora, no dia 20 de fevereiro de 2017, esteve com seu ve\u00edculo (Hiunday HB20 descrito na inicial), no estabelecimento dela, r\u00e9 (shopping center), no interior do qual havia loja onde a autora trabalhava, o que esta estava autorizada a fazer.Por\u00e9m, a r\u00e9 alegou que n\u00e3o lhe poderia ser carreada responsabilidade, sustentando que a autora n\u00e3o comprovou que os danos em seu autom\u00f3vel tenham ocorrido no per\u00edodo em que o autom\u00f3vel estava estacionado no estabelecimento dela, r\u00e9. Contudo, \u00e9 mais do que veross\u00edmil o narrado pela autora. O teor do boletim de ocorr\u00eancia que acompanha a inicial coaduna-se com as alega\u00e7\u00f5es da autora, consignando-se que n\u00e3o se h\u00e1 de olvidar o teor de tal documento, se convergente com outros dados trazidos aos autos.Por seu turno, os documentos de fls. 17\/18 apontam que a autora chegou a enviar e-mail's para a r\u00e9, com fotografias de seu ve\u00edculo danificado, sendo cr\u00edvel que assim tenha procedido por orienta\u00e7\u00e3o da r\u00e9, ap\u00f3s esta ser comunicada acerca dos fatos, pois destoaria do ordin\u00e1rio que a autora assim procedesse se n\u00e3o tivesse estabelecido qualquer contato com a r\u00e9, de modo a esta tomar ci\u00eancia sobre o ocorrido.De outra banda, n\u00e3o se pode olvidar que de ordin\u00e1rio estacionamentos de empresas, tais quais a r\u00e9, possuem c\u00e2meras, de sorte que, fosse o caso, poderia a r\u00e9 ter trazido aos autos respectivos registros de imagens a demonstrarem que n\u00e3o houve, no estacionamento do estabelecimento dela, referido na inicial, a ocorr\u00eancia do evento danoso em quest\u00e3o. Mas isso a r\u00e9 n\u00e3o fez, o que certamente n\u00e3o pode pesar em seu favor, mencionando-se, ainda, que a r\u00e9 sequer buscou a oitiva de pessoas que estivessem trabalhando no local, na data e hor\u00e1rio dos fatos. Nesse prisma, n\u00e3o basta o suscitado pela r\u00e9, quanto ao fato de a autora ter chegado a retirar o autom\u00f3vel do seu estabelecimento, para depois l\u00e1 retornar, eis que, n\u00e3o tivesse o dano ocorrido enquanto o autom\u00f3vel estava no interior do estabelecimento da r\u00e9, poderia a r\u00e9, frise-se, por exemplo, ter trazido imagem de c\u00e2mera que mostrasse que n\u00e3o havia danos no autom\u00f3vel, quando a autora com ele saiu do estacionamento dela, r\u00e9, o que a r\u00e9 tamb\u00e9m n\u00e3o fez.Nesse contexto, sem d\u00favida h\u00e1 de prevalecer o asseverado pela autora, em detrimento do ventilado pela r\u00e9, vertendo, pois, que efetivamente os danos em seu autom\u00f3vel foram ocasionados enquanto tal ve\u00edculo estava no estacionamento do shopping center da r\u00e9.Bem por isso, a r\u00e9 \u00e9 respons\u00e1vel quanto ao ressarcimento de tais danos, nos termos, inclusive, da S\u00famula n\u00ba 130, do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, conforme a qual \"a empresa responde, perante o cliente, pela repara\u00e7\u00e3o de dano ou furto de ve\u00edculo ocorridos em seu estacionamento\".Sobre o tema, confira-se o seguinte julgado, do E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado:\"Repara\u00e7\u00e3o por danos causados em decorr\u00eancia de acidente de ve\u00edculos no interior de estacionamento de Shopping Center - Provas contundentes a indicar que a avaria ocorreu no interior do estacionamento disponibilizado pela apelante - Obriga\u00e7\u00e3o de indenizar materialmente comprovada - Aplica\u00e7\u00e3o da S\u00famula 130 do STJ - Previs\u00e3o contratual de cobertura securit\u00e1ria do evento danoso em quest\u00e3o - Responsabilidade da corr\u00e9 Ita\u00fa Seguros configurada - Recurso parcialmente provido, apenas para julgar procedente a lide secund\u00e1ria, e determinar que a seguradora restitua \u00e0 apelante dos valores despendidos com a condena\u00e7\u00e3o\". (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0041495-04.2012.8.26.0002, Rel. J.B. Paula Lima, 10\u00aa C\u00e2m. De Dir. Privado, data do julg: 06\/10\/2015)E, no caso em tela, indubit\u00e1vel que a autora era cliente da r\u00e9, quanto ao servi\u00e7o de estacionamento, sendo que n\u00e3o era funcion\u00e1ria da r\u00e9, mas, em rigor, trabalhava para empresa outra, cuja loja ficava no interior do estabelecimento da r\u00e9, de maneira que, ainda que n\u00e3o denotado v\u00ednculo empregat\u00edcio entre a autora e a r\u00e9, tem-se, de ordin\u00e1rio, a responsabilidade da r\u00e9 quanto a danos ocorridos em per\u00edodo em que o autom\u00f3vel foi deixado em estacionamento de estabelecimento dela, o que implica, por certo, o dever de zelar para que o bem n\u00e3o seja danificado, em tal per\u00edodo, configurando-se pois sua responsabilidade, quanto mais se, na hip\u00f3tese vertente, n\u00e3o exsurge de forma cristalina alguma circunst\u00e2ncia caracterizadora de excludente de tal responsabilidade da r\u00e9. Delineado esse panorama, imperioso que a requerida seja condenada a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, tanto o valor de R$ 700,00 (gasto pela autora para reparo de seu autom\u00f3vel, fls. 10), quanto o valor de R$ 618,28 (gasto pela autora para loca\u00e7\u00e3o de outro ve\u00edculo enquanto seu autom\u00f3vel estava sendo reparado, como se verifica de fls. 11\/12, sendo certo que a autora n\u00e3o teria suportado tal gasto, caso n\u00e3o tivesse ocorrido o evento danoso ora em exame), perfazendo, assim, a monta total de R$ 1.318,28, aludida na inicial. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inaugural, para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, a quantia de R$ 1.318,28 (mil, trezentos e dezoito reais e vinte e oito centavos), atualizada monetariamente, conforme os \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o (art. 1\u00ba, \u00a72\u00ba, Lei n\u00ba 6.899\/81), e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o (art. 405, C\u00f3digo Civil, c.c. art. 161, \u00a71\u00ba, C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional). Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 54 e do art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.O prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de dez dias corridos (Enunciado 74, FOJESP). O prazo para efetuar o pagamento do preparo do recurso \u00e9 de 48 horas, a partir da interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a71\u00ba, da Lei 9.099\/95). O valor do preparo deve ser a soma de 1% (um por cento) do valor da causa ou cinco UFESP, o que for maior, mais 4% (quatro por cento) do total da condena\u00e7\u00e3o ou cinco UFESP, o que for maior, ressalvada a gratuidade da justi\u00e7a deferida \u00e0 parte recorrente, quando efetivamente concedida nos autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0013085-70.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Adriana Codo Queiroz\nRequerido : Internacional Guarulhos Auto Shopping  Center LTDA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivan   Nagamori   de   Souza\nVISTOS.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  na  forma  do  artigo  38  da  \nLei  n o\n 9.099\/95.\nFundamento e  decido.\nO   feito  comporta  julgamento  neste  momento,  \nsendo  despicienda  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia,  diante  do  contido  no  termo  de  fls.  21.\nA  r\u00e9,  em  rigor,  n\u00e3o  negou  que  a  autora,  no  dia  20  \nde  fevereiro  de  2017,  esteve  com  seu  ve\u00edculo  (Hiunday  HB20  descrito  na  inicial),  no  \nestabelecimento  dela,  r\u00e9  (shopping  center),  no  interior  do  qual  havia  loja  onde  a  autora  \ntrabalhava,  o  que  esta  estava  autorizada  a  fazer.\nPor\u00e9m,  a  r\u00e9  alegou  que  n\u00e3o  lhe  poderia  ser  \ncarreada  responsabilidade,  sustentando  que  a  autora  n\u00e3o  comprovou  que  os  danos  em  \nseu  autom\u00f3vel  tenham  ocorrido  no  per\u00edodo  em  que  o  autom\u00f3vel  estava  estacionado  no  \nestabelecimento  dela,  r\u00e9.  \nContudo, \u00e9  mais  do  que  veross\u00edmil  o  narrado  pela  \nautora.  \nO teor  do  boletim  de  ocorr\u00eancia  que  acompanha  a  \ninicial  coaduna-se  com  as  alega\u00e7\u00f5es  da  autora,  consignando-se  que  n\u00e3o  se  h\u00e1  de  \nolvidar  o  teor  de  tal  documento,  se  convergente  com  outros  dados  trazidos  aos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013085-70.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBZNU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPor seu  turno,  os  documentos  de  fls.  17\/18  \napontam  que  a  autora  chegou  a  enviar  e-mail's  para  a  r\u00e9,  com  fotografias  de  seu  ve\u00edculo  \ndanificado,  sendo  cr\u00edvel  que  assim  tenha  procedido  por  orienta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  ap\u00f3s  esta  ser  \ncomunicada  acerca  dos  fatos,  pois  destoaria  do  ordin\u00e1rio  que  a  autora  assim  \nprocedesse  se  n\u00e3o  tivesse  estabelecido  qualquer  contato  com  a  r\u00e9,  de  modo  a  esta  \ntomar  ci\u00eancia  sobre  o  ocorrido.\nDe outra  banda,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  de  \nordin\u00e1rio  estacionamentos  de  empresas,  tais  quais  a  r\u00e9,  possuem   c\u00e2meras,  de  sorte  \nque,  fosse  o  caso,  poderia  a  r\u00e9  ter  trazido  aos  autos  respectivos  registros  de  imagens  a  \ndemonstrarem  que  n\u00e3o  houve,  no  estacionamento  do  estabelecimento  dela,  referido  na  \ninicial,  a  ocorr\u00eancia  do  evento  danoso  em  quest\u00e3o.  \nMas  isso  a  r\u00e9  n\u00e3o  fez,  o  que  certamente  n\u00e3o  pode  \npesar  em  seu  favor,  mencionando-se,  ainda,  que  a r\u00e9  sequer  buscou  a oitiva   de  \npessoas  que  estivessem  trabalhando  no  local,  na  data  e  hor\u00e1rio  dos  fatos.  Nesse  \nprisma,  n\u00e3o  basta  o  suscitado  pela  r\u00e9,  quanto  ao  fato  de  a  autora  ter  chegado  a  retirar  o  \nautom\u00f3vel  do  seu  estabelecimento,  para  depois  l\u00e1  retornar,  eis  que,  n\u00e3o  tivesse  o  dano  \nocorrido  enquanto  o  autom\u00f3vel  estava  no  interior  do  estabelecimento  da  r\u00e9,  poderia  a  r\u00e9,  \nfrise-se,  por  exemplo,  ter  trazido  imagem  de  c\u00e2mera  que  mostrasse  que  n\u00e3o  havia  \ndanos  no  autom\u00f3vel,  quando  a  autora  com  ele  saiu  do  estacionamento  dela,  r\u00e9,  o  que  a  \nr\u00e9  tamb\u00e9m  n\u00e3o  fez.\nNesse contexto,  sem  d\u00favida  h\u00e1  de  prevalecer  o  \nasseverado  pela  autora,  em  detrimento  do  ventilado  pela  r\u00e9,  vertendo,  pois,  que  \nefetivamente  os  danos  em  seu  autom\u00f3vel  foram  ocasionados  enquanto  tal  ve\u00edculo  \nestava  no  estacionamento  do  shopping  center  da  r\u00e9.\nBem  por  isso,  a  r\u00e9  \u00e9  respons\u00e1vel  quanto  ao  \nressarcimento  de  tais  danos,  nos  termos,  inclusive,  da  S\u00famula  n\u00ba  130,  do  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  conforme  a  qual  \u201ca  empresa  responde,  perante  o  cliente,  \npela  repara\u00e7\u00e3o  de  dano  ou  furto  de  ve\u00edculo  ocorridos  em  seu  estacionamento\u201d.\nSobre  o  tema,  confira-se  o  seguinte  julgado,  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado:\n\u201cRepara\u00e7\u00e3o por  danos  causados  em  decorr\u00eancia  de  \nacidente  de  ve\u00edculos  no  interior  de  estacionamento  de  Shopping  Center  - Provas  contundentes  a  \nindicar  que  a  avaria  ocorreu  no  interior  do  estacionamento  disponibilizado  pela  apelante  - \nObriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  materialmente  comprovada  -  Aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  130  do  STJ  -  Previs\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013085-70.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBZNU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncontratual de  cobertura  securit\u00e1ria  do  evento  danoso  em  quest\u00e3o  -  Responsabilidade  da  corr\u00e9  Ita\u00fa  \nSeguros  configurada  -  Recurso  parcialmente  provido,  apenas  para  julgar  procedente  a  lide  \nsecund\u00e1ria,  e determinar  que  a  seguradora  restitua  \u00e0  apelante  dos  valores  despendidos  com  a  \ncondena\u00e7\u00e3o\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0041495-04.2012.8.26.0002,  Rel.  J.B.  Paula  Lima,  10\u00aa  C\u00e2m.  De  \nDir.  Privado,  data  do  julg:  06\/10\/2015)\nE, no  caso  em  tela,  indubit\u00e1vel  que  a  autora  era  \ncliente  da  r\u00e9,  quanto  ao  servi\u00e7o  de  estacionamento,  sendo  que  n\u00e3o  era  funcion\u00e1ria  da  \nr\u00e9,  mas,  em  rigor,  trabalhava  para  empresa  outra,  cuja  loja  ficava  no  interior  do  \nestabelecimento  da  r\u00e9,  de  maneira  que,  ainda  que  n\u00e3o  denotado  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  \nentre  a  autora  e  a  r\u00e9,  tem-se,  de  ordin\u00e1rio,  a  responsabilidade  da  r\u00e9  quanto  a  danos  \nocorridos  em  per\u00edodo  em  que  o  autom\u00f3vel  foi  deixado  em  estacionamento  de  \nestabelecimento  dela,  o  que  implica,  por  certo,  o  dever  de  zelar  para  que  o  bem  n\u00e3o  seja  \ndanificado,  em  tal  per\u00edodo,  configurando-se  pois  sua  responsabilidade,  quanto  mais  se,  \nna  hip\u00f3tese  vertente,  n\u00e3o  exsurge  de  forma  cristalina  alguma  circunst\u00e2ncia  \ncaracterizadora  de  excludente  de  tal  responsabilidade  da  r\u00e9.  \nDelineado  esse  panorama,  imperioso  que  a \nrequerida  seja  condenada  a  pagar  \u00e0  parte  autora,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmateriais,  tanto  o  valor  de  R$  700,00  (gasto  pela  autora  para  reparo  de  seu  autom\u00f3vel,  \nfls.  10),  quanto  o  valor  de  R$  618,28  (gasto  pela  autora  para  loca\u00e7\u00e3o  de  outro  ve\u00edculo  \nenquanto  seu  autom\u00f3vel  estava  sendo  reparado,  como  se  verifica  de  fls.  11\/12,  sendo  \ncerto  que  a  autora  n\u00e3o  teria  suportado  tal  gasto,  caso  n\u00e3o  tivesse  ocorrido  o  evento  \ndanoso  ora  em  exame),  perfazendo,  assim,  a  monta  total  de  R$  1.318,28,  aludida  na  \ninicial.  \nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a \npretens\u00e3o  inaugural,  para  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  materiais,  a  quantia  de  R$  1.318,28  (mil,  trezentos  e  dezoito  reais  e  vinte  e  oito  \ncentavos),  atualizada  monetariamente,  conforme  os  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  desde  a  data  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  (art.  1\u00ba,  \u00a72\u00ba,  Lei  \nn\u00ba  6.899\/81),  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas,  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o  (art.  405,  C\u00f3digo  Civil,  c.c.  art.  161,  \u00a71\u00ba,  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional).  \nSem  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  na  forma  \ndo  art.  54  e  do  art.  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nO prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  dez  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013085-70.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBZNU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndias corridos  (Enunciado  74,  FOJESP)\n.  O  prazo  para  efetuar  o  pagamento  do  preparo  \ndo  recurso  \u00e9  de  48  horas,  a  partir  da  interposi\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a71\u00ba,  \nda  Lei  9.099\/95).  O  valor  do  preparo  deve  ser  a  soma  de  1%  (um  por  cento)  do  valor  da  \ncausa  ou  cinco  UFESP,  o  que  for  maior,  mais  4%  (quatro  por  cento)  do  total  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  ou  cinco  UFESP,  o  que  for  maior,  ressalvada  a gratuidade  da  justi\u00e7a  \ndeferida  \u00e0  parte  recorrente,  quando  efetivamente  concedida  nos  autos.  \nP.R.I.\nGuarulhos,  30  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013085-70.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BBZNU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:32 . fls. 4"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   ANEXO UNG Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   ANEXO UNG Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ivan Nagamori de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FGRU17000597555","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FGRU17000476621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo da a\u00e7\u00e3o devendo constar como requerida a empresa Internacional Guarulhos Auto Shopping Center LTDA.Providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es de praxe.No mais, aguarde-se o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  SOLDADO  JOS\u00c9 DE ANDRADE,  275 \u2013 Jardim  Santa Francisca,  \nGuarulhos-SP  - CEP:  07024-001  - Telefone:  2937-7544  -  ANEXO  UNG\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0013085-70.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Pagamento\nRequerente : Adriana Codo Queiroz\nRequerido : Associa\u00e7\u00e3o dos Lojistas  do Auto  Shopping  Internacional  Guarulhos\nCONCLUS\u00c3O\nEm 05  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  \nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).   Ivan   Nagamori   de  \nSouza. Eu,  _______,  conciliador(a),  certifiquei.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivan   Nagamori   de   Souza\nVistos.\nDefiro  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  devendo  constar  como  requerida  a  \nempresa  Internacional  Guarulhos  Auto  Shopping  Center  LTDA.\nProvidencie  a  serventia  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nNo  mais,  aguarde-se  o  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o.\nInt.\nGuarulhos , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013085-70.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000ASIEY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 1"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Na Sala de Audi\u00eancias de Concilia\u00e7\u00e3o do Juizado Especial C\u00edvel de Guarulhos\/SP - no Anexo\/UNG, sito \u00e0 Rua Soldado Jos\u00e9 de Andrade, n\u00ba 275 3\u00ba andar Jardim Santa Francisca Guarulhos\/SP. Apregoadas as partes no dia e hor\u00e1rio supra mencionados, constatou-se a presen\u00e7a das pessoas acima qualificadas. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Pelo patrono da requerida foi dito que: \"Requer que as publica\u00e7\u00f5es sejam feitas em nome do Dr\u00ba Oct\u00e1vio Augusto de Souza Azevedo, OAB\/SP: 152.916 e ainda requer a retifica\u00e7\u00e3o da etiqueta do processo, tendo em vista ter sido cadastrado de maneira erronea\". Indagadas, as partes responderam que n\u00e3o t\u00eam interesse no depoimento pessoal ou de testemunhas, concordando com o julgamento antecipado da lide. Fica a requerida intimada a apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias, sob pena de revelia. Em seguida, a requerente ser\u00e1 intimada a se manifestar sobre a defesa apresentada, no prazo de 10 (dez) dias entre 12h30 at\u00e9 17h. Nada mais. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Conciliadora:Adriana Codo Queiroz:Auto Shopping Internacional Guarulhos:Adv.:","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[]}