{"numero":"0013886-73.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"0013886-73.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2017 \u00e0s 17:06 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Amanda Eiko Sato","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.166,47","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rafael Rodrigues Pereira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 1720\/1731","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: Vistos.A carta de intima\u00e7\u00e3o foi expedida ao endere\u00e7o declarado pelo pr\u00f3prio Autor nestes autos. Aplico, assim, o disposto no art. 19 da Lei n\u00ba 9099\/95 para dar o Autor por intimado da senten\u00e7a. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.A carta de intima\u00e7\u00e3o foi expedida ao endere\u00e7o declarado pelo pr\u00f3prio Autor nestes autos. Aplico, assim, o disposto no art. 19 da Lei n\u00ba 9099\/95 para dar o Autor por intimado da senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  \n<<  Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3951-2525  -  E-mail:   santanajec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0013886-73.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0013886-73.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Rafael Rodrigues  Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\nA  carta  de  intima\u00e7\u00e3o  foi  expedida  ao  endere\u00e7o  declarado  pelo  pr\u00f3prio  Autor  \nnestes  autos.  Aplico,  assim,  o  disposto  no  art.  19  da  Lei  n\u00ba  9099\/95  para  dar  o  Autor  por  \nintimado  da  senten\u00e7a.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013886-73.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4A91B5F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 68"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR737398372TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Rafael Rodrigues Pereira da Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2080-2089","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por RAFAEL RODRIGUES PEREIRA DA SILVA em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA, para declarar a rescis\u00e3o do contrato estabelecido entre as partes e condenar a requerida \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o das quantias pagas pelo autor, corrigidas desde o desembolso e com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, a partir do 30.\u00ba dia da data do encerramento do plano de cons\u00f3rcio. O valor de cada parcela dever\u00e1 ser calculado em fase de execu\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo.O valor das custas do preparo no Juizado Especial C\u00edvel, para eventual recurso, \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo a) 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs mais; b) o valor de 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, conforme disposto no inciso II do art. 4\u00ba na Lei 15.855\/2015, e em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor desassitido por advogado, desde logo requer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro. Quanto \u00e0 parte assistida por advogado, dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de trinta dias.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por RAFAEL RODRIGUES PEREIRA DA SILVA em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA, para declarar a rescis\u00e3o do contrato estabelecido entre as partes e condenar a requerida \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o das quantias pagas pelo autor, corrigidas desde o desembolso e com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, a partir do 30.\u00ba dia da data do encerramento do plano de cons\u00f3rcio. O valor de cada parcela dever\u00e1 ser calculado em fase de execu\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo.O valor das custas do preparo no Juizado Especial C\u00edvel, para eventual recurso, \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo a) 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs mais; b) o valor de 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, conforme disposto no inciso II do art. 4\u00ba na Lei 15.855\/2015, e em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor desassitido por advogado, desde logo requer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro. Quanto \u00e0 parte assistida por advogado, dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de trinta dias.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n0013886-73.2017.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0013886-73.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro  \nRequerente : Rafael Rodrigues  Pereira da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01  de  setembro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM\u00ba   \nJuiz  de Direito  Dr.(a) \nAmanda  Eiko  Sato.\nEu,  Caroline  Rodrigues  de Castro  Elias, Assistente  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\n\u00c9  dispens\u00e1vel  o  relat\u00f3rio  nos  termos  da  lei  9099\/95.\nFundamento  e  decido.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  j\u00e1  que  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  sendo  prescind\u00edvel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  em  audi\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  \n355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  rescis\u00e3o  do  contrato,  n\u00e3o  h\u00e1  resist\u00eancia  por  parte  da  \nadministradora  de  cons\u00f3rcios.\nNo  que  tange  aos  valores  que  dever\u00e3o  ser  restitu\u00eddos,  h\u00e1  de  se  reconhecer  a \nparcial  proced\u00eancia  do  requerimento.  \nO  contrato  juntado  pelo  autor  \u00e0s  folhas  07\/14  \u00e9  expresso  ao  afirmar  que,  na  \nhip\u00f3tese  de  desist\u00eancia  de  participa\u00e7\u00e3o,  o  proponente  ser\u00e1  ressarcido  dos  valores  pagos  mediante  \nsorteio  espec\u00edfico  ou  em  30  dias  ap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo  (vide  folha  11,  item  \"h\").\nN\u00e3o  h\u00e1  qualquer  abusividade  em  tal  disposi\u00e7\u00e3o.  Esta  \u00e9  a  posi\u00e7\u00e3o  adotada  pelo  \nEgr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  ao  decidir  o  Recurso  Especial  Repetitivo  n.\u00ba  \n1.119.300\/RS . Constou  da  respeit\u00e1vel  ementa:\n\"Recurso  Especial.  Repetitivo.  Julgamento  nos  moldes  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013886-73.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4949D0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:08 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n0013886-73.2017.8.26.0001 - lauda  2\nart.\n 543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Cons\u00f3rcio.  \nDesist\u00eancia.  Devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  pelo  \nconsorciado.  Prazo.  Trinta  dias  ap\u00f3s  o  encerramento  do  \ngrupo.  1.  Para  efeitos  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil:  \u00e9  devida  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nvertidos  por  consorciado  desistente  ao  grupo  de  \ncons\u00f3rcio,  mas  n\u00e3o  de  imediato,  e  sim  em  at\u00e9  trinta  dias  \na   contar  do  prazo  previsto  contratualmente  para  o \nencerramento  do  plano.  2.  Recurso  especial  conhecido  e  \nparcialmente  provido\"  (REsp  1.119.300\/RS,  REL.  MIN.  \nLU\u00cdS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  j.  14.04.2010).\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  aos  juros  morat\u00f3rios,  adoto,  integralmente,  o  \nentendimento  esposado  no  julgamento  da  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1002686-43.2014.8.26.0038  \u2013 Relator  \nRoberto  Mac  Cracken  \u2013  Comarca:  Araras  \u2013  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \u2013  Data  do  julgamento:  19\/11\/2015  cujo  trecho  transcrevo:\nO  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  delimitou,  \nainda,  a  incid\u00eancia  dos  juros  morat\u00f3rios:  \u201c... os juros  \nmorat\u00f3rios  devem  incidir  somente  a  partir  do  trig\u00e9simo  \ndia  do  t\u00e9rmino  do  grupo  que  o  autor  pertencia\u201d  (AgRg  \nno  REsp  1157116\/RS,  REL.  MIN.  MARIA  ISABEL  \nGALLOTTI,  4a  T.  do  C.  STJ,  j.  10.05.11,  DJe  26.05.11),  \nincidindo  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  de  cada  \ndesembolso,  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (Nesse  \nsentido:  TJSP  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0006652-73.2013.8.26.0100  -  \nRelator(a):  H\u00e9lio  Nogueira  -  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  - \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Data  \ndo  julgamento:  27\/08\/2015;  e  TJSP  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0020886-  97.2012.8.26.0002  -  Relator(a):  Mendes  \nPereira  -  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  -  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  15\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Data  do  julgamento:  \n19\/10\/2015) .\nDiante  do  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  \nformulado  por  RAFAEL  RODRIGUES  PEREIRA  DA  SILVA  em  face  de  ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIO  LTDA ,  para  declarar  a  rescis\u00e3o  do  contrato  \nestabelecido  entre  as  partes  e  condenar  a  requerida  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  das  quantias  pagas  pelo  autor,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013886-73.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4949D0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:08 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n0013886-73.2017.8.26.0001 - lauda  3\ncorrigidas\n desde  o  desembolso  e  com  incid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios,  a  partir  do  30.\u00ba  dia  da  data  \ndo  encerramento  do  plano  de  cons\u00f3rcio.  O  valor  de  cada  parcela  dever\u00e1  ser  calculado  em  fase  de  \nexecu\u00e7\u00e3o.\nEm consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  o  que  \nfa\u00e7o  a  teor  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  sucumb\u00eancia  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nPara  fins  de  recurso  inominado\n: O  prazo  para  recurso  \u00e9  de  dez  dias,  come\u00e7ando  \na  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o,  devendo  ser  interposto  por  advogado,  acompanhado  de  \npreparo.\nO valor  das  custas  do  preparo  no  Juizado  Especial  C\u00edvel,  para  eventual  recurso,  \u00e9  \nde  no  m\u00ednimo  10  UFESPs,  sendo  a)  1%  do  valor  da  causa,  no  m\u00ednimo  de  05  UFESPs  mais;  b)  o  \nvalor  de  4%  do  valor  da  causa,  no  m\u00ednimo  de  05  UFESPs  ou  caso  a  senten\u00e7a  seja  condenat\u00f3ria,  o  \nvalor  a  ser  recolhido  deve  corresponder  a  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ao  inv\u00e9s  de  4%  do  valor  da  \ncausa,  conforme  disposto  no  inciso  II  do  art.  4\u00ba  na  Lei  15.855\/2015,  e  em  cumprimento  ao  artigo  \n54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n.  9.099\/95.\nPara  fins  de  execu\u00e7\u00e3o:\n A  parte  condenada  dever\u00e1  cumprir  a  senten\u00e7a  no  prazo  de  \n15  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito,  independentemente  da  intima\u00e7\u00e3o.  Na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  cumprimento  da  \nsenten\u00e7a,  o  credor  desassitido  por  advogado,  desde  logo  requer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  o  \nencaminhamento  dos  autos  ao  Contador,  caso  a  condena\u00e7\u00e3o  seja  de  pagamento  em  dinheiro.  \nQuanto  \u00e0  parte  assistida  por  advogado,  dever\u00e1  requerer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  apresenta\u00e7\u00e3o  da  \nplanilha  de  c\u00e1lculo  com  a  multa  de  10%  do  artigo  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  \nprazo  de  trinta  dias.\nOs  prazos  s\u00e3o  contados  em  dias  corridos,  considerando  os  imperativos  de  \nceleridade  processual  e  de  informalidade,  t\u00edpicos  do  subsistema  dos  juizados  especiais  (Enunciado  \n74  do  FOJESP;  Comunicado  Conjunto  Presid\u00eancia  e  CGJ  n\u00ba  380\/2016).  O  prazo  para  a \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado  \u00e9  de  10  dias,  conforme  Enunciado  46  da  ENFAM.  \nPublique-se. Intimem-se.  Cumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013886-73.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4949D0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:08 . fls. 64"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70235417-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 18:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aberta a audi\u00eancia, apregoadas as partes as mesmas compareceram desacompanhados de advogados, e a parte r\u00e9- ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA, representada pelo preposto Sr. Phellipe Ribeiro Ferreira, CPF n\u00ba 391.198.968-75 . INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA tendo as partes declarado n\u00e3o ter prova oral a ser produzida de forma que em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da celeridade processual e atendendo a orienta\u00e7\u00e3o do MM. Juiz, e tendo em vista que a procura\u00e7\u00e3o, carta de preposi\u00e7\u00e3o e atos constitutivos j\u00e1 se encontram juntados digitalmente, a contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apresentada no prazo de 15 dias corridos, atrav\u00e9s do site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, saindo a parte r\u00e9 ciente que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o acarretar\u00e1 em sua revelia. Saem as partes intimadas. As partes presentes receberam cada qual uma c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia devidamente assinada pela outra parte tamb\u00e9m presente\" NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70225679-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70201052-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667826386TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 150 - C1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244546","codPublicacaoOrigem":"1196470256","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013886-73.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013886-73.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado por RAFAEL RODRIGUES PEREIRA DA SILVA em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIO LTDA, para declarar a rescis\u00e3o do contrato estabelecido entre as partes e condenar a requerida \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o das quantias pagas pelo autor, corrigidas desde o desembolso e com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, a partir do 30.\u00ba dia da data do encerramento do plano de cons\u00f3rcio. O valor de cada parcela dever\u00e1 ser calculado em fase de execu\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo.O valor das custas do preparo no Juizado Especial C\u00edvel, para eventual recurso, \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo a) 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs mais; b) o valor de 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, conforme disposto no inciso II do art. 4\u00ba na Lei 15.855\/2015, e em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor desassitido por advogado, desde logo requer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro. Quanto \u00e0 parte assistida por advogado, dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de trinta dias.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RUBENS HIDEO ARAI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA MULLA DE ASSIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2082","paginaFinal":"2082","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013886-73.2017.8.26.0001","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"0013886-73.2017.8.26.0001|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759970706","codPublicacaoOrigem":"1203238669","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013886-73.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013886-73.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - Vistos.A carta de intima\u00e7\u00e3o foi expedida ao endere\u00e7o declarado pelo pr\u00f3prio Autor nestes autos. Aplico, assim, o disposto no art. 19 da Lei n\u00ba 9099\/95 para dar o Autor por intimado da senten\u00e7a. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RUBENS HIDEO ARAI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYGIA MARGARETH OLIVEIRA CAPIT\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1722","paginaFinal":"1722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928104","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438540","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:03:55:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013886-73.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013886-73.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712448410","codPublicacaoOrigem":"1171454209","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013886-73.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0013886-73.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Rafael Rodrigues Pereira da Silva REQDO : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 07\/07\/2017","paginaInicial":"1446","paginaFinal":"1446","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 01:06:57:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013886-73.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013886-73.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}