{"numero":"0013991-71.2017.8.26.0576","processos":[{"processo":"0013991-71.2017.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/05\/2017 \u00e0s 10:28 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.744,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"LEANDRO DONIZETI DE OLIVEIRA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"MARIA ELIZABETE NARDIM"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    CONC - ACORDO - PROC CONHECIMENTO - DIG - Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697082315TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : MARIA ELIZABETE NARDIM Dilig\u00eancia : 19\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 15:00 Local: CONCILIA\u00c7\u00c3O Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[]}