{"numero":"0013231-53.2017.8.26.0405","processos":[{"processo":"0013231-53.2017.8.26.0405","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/05\/2017 \u00e0s 17:46 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Denise Indig Pinheiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.938,01","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARCOS MARTINS DE MATOS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"RESOLV ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"SAMSUNG ELETRONICA DA AMAZONIA LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Henrique Araujo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Remigio de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Good God Chelotti"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70203820-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    CERTID\u00c3O - TR\u00c2NSITO EM JULGADOCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a retro transitou em julgado em 01\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aos 01 de setembro de 2017 \u00e0s 15:19, na sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel da Comarca de Osasco\/SP, sob a orienta\u00e7\u00e3o da MMa. Ju\u00edza de Direito Dra. DENISE INDIG PINHEIRO, e sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Conciliador(a) Dr(a). ADRIANA HARUMI KIMURA, devidamente compromissado(a) e abaixo assinado. Apregoadas as partes constatou-se a presen\u00e7a das pessoas acima descritas e abaixo assinados. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: o(a) Requerido(a) ITA\u00da SEGUROS S\/A pagar\u00e1 ao(\u00e0) Autor(a) a import\u00e2ncia e condi\u00e7\u00f5es abaixo descritas, valendo o comprovante de dep\u00f3sito como prova de pagamento. Valor R$ 3.922,48, sendo R$ 1.922,48 (mil novecentos e vinte e dois reais e quarenta e oito centavos) referente ao valor do televisor atualizado e R$ 2.000,00 (dois mil reais) a t\u00edtulo de danos moraisParcela(s) \u00daNICAVencimento 26\/09\/2017Conta poupan\u00e7a Titularidade do(a) MARCOS MARTINS DE MATOS, CPF 074.286.358-10, Data de nascimento 25\/06\/1968Banco BRADESCO, ag\u00eancia 0529-0, conta n\u00ba 1009238-8Multa 10 %Observa\u00e7\u00f5es: O Requerido Ita\u00fa Seguros S\/A providenciar\u00e1 a retirada do televisor que se encontra na assist\u00eancia t\u00e9cnica RESOLV, no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de descarte do produto. Endere\u00e7o: Av. Diogo Antonio Feij\u00f3, 573, Km 18, Osasco. Telefone: 2284-3537.Com a homologa\u00e7\u00e3o do presente acordo, o Autor concorda com a extin\u00e7\u00e3o do feito em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Resolv e Samsung.O n\u00e3o pagamento na data aprazada, acarretar\u00e1 no vencimento antecipado da(s) parcela(s) vincenda(s), acrescido de multa acima descrita, sobre o saldo devedor, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Em caso de inconsist\u00eancia das informa\u00e7\u00f5es para pagamento autorizo desde j\u00e1 o dep\u00f3sito(s) judicial(is), bem como o levantamento atrav\u00e9s de guia de levantamento. Com o cumprimento, as partes nada mais ter\u00e3o a reclamar uma da outra quanto ao objeto desta a\u00e7\u00e3o e saem cientes de que o processo ser\u00e1 destru\u00eddo ap\u00f3s seis (06) meses, contados da data final do cumprimento deste acordo. E por estarem perfeitamente ajustadas, assinam o presente termo e requerem sua homologa\u00e7\u00e3o judicial. Em seguida pelo(a) MM(a). Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes, com efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (artigo 22, da Lei 9.099\/95), e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Isento as partes de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (artigo 54, da Lei mencionada). O(A) autor(a) dever\u00e1 comunicar quando do cumprimento do acordo. Pelas partes foi requerida a desist\u00eancia do prazo recursal, o qual fica desde j\u00e1 homologado. Defiro o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial, j\u00e1 retirados pela parte interessada (para processos f\u00edsicos). Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Oportunamente, arquivem-se os autos. Decorrido o prazo sem provoca\u00e7\u00e3o e transcorrido o prazo de cento e oitenta (180) dias ap\u00f3s a data final para o cumprimento, destruam-se os autos (para processos f\u00edsicos), independente se o cumprimento do acordo foi noticiado ou n\u00e3o, pelo(a) Autor(a). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Cientifiquei as partes, que deixaram de assinar em raz\u00e3o dos autos serem digitais, conforme a determina\u00e7\u00e3o da MMa. Ju\u00edza. Autorizo a extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70188541-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70187488-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70187017-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70170193-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689242979TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689242996TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : SAMSUNG ELETRONICA DA AMAZONIA LTDA Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689242982TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : RESOLV ASSIST\u00caNCIA T\u00c9CNICA Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rioCertifico e dou f\u00e9 haver designado audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01 de setembro de 2017, \u00e0s 15:00h e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Sala Audi\u00eancia - 11 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684359407","codPublicacaoOrigem":"1149780167","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013231-53.2017.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0013231-53.2017.8.26.0405 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : MARCOS MARTINS DE MATOS REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 23\/05\/2017","paginaInicial":"2199","paginaFinal":"2199","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22839423","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 24 2017 10:50:12:307PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013231-53.2017.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013231-53.2017.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}