{"numero":"0013188-83.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"0013188-83.2016.8.26.0007","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/07\/2016 \u00e0s 16:24 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Anderson Antonucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.234,05","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Uilian Telmo Lico"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Americanas.com (B2W - CIA Global do Varejo)"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Mahfuz Vezzi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Andre Fadiga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Evandro Mardula"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    DIGITAL CERTID\u00c3O TR\u00c2NSITO EM JULGADO","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Senten\u00e7a - Autor","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70096189-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/08\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70095608-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 08:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 2682","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que a data correta da Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada \u00e0s pgs. 124 \u00e9 28.08.2017, \u00e0s 15:00 horas. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Thiago Mahfuz Vezzi (OAB 228213\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que a data correta da Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada \u00e0s pgs. 124 \u00e9 28.08.2017, \u00e0s 15:00 horas.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2613","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que a data correta da Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada \u00e0s pgs. 124 \u00e9 28.08.2017, \u00e0s 15:00 horas. Advogados(s): Thiago Mahfuz Vezzi (OAB 228213\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que a data correta da Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada \u00e0s pgs. 124 \u00e9 28.08.2017, \u00e0s 15:00 horas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609626385TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Uilian Telmo Lico Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 106 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70043372-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70043322-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 20:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 2803","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 28 de abril de 2017, \u00e0s 15:00 horas.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Tratando-se de processo digital, a contesta\u00e7\u00e3o, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es dever\u00e3o estar inseridos nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. Advogados(s): Thiago Mahfuz Vezzi (OAB 228213\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 28 de abril de 2017, \u00e0s 15:00 horas.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Tratando-se de processo digital, a contesta\u00e7\u00e3o, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es dever\u00e3o estar inseridos nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia.Int.S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0013188-83.2016.8.26.0007 - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente:\nUilian Telmo  Lico\nRua Coronel  Pedro Dias de Campos,  700, Chacara  Seis de Outubro  - CEP  \n03508-010, Fone: (11) 98384-3550,  S\u00e3o Paulo-SP\nRequerido:\nAmericanas.com (B2W - CIA  Global  do Varejo)  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nEm  1 9 de  abril  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.  \nAnderson  Antonucci.  Eu,  Jos\u00e9  Roberto  Antonelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  28  de  abril  de  \n2017,  \u00e0s  15:00  horas.\nOcasi\u00e3o  em  que  todas  as  provas  ser\u00e3o  produzidas  e ouvidas  at\u00e9  3  \ntestemunhas. As testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  independentemente  de \nintima\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  455,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.  Havendo  necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  artigo  455,  caput  e  \u00a71\u00ba,  do  CPC,  com  a  ressalva  de  que  \nas  partes  sem  advogado  constitu\u00eddo  dever\u00e3o  comparecer  no  cart\u00f3rio  e  requerer  a \nintima\u00e7\u00e3o,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  5  dias  \u00fateis  em  rela\u00e7\u00e3o  a  audi\u00eancia.\nTratando-se  de  processo  digital,  a  contesta\u00e7\u00e3o,  bem  como  todo  e \nqualquer  documento  relacionado  \u00e0s  suas  alega\u00e7\u00f5es  dever\u00e3o  estar  inseridos  nos  autos  \ndigitais  at\u00e9  a  audi\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nAnderson  Antonucci\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013188-83.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3CB8DBD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON ANTONUCCI, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 12:05 . fls. 124"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUDI\u00caNCIA INFRUTIFERA - SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70101703-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2016 20:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70101477-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2016 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70100601-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/10\/2016 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538553563TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Uilian Telmo Lico Dilig\u00eancia : 10\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70097067-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2518\/2524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2016 Teor do ato: Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram o autor e o corr\u00e9u Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. (p\u00e1ginas 50\/51) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o a este corr\u00e9u, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Aguarde-se o cumprimento, o qual dever\u00e1 ser noticiado pelo(a) autor(a), no prazo de 05 dias, a partir do vencimento da \u00faltima parcela.Considerando-se que o acordo nada menciona em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Bradesco S\/A e B2W, diga o autor, em cinco dias, acerca do prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em face daqueles.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumida a desist\u00eancia em face de tais corr\u00e9us, tornando os autos conclusos para a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram o autor e o corr\u00e9u Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. (p\u00e1ginas 50\/51) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o a este corr\u00e9u, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Aguarde-se o cumprimento, o qual dever\u00e1 ser noticiado pelo(a) autor(a), no prazo de 05 dias, a partir do vencimento da \u00faltima parcela.Considerando-se que o acordo nada menciona em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Bradesco S\/A e B2W, diga o autor, em cinco dias, acerca do prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em face daqueles.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumida a desist\u00eancia em face de tais corr\u00e9us, tornando os autos conclusos para a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 0013188-83.2016.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nParte  Ativa: Uilian Telmo  Lico\nParte  Passiva:   Americanas.com  (B2W - CIA  Global  do Varejo)  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nEm 30  de  setembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nAnderson Antonucci . Eu,      , Jos\u00e9  Roberto  Antonelli,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio .\n                         \nHomologo,  para  que  surta  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \nextrajudicial  a que  chegaram  o  autor  e o  corr\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.  (p\u00e1ginas  \n50\/51)  e  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito  em  rela\u00e7\u00e3o  a  este  corr\u00e9u,  com  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  III,  b,  do  CPC.\nAguarde-se  o  cumprimento,  o  qual  dever\u00e1  ser  noticiado  pelo(a)  autor(a),  \nno  prazo  de  05  dias,  a  partir  do  vencimento  da  \u00faltima  parcela.\nConsiderando-se  que  o  acordo  nada  menciona  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  corr\u00e9us  \nBanco  Bradesco  S\/A  e  B2W,  diga  o  autor,  em  cinco  dias,  acerca  do  prosseguimento  da  \na\u00e7\u00e3o  em  face  daqueles.\nNo  sil\u00eancio,  ser\u00e1  presumida  a  desist\u00eancia  em  face  de  tais  corr\u00e9us,  \ntornando  os  autos  conclusos  para  a  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nAnderson  Antonucci\nJuiz  de Direito\n                               Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013188-83.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2EF20CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON ANTONUCCI, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 14:21 . fls. 56"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70089443-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2016 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70084752-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70084156-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 06\/09\/2016 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR490445103TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Americanas.com (B2W - CIA Global do Varejo) Dilig\u00eancia : 17\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70082970-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR490445117TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 17\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR490446435TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Uilian Telmo Lico Dilig\u00eancia : 17\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR490445125TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco S\/A Dilig\u00eancia : 16\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    EM CUMPRIMENTO AO DESPACHO RETRO FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA 04 PARA O DIA 20 DE OUTUBRO DE 2016, \u00c0S 10:40 HORAS. ATEN\u00c7\u00c3O: Registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende interesse p\u00fablico e, sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (art. 2\u00ba, \u00a7 \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da OAB) o comparecimento do advogado e das partes, \u00e9 obrigat\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/10\/2016 Hora 10:40 Local: Coordenadoria da Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que conforme determina\u00e7\u00e3o do M.M. Juiz, os presentes autos ser\u00e3o remetidos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o deste Foro para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Certid\u00e3o de fls. 13 em 18 de julho de 2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   redistribuido conforme determina\u00e7\u00e3o judicial de fls. 13Foro destino: Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563658779","codPublicacaoOrigem":"987826907","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013188-83.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013188-83.2016.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outros - Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram o autor e o corr\u00e9u Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. (p\u00e1ginas 50\/51) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o a este corr\u00e9u, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Aguarde-se o cumprimento, o qual dever\u00e1 ser noticiado pelo(a) autor(a), no prazo de 05 dias, a partir do vencimento da \u00faltima parcela.Considerando-se que o acordo nada menciona em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Bradesco S\/A e B2W, diga o autor, em cinco dias, acerca do prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em face daqueles.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumida a desist\u00eancia em face de tais corr\u00e9us, tornando os autos conclusos para a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2520","paginaFinal":"2520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"754118","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16481237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 10:27:13:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733088379","codPublicacaoOrigem":"1185650719","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013188-83.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013188-83.2016.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Americanas.com (B2W - CIA Global do Varejo) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Certifico e dou f\u00e9 que a data correta da Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada \u00e0s pgs. 124 \u00e9 28.08.2017, \u00e0s 15:00 horas. - ADV: THIAGO MAHFUZ VEZZI (OAB 228213\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2615","paginaFinal":"2615","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912228","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25206996","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 11 2017 12:21:55:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735349357","codPublicacaoOrigem":"1187366752","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013188-83.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013188-83.2016.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Americanas.com (B2W - CIA Global do Varejo) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Bradesco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que a data correta da Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada \u00e0s pgs. 124 \u00e9 28.08.2017, \u00e0s 15:00 horas. - ADV: FABIO ANDRE FADIGA (OAB 139961\/SP), THIAGO MAHFUZ VEZZI (OAB 228213\/SP), EVANDRO MARDULA (OAB 258368\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2685","paginaFinal":"2685","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913624","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:06:55:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564071896","codPublicacaoOrigem":"988751348","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"0013188-83.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013188-83.2016.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outros - Homologo, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo extrajudicial a que chegaram o autor e o corr\u00e9u Banco Ita\u00fa Unibanco S.A. (p\u00e1ginas 50\/51) e em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o a este corr\u00e9u, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do CPC.Aguarde-se o cumprimento, o qual dever\u00e1 ser noticiado pelo(a) autor(a), no prazo de 05 dias, a partir do vencimento da \u00faltima parcela.Considerando-se que o acordo nada menciona em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Bradesco S\/A e B2W, diga o autor, em cinco dias, acerca do prosseguimento da a\u00e7\u00e3o em face daqueles.No sil\u00eancio, ser\u00e1 presumida a desist\u00eancia em face de tais corr\u00e9us, tornando os autos conclusos para a extin\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2520","paginaFinal":"2520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"754469","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16498871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 10:39:41:180AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Oct  6 2016 10:55:41:130AM","numeroCNJ":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664622802","codPublicacaoOrigem":"1132974625","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013188-83.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0013188-83.2016.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Americanas.com (B2W - CIA Global do Varejo) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 28 de abril de 2017, \u00e0s 15:00 horas.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia. Tratando-se de processo digital, a contesta\u00e7\u00e3o, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es dever\u00e3o estar inseridos nos autos digitais at\u00e9 a audi\u00eancia.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. - ADV: THIAGO MAHFUZ VEZZI (OAB 228213\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0071\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS DE LUCCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELISABETE MOREIRA GUTIERREZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2806","paginaFinal":"2806","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21855069","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 12:17:58:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013188-83.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}