{"numero":"0013178-20.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"0013178-20.2017.8.26.0002    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/05\/2017 \u00e0s 16:35 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel Anexo UNIP - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Carlos Eduardo Santos Pontes de Miranda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.850,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jaime Bertolino Ribeiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - ME"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ive dos Santos Patr\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:0013178-20.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jaime Bertolino RibeiroRequerido:Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - MEJusti\u00e7a GratuitaCERTID\u00c3O - Tr\u00e2nsito em Julgado com BaixaCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls.48 transitou em julgado em 25\/08\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017. Eu, ___, Lerr\u00e2nia de Souza P\u00e1dua, Funcion\u00e1rio do Anexo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70416452-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 30\/08\/2017 19:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - ACORDO PARCELA \u00daNICAProcesso Digital n\u00ba 0013178-20.2017.8.26.0002Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelData da audi\u00eancia: 25\/08\/2017 \u00e0s 14:00h Requerente:Jaime Bertolino Ribeiro, RG:129353851, CPF: 886.231.578-34Requerido: Nova Arakaki Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - MEPreposto: Jessica Pereira Arakaki RG: 20619842-5 - CPF: 280937968-86Advogado do r\u00e9u: Ive dos Santos Patr\u00e3o OAB\/SP n\u00ba 202620Aos 25 de agosto de 2017, \u00e0s 14hs, nesta sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, Anexo Unip - III presidindo como Conciliador(a) abaixo nomeado, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra, com a anu\u00eancia expressa dos presentes, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Apregoadas as partes, compareceram na forma supra qualificadas. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: O(a) r\u00e9 (u) compromete-se em manter a liminar de fls.26. O(A) r\u00e9(u) efetuar\u00e1 o pagamento ao(\u00e0) autor(a) da quantia de R$ 1.500,00, em uma \u00fanica parcela; O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 31.08.2017 , mediante dep\u00f3sito na conta banc\u00e1ria do(a) autor(a), Banco Ita\u00fa , Ag\u00eancia n\u00ba 8461 , conta n\u00ba 22549-5. O comprovante de dep\u00f3sito servir\u00e1 como recibo; N\u00e3o efetuado o pagamento da d\u00edvida at\u00e9 a data combinada, ocorrer\u00e1 o acr\u00e9scimo de 10% sobre o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de cl\u00e1usula penal. Incidir\u00e1, ainda, juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a; As partes renunciam ao direito de recorrer; Cumprido o acordo as partes outorgam quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca, geral e irrevog\u00e1vel, relativamente ao objeto da a\u00e7\u00e3o, nada mais tendo a reclamar, inclusive quanto a eventuais danos materiais e morais. Nada mais. Eu, abaixo nomeado, Conciliador, digitei.Patr\u00edcia dos Rem\u00e9dios(conciliador)Autor(a):R\u00e9(u):Adv. r\u00e9(u): TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OEm seguida, pelo(a) MM.(a) Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a:_\"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \". S\u00e3o Paulo, 25 de agosto de 2017.Juiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70401803-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667940562TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - ME Dilig\u00eancia : 17\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O - PROCESSO DIGITALProcesso Digital n\u00ba:0013178-20.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jaime Bertolino RibeiroRequerido:Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - MEData da Audi\u00eancia:25\/08\/2017 \u00e0s 14:00h - sala Sala - Anexo UNIPDestinat\u00e1rio:Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - MERua Doutor Carlos Augusto de Campos, 110, Santo AmaroS\u00e3o Paulo-SPCEP 04750-060Pela presente, comunico que perante este Ju\u00edzo tramita a a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, da qual fica Vossa Senhoria CITADO(A) de todo o conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o inicial e da decis\u00e3o, bem como intimada(o) a comparecer \u00e0 Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o acima mencionada, nos termos do art. 18, incs. I e II, e no art. 19, caput, ambos da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ficando, ainda, ciente de que o recibo que acompanha esta carta valer\u00e1 como comprovante que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Desnecess\u00e1ria a presen\u00e7a de testemunhas na audi\u00eancia desta data. N\u00e3o havendo acordo entre as partes, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para data oportuna, ocasi\u00e3o em que a(o) r\u00e9(u) poder\u00e1 apresentar defesa, trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas, se quiser. Deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, a(o) r\u00e9(u) ser\u00e1 considerada(o) REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato.FICA AINDA VOSSA SENHORIA INTIMADO DA R. DECIS\u00c3O DE FLS. 26, A SEGUIR TRANSCRITA: \"Vistos. Estando a quest\u00e3o sub judice, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela t\u00e3o-somente para determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de incluir o nome do autor em cadastros de inadimplentes, durante o curso da lide, em raz\u00e3o da d\u00edvida mencionada na inicial, sob pena de multa equivalente ao dobro do valor do apontamento. Ficam afastados os demais pedidos, ante a aus\u00eancia de risco de dano ou perigo ao resultado \u00fatil do processo. Cite-se. Int.\"ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Fica a(o) r\u00e9(u) advertida(o) de que dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e1 estar acompanhada(o) de advogado. A irregularidade nestes documentos poder\u00e1 implicar no reconhecimento dos efeitos da revelia (presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor), salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do juiz. O r\u00e9u, sendo pessoa jur\u00eddica ou titular de firma individual, poder\u00e1 ser representado por preposto credenciado, munido de carta de preposi\u00e7\u00e3o com poderes para transigir, sem haver necessidade de v\u00ednculo empregat\u00edcios (\u00a7 4\u00ba do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u), ainda, advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Advirto que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).1. Apresentar esta Carta no dia da Audi\u00eancia. 2. Apresentar-se convenientemente trajado(a). 3. Comparecer munido(a) de documento de identidade.OBSERVA\u00c7\u00c3O: Este processo tramita eletronicamente. A visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial, dos documentos e da decis\u00e3o que determina a cita\u00e7\u00e3o (art. 250, II e V, do CPC) poder\u00e1 ocorrer mediante acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, na internet, no endere\u00e7o abaixo indicado, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, contesta\u00e7\u00e3o etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2017. Lara da Cunha Santos - Funcion\u00e1rio do Anexo.","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:0013178-20.2017.8.26.0002Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:Jaime Bertolino RibeiroRequerido:Clinica Odontol\u00f3gica Ltda - MEC E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que, nesta data efetuei liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica ao autor, o qual tomou ci\u00eancia da r.Decis\u00e3o de fls.26, a qual deferiu o pedido de liminar. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2017. Eu, ___, Teresinha de de Jesus Campos, Funcion\u00e1rio do Anexo.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Estando a quest\u00e3o sub judice, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela t\u00e3o-somente para determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de incluir o nome do autor em cadastros de inadimplentes, durante o curso da lide, em raz\u00e3o da d\u00edvida mencionada na inicial, sob pena de multa equivalente ao dobro do valor do apontamento. Ficam afastados os demais pedidos, ante a aus\u00eancia de risco de dano ou perigo ao resultado \u00fatil do processo. Cite-se. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  UNIP\nRua  da Paz  n\u00ba 769,  Ch\u00e1cara  Santo Antonio  - CEP  04713-030,  Fone: (11) \n5181-1990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jecunippaz@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0013178-20.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Jaime Bertolino  Ribeiro\nRequerido : Clinica Odontol\u00f3gica  Ltda - ME\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.   Adriana  Cristina  Paganini  Dias  Sarti  \nEu,  Patricia , Assistente,\n digitei.\nVistos.\nEstando  a  quest\u00e3o  sub  judice ,  defiro  o  pedido  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  t\u00e3o-somente  para  determinar  \u00e0  r\u00e9  que  se  abstenha  de  incluir  o  nome  do  \nautor  em  cadastros  de  inadimplentes,  durante  o  curso  da  lide,  em  raz\u00e3o  da  d\u00edvida  \nmencionada  na  inicial,  sob  pena  de  multa  equivalente  ao  dobro  do  valor  do  apontamento.  \nFicam  afastados  os  demais  pedidos,  ante  a  aus\u00eancia  de  risco  de  dano  ou  perigo  ao  resultado  \n\u00fatil  do  processo.  \nCite-se. \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013178-20.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3E625E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 26"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}