{"numero":"0013039-98.2009.8.26.0309","processos":[{"processo":"0013039-98.2009.8.26.0309   (309.01.2009.013039)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 21 - 21\/09\/2017","distribuicao":"16\/04\/2009 \u00e0s 10:21 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 500.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Geovannina Mitidieri Tedesco"},{"tipo":"Reqte","nome":"Alcides Tedesco Sobrinho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Frederico Muller"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Vinicius Justino Rodrigues"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada   guia retirada em 12\/09\/17 n\u00ba de cartorio 726\/17 no valor de 11.780,00 pelo adv do autor dr\u00ba FREDERICO MULLER folhas 213","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1296\/1298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos legais a ele inerentes, o acordo a que chegaram as partes e, via de conseq\u00fc\u00eancia, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo EXTINTO o presente feito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do dep\u00f3sito de fls. 205 (R$ 11.780,00) em favor da parte autora.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, proceda-se \u00e0 baixa definitiva deste processo no sistema e destrui\u00e7\u00e3o dos autos.P.I.C. Advogados(s): Frederico Muller (OAB 34678\/SP), Guilherme Vinicius Justino Rodrigues (OAB 344762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   ag. publ. 29.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos legais a ele inerentes, o acordo a que chegaram as partes e, via de conseq\u00fc\u00eancia, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo EXTINTO o presente feito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do dep\u00f3sito de fls. 205 (R$ 11.780,00) em favor da parte autora.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, proceda-se \u00e0 baixa definitiva deste processo no sistema e destrui\u00e7\u00e3o dos autos.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br      \n0013039-98.2009.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0013039-98.2009.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  \ndo  Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Geovannina  Mitidieri Tedesco e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nN\u00ba  de  controle:  2009\/002341\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  \ndo  JEC,  Dr(a).  Renata  Vaitkevicius  Santo  Andr\u00e9  Vitagliano .  Eu,____,  (Maraceli  Roveri ) \nChefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , Subscr.\nVistos.\nHO MOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  efeitos  legais  a  ele  \ninerentes,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  e,  via  de  conseq\u00fc\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  EXTINTO  o  presente  feito.  \nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  do  dep\u00f3sito  de  fls.  205  \n(R$  11.780,00)  em  favor  da  parte  autora .\nDefiro  o  desentranhamento  de  documentos,  devendo  as  partes  \nprovidenciar  sua  retirada,  no  prazo  de  90  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  sob  pena  de  \nserem  destru\u00eddos.\nOportunamente,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  proceda-\nse  \u00e0  baixa  definitiva  deste  processo  no  sistema  e  destrui\u00e7\u00e3o  dos  autos.\nP.I.C.\nD  A  T A\nEm         de                 de  2017,  \nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio.\nEu,                escr.  subscr.  \n    \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013039-98.2009.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004B0AT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:06 . fls. 1"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJAI17000441969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17015068935","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos c\/carga adv 9\/3\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 22.03.2012 (10 dias p\/ contrarraz\u00f5es)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - remetido ao Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 22\/3\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - P\/AUTUAR RECURSO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/01\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   O valor do preparo n\u00e3o \u00e9 objeto da causa, portanto, n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o a ser sanada, motivo pelo qual deixo de conhecer o presente recurso. Ademais, diante do n\u00edtido car\u00e1ter protelat\u00f3rio do recurso, at\u00e9 porque cabe a parte calcular o preparo, com base no artigo 538, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC, condeno o embargante ao pagamento de multa de 1% sobre o valor da causa. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido A MESA DA ESCR DO PROCESSAMENTO EM 28\/11\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    O valor do preparo n\u00e3o \u00e9 objeto da causa, portanto, n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o a ser sanada, motivo pelo qual deixo de conhecer o presente recurso. Ademais, diante do n\u00edtido car\u00e1ter protelat\u00f3rio do recurso, at\u00e9 porque cabe a parte calcular o preparo, com base no artigo 538, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC, condeno o embargante ao pagamento de multa de 1% sobre o valor da causa. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"O valor do preparo n\u00e3o \u00e9objeto da causa, portanto, n\u00e3o h\u00e1omiss\u00e3o a ser sanada, motivo pelo qual deixo de conhecer o presente recurso. Ademais, diante do n\u00edtido car\u00e1ter protelat\u00f3rio do recurso, at\u00e9porque cabe a parte calcular o preparo, com base no artigo 538, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC, condeno o embargante ao pagamento de multa de 1% sobre o valor da causa. Int."}},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Posto isso, julgo procedente o pedido para o fim de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira a pagar \u00e0 parte autora o valor de R$ 16.600,00 (dezesseis mil e seiscentos reais) como resultado das diferen\u00e7as dos expurgos inflacion\u00e1rios referentes ao Plano Ver\u00e3o, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios diante do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba. 9.099\/95. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar a retirada, no prazo de 90 dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. Procedam-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (Enunciado n\u00ba 105, do Encontro Nacional de Coordenadores de Juizados Especiais do Brasil). P.R.I. Jundia\u00ed, 16 de agosto de 2011. THIAGO MENDES LEITE DO CANTO Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado 14\/10\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 3984\/2011 Livro: 446 Folha(s): de 202 at\u00e9 206 Data Registro: 26\/09\/2011 18:29:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a 19\/8\/11...","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 3984\/2011 registrada em 26\/09\/2011 no livro n\u00ba 446 \u00e0s Fls. 202\/206: Posto isso, julgo procedente o pedido para o fim de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira a pagar \u00e0 parte autora o valor de R$ 16.600,00 (dezesseis mil e seiscentos reais) como resultado das diferen\u00e7as dos expurgos inflacion\u00e1rios referentes ao Plano Ver\u00e3o, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios diante do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba. 9.099\/95. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar a retirada, no prazo de 90 dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. Procedam-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (Enunciado n\u00ba 105, do Encontro Nacional de Coordenadores de Juizados Especiais do Brasil). P.R.I. Jundia\u00ed, 16 de agosto de 2011. THIAGO MENDES LEITE DO CANTO Juiz de Direito","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. Relat\u00f3rio dispensado na forma do artigo 38, da Lei n\u00ba9.099\/95. Desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia (uma vez que as partes delas prescindiram), o processo comporta julgamento no estado em que se encontra, na forma do disposto no artigo 330, inciso I do C\u0f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1prescri\u00e7\u00e3o, pois a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 29 de dezembro de 2008 (fls. 03). A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o \u00e9inepta, pois deve seguir os requisitos dos artigos 14 e seguintes da Lei 9.099\/95 e n\u00e3o aqueles previstos no C\u0f3digo de Processo Civil. Eventuais altera\u00e7\u0f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade ad causam das partes envolvidas em contrato de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u0f5es financeiras que atuam como agentes captadores de cadernetas de poupan\u0e7a. Portanto, legitimada para a causa est\u00e1a institui\u00e7\u00e3o financeira e n\u00e3o a Uni\u00e3o, como quer fazer crer o r\u00e9u. Nada importa ao desate da causa a incid\u00eancia ou n\u00e3o do direito consumerista. E ainda que aplic\u00e1veis suas regras, n\u00e3o se aplica ao caso em exame a prescri\u00e7\u00e3o prevista no art. 27 do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, que estabelece o prazo de cinco anos para a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o \u00e0repara\u00e7\u00e3o pelos danos causados por fato do produto ou do servi\u00e7o prevista na Se\u00e7\u00e3o II deste Cap\u00edtulo, iniciando-se a contagem do prazo a partir do conhecimento do dano e de sua autoria. A Se\u00e7\u00e3o II a que se refere o dispositivo, por seu turno, abrange t\u00e3o-s\u00f3os produtos e servi\u00e7os que especifica, ao afirmar que o fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos, bem como por informa\u00e7\u0f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos (art. 12). Como se v\u00ea, os servi\u00e7os banc\u00e1rios n\u00e3o se encontram dentre os citados, o que desloca a an\u00e1lise acerca da prescri\u00e7\u00e3o ao direito comum. O r\u00e9u afirmou estarem prescritos eventuais cr\u0e9ditos, com fundamento no disposto no artigo 178 do C\u0f3digo Civil anterior. Com base nesse dispositivo legal, pretende ver reconhecida a prescri\u00e7\u00e3o de eventuais cr\u0e9ditos devidos \u00e0parte autora, por se referirem a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a juros de mora decorrentes de expurgos inflacion\u00e1rios praticados pelo Governo Central. Tal prescri\u00e7\u00e3o, contudo, n\u00e3o alcan\u0e7aa corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (expurgada), na medida em que, por ser mera recomposi\u00e7\u00e3o do poder de compra do dinheiro corro\u0eddo pela infla\u00e7\u00e3o, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o constitui acess\u00f3rio, mas o pr\u00f3prio principal. Se o poder de compra do dinheiro depositado em m\u00e3os da institui\u00e7\u00e3o financeira foi corro\u0eddo, sua atualiza\u00e7\u00e3o importa, na verdade, em manuten\u00e7\u00e3o do capital (status quo ante) e n\u00e3o se refere \u00e0verba acess\u00f3ria tratada naquele dispositivo legal mencionado. Esse se refere, isso sim, \u00e0s comiss\u0f5es de perman\u00eancia e aos demais frutos civis decorrentes do contrato de m\u00fatuo. Desnecess\u00e1ria per\u0edcia cont\u0e1bil para apura\u00e7\u00e3o do d\u0e9bito, uma vez que os c\u00e1lculos nada t\u00eam de complexos. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9procedente. O denominado Plano Ver\u00e3o, decorrente da Lei Federal n\u00ba7.730\/89, a jurisprud\u00eancia j\u00e1se consolidou no sentido de que as cadernetas de poupan\u0e7asejam corrigidas monetariamente em janeiro de 1989 com o \u00edndice de 42,72% e em fevereiro de 1989 com o incide de 23,60%. Como \u00e9not\u00f3rio, o IBGE inicialmente afirmara que n\u00e3o havia infla\u00e7\u00e3o registrada no m\u00eas de janeiro de 1989. Posteriormente, o mesmo Instituto reconheceu o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPC) para refletir a infla\u00e7\u00e3o e recomendou a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 78,28% para janeiro e 3,6% para fevereiro. Assim, quando a jurisprud\u00eancia adota o \u00edndice de 42,72% como indicador da infla\u00e7\u00e3o de janeiro de 1989, considerando este \u00edndice do IPC \u00e9necess\u00e1rio transferir um res\u0edduo de 19,31% para o m\u00eas de fevereiro de 1989, no qual se registraria ent\u00e3o uma corre\u00e7\u00e3o de 23,60%. Quanto \u00e0corre\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de fevereiro de 1989, tinha a parte autora direito \u00e0remunera\u00e7\u00e3o correspondente a 42,72% (STJ, REsp n\u00ba43.055-0\/SP), \u00edndice superior \u00e0quele aplicado pelo r\u00e9u, equivalente a 22,97%, devendo o deposit\u00e1rio, destarte, pagar a diferen\u0e7ahavida entre a remunera\u00e7\u00e3o paga e a efetivamente devida, relativamente \u00e0conta poupan\u0e7aindicada na inicial, devidamente corrigida, desde que se tornou devida, sendo que os valores j\u00e1se encontram englobados no c\u00e1lculo apresentado com a inicial. Observo que a conta de poupan\u0e7an\u00e3o poderia ter sido atingida pela efic\u0e1cia da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32\/89. N\u00e3o se poderia mudar as condi\u00e7\u0f5es do contrato no meio do per\u00edodo de sua execu\u00e7\u00e3o. O termo ad quo et ad quem do contrato estava prefixado, como tamb\u00e9m suas condi\u00e7\u0f5es foram preestabelecidas. N\u00e3o se concebe que um dos contraentes viesse fazer qualquer altera\u00e7\u00e3o com base na interpreta\u00e7\u00e3o de normas legais posteriores, uma vez que os efeitos dessas normas n\u00e3o podem retroagir. Neste sentido: rneta de poupan\u0e7a Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria A lica\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o que altera para menor o \u00edndice, quando j\u00e1iniciado o per\u00edodo para aquisi\u00e7\u00e3o do reajuste Inadmissibilidade, diante da exist\u00eancia de contrato de ades\u00e3o Afronta ao direito adquirido do poupador (Supremo Tribunal Federal, RE n\u00ba246.023-1\/RS, 1\u00aaTurma, relator Ministro Moreira Alves, j. 14.3.2000, DJU de 7.4.2000). Os cr\u0e9ditos da conta de poupan\u0e7adeveriam ter sido corrigidos pelo IPC, que at\u00e9a edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria funcionava como indexador da poupan\u0e7a. A mudan\u0e7aposterior do par\u00e2metro de corre\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode afetar o ato jur\u0eddico perfeito e o direito do investidor de ver seu dinheiro atualizado pelo \u00edndice previamente ajustado. A partir da edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, as cadernetas de poupan\u0e7as abertas ou renovadas passaram a ser regidas por ela. Mas esta nova disciplina jur\u0eddica normativa n\u00e3o podia ter atingindo as situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas constitu\ueddas sob a \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o anterior. Assim j\u00e1decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7a, em AgRg no AI 28.881-4, julgado em 9 de Fevereiro de 1993, relatado pelo Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo: O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u0e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador (Revista dos Tribunais n\u00ba699\/211). Tamb\u00e9m no mesmo sentido: ao deposit\u00e1rio das contas de cadernetas de poupan\u0e7aresponder pelos efeitos monet\u00e1rios a seu cargo, repondo, de modo adequado, perdas verificadas pela utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndices n\u00e3o compat\u00edveis com a infla\u00e7\u00e3o apurada. Orienta\u00e7\u00e3o diversa levaria, ademais, a enriquecimento sem causa do deposit\u00e1rio, de vez que teve, no per\u00edodo, a disponibilidade dos valores depositados, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria atividade exercida e com a remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel praticada, como natural, no respectivo mercado (Revista dos Tribunais n\u00ba700\/87). Portanto, tinha a parte autora direito \u00e0remunera\u00e7\u00e3o correspondente a 42,72% (STJ, REsp n\u00ba43.055-0\/SP, al\u00e9m dos j\u00e1citados julgados), \u00edndice superior \u00e0quele aplicado pelo r\u00e9u, equivalente a 22,97%, devendo o deposit\u00e1rio, destarte, pagar a diferen\u0e7ahavida entre a remunera\u00e7\u00e3o paga e a efetivamente devida, relativamente \u00e0conta poupan\u0e7aindicada na inicial, devidamente corrigida, desde que se tornou devida, sendo que os valores j\u00e1se encontram englobados no c\u00e1lculo apresentado com a inicial. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidir\u00e1a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo. Pac\u0edfica a jurisprud\u00eancia quanto \u00e0aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, que bem reflete a varia\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: \u092contrato Caderneta de poupan\u0e7a Cobran\u0e7a Plano Bresser e Plano Ver\u00e3o Aplica\u00e7\u00e3o de juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, desde a data que efetivamente deveria ter sido pago, corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, mais juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o Recurso n\u00e3o provido. (Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel n. 7.032.194-1 S\u00e3o Paulo 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator: Roberto Mac Cracken 10.08.06 V.U. Voto n. 428) Portanto, os c\u00e1lculos devem ser feitos com a aplica\u00e7\u00e3o da referida tabela, desde a data em que a diferen\u0e7adeveria ter sido depositada, acrescido de juros de 0,5%, capitalizados m\u00eas a m\u00eas. Os juros de mora s\u00e3o computados \u00e0base de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Os c\u00e1lculos apresentados pela parte autora n\u00e3o foram impugnados especificamente. Tanto que a institui\u00e7\u00e3o financeira nem sequer apresentou a conta que entende correta, limitando-se a tecer coment\u00e1rios gen\u00e9ricos, o que leva \u00e0certeza da absoluta corre\u00e7\u00e3o daqueles valores. Em qualquer caso, a condena\u00e7\u00e3o deve respeitar o limite legal. Posto isso, julgo procedente o pedido para o fim de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira a pagar \u00e0parte autora o valor de R$ 16.600,00 (dezesseis mil e seiscentos reais) como resultado das diferen\u0e7as dos expurgos inflacion\u00e1rios referentes ao Plano Ver\u00e3o, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios diante do que disp\u0f5eo artigo 55 da Lei n\u00ba. 9.099\/95. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar a retirada, no prazo de 90 dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u0eddos. Procedam-se as anota\u00e7\u0f5es e comunica\u00e7\u0f5es de praxe. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u0e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do artigo 475-J, do C\u0f3digo de Processo Civil (Enunciado n\u00ba105, do Encontro Nacional de Coordenadores de Juizados Especiais do Brasil). P.R.I. Jundia\u00ed, 16 de agosto de 2011. THIAGO MENDES LEITE DO CANTO Juiz de Direito"}},{"data":"22\/07\/2011","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - dispon\u00edvel em 17\/03\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 22\/09\/2010 - para publicar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13\/9\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a mesa do escriv\u00e3o diretor em 30\/8\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 17\/06\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Apresente a parte autora novo c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito, com base nos extratos trazidos pelo r\u00e9u de fls 78\/80, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Apresente a parte autora novo c\u00e1lculo atualizado do d\u0e9bito, com base nos extratos trazidos pelo r\u00e9u de fls 78\/80, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u0e7a. Int"}},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. I- No prazo de 05(cinco) dias, dever\u00e1 a parte autora regularizar os autos juntando c\u00f3pia de seus documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF). II- \u00c0 parte autora compete a prova de exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira contempor\u00e2nea aos planos econ\u00f4micos reclamados. Defiro ao autor o prazo de 30 (trinta) dias para juntada dos extratos e c\u00e1lculos referentes ao per\u00edodo requerido, podendo, entretanto, caso n\u00e3o disponha dos extratos, valer-se de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda para apresentar os c\u00e1lculos. III- Caso seja conta conjunta, dever\u00e1 tamb\u00e9m acrescentar o co-titular ou seus herdeiros (caso seja pessoa falecida, devendo tamb\u00e9m comprovar o fim do invent\u00e1rio e juntar certid\u00e3o de \u00f3bito). IV- Apresentado o aditamento (com c\u00f3pia), que desde j\u00e1 fica recebido, anote-se no sistema eventual co-autor e\/ou modifica\u00e7\u00e3o no valor da causa, que dever\u00e1 limitar-se a R$ 20.400,00, al\u00e7ada imposta pela Lei 9.099\/95, (40 sal\u00e1rios ? m\u00ednimos), estando ciente o autor de que a op\u00e7\u00e3o pelo Juizado Especial C\u00edvel, implica em ren\u00fancia ao excedente, sendo vedada a redistribui\u00e7\u00e3o. V- Ap\u00f3s o cumprimento dos itens acima, prossiga-se, expedindo mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o para o requerido apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia, devendo constar no mandado que juntamente com a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser juntados os extratos, sob pena de serem considerados corretos os c\u00e1lculos apresentados pela pr\u00f3pria parte autora. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u00e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se. VI- Ao sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. I- No prazo de 05(cinco) dias, dever\u00e1a parte autora regularizar os autos juntando c\u00f3pia de seus documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF). II- \u00c0parte autora compete a prova de exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira contempor\u00e2nea aos planos econ\u00f4micos reclamados. Defiro ao autor o prazo de 30 (trinta) dias para juntada dos extratos e c\u00e1lculos referentes ao per\u00edodo requerido, podendo, entretanto, caso n\u00e3o disponha dos extratos, valer-se de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda para apresentar os c\u00e1lculos. III- Caso seja conta conjunta, dever\u00e1tamb\u00e9m acrescentar o co-titular ou seus herdeiros (caso seja pessoa falecida, devendo tamb\u00e9m comprovar o fim do invent\u00e1rio e juntar certid\u00e3o de \u0f3bito). IV- Apresentado o aditamento (com c\u00f3pia), que desde j\u00e1fica recebido, anote-se no sistema eventual co-autor e\/ou modifica\u00e7\u00e3o no valor da causa, que dever\u00e1limitar-se a R$ 20.400,00, al\udb5e\udedaimposta pela Lei 9.099\/95, (40 sal\u00e1rios m\u00ednimos), estando ciente o autor de que a op\u00e7\u00e3o pelo Juizado Especial C\u00edvel, implica em ren\u00fancia ao excedente, sendo vedada a redistribui\u00e7\u00e3o. V- Ap\u00f3s o cumprimento dos itens acima, prossiga-se, expedindo mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o para o requerido apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia, devendo constar no mandado que juntamente com a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser juntados os extratos, sob pena de serem considerados corretos os c\u00e1lculos apresentados pela pr\u00f3pria parte autora. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u0e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se. VI- Ao sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 05\/03\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 16\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 16\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 19\/04\/10 - (SE\u00c7\u00c3O PROCESSUAL)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 14 - Vistos. I- No prazo de 05(cinco) dias, dever\u00e1 a parte autora regularizar os autos juntando c\u00f3pia de seus documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF). II- \u00c0 parte autora compete a prova de exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira contempor\u00e2nea aos planos econ\u00f4micos reclamados. Defiro ao autor o prazo de 30 (trinta) dias para juntada dos extratos e c\u00e1lculos referentes ao per\u00edodo requerido, podendo, entretanto, caso n\u00e3o disponha dos extratos, valer-se de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda para apresentar os c\u00e1lculos. III- Caso seja conta conjunta, dever\u00e1 tamb\u00e9m acrescentar o co-titular ou seus herdeiros (caso seja pessoa falecida, devendo tamb\u00e9m comprovar o fim do invent\u00e1rio e juntar certid\u00e3o de \u00f3bito). IV- Apresentado o aditamento (com c\u00f3pia), que desde j\u00e1 fica recebido, anote-se no sistema eventual co-autor e\/ou modifica\u00e7\u00e3o no valor da causa, que dever\u00e1 limitar-se a R$ 20.400,00, al\u00e7ada imposta pela Lei 9.099\/95, (40 sal\u00e1rios ? m\u00ednimos), estando ciente o autor de que a op\u00e7\u00e3o pelo Juizado Especial C\u00edvel, implica em ren\u00fancia ao excedente, sendo vedada a redistribui\u00e7\u00e3o. V- Ap\u00f3s o cumprimento dos itens acima, prossiga-se, expedindo mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o para o requerido apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia, devendo constar no mandado que juntamente com a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser juntados os extratos, sob pena de serem considerados corretos os c\u00e1lculos apresentados pela pr\u00f3pria parte autora. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u00e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se. VI- Ao sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Apresente a parte autora novo c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito, com base nos extratos trazidos pelo r\u00e9u de fls 78\/80, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2010","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750315751","codPublicacaoOrigem":"1197150358","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013039-98.2009.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013039-98.2009.8.26.0309 (309.01.2009.013039) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Geovannina Mitidieri Tedesco - - Alcides Tedesco Sobrinho - Banco Ita\u00fa S A - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos legais a ele inerentes, o acordo a que chegaram as partes e, via de consequ\u00eancia, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo EXTINTO o presente feito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do dep\u00f3sito de fls. 205 (R$ 11.780,00) em favor da parte autora.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, proceda-se \u00e0 baixa definitiva deste processo no sistema e destrui\u00e7\u00e3o dos autos.P.I.C. - ADV: FREDERICO MULLER (OAB 34678\/SP), GUILHERME VINICIUS JUSTINO RODRIGUES (OAB 344762\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1297","paginaFinal":"1297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922505","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:07:11:797AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013039-98.2009.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2009.013039","numeroUnificado":"0013039-98.2009.8.26.0309|309.01.2009.013039","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}