{"numero":"0013245-67.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0013245-67.2017.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 14:07 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Luciane Cristina Silva Tavares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jessica Pereira Ventura"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ivan Aparecido Bertin Barreto"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver anotado no sistema informatizado o nome do(a)(s) advogado(a)(s) indicado(a) pelo(a) r\u00e9 \u00e0 p\u00e1gina 30.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70116444-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 12:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609920356TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609920325TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jessica Pereira Ventura Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2017\/002238Vistos.*Comprove a autora ter comparecido \u00e0 agencia da requerida, no dia subsequente, para a regular solicita\u00e7\u00e3o de religa\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, \u00e0 medida em que o \u00faltimo pagamento apenas se deu \u00e0s 17:53 do dia do corte, j\u00e1 fora do expediente banc\u00e1rio, lembrando-se n\u00e3o haver qualquer prova de negativa e consequentemente da exist\u00eancia da lide em s\u00ed. Com tal, voltem Cls. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013245-67.2017.8.26.0007  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  junho  de  2017\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(a.). Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\nEu,          , Pedro  Paulo  Maillet  Preuss , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013245-67.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Jessica Pereira  Ventura\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nControle  n\u00ba  2017\/002238\nVistos.\n* Comprove  a  autora  ter  comparecido  \u00e0  agencia  da  requerida,  no  dia  \nsubsequente,  para  a regular  solicita\u00e7\u00e3o  de  religa\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  \u00e0 medida  em  que  o  \u00faltimo  \npagamento  apenas  se  deu   \u00e0s  17:53  do  dia  do  corte,  j\u00e1  fora  do  expediente  banc\u00e1rio,  lembrando-se  \nn\u00e3o  haver  qualquer  prova  de  negativa  e  consequentemente  da  exist\u00eancia  da  lide  em  s\u00ed.\n  Com  tal,  voltem  Cls.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  junho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Juiz(a)  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm ____\/  _____\/  _____\nRecebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a decis\u00e3o  supra.\nEu, ______________  escrevente, subscreviPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013245-67.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 42B09A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 25"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Fica designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17). Intime-se o(a) autor(a) a comparecer, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 51, I, da lei 9.099\/95), com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais. Cite-se o(a) requerido(a) e intime-se a comparecer na audi\u00eancia, sob pena de ser decretada a revelia","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme certidao de fls 22 datado de 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   conforme determinado as fls. 22Foro destino: Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[]}