{"numero":"0013121-32.2009.8.26.0309","processos":[{"processo":"0013121-32.2009.8.26.0309   (309.01.2009.013121)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 21 - 21\/09\/2017","distribuicao":"16\/04\/2009 \u00e0s 13:44 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 371.373,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Carlos Chagas"},{"tipo":"Reqte","nome":"Vera Lucia Rodilhano Chagas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jesiel Alcantara dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Vinicius Justino Rodrigues"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada   guia retirada pelo adv. do autor n\u00ba de cartorio 728\/2017 no valor de 7.952,68 em 11\/09\/2017 folhas 204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1296\/1298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos legais a ele inerentes, o acordo a que chegaram as partes e, via de conseq\u00fc\u00eancia, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo EXTINTO o presente feito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do dep\u00f3sito de fls. 197 (R$ 7.952,68) em favor da parte autora.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos.Oportunamente, proceda-se \u00e0 baixa definitiva deste processo e destrui\u00e7\u00e3o dos autos.P.I.C. Advogados(s): Jesiel Alcantara dos Santos (OAB 223421\/SP), Guilherme Vinicius Justino Rodrigues (OAB 344762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   ag. publ. 29.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos legais a ele inerentes, o acordo a que chegaram as partes e, via de conseq\u00fc\u00eancia, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo EXTINTO o presente feito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do dep\u00f3sito de fls. 197 (R$ 7.952,68) em favor da parte autora.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos.Oportunamente, proceda-se \u00e0 baixa definitiva deste processo e destrui\u00e7\u00e3o dos autos.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br      \n0013121-32.2009.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0013121-32.2009.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  \ndo  Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Luiz Carlos  Chagas  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nN\u00ba  de  controle:  2009\/002373\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  \ndo  JEC,  Dr(a).  Renata  Vaitkevicius  Santo  Andr\u00e9  Vitagliano .  Eu,____,  (Maraceli  Roveri ) \nChefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , Subscr.\nVistos.\nHO MOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  efeitos  legais  a  ele  \ninerentes,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  e,  via  de  conseq\u00fc\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  EXTINTO  o  presente  feito.  \nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  do  dep\u00f3sito  de  fls.  197   \n(R$  7.952,68)  em  favor  da  parte  autora .\nDefiro  o  desentranhamento  de  documentos,  devendo  as  partes  \nprovidenciar  sua  retirada,  no  prazo  de  90  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  sob  pena  de  \nserem  destru\u00eddos.\nOportunamente,  proceda-se  \u00e0  baixa  definitiva  deste  processo  e \ndestrui\u00e7\u00e3o  dos  autos.\nP.I.C.\nD  A  T A\nEm         de                 de  2017,  \nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio.\nEu,                escr.  subscr.  \n    \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013121-32.2009.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004AR30. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:40 . fls. 1"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJAI17000403235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Protocolo FJMJ17014464255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o proposta por Luiz Carlos Chagas e Vera L\u00facia Rodilhano Chagas face de Banco Ita\u00fa S.A.Dever\u00e3o as partes regularizarem a peti\u00e7\u00e3o de acordo, tendo em vista que constou apenas o nome do autor Luiz Carlos Chagas, devendo constar tamb\u00e9m o nome da co-autora Vera L\u00facia Rodilhano Chagas.Regularizado, tornem os autos conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundia\u00ed   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013121-32.2009.8.26.0309  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0013121-32.2009.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do \nProcesso  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Luiz Carlos  Chagas  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nN\u00ba  de  controle:  2009\/002373\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nRenata  Vaitkevicius  Santo  Andr\u00e9  Vitagliano .  Eu,  ____,  (Maraceli  Roveri ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio . subscr.\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  Luiz  Carlos  Chagas  e  Vera  L\u00facia  \nRodilhano  Chagas  face  de  Banco  Ita\u00fa  S.A.\nDever\u00e3o  as  partes  regularizarem  a  peti\u00e7\u00e3o  de  acordo,  tendo  em  vista  \nque  constou  apenas  o  nome  do  autor  Luiz  Carlos  Chagas,  devendo  constar  tamb\u00e9m  o  nome  \nda  co-autora  Vera  L\u00facia  Rodilhano  Chagas.\nRegularizado,  tornem  os  autos  conclusos  para  homologa\u00e7\u00e3o  do  \nacordo. Int.\nJundia\u00ed , 13  de  julho  de  2017 .\n     D  A  T  A\n  Em        de                   de  2017.\n  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\n  Eu,                escr.   subscr.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013121-32.2009.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000047UXC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO BONFIETTI IZIDORO, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 09:59 . fls. 1"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17014055625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao COLEGIO RECURSAL DE JUNDIAI - 27\/10\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1586\/2011 registrada em 19\/05\/2011 no livro n\u00ba 428 \u00e0s Fls. 288\/294: Posto isso, julgo procedente o pedido para o fim de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira a pagar \u00e0 parte autora o valor de R$ 3.713,73 (sete mil, setecentos e treze reais e setenta e tr\u00eas centavos) como resultado das diferen\u00e7as dos expurgos inflacion\u00e1rios referentes ao Plano Ver\u00e3o e Collor I, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios diante do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba. 9.099\/95. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar a retirada, no prazo de 90 dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. Procedam-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (Enunciado n\u00ba 105, do Encontro Nacional de Coordenadores de Juizados Especiais do Brasil). P.R.I.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. Relat\u00f3rio dispensado na forma do artigo 38, da Lei n\u00ba9.099\/95. Desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia (uma vez que as partes delas prescindiram), o processo comporta julgamento no estado em que se encontra, na forma do disposto no artigo 330, inciso I do C\u0f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1prescri\u00e7\u00e3o, pois a a\u00e7\u00e3o foi ajuizada em 29 de dezembro de 2008 (fls. 03). A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o \u00e9inepta, pois deve seguir os requisitos dos artigos 14 e seguintes da Lei 9.099\/95 e n\u00e3o aqueles previstos no C\u0f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1a car\u00eancia alegada, pois a peti\u00e7\u00e3o inicial preenche todos os requisitos previstos na lei de reg\u00eancia. Ademais, deve ser afastada a preliminar de falta de interesse de agir levantada pelo r\u00e9u, eis que sem o m\u00ednimo fundamento jur\u0eddico. Ali\u00e1s, patente \u00e9o interesse dos autores, tendo em vista a incorreta aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices realizada pela institui\u00e7\u00e3o financeira. Eventuais altera\u00e7\u0f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade ad causam das partes envolvidas em contrato de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u0f5es financeiras que atuam como agentes captadores de cadernetas de poupan\u0e7a. Portanto, legitimada para a causa est\u00e1a institui\u00e7\u00e3o financeira e n\u00e3o a Uni\u00e3o, como quer fazer crer o r\u00e9u. \u00c9de entendimento deste ju\u00edzo que o Unibanco sucedeu ao Banco Nacional e assumiu o controle acion\u00e1rio deste. E, nesta qualidade, responde pelas obriga\u00e7\u0f5es que o sucedido havia assumido com seus clientes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s contas de cadernetas de poupan\u0e7as. O Unibanco, na qualidade de deposit\u00e1rio e sucessor do Nacional, possui legitimidade ad causam para figurar no p\u00f3lo passivo de a\u00e7\u0f5es envolvendo cobran\u0e7as de diferen\u0e7as da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidentes nas cadernetas de poupan\u0e7a. Assim, n\u00e3o \u00e9o Banco Nacional, mas o r\u00e9u, na qualidade de sucessor, o legitimado para figurar no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual. Nesse sentido: Ilegitimidade. Ad causam. Cobran\u0e7a. D\u0e9bito oriundo de diferen\u0e7ade rendimento em conta de poupan\u0e7a. Contrato celebrado entre o Unibanco e o Banco Nacional. Institui\u00e7\u00e3o financeira que assumiu a atividade operacional banc\u00e1ria do Banco Nacional. Legitimidade para responder por atos e omiss\u0f5es ocorridos antes da aven\u0e7a. Determina\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o do sucessor do banco onde aberta a conta de poupan\u0e7a (TACSP 1; Rec. 1228194-0; Primeira C\u00e2mara; Rel. Juiz Cyro Ricardo Santini Bonilha; Julg. 01\/12\/2003). Portanto, tamb\u00e9m aqui, n\u00e3o colhe a preliminar arg\u00fcida. Ademais, a sistem\u00e1tica do Juizado n\u00e3o autoriza a denuncia\u00e7\u00e3o e a hip\u00f3tese n\u00e3o \u00e9de litiscons\u00f3rcio passivo necess\u00e1rio. Nada importa ao desate da causa a incid\u00eancia ou n\u00e3o do direito consumerista. E ainda que aplic\u00e1veis suas regras, n\u00e3o se aplica ao caso em exame a prescri\u00e7\u00e3o prevista no art. 27 do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, que estabelece o prazo de cinco anos para a prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o \u00e0repara\u00e7\u00e3o pelos danos causados por fato do produto ou do servi\u00e7o prevista na Se\u00e7\u00e3o II deste Cap\u00edtulo, iniciando-se a contagem do prazo a partir do conhecimento do dano e de sua autoria. A Se\u00e7\u00e3o II a que se refere o dispositivo, por seu turno, abrange t\u00e3o-s\u00f3os produtos e servi\u00e7os que especifica, ao afirmar que o fabricante, o produtor, o construtor, nacional ou estrangeiro, e o importador respondem, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos decorrentes de projeto, fabrica\u00e7\u00e3o, constru\u00e7\u00e3o, montagem, f\u00f3rmulas, manipula\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o ou acondicionamento de seus produtos, bem como por informa\u00e7\u0f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua utiliza\u00e7\u00e3o e riscos (art. 12). Como se v\u00ea, os servi\u00e7os banc\u00e1rios n\u00e3o se encontram dentre os citados, o que desloca a an\u00e1lise acerca da prescri\u00e7\u00e3o ao direito comum. O r\u00e9u afirmou estarem prescritos eventuais cr\u0e9ditos, com fundamento no disposto no artigo 178 do C\u0f3digo Civil anterior. Com base nesse dispositivo legal, pretende ver reconhecida a prescri\u00e7\u00e3o de eventuais cr\u0e9ditos devidos \u00e0parte autora, por se referirem a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e a juros de mora decorrentes de expurgos inflacion\u00e1rios praticados pelo Governo Central. Tal prescri\u00e7\u00e3o, contudo, n\u00e3o alcan\u0e7aa corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (expurgada), na medida em que, por ser mera recomposi\u00e7\u00e3o do poder de compra do dinheiro corro\u0eddo pela infla\u00e7\u00e3o, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o constitui acess\u00f3rio, mas o pr\u00f3prio principal. Se o poder de compra do dinheiro depositado em m\u00e3os da institui\u00e7\u00e3o financeira foi corro\u0eddo, sua atualiza\u00e7\u00e3o importa, na verdade, em manuten\u00e7\u00e3o do capital (status quo ante) e n\u00e3o se refere \u00e0verba acess\u00f3ria tratada naquele dispositivo legal mencionado. Esse se refere, isso sim, \u00e0s comiss\u0f5es de perman\u00eancia e aos demais frutos civis decorrentes do contrato de m\u00fatuo. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9procedente. O denominado Plano Ver\u00e3o, decorrente da Lei Federal n\u00ba7.730\/89, a jurisprud\u00eancia j\u00e1se consolidou no sentido de que as cadernetas de poupan\u0e7asejam corrigidas monetariamente em janeiro de 1989 com o \u00edndice de 42,72% e em fevereiro de 1989 com o incide de 23,60%. Como \u00e9not\u00f3rio, o IBGE inicialmente afirmara que n\u00e3o havia infla\u00e7\u00e3o registrada no m\u00eas de janeiro de 1989. Posteriormente, o mesmo Instituto reconheceu o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPC) para refletir a infla\u00e7\u00e3o e recomendou a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 78,28% para janeiro e 3,6% para fevereiro. Assim, quando a jurisprud\u00eancia adota o \u00edndice de 42,72% como indicador da infla\u00e7\u00e3o de janeiro de 1989, considerando este \u00edndice do IPC \u00e9necess\u00e1rio transferir um res\u0edduo de 19,31% para o m\u00eas de fevereiro de 1989, no qual se registraria ent\u00e3o uma corre\u00e7\u00e3o de 23,60%. Quanto \u00e0corre\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de fevereiro de 1989, tinha a parte autora direito \u00e0remunera\u00e7\u00e3o correspondente a 42,72% (STJ, REsp n\u00ba43.055-0\/SP), \u00edndice superior \u00e0quele aplicado pelo r\u00e9u, equivalente a 22,97%, devendo o deposit\u00e1rio, destarte, pagar a diferen\u0e7ahavida entre a remunera\u00e7\u00e3o paga e a efetivamente devida, relativamente \u00e0conta poupan\u0e7aindicada na inicial, devidamente corrigida, desde que se tornou devida, sendo que os valores j\u00e1se encontram englobados no c\u00e1lculo apresentado com a inicial. Observo que a conta de poupan\u0e7an\u00e3o poderia ter sido atingida pela efic\u0e1cia da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32\/89. N\u00e3o se poderia mudar as condi\u00e7\u0f5es do contrato no meio do per\u00edodo de sua execu\u00e7\u00e3o. O termo ad quo et ad quem do contrato estava prefixado, como tamb\u00e9m suas condi\u00e7\u0f5es foram preestabelecidas. N\u00e3o se concebe que um dos contraentes viesse fazer qualquer altera\u00e7\u00e3o com base na interpreta\u00e7\u00e3o de normas legais posteriores, uma vez que os efeitos dessas normas n\u00e3o podem retroagir. Neste sentido: rneta de poupan\u0e7a Corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria A lica\u00e7\u00e3o de legisla\u00e7\u00e3o que altera para menor o \u00edndice, quando j\u00e1iniciado o per\u00edodo para aquisi\u00e7\u00e3o do reajuste Inadmissibilidade, diante da exist\u00eancia de contrato de ades\u00e3o Afronta ao direito adquirido do poupador (Supremo Tribunal Federal, RE n\u00ba246.023-1\/RS, 1\u00aaTurma, relator Ministro Moreira Alves, j. 14.3.2000, DJU de 7.4.2000). Os cr\u0e9ditos da conta de poupan\u0e7adeveriam ter sido corrigidos pelo IPC, que at\u00e9a edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria funcionava como indexador da poupan\u0e7a. A mudan\u0e7aposterior do par\u00e2metro de corre\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode afetar o ato jur\u0eddico perfeito e o direito do investidor de ver seu dinheiro atualizado pelo \u00edndice previamente ajustado. A partir da edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, as cadernetas de poupan\u0e7as abertas ou renovadas passaram a ser regidas por ela. Mas esta nova disciplina jur\u0eddica normativa n\u00e3o podia ter atingindo as situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas constitu\ueddas sob a \u00e9gide da legisla\u00e7\u00e3o anterior. Assim j\u00e1decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7a, em AgRg no AI 28.881-4, julgado em 9 de Fevereiro de 1993, relatado pelo Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo: O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u0e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador (Revista dos Tribunais n\u00ba699\/211). Tamb\u00e9m no mesmo sentido: ao deposit\u00e1rio das contas de cadernetas de poupan\u0e7aresponder pelos efeitos monet\u00e1rios a seu cargo, repondo, de modo adequado, perdas verificadas pela utiliza\u00e7\u00e3o de \u00edndices n\u00e3o compat\u00edveis com a infla\u00e7\u00e3o apurada. Orienta\u00e7\u00e3o diversa levaria, ademais, a enriquecimento sem causa do deposit\u00e1rio, de vez que teve, no per\u00edodo, a disponibilidade dos valores depositados, em raz\u00e3o da pr\u00f3pria atividade exercida e com a remunera\u00e7\u00e3o compat\u00edvel praticada, como natural, no respectivo mercado (Revista dos Tribunais n\u00ba700\/87). Portanto, tinha a parte autora direito \u00e0remunera\u00e7\u00e3o correspondente a 42,72% (STJ, REsp n\u00ba43.055-0\/SP, al\u00e9m dos j\u00e1citados julgados), \u00edndice superior \u00e0quele aplicado pelo r\u00e9u, equivalente a 22,97%, devendo o deposit\u00e1rio, destarte, pagar a diferen\u0e7ahavida entre a remunera\u00e7\u00e3o paga e a efetivamente devida, relativamente \u00e0conta poupan\u0e7aindicada na inicial, devidamente corrigida, desde que se tornou devida, sendo que os valores j\u00e1se encontram englobados no c\u00e1lculo apresentado com a inicial. Em rela\u00e7\u00e3o ao denominado Plano Collor I, decorrente da Lei Federal n\u00ba8.024\/90, a jurisprud\u00eancia j\u00e1se consolidou no sentido de que as cadernetas de poupan\u0e7asejam corrigidas monetariamente conforme os seguintes percentuais: 84,32% em mar\u00e7o, 44,80% em abril, 7,87% em maio e 68007400740070003a002f002f003200300030002e003200310031002e0033002e003100370033002f0064006f0066006c00 6100730068002f00700072006f0074006f007400690070006f002f0032003000300037002f004d00610069006f002f003100 31002f006a00750064003300700032002f007000640066002f00700067005f0030003200380031002e007000640066000000 12,92% em junho de 1990. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidir\u00e1a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo. Pac\u0edfica a jurisprud\u00eancia quanto \u00e0aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, que bem reflete a varia\u00e7\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: \u092contrato Caderneta de poupan\u0e7a Cobran\u0e7a Plano Bresser e Plano Ver\u00e3o Aplica\u00e7\u00e3o de juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, desde a data que efetivamente deveria ter sido pago, corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, mais juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o Recurso n\u00e3o provido. (Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel n. 7.032.194-1 S\u00e3o Paulo 24\u00aaC\u00e2mara de Direito Privado Relator: Roberto Mac Cracken 10.08.06 V.U. Voto n. 428) Portanto, os c\u00e1lculos devem ser feitos com a aplica\u00e7\u00e3o da referida tabela, desde a data em que a diferen\u0e7adeveria ter sido depositada, acrescido de juros de 0,5%, capitalizados m\u00eas a m\u00eas. Os juros de mora s\u00e3o computados \u00e0base de 1% ao m\u00eas, contados da cita\u00e7\u00e3o. Os c\u00e1lculos apresentados pela parte autora n\u00e3o foram impugnados especificamente. Tanto que a institui\u00e7\u00e3o financeira nem sequer apresentou a conta que entende correta, limitando-se a tecer coment\u00e1rios gen\u00e9ricos, o que leva \u00e0certeza da absoluta corre\u00e7\u00e3o daqueles valores. Posto isso, julgo procedente o pedido para o fim de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira a pagar \u00e0parte autora o valor de R$ 3.713,73 (sete mil, setecentos e treze reais e setenta e tr\u00eas centavos) como resultado das diferen\u0e7as dos expurgos inflacion\u00e1rios referentes ao Plano Ver\u00e3o e Collor I, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios diante do que disp\u0f5eo artigo 55 da Lei n\u00ba. 9.099\/95. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar a retirada, no prazo de 90 dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u0eddos. Procedam-se as anota\u00e7\u0f5es e comunica\u00e7\u0f5es de praxe. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u0e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do artigo 475-J, do C\u0f3digo de Processo Civil (Enunciado n\u00ba105, do Encontro Nacional de Coordenadores de Juizados Especiais do Brasil). P.R.I. Jundia\u00ed, 10 de mar\u00e7o de 2011. THIAGO MENDES LEITE DO CANTO Juiz de Direito"}},{"data":"06\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Deixo de conhecer os presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. A senten\u00e7a julgou procedente o pedido inicial com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor I, haja vista que os extratos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial demonstraram que ambas as cadernetas de poupan\u00e7a permaneceram com saldo depois da edi\u00e7\u00e3o do mencionado plano. Desta forma, evidente que o embargante possui legitimidade para figurar no p\u00f3lo passivo, pois as cadernetas de poupan\u00e7a dos autores permaneceram com saldo depois da edi\u00e7\u00e3o do plano supramencionado. Se a parte n\u00e3o concorda com a decis\u00e3o, deve utilizar o recurso adequado para buscar a sua altera\u00e7\u00e3o. Int","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Deixo de conhecer os presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o h\u00e1qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. A senten\u0e7ajulgou procedente o pedido inicial com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor I, haja vista que os extratos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial demonstraram que ambas as cadernetas de poupan\u0e7apermaneceram com saldo depois da edi\u00e7\u00e3o do mencionado plano. Desta forma, evidente que o embargante possui legitimidade para figurar no p\u00f3lo passivo, pois as cadernetas de poupan\u0e7ados autores permaneceram com saldo depois da edi\u00e7\u00e3o do plano supramencionado. Se a parte n\u00e3o concorda com a decis\u00e3o, deve utilizar o recurso adequado para buscar a sua altera\u00e7\u00e3o. Int"}},{"data":"15\/07\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 15\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 07\/07\/2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso interposto, devidamente preparado, apenas no efeito devolutivo, pois n\u00e3o h\u00e1, sequer em tese, qualquer perigo de dano irrepar\u00e1vel. \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Decorrido o prazo, independentemente da apresenta\u00e7\u00e3o destas, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso interposto, devidamente preparado, apenas no efeito devolutivo, pois n\u00e3o h\u00e1, sequer em tese, qualquer perigo de dano irrepar\u00e1vel. \u00c0s contrarraz\u0f5es no prazo legal. Decorrido o prazo, independentemente da apresenta\u00e7\u00e3o destas, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal. Int."}},{"data":"21\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo -07\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 101 - Vistos. Deixo de conhecer os presentes embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. A senten\u00e7a julgou procedente o pedido inicial com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor I, haja vista que os extratos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial demonstraram que ambas as cadernetas de poupan\u00e7a permaneceram com saldo depois da edi\u00e7\u00e3o do mencionado plano. Desta forma, evidente que o embargante possui legitimidade para figurar no p\u00f3lo passivo, pois as cadernetas de poupan\u00e7a dos autores permaneceram com saldo depois da edi\u00e7\u00e3o do plano supramencionado. Se a parte n\u00e3o concorda com a decis\u00e3o, deve utilizar o recurso adequado para buscar a sua altera\u00e7\u00e3o. Int","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para Dr. Thiago - com carga - 06\/06\/2011 - Embargos de declara\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 90\/96 - Posto isso, julgo procedente o pedido para o fim de CONDENAR a institui\u00e7\u00e3o financeira a pagar \u00e0 parte autora o valor de R$ 3.713,73 (sete mil, setecentos e treze reais e setenta e tr\u00eas centavos) como resultado das diferen\u00e7as dos expurgos inflacion\u00e1rios referentes ao Plano Ver\u00e3o e Collor I, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a partir do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios diante do que disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba. 9.099\/95. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar a retirada, no prazo de 90 dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. Procedam-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (Enunciado n\u00ba 105, do Encontro Nacional de Coordenadores de Juizados Especiais do Brasil). P.R.I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1586\/2011 Livro: 428 Folha(s): de 288 at\u00e9 294 Data Registro: 19\/05\/2011 15:39:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2011","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado 06\/06\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a 15\/3\/11...","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 16\/08\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo o recurso interposto, devidamente preparado, apenas no efeito devolutivo, pois n\u00e3o h\u00e1, sequer em tese, qualquer perigo de dano irrepar\u00e1vel. \u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Decorrido o prazo, independentemente da apresenta\u00e7\u00e3o destas, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2010","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a em 15\/12\/2010 - Dr. Dirceu com carga","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 30\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Regularize a requerida a representa\u00e7\u00e3o processual apresentando c\u00f3pias autenticadas, em 05 dias. Ap\u00f3s, cls. para senten\u00e7a. Jd. d.s..","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Prazo - 30\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 24\/10\/10 (Se\u00e7\u00e3o Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 24\/09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 43 - Vistos. Recebo o aditamento de fls. 16\/42. Anote-se inclusive no sistema, o nome do(a) co-autor(a) e o valor da causa ali indicado(s). Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido para apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u00e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo o aditamento de fls. 16\/42. Anote-se inclusive no sistema, o nome do(a) co-autor(a) e o valor da causa ali indicado(s). Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido para apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u00e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo o aditamento de fls. 16\/42. Anote-se inclusive no sistema, o nome do(a) co-autor(a) e o valor da causa ali indicado(s). Ap\u00f3s, expe\u0e7ase mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido para apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u0e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se."}},{"data":"17\/09\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 20\/09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23\/8\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos c\/carga adv 17\/8\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - 08\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Regularize a requerida a representa\u00e7\u00e3o processual apresentando c\u00f3pias autenticadas, em 05 dias. Ap\u00f3s, cls. para senten\u00e7a. Jd. d.s..","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Regularize a requerida a representa\u00e7\u00e3o processual apresentando c\u00f3pias autenticadas, em 05 dias. Ap\u00f3s, cls. para senten\u0e7a. Jd. d.s.."}},{"data":"23\/07\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 23\/08\/10 - (Se\u00e7\u00e3o Processual)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. I- \u00c0 parte autora compete a prova de exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira contempor\u00e2nea aos planos econ\u00f4micos reclamados. Defiro ao autor o prazo de 30 (trinta) dias para juntada dos extratos e c\u00e1lculos. II- Caso n\u00e3o disponha dos extratos, poder\u00e1 valer-se de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de fls. 06 para apresentar os c\u00e1lculos. III- O sil\u00eancio importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o do feito independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Int. por mandado\/carta.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. I- \u00c0parte autora compete a prova de exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira contempor\u00e2nea aos planos econ\u00f4micos reclamados. Defiro ao autor o prazo de 30 (trinta) dias para juntada dos extratos e c\u00e1lculos. II- Caso n\u00e3o disponha dos extratos, poder\u00e1valer-se de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de fls. 06 para apresentar os c\u00e1lculos. III- O sil\u00eancio importar\u00e1em extin\u00e7\u00e3o do feito independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Int. por mandado\/carta."}},{"data":"27\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 21\/06\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750315752","codPublicacaoOrigem":"1197150359","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013121-32.2009.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013121-32.2009.8.26.0309 (309.01.2009.013121) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Luiz Carlos Chagas - - Vera Lucia Rodilhano Chagas - Banco Ita\u00fa S A - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos legais a ele inerentes, o acordo a que chegaram as partes e, via de consequ\u00eancia, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo EXTINTO o presente feito. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do dep\u00f3sito de fls. 197 (R$ 7.952,68) em favor da parte autora.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos.Oportunamente, proceda-se \u00e0 baixa definitiva deste processo e destrui\u00e7\u00e3o dos autos.P.I.C. - ADV: JESIEL ALCANTARA DOS SANTOS (OAB 223421\/SP), GUILHERME VINICIUS JUSTINO RODRIGUES (OAB 344762\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1297","paginaFinal":"1297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922505","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:07:11:797AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013121-32.2009.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2009.013121","numeroUnificado":"0013121-32.2009.8.26.0309|309.01.2009.013121","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}