{"numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","processos":[{"processo":"0013061-05.2012.8.26.0196   (196.01.2012.013061)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"22\/09\/2017 00:00 - Imprensa - Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 - PUBLICA\u00c7\u00c3O \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O EM CART\u00d3RIO EM 25\/09\/2017","distribuicao":"10\/04\/2012 \u00e0s 11:10 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"M\u00e1rcia Christina Teixeira Branco Mendon\u00e7a","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Weder Barbosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Allan de Mello Crespo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 3215\/3219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Vistos.1-JULGO EXTINTO o processo nos termos do art. 924, II, do CPC.2-Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, desde que requerido.3-Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do credor. 4-Defiro o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial em favor do (a) executado (a).5-Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, aguardando-se o prazo para sua destrui\u00e7\u00e3o.P. R. I. C. N ORDEM 3123\/12. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1-JULGO EXTINTO o processo nos termos do art. 924, II, do CPC.2-Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, desde que requerido.3-Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do credor. 4-Defiro o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial em favor do (a) executado (a).5-Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, aguardando-se o prazo para sua destrui\u00e7\u00e3o.P. R. I. C. N ORDEM 3123\/12.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas, 2650, ., Jd.  Dr.  Antonio  Petraglia  - CEP  14402-000,  \nFone:  (16)3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  francajec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A DE EXTIN\u00c7\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nNesta  data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nDra.  M\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a.  Eu  ,  Vitor  \nAnt\u00f4nio  dos  Santos,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio  digitei.\nReclama\u00e7\u00e3o: 0013061-05.2012.8.26.0196\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nVistos.\n1- JULGO  EXTINTO  o  processo  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC.\n2-Homologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  desde  que  requerido.\n3-Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  credor.  \n4-Defiro  o  desentranhamento  dos  documentos  que  instru\u00edram  a  inicial  em  \nfavor  do  (a)  executado  (a).\n5-Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  arquivo  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  \nde  praxe,  aguardando-se  o  prazo  para  sua  destrui\u00e7\u00e3o.\nP.  R.  I.  C.\nFranca , 30  de  agosto  de  2017 .\nM\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a\nJu\u00edza  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente  nos termos  da lei 11.419\/06,  vide margem  direitaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000004ACTL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 09:34 . fls. 1"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 3597\/3600","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Vistos.1. HOMOLOGO, para que produza os jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Aguarde-se o efetivo cumprimento do acordo.3. Decorrido o prazo e nada sendo reclamado em 30 dias, ficam as partes cientes de que o processo ser\u00e1 extinto com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, conforme Comunicado 1.307\/07.P. R. I. C.-3123\/12 Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1. HOMOLOGO, para que produza os jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Aguarde-se o efetivo cumprimento do acordo.3. Decorrido o prazo e nada sendo reclamado em 30 dias, ficam as partes cientes de que o processo ser\u00e1 extinto com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, conforme Comunicado 1.307\/07.P. R. I. C.-3123\/12","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas, 2650, ., Jd.  Dr.  Antonio  Petraglia  - CEP  14402-000,  \nFone:  (16)3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  francajec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A HOMOLOGAT\u00d3RIA\nCONCLUS\u00c3O\nNesta  data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nDra.  M\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a.  Eu  ,  Vitor  \nAnt\u00f4nio  dos  Santos,  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nVistos .\n1.  HOMOLOGO\n,  para  que  produza  os  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado  pelas  partes,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  \nIII,  al\u00ednea  'b',  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2.  Aguarde-se  o  efetivo  cumprimento  do  acordo.\n3.  Decorrido  o  prazo  e  nada  sendo  reclamado  em  30  dias,  ficam  as  partes  \ncientes  de  que  o  processo  ser\u00e1  extinto  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  conforme  Comunicado  1.307\/07.\nP.  R.  I.  C.\nFranca , 10  de  maio  de  2017 .\nM\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a\nJu\u00edza  de  Direito\nDocumento assinado digitalmente,  nos termos  da lei 11.419\/2006,  vide impress\u00e3o  \u00e0 margem  direitaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G00000040PPY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 15\/05\/2017 \u00e0s 14:34 . fls. 1"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Col\u00e9gio Recursal Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FFAC15001142254","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0428\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1965 P\u00e1gina: 2281\/2285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0428\/2015 Teor do ato: Vistos. 1 Recebo o recurso inominado de fls. 121\/131, interposto pelo requerido. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. 2 - Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens. Intime-se. N ORDEM 3123\/12. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. 1 Recebo o recurso inominado de fls. 121\/131, interposto pelo requerido. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. 2 - Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens. Intime-se. N ORDEM 3123\/12.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas, 2650, ., Jd.  Dr.  Antonio  Petraglia  - CEP  14402-000,  \nFone:  (16)3722-4499,  Franca-SP - E-mail:  francajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nCO  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  02  de  Setembro  de  2015,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Exma.  \nSra.  Dra.  M\u00c1RCIA  CHRISTINA  TEIXEIRA  BRANCO  MENDON\u00c7A ,  M.M\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito.  \nEu,  Andressa'  Adriana  Mendes  Covre  de  Andrade,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  assino.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcia   Christina   Teixeira   Branco   Mendon\u00e7a\nVistos.\n1 \n Recebo  o  recurso  inominado  de  fls.  121\/131 ,  interposto  pelo  requerido.  Vista  \u00e0  \nparte contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.  \n2  -  Ap\u00f3s,  remetam-se  os autos  ao E. Col\u00e9gio  Recursal,  com as nossas  homenagens.\nIntime-se.\nFranca , 02  de  setembro  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002SOWF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 02\/09\/2015 \u00e0s 16:55 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Recurso Interposto   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Recurso Inominado em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80005 - Protocolo: 15.00104757-1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1944 P\u00e1gina: 2215\/2219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2015 Teor do ato: Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fulcro no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a parte requerida a restituir \u00e0 parte autora a quantia correspondente \u00e0s parcelas declaradas abusivas, desde que n\u00e3o atingidas pela prescri\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, em montante a ser atualizado monetariamente com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde o desembolso de cada parcela, e a incidir juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Consigno n\u00e3o se tratar de senten\u00e7a il\u00edquida, vez que os valores s\u00e3o apur\u00e1veis atrav\u00e9s de simples c\u00e1lculo aritm\u00e9tico. O pagamento da condena\u00e7\u00e3o deve ocorrer no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de incidir a multa de 10% prevista no artigo 475-J, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo execu\u00e7\u00e3o, a parte autora dever\u00e1 fornecer mem\u00f3ria de c\u00e1lculo com estrita considera\u00e7\u00e3o dos limites do pedido inicial e das parcelas abusivas, desde que n\u00e3o atingidas pela prescri\u00e7\u00e3o, observando-se os par\u00e2metros de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora fixados na senten\u00e7a. Consigna-se que eventual conduta em desacordo com o declarado em senten\u00e7a estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no artigo 14, par\u00e1grafo \u00fanico c.c. o artigo 600, inciso II, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas, nos termos do artigo 290, do C\u00f3digo de Processo Civil, caso a parte requerida insista na cobran\u00e7a dos valores j\u00e1 declarados abusivos, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, dever\u00e1 restitu\u00ed-los em dobro \u00e0 parte autora, cuja execu\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 nos pr\u00f3prios autos. Ao menos nesta inst\u00e2ncia, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. P. R. I. N ORDEM 3123\/12. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fulcro no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a parte requerida a restituir \u00e0 parte autora a quantia correspondente \u00e0s parcelas declaradas abusivas, desde que n\u00e3o atingidas pela prescri\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, em montante a ser atualizado monetariamente com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde o desembolso de cada parcela, e a incidir juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Consigno n\u00e3o se tratar de senten\u00e7a il\u00edquida, vez que os valores s\u00e3o apur\u00e1veis atrav\u00e9s de simples c\u00e1lculo aritm\u00e9tico. O pagamento da condena\u00e7\u00e3o deve ocorrer no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de incidir a multa de 10% prevista no artigo 475-J, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo execu\u00e7\u00e3o, a parte autora dever\u00e1 fornecer mem\u00f3ria de c\u00e1lculo com estrita considera\u00e7\u00e3o dos limites do pedido inicial e das parcelas abusivas, desde que n\u00e3o atingidas pela prescri\u00e7\u00e3o, observando-se os par\u00e2metros de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora fixados na senten\u00e7a. Consigna-se que eventual conduta em desacordo com o declarado em senten\u00e7a estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no artigo 14, par\u00e1grafo \u00fanico c.c. o artigo 600, inciso II, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas, nos termos do artigo 290, do C\u00f3digo de Processo Civil, caso a parte requerida insista na cobran\u00e7a dos valores j\u00e1 declarados abusivos, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, dever\u00e1 restitu\u00ed-los em dobro \u00e0 parte autora, cuja execu\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 nos pr\u00f3prios autos. Ao menos nesta inst\u00e2ncia, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. P. R. I. N ORDEM 3123\/12.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 30  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  Dr(a).  M\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a .  Eu,  Assistente  Judici\u00e1rio\/Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nVistos .\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  na  forma  do  artigo  38,  da  lei  9.099\/95.\nFundamento  e  decido .\nO  lit\u00edgio  versa  sobre  mat\u00e9ria  de  direito,  sendo  eventual  mat\u00e9ria  de  fato  j\u00e1  \ncorroborada  pelas  provas  documentais  acostadas  aos  autos,  raz\u00e3o  pela  qual  o  julgo  no  \nestado  que  se  encontra.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  preenche  os  requisitos  contidos  nos  artigos  282  e  283,  \nambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  contendo  de  forma  clara  a  narra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  e  o  \npedido.  Em  sede  de  Juizado  Especial  C\u00edvel,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  exigir  com  rigor  certas  \nformalidades  da  lei.  Ademais,  \u00e0 parte  requerida  foi  poss\u00edvel  o  amplo  exerc\u00edcio  de  seu  \ndireito  de  defesa  e  \u00e9  o  quanto  basta.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  causa  de  alta  complexidade ,  capaz  de  deslocar  a \ncompet\u00eancia  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  para  o  processamento  e  julgamento  de  a\u00e7\u00f5es  desta  \nnatureza.  As  quest\u00f5es  de  direito  material  n\u00e3o  s\u00e3o  utilizadas  para  determinar  uma  causa  de  menor  \nou  maior  complexidade,  o  que  \u00e9  afer\u00edvel  somente  pelo  objeto  de  prova.\nConforme  o Enunciado  54,  do  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  Especiais  \n(FONAJE):  \u201cA  menor  complexidade  da  causa  para  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  compet\u00eancia  \u00e9  aferida  \npelo  objeto  da  prova  e  n\u00e3o  em  face  do  direito  material\u201d.\nA  hip\u00f3tese  dos  autos  n\u00e3o  requer  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  complexas,  bastando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\npara tanto  os  documentos  presentes  no  processo.\nAfastadas  as  preliminares,  no  m\u00e9rito  a  pretens\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente\n.\nA  parte  autora  pretende  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  tarifas  pagas  em  virtude  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  sob  o  fundamento  de  serem  indevidas,  de  maneira  que  h\u00e1  \nincid\u00eancia  apenas  do  instituto  da  prescri\u00e7\u00e3o,  o  que  melhor  ser\u00e1  analisado  em  item  pr\u00f3prio  \ndesta  senten\u00e7a.\nForam juntados  aos  autos  o(s)  contrato(s)  e  comprovantes  de  pagamento  \ndas  presta\u00e7\u00f5es  exigidas.\nTrata-se  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  consumo,  conforme  a  s\u00famula  297,  do  STJ.  \nSendo  assim,  aplic\u00e1vel  o  artigo  51,  inciso  IV,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  o  qual  estabelece  a  nulidade  de  clausulas  contratuais  que  \u201cestabele\u00e7am  \nobriga\u00e7\u00f5es  consideradas  in\u00edquas,  abusivas,  que  coloquem  o  consumidor  em  desvantagem  \nexagerada,  ou  sejam  incompat\u00edveis  com  a  boa-f\u00e9  ou  a  equidade\u201d.\nDe  outro  lado,  a  tese  da  defesa  baseia-se,  em  s\u00edntese,  no  princ\u00edpio  da  \u201cpacta  \nsunt  servanda\u201d  dos  contratos.\nCom  efeito,  \u201cN\u00e3o  \u00e9  porque  o  contrato  prev\u00ea  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  taxas  ilegais  e  \nabusivas  que  estas  devem  permanecer,  uma  vez  que  o  princ\u00edpio  da  'pacta  sunt  servanda\n' \nn\u00e3o  \u00e9  absoluto  e  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  escudar  a  subsist\u00eancia  de  estipula\u00e7\u00f5es  unilaterais  \nabusivas.  Qualquer  ilegalidade  pode  e  deve  ser  reconhecida  pelo  Poder  Judici\u00e1rio\u201d.  \n(TJPR,  Rel.  H\u00e9lio  Henrique  Lopes  Fernandes  Lima,  16\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  \n0324489-9,  j.  15.03.2002).\nPor  esses  fundamentos  de  direito,  algumas  presta\u00e7\u00f5es  devem  ser  restitu\u00eddas  \npela  parte  requerida  e  outras  n\u00e3o.\nI  \n PRESCRI\u00c7\u00c3O\nA hip\u00f3tese  de  prescri\u00e7\u00e3o  a  ser  aplicada  ao  caso  \u00e9  aquela  estabelecida  na  \nlegisla\u00e7\u00e3o  civil,  em  seu  art.  206,  \u00a73\u00ba,  inciso  V,  disciplinando  que  em  tr\u00eas  anos\n prescrever\u00e1  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\na \u201cpretens\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  civil\u201d.\nAssim,  inaplic\u00e1veis  as  regras  dos  artigos  26  e  27  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  pois  estes  dispositivos  se  referem  somente  aos  v\u00edcios  aparentes  ou  de  f\u00e1cil  \nconstata\u00e7\u00e3o,  aos  v\u00edcios  ocultos  do  produto  ou  servi\u00e7o,  bem  como  \u00e0  prescri\u00e7\u00e3o  quinquenal  \nem  raz\u00e3o  de  fato  do  produto.\nIn  casu ,  a  pretens\u00e3o  se  pauta  na  veda\u00e7\u00e3o  do  enriquecimento  il\u00edcito,  \nconsistente  na  inclus\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  abusivas  em  contratos  banc\u00e1rios.\n \nDessarte,  havendo  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  parcelas  vencidas  h\u00e1  tr\u00eas  \nanos da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o\n,  com  fundamento  no  artigo  219,  \u00a75\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  reconhe\u00e7o  de  of\u00edcio  o  instituto  da  prescri\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  a  elas.\nII  \n DAS  PARCELAS  RESTITU\u00cdVEIS\n: \u201cTarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito\u201d\n; \n\u201cTaxa  de  Emiss\u00e3o  de  Cobran\u00e7a\u201d\n;  \u201cTaxa  por  Servi\u00e7os  de  Terceiros\u201d\n;  \u201cTaxa  de  Registro  de  \nContrato\u201d ;  \u201cTaxa  de  Gravame  Eletr\u00f4nico\u201d\n;  \u201cTaxa  de  Avalia\u00e7\u00e3o  do  Bem\u201d;  \u201cTaxa  de  \npromotora de  vendas\u201d  etc\n.\nOs  \u00faltimos  posicionamentos  jurisprudenciais  se  direcionam  no  sentido  de  \nconsiderar  as  taxas  acima  enunciadas  manifestamente  abusivas  ao  consumidor,  pois  toda  a  \nan\u00e1lise  necess\u00e1ria  \u00e0  concess\u00e3o  do  cr\u00e9dito  constitui  \u00f4nus  da  institui\u00e7\u00e3o  mutuante,  n\u00e3o  se  \ntratando  de  servi\u00e7o  prestado  em  prol  do  mutu\u00e1rio-consumidor.\nRessalva-se,  todavia,  a  legalidade  da  cobran\u00e7a  de  \u201c Tarifa  de  Abertura  \nde Cr\u00e9dito\n\u201d e  \u201c Taxa  de  Emiss\u00e3o  de  Cobran\u00e7a\n\u201d para  os  contratos  celebrados  at\u00e9  30  \nde  Abril  de  2008,  ante  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/07 ,  que  limitou  a  cobran\u00e7a  \nde  tarifas  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  pelo  BACEN,  nas  quais  tais  tarifas  n\u00e3o  \nmais  se  encontram;  \u00e9  o  que  se  firmou  no  Recurso  Especial  1.251.331\/RS,  julgado  na  \nforma  do  artigo  543-C,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPortanto,  nos  limites  do  pedido  e  respeitadas  as  condi\u00e7\u00f5es  acima  expostas,  \nconsubstanciado no  contrato  e  nos  comprovantes  de  pagamento  das  parcelas\n,  deve  a  parte  \nrequerida  restituir  essas  presta\u00e7\u00f5es  \u00e0  parte  autora.\nIII  \n TARIFA  DE  CADASTROPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\nV\u00e1lida \u00e9  a  cobran\u00e7a  de  tarifa  de  cadastro  quando  se  tratar  da  primeira  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  estabelecida  entre  o  consumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  desde  que  \nexpressamente  tipificada  em  ato  normativo  padronizador  da  autoridade  monet\u00e1ria.\nTrata-se  de  custo  despendido  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  com  pesquisas  \nsobre  a  vida  financeira  de  novos  clientes,  de  maneira  que  leg\u00edtima  a  cobran\u00e7a.\nO  entendimento  \u00e9  de  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  \u00e9  obrigada  a  conceder  \ncr\u00e9dito  a  qualquer  consumidor  e,  em  consequ\u00eancia,  para  n\u00e3o  exigir  deste  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nvasta  documenta\u00e7\u00e3o  cobra-lhe  a  tarifa  e  assume  o  compromisso  de  pesquisar  o  bom  nome  \ndo  consumidor  no  mercado.\nNesse  sentido  a  recente  decis\u00e3o  da  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  do  Egr\u00e9gio  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  lan\u00e7ada  no  bojo  do  REsp  1.251.331,  julgado  em  28.08.2013,  tendo  \ncomo  relatora  a  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  que  deve  ser  adotada  como  \ncrit\u00e9rios  de  uniformiza\u00e7\u00e3o  de  jurisprud\u00eancia,  mormente  em  sede  de  Juizado  Especial.\nConsiderando  que  a  situa\u00e7\u00e3o  beneficia  o  consumidor  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  \nexigir  da  financeira  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  negativa  (de  que  n\u00e3o  havia  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nanterior  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o  do  financiamento),  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  a  parte  autora  dever\u00e1  \ncomprovar  a  exist\u00eancia  de  outros  contratos  com  a  mesma  financeira,  a  fim  de  fazer  jus  \u00e0  \nrestitui\u00e7\u00e3o  da  tarifa  em  quest\u00e3o.\nN\u00e3o  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  anterior  estabelecida  com  a  mesma  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira, haja  vista  que  a  parte  autora  n\u00e3o  se  ma nifestou  a  esse  respeito.  \nIV \n TAXA  DE  QUITA\u00c7\u00c3O  ANTECIPADA\nN\u00e3o h\u00e1  sentido  em  se  falar  em  taxa  de  liquida\u00e7\u00e3o  antecipada  de  d\u00e9bito,  uma  \nvez  que  o  credor  n\u00e3o  presta  qualquer  servi\u00e7o,  mas  simplesmente  se  submete  a  um  \ncomando  legal  que  tem  a  finalidade  de  impedir  uma  modalidade  espec\u00edfica  de  \nenriquecimento  sem  causa.  Afinal,  se  n\u00e3o  fosse  assim,  o  credor  receberia  rendimento  de  \ncapital  relativo  a  espa\u00e7o  de  tempo  ainda  n\u00e3o  decorrido.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  se  falar  em  quebra  do  equil\u00edbrio  financeiro  da  institui\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\nbanc\u00e1ria, pois  esta  passa  a  dispor  novamente  do  capital,  inicialmente  emprestado,  pelo  \nrestante  do  per\u00edodo  que  deveria  decorrer  para  a  quita\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  do  d\u00e9bito,  e \nimediatamente  dispon\u00edvel  para  novo  empr\u00e9stimo,  apto  a  gerar  rendimentos  suficientes  \npara  cobrir  os  encargos  da  capta\u00e7\u00e3o  feita  para  a  concess\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  quitado  \nantecipadamente.\nTanto assim  que  editada  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.516,  do  Banco  Central\n,  que  veda  \na  cobran\u00e7a  de  tarifa  em  decorr\u00eancia  de  liquida\u00e7\u00e3o  antecipada  de  contratos  de  concess\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  e  de  arrendamento  mercantil  financeiro  e  estabelece  crit\u00e9rios  para  c\u00e1lculo  do  valor  \npresente  para  amortiza\u00e7\u00e3o  ou  liquida\u00e7\u00e3o  desses  contratos.\nOu  seja,  para  os  contratos  firmados  a  partir  de  06.12.2007,  n\u00e3o  mais  haver\u00e1  \na  cl\u00e1usula  que  permite  a  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  liquida\u00e7\u00e3o  antecipada,  reconhecendo-se  sua  \nabusividade.\nDe rigor,  portanto,  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  prol  da  parte  autora  da  tarifa,  caso  lhe  \ntenha  sido  cobrada  por  ocasi\u00e3o  da  quita\u00e7\u00e3o  antecipada  do  empr\u00e9stimo.\nV  \n DAS  PARCELAS  N\u00c3O  RESTITU\u00cdVEIS\n:  I.O.F.  em  contrato  de  \nM\u00fatuo (CDC)  e  Pr\u00eamios  em  Contrato  de  Seguro\n.\nO  imposto  \u00e9  devido  na  hip\u00f3tese  contratual  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  \npor  existir  o  fato  gerador  do  tributo.\nConsiderando  o  disposto  no  artigo  63,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  \nNacional,  e  o artigo  1\u00ba  da  Instru\u00e7\u00e3o  Normativa  RFB  n\u00ba  907,  e  uma  vez  efetivada  a \nopera\u00e7\u00e3o  credit\u00f3ria,  de  rigor  a  incid\u00eancia  de  IOF  pelo  prazo  que  a  quantia  estiver  \u00e0 \ndisposi\u00e7\u00e3o  do  tomador.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  pr\u00eamios  de  seguro,  n\u00e3o  h\u00e1  fundamento  jur\u00eddico  que  possa  \namparar  que  a  cobran\u00e7a  tenha  sido  ilegal.  H\u00e1  que  imperar  a  obrigatoriedade  do  contrato,  \nque  \u00e0  \u00e9poca  foi  assinado  de  forma  livre  e  espont\u00e2nea  pelo  consumidor.  Ademais,  o \nconsumidor  se  beneficia  dos  termos  do  seguro  contratado  desde  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  \nprincipal,  n\u00e3o  havendo  raz\u00e3o  para  a  resolu\u00e7\u00e3o  parcial  do  contrato.\nVI  \n DA  FORMA  DA  REPETI\u00c7\u00c3OPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\nNo tocante  \u00e0  forma  de  repeti\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  h\u00e1  se  falar  em  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro,  \nhaja  vista  n\u00e3o  se  tratar  de  cobran\u00e7a  indevida  (a  teor  do  disposto  no  artigo  42,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor).\nHouve  pagamento  espont\u00e2neo  das  tarifas  pelo  consumidor  e  havia  previs\u00e3o  \ncontratual  para  a  exig\u00eancia,  pelo  que  a  cobran\u00e7a  deve  ser  considerada  como  erro  \njustific\u00e1vel.\nPortanto, a  repeti\u00e7\u00e3o  deve  se  operar  de  forma  simples,  partindo-se  do  \nmontante  da  parcela  (em  esp\u00e9cie),  acrescendo-se  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas,  nos  termos  da  legisla\u00e7\u00e3o  civil.\nDestaca-se,  por  fim,  ser  incab\u00edvel  a  incid\u00eancia  de  juros  remunerat\u00f3rios  \nsobre  o  montante  a  ser  repetido,  haja  vista  que  pela  lei  somente  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \n\u00e9  permitido  perceber  juros  a  t\u00edtulo  remunerat\u00f3rio  acima  do  limite  fixado  na  legisla\u00e7\u00e3o  \ncivil,  de  forma  que  imposs\u00edvel  inverter  ao  consumidor  tal  prerrogativa.\nVII  \n REEMISS\u00c3O  DE  BOLETOS\nInvi\u00e1vel a  pretens\u00e3o,  tendo  em  vista  que  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  seria  \nimposto  \u00f4nus  desnecess\u00e1rio  \u00e0  solu\u00e7\u00e3o  da  real  pretens\u00e3o  do  consumidor,  que  \u00e9  ser  \nressarcido  de  valores  que  entende  abusivos.\nA  remiss\u00e3o  de  boletos  fica  a  crit\u00e9rio  de  cada  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  caso  \nassim  entenda  ser  o  meio  mais  \u00e1gil  para  o  atendimento  da  pretens\u00e3o  do  consumidor.\nContudo,  no  bojo  de  a\u00e7\u00e3o  em  tramite  no  Juizado  Especial  C\u00edvel,  os  \nprinc\u00edpios  da  celeridade  e  economia  processual  tamb\u00e9m  se  aplicam  na  fase  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a,  e  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  dois  preceitos,  um  condenat\u00f3rio  e  um  \ncominat\u00f3rio,  certamente  comprometeria  a  efici\u00eancia  em  tal  fase  processual.\nVIII  \n DOS  JUROS\nA tese  de  que  juros  superiores  a  12%  ao  ano  seriam  ilegais,  por  violar  a  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  e  o  Decreto  n\u00ba  22.626\/33,  n\u00e3o  merece  prosperar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\nO dispositivo  constitucional  que  dispunha  a  esse  respeito  (artigo  192,  \u00a73\u00ba),  \nfoi  revogado  pela  Emenda  Constitucional  40\/2003.\nNo  entanto,  mesmo  antes  da  promulga\u00e7\u00e3o  de  referida  Emenda  o  Supremo  \nTribunal  Federal  j\u00e1  decidira  pela  efic\u00e1cia  limitada  do  dispositivo,  conforme  pacificado  na  \nS\u00famula  Vinculante  n\u00ba  7,  que  disp\u00f5e  que  \u201cA  norma  do  \u00a73\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  \nrevogada  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  \n12%  ao  ano,  tinha  sua  aplica\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d.\nPor  outro  lado,  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  vinculam  aos  limites  do  \nDecreto  22.626\/33,  podendo  pactuar  livremente  com  os  clientes  a  taxa  de  juros  mais  \nadequada  ao  produto  ofertado,  conforme  s\u00famula  596,  do  Supremo  Tribunal  Federal,  que  \nprev\u00ea  que  \u201c As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22.626\/1933  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  \noutros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  \nque  integram  o  Sistema  Financeiro  Nacional \u201d.\nPara  a  composi\u00e7\u00e3o  do  quantitativo  de  juros ,  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \nlevam  em  considera\u00e7\u00e3o  fatores  que  incluem  o  risco  da  opera\u00e7\u00e3o,  que  varia  conforme  o  \ncliente,  o  valor  contratado  e  as  garantias  oferecidas,  al\u00e9m  do  custo  de  capta\u00e7\u00e3o  dos  \nrecursos  no  mercado,  dentre  outros,  par\u00e2metros  que,  por  sua  pr\u00f3pria  natureza,  n\u00e3o  podem  \nser  pr\u00e9-estabelecidos  por  normas  governamentais.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar,  portanto,  em  abusividade  dos  juros  que  incidiram  \nmensalmente  sobre  cada  parcela,  adotando-se  por  par\u00e2metro  a  m\u00e9dia  de  mercado.\nAnte  o  exposto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  com  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  com  fulcro  no  artigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE\n o  pedido  para  condenar\n a  parte  requerida  a \nrestituir  \u00e0  parte  autora  a  quantia  correspondente  \u00e0s  parcelas  declaradas  abusivas,  \ndesde  que  n\u00e3o  atingidas  pela  prescri\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o ,  em  montante  \na  ser  atualizado  monetariamente  com  base  na  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo,  desde  o  desembolso  de  cada  parcela,  e  a  incidir  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  \na  cita\u00e7\u00e3o.\nConsigno n\u00e3o  se  tratar  de  senten\u00e7a  il\u00edquida,  vez  que  os  valores  s\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\napur\u00e1veis atrav\u00e9s  de  simples  c\u00e1lculo  aritm\u00e9tico.\nO  pagamento  da  condena\u00e7\u00e3o  deve  ocorrer  no  prazo  de  15  dias,  a  contar  do  \ntr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  \nincidir  a  multa  de  10%  prevista  no  artigo  475-J,  \u201ccaput\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHavendo  execu\u00e7\u00e3o,  a  parte  autora  dever\u00e1  fornecer  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  \ncom  estrita  considera\u00e7\u00e3o  dos  limites  do  pedido  inicial  e  das  parcelas  abusivas,  desde  \nque  n\u00e3o  atingidas  pela  prescri\u00e7\u00e3o,  observando-se  os  par\u00e2metros  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  \njuros  de  mora  fixados  na  senten\u00e7a.  Consigna-se  que  eventual  conduta  em  desacordo  com  o  \ndeclarado em  senten\u00e7a  estar\u00e1  sujeita  \u00e0s  san\u00e7\u00f5es  previstas  no  artigo  14,  par\u00e1grafo  \u00fanico  c.c.  \no artigo  600,  inciso  II,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHavendo presta\u00e7\u00f5es  peri\u00f3dicas,  nos  termos  do  artigo  290,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  caso  a  parte  requerida  insista  na  cobran\u00e7a  dos  valores  j\u00e1  declarados  \nabusivos,  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a\n,  dever\u00e1  restitu\u00ed-los  em  dobro  \u00e0  parte  autora,  \ncuja  execu\u00e7\u00e3o  far-se-\u00e1  nos  pr\u00f3prios  autos.\nAo  menos  nesta  inst\u00e2ncia,  n\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nP.  R.  I.\nFranca , 30  de  julho  de 2015 .\nM\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a\nJu\u00edza  de Direito\nDocumento  assinado digitalmente,  nos termos  da lei 11.419\/2006,  vide impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002Q8K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 18:03 . fls. 8"}},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Allan de Mello Crespo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1906 P\u00e1gina: 2464\/2469","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Concedo o prazo de 15 (quinze) dias para que a parte autora comprove a exist\u00eancia de outros contratos com a mesma institui\u00e7\u00e3o financeira (conta corrente, financiamento etc), para o fim de demonstrar n\u00e3o ser a presente rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica a primeira havida entre as partes, hip\u00f3tese em que ilegal a cobran\u00e7a da tarifa de cadastro. 2. Decorridos 30 dias sem a provid\u00eancia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento (artigo 267, inciso III, do CPC). Intimem-se. N ORDEM 3123\/12. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Concedo o prazo de 15 (quinze) dias para que a parte autora comprove a exist\u00eancia de outros contratos com a mesma institui\u00e7\u00e3o financeira (conta corrente, financiamento etc), para o fim de demonstrar n\u00e3o ser a presente rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica a primeira havida entre as partes, hip\u00f3tese em que ilegal a cobran\u00e7a da tarifa de cadastro. 2. Decorridos 30 dias sem a provid\u00eancia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento (artigo 267, inciso III, do CPC). Intimem-se. N ORDEM 3123\/12.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jd.  Dr.  Antonio  Petraglia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   francajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013061-05.2012.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nAos  03  de  junho  de  2015 ,  fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  \nDireito  Dra.  M\u00e1rcia  Christina  Teixeira  Branco  Mendon\u00e7a .  Eu,  Assistente  Judici\u00e1rio\/Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nVistos .\n1.  Concedo  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que  a  parte  autora  comprove  a  \nexist\u00eancia  de  outros  contratos  com  a  mesma  institui\u00e7\u00e3o  financeira  (conta  corrente,  \nfinanciamento  etc),  para  o  fim  de  demonstrar  n\u00e3o  ser  a  presente  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  a  primeira  \nhavida  entre  as  partes,  hip\u00f3tese  em  que  ilegal  a  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  cadastro.\n2.  Decorridos  30  dias  sem  a  provid\u00eancia,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  e  \narquivamento  (artigo  267,  inciso  III,  do  CPC).\nIntimem-se.\nFranca , 03  de  junho  de  2015 .\nM\u00e1rcia  Christina  Teixeira Branco Mendon\u00e7a\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002MKN4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 08\/06\/2015 \u00e0s 17:31 . fls. 1"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: 15.00061937-5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1879 P\u00e1gina: 2197\/2209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2015 Teor do ato: Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o de fls. 95. Int. (Vistos. 1. Fls. 70\/73: Acolho a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, principalmente no que se refere ao correto valor da causa. 2. Concedo ao banco requerido o prazo de 15 dias para eventual aditamento \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. 3. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao autor para r\u00e9plica, se o caso, ou tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. ) .N ORDEM 3123\/12\". Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o de fls. 95. Int. (Vistos. 1. Fls. 70\/73: Acolho a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, principalmente no que se refere ao correto valor da causa. 2. Concedo ao banco requerido o prazo de 15 dias para eventual aditamento \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. 3. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao autor para r\u00e9plica, se o caso, ou tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. ) .N ORDEM 3123\/12\".","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcia   Christina   Teixeira   Branco   Mendon\u00e7a\nVistos.\nReitere-se  a  intima\u00e7\u00e3o  de  fls.  95.\nInt.\nFranca , 27  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002K1YZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 28\/04\/2015 \u00e0s 14:18 . fls. 1"}},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FFAC15000369509","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Allan de Mello Crespo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1848 P\u00e1gina: 2309\/2315","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2015 Teor do ato: Vista ao autor. Prazo 10 dias. N ORDEM 3123\/12. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Vista ao autor. Prazo 10 dias. N ORDEM 3123\/12.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: 15.00010255-2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0527\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1790 P\u00e1gina: 2086\/2096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0527\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. Fls. 70\/73: Acolho a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, principalmente no que se refere ao correto valor da causa. 2. Concedo ao banco requerido o prazo de 15 dias para eventual aditamento \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. 3. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao autor para r\u00e9plica, se o caso, ou tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. N ORDEM 3123\/12\". Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Fls. 70\/73: Acolho a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, principalmente no que se refere ao correto valor da causa. 2. Concedo ao banco requerido o prazo de 15 dias para eventual aditamento \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. 3. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao autor para r\u00e9plica, se o caso, ou tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. N ORDEM 3123\/12\".","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jd.  Dr.  Antonio  Petraglia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)3722-4499  -  E-mail:   francajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0013061-05.2012.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nVistos .\n1.  Fls.  70\/73 :  Acolho  a  peti\u00e7\u00e3o  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Procedam-se  \u00e0s  \nanota\u00e7\u00f5es  e  retifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias,  principalmente  no  que  se  refere  ao  correto  valor  da  \ncausa.\n2. Concedo  ao  banco  requerido  o  prazo  de  15  dias  para  eventual  aditamento  \n\u00e0  contesta\u00e7\u00e3o.\n3. Ap\u00f3s,  d\u00ea-se  vista  ao  autor  para  r\u00e9plica,  se  o  caso,  ou  tornem  os  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nFranca , 18  de  novembro  de  2014 .\nM\u00e1rcia  Christina  Teixeira Branco Mendon\u00e7a\nJu\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G0000002AM35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 18\/11\/2014 \u00e0s 17:57 . fls. 1"}},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: 163493-9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1-Recebo a peti\u00e7\u00e3o retro como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se. 2-Em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito, deixo de designar audi\u00eancia neste feito. Nesse sentido: Enunciado C\u00edvel n\u00ba 15 - Juizados Especiais C\u00edveis e Criminais e Col\u00e9gios Recursais - \"N\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e de instru\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel em se tratando de mat\u00e9ria exclusivamente de direito\". 3-Cite-se, via postal, para, em querendo, apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de 15 dias, sob pena de revelia. 4-Ap\u00f3s, intime-se o(a) requerente, atrav\u00e9s de seu advogado, via imprensa, para impugnar a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias, EM SENDO O CASO. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  D. ISMAEL  ALONSO  Y ALONSO,  N\u00ba 2301 , Franca -SP  - CEP  \n14401-426\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nCO  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  26\/08\/2014,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Exma.  Sra.  Dra.  M\u00c1RCIA  CHRISTINA  \nTEIXEIRA  BRANCO  MENDON\u00c7A ,  M.M\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito.  Eu,  \u00c2ngela  Cristina  Speretta  \nPilotto,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  assino.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0013061-05.2012.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Weder Barbosa\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcia   Christina   Teixeira   Branco   Mendon\u00e7a\nVistos. 1-Recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  retro  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Anote-se.\n2-Em  se  tratando  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito,  deixo  de  designar  \naudi\u00eancia  neste  feito.  \nNesse  sentido:  Enunciado  C\u00edvel  n\u00ba  15  -  Juizados  Especiais  C\u00edveis  e  Criminais  e  \nCol\u00e9gios  Recursais  -  \"N\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  de  instru\u00e7\u00e3o  \nno  Juizado  Especial  C\u00edvel  em  se  tratando  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito\".\n3-Cite-se,  via  postal,  para,  em  querendo,  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  de  \n15  dias,  sob  pena  de  revelia.\n4-Ap\u00f3s,  intime-se  o(a)  requerente,  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  via  imprensa,   para  \nimpugnar  a  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  10  dias,  EM  SENDO  O  CASO.\nInt.\nFranca , 26  de  agosto  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0013061-05.2012.8.26.0196 e c\u00f3digo 5G000000244PU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDONCA, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 14:49 . fls. 1"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FFAC14000910217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1701 P\u00e1gina: 2193\/2202","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2014 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo de sobrestamento do feito, requerido pelo(a) autor(a). Em conformidade com a PORTARIA N\u00ba 01\/06 deste Ju\u00edzo, fa\u00e7o a publica\u00e7\u00e3o ao advogado interessado para que d\u00ea normal prosseguimento ao processo, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. N ORDEM 3123\/12 Advogados(s): Allan de Mello Crespo (OAB 282018\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo de sobrestamento do feito, requerido pelo(a) autor(a). Em conformidade com a PORTARIA N\u00ba 01\/06 deste Ju\u00edzo, fa\u00e7o a publica\u00e7\u00e3o ao advogado interessado para que d\u00ea normal prosseguimento ao processo, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. N ORDEM 3123\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Processo Suspenso   Processo Suspenso CONF. RE 1.251.331. - MONTE 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias- mesa prosseguimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 9161174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 9161174 - Advogado: ALLAN DE MELLO CRESPO OAB: 282018\/SP Local Origem: 1121-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de Franca) Data de Envio: 01\/02\/2013 Data de Recebimento: 21\/02\/2013 Previs\u00e3o de Retorno: 21\/02\/2013 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   1. Defiro o pedido retro, no que tange \u00e0 juntada do contrato aos autos. Atente-se, por ocasi\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o do banco. 2. Quanto aos comprovantes de pagamento, nota-se dos documentos juntados na inicial, que as presta\u00e7\u00f5es eram quitadas por meio de boleto banc\u00e1rio que integram o carn\u00ea. Assim, n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que o autor n\u00e3o esteja em poder dos comprovantes. Reitere-se, novo e derradeiro prazo de 10 dias, o despacho retro. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo -publ. 30.01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Despacho Proferido    1. Defiro o pedido retro, no que tange \u00e0 juntada do contrato aos autos. Atente-se, por ocasi\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o do banco. 2. Quanto aos comprovantes de pagamento, nota-se dos documentos juntados na inicial, que as presta\u00e7\u00f5es eram quitadas por meio de boleto banc\u00e1rio que integram o carn\u00ea. Assim, n\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que o autor n\u00e3o esteja em poder dos comprovantes. Reitere-se, novo e derradeiro prazo de 10 dias, o despacho retro. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"5f0047006f004200610063006b0000001. Defiro o pedido retro, no que tange \u00e0juntada do contrato aos autos. Atente-se, por ocasi\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o do banco. 2. Quanto aos comprovantes de pagamento, nota-se dos documentos juntados na inicial, que as presta\u00e7\u0f5es eram quitadas por meio de boleto banc\u00e1rio que integram o carn\u00ea. Assim, n\u00e3o \u00e9cr\u00edvel que o autor n\u00e3o esteja em poder dos comprovantes. Reitere-se, novo e derradeiro prazo de 10 dias, o despacho retro. Int."}},{"data":"10\/12\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despachar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para DESPACHAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - ALLAN","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8901420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 8901420 - Advogado: ALLAN DE MELLO CRESPO OAB: 282018\/SP Local Origem: 1121-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de Franca) Data de Envio: 22\/11\/2012 Data de Recebimento: 29\/11\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 29\/11\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo = PUBL. 13.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Decorrido o sobrestamento, dever\u00e1 o autor, em 10 dias, manifestar sobre o prosseguimento do feito, requerendo o que de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Decorrido o sobrestamento, dever\u00e1o autor, em 10 dias, manifestar sobre o prosseguimento do feito, requerendo o que de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento."}},{"data":"04\/11\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Decorrido o sobrestamento, dever\u00e1 o autor, em 10 dias, manifestar sobre o prosseguimento do feito, requerendo o que de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - sobrestamento - Allan Crespo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - PUBL. 07.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   1. O pedido de concess\u00e3o de benef\u00edcio da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita ser\u00e1 apreciado na fase oportuna. 2. Emende o(a) requerente a inicial, no prazo de 10 dias, juntando os comprovantes de pagamento das parcelas j\u00e1 quitadas, a fim de demonstrar seu interesse na restitui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do processo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2012","descricao":"Despacho Proferido    1. O pedido de concess\u00e3o de benef\u00edcio da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita ser\u00e1 apreciado na fase oportuna. 2. Emende o(a) requerente a inicial, no prazo de 10 dias, juntando os comprovantes de pagamento das parcelas j\u00e1 quitadas, a fim de demonstrar seu interesse na restitui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do processo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1. O pedido de concess\u00e3o de benef\u0edcio da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita ser\u00e1apreciado na fase oportuna. 2. Emende o(a) requerente a inicial, no prazo de 10 dias, juntando os comprovantes de pagamento das parcelas j\u00e1quitadas, a fim de demonstrar seu interesse na restitui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do processo. Int."}},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7721332","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 7721332 - Local Origem: 1112-Distribuidor(F\u00f3rum de Franca) Local Destino: 1121-Vara do Juizado Especial C\u00edvel(F\u00f3rum de Franca) Data de Envio: 10\/04\/2012 Data de Recebimento: 11\/04\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/10\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/08\/2015","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"15\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":71,"total_andamentos":71}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"326865885","codPublicacaoOrigem":"655090892","dataDivulgacao":"May  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1879","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vistos. Reitere-se a intima\u00e7\u00e3o de fls. 95. Int. (Vistos. 1. Fls. 70\/73: Acolho a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, principalmente no que se refere ao correto valor da causa. 2. Concedo ao banco requerido o prazo de 15 dias para eventual aditamento \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. 3. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao autor para r\u00e9plica, se o caso, ou tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. ) .N ORDEM 3123\/12\". - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2201","paginaFinal":"2201","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"492596","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6730474","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  6 2015 10:13:05:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|3123\/12","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344250094","codPublicacaoOrigem":"670064362","dataDivulgacao":"Jun 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1906","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vistos. 1. Concedo o prazo de 15 (quinze) dias para que a parte autora comprove a exist\u00eancia de outros contratos com a mesma institui\u00e7\u00e3o financeira (conta corrente, financiamento etc), para o fim de demonstrar n\u00e3o ser a presente rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica a primeira havida entre as partes, hip\u00f3tese em que ilegal a cobran\u00e7a da tarifa de cadastro. 2. Decorridos 30 dias sem a provid\u00eancia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento (artigo 267, inciso III, do CPC). Intimem-se. N ORDEM 3123\/12. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2466","paginaFinal":"2466","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"504025","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7712541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Jun 16 2015 10:57:10:663PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|3123\/12","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365568213","codPublicacaoOrigem":"689111473","dataDivulgacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1944","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fulcro no artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para condenar a parte requerida a restituir \u00e0 parte autora a quantia correspondente \u00e0s parcelas declaradas abusivas, desde que n\u00e3o atingidas pela prescri\u00e7\u00e3o, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o, em montante a ser atualizado monetariamente com base na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde o desembolso de cada parcela, e a incidir juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Consigno n\u00e3o se tratar de senten\u00e7a il\u00edquida, vez que os valores s\u00e3o apur\u00e1veis atrav\u00e9s de simples c\u00e1lculo aritm\u00e9tico. O pagamento da condena\u00e7\u00e3o deve ocorrer no prazo de 15 dias, a contar do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, sob pena de incidir a multa de 10% prevista no artigo 475-J, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo execu\u00e7\u00e3o, a parte autora dever\u00e1 fornecer mem\u00f3ria de c\u00e1lculo com estrita considera\u00e7\u00e3o dos limites do pedido inicial e das parcelas abusivas, desde que n\u00e3o atingidas pela prescri\u00e7\u00e3o, observando-se os par\u00e2metros de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora fixados na senten\u00e7a. Consigna-se que eventual conduta em desacordo com o declarado em senten\u00e7a estar\u00e1 sujeita \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas no artigo 14, par\u00e1grafo \u00fanico c.c. o artigo 600, inciso II, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Havendo presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas, nos termos do artigo 290, do C\u00f3digo de Processo Civil, caso a parte requerida insista na cobran\u00e7a dos valores j\u00e1 declarados abusivos, a partir da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, dever\u00e1 restitu\u00ed-los em dobro \u00e0 parte autora, cuja execu\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 nos pr\u00f3prios autos. Ao menos nesta inst\u00e2ncia, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. P. R. I. N ORDEM 3123\/12. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0364\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2216","paginaFinal":"2216","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"521165","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8859883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 11 2015 10:21:59:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609826577","codPublicacaoOrigem":"1076434632","dataDivulgacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2272","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0013061-05.2012.8.26.0196 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - Franca - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrido: Weder Barbosa - Em raz\u00e3o da decis\u00e3o do Ministro Paulo de Tarso Sanseverino, do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a que atribui repercuss\u00e3o geral em recurso que cuida do tema aqui tratado suspendo o curso deste recurso, at\u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o da Colenda Turma Julgadora. - Magistrado(a) Humberto Rocha - Advs: Egberto Hernandes Blanco (OAB: 89457\/SP) - Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP) - Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) - Allan de Mello Crespo (OAB: 282018\/ SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         DESPACHO","paginaInicial":"1828","paginaFinal":"1828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"827314","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19156867","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 19 2017 09:55:40:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"378482083","codPublicacaoOrigem":"700107065","dataDivulgacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1965","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vistos. 1 Recebo o recurso inominado de fls. 121\/131, interposto pelo requerido. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. 2 - Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens. Intime-se. N ORDEM 3123\/12. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0428\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2282","paginaFinal":"2282","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"530172","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9263014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 10 2015 09:56:29:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277698096","codPublicacaoOrigem":"606629051","dataDivulgacao":"Dec  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1790","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vistos. 1. Fls. 70\/73: Acolho a peti\u00e7\u00e3o como aditamento \u00e0 inicial. Procedam-se \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, principalmente no que se refere ao correto valor da causa. 2. Concedo ao banco requerido o prazo de 15 dias para eventual aditamento \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. 3. Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista ao autor para r\u00e9plica, se o caso, ou tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. N ORDEM 3123\/12\". - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0527\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2089","paginaFinal":"2089","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"457289","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4223455","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec  5 2014 07:19:24:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|3123\/12","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761789071","codPublicacaoOrigem":"1204449376","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vistos.1-JULGO EXTINTO o processo nos termos do art. 924, II, do CPC.2-Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, desde que requerido.3-Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do credor. 4-Defiro o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial em favor do (a) executado (a).5-Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao arquivo com as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, aguardando-se o prazo para sua destrui\u00e7\u00e3o.P. R. I. C. N ORDEM 3123\/12. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3217","paginaFinal":"3217","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26513021","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 08:57:54:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|3123\/12","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"308200748","codPublicacaoOrigem":"638009974","dataDivulgacao":"Mar 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1848","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vista ao autor. Prazo 10 dias. N ORDEM 3123\/12. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2310","paginaFinal":"2310","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"480425","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5553533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Mar 17 2015 10:56:54:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|3123\/12","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248826051","codPublicacaoOrigem":"560463051","dataDivulgacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1701","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo de sobrestamento do feito, requerido pelo(a) autor(a). Em conformidade com a PORTARIA N\u00ba 01\/06 deste Ju\u00edzo, fa\u00e7o a publica\u00e7\u00e3o ao advogado interessado para que d\u00ea normal prosseguimento ao processo, em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. N ORDEM 3123\/12 - ADV: ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2195","paginaFinal":"2195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"424463","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3504915","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 30 2014 09:53:53:227PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|01\/06|3123\/12","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"670496474","codPublicacaoOrigem":"1137214230","dataDivulgacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2338","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0013061-05.2012.8.26.0196 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - Franca - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrido: Weder Barbosa - Extrai-se do noticiado nos autos que as partes transigiram (artigos 840\/850 da Lei 10.406\/02). A compet\u00eancia para conhecer a transa\u00e7\u00e3o e, se o caso, homolog\u00e1-la, \u00e9 do ju\u00edzo de primeiro grau, cuja compet\u00eancia \u00e9 absoluta (art. 62, NCPC), porque funcional, portanto, \u00e9 inderrog\u00e1vel e improrrog\u00e1vel. Assim, determino a remessa dos autos \u00e0 origem para aprecia\u00e7\u00e3o da transa\u00e7\u00e3o noticiada. Int. - Magistrado(a) Paulo S\u00e9rgio Jorge Filho - Advs: Egberto Hernandes Blanco (OAB: 89457\/SP) - Alexandre Marques Silveira (OAB: 120410\/SP) - Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB: 248970\/SP) - Allan de Mello Crespo (OAB: 282018\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         DESPACHO","paginaInicial":"3435","paginaFinal":"3435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"867792","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22126460","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May  2 2017 11:37:47:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"840\/850","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|840\/850","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679841999","codPublicacaoOrigem":"1145201853","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"0013061-05.2012.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0013061-05.2012.8.26.0196 (196.01.2012.013061) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Weder Barbosa - Banco Ita\u00fa Sa Cr\u00e9dito Financiamento e Investimento - Vistos.1. HOMOLOGO, para que produza os jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado pelas partes, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Aguarde-se o efetivo cumprimento do acordo.3. Decorrido o prazo e nada sendo reclamado em 30 dias, ficam as partes cientes de que o processo ser\u00e1 extinto com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, conforme Comunicado 1.307\/07.P. R. I. C.-3123\/12 - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP), ALLAN DE MELLO CRESPO (OAB 282018\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIA CHRISTINA TEIXEIRA BRANCO MENDON\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENILTON PERES DE MELO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3598","paginaFinal":"3598","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"875130","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22594824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2017 11:39:57:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0013061-05.2012.8.26.0196","numeroAntigo":"196.01.2012.013061","numeroUnificado":"0013061-05.2012.8.26.0196|196.01.2012.013061|307\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}