{"numero":"0014822-38.2008.8.26.0220","processos":[{"processo":"0014822-38.2008.8.26.0220   (220.08.014822-9)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Prazo 23 - CX 23 \/ OUTUBRO","distribuicao":"17\/12\/2008 \u00e0s 13:31 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Guaratinguet\u00e1","juiz":"Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.150,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Nilzia Maria Biagini Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando Jos\u00e9 dos Santos Queiroz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Costa Ricco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Gibelli"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0891\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 3753\/3756","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0891\/2017 Teor do ato: VISTOS OS AUTOS.As partes firmaram acordo e o valor ajustado j\u00e1 foi depositado pelo r\u00e9u.Assim, Homologo o acordo de fls. 236\/237 a que chegaram as partes e julgo EXTINTO o processo, com fundamento no art. 487, III, \"b\", combinadamente com 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil, em que pese n\u00e3o iniciada a fase, mas dado a instrumentalidade do processo, tudo para dizer a pr\u00f3pria obriga\u00e7\u00e3o extinta pelo cumprimento.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da autora.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, inexistindo custas, ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de estilo. P.R.I. Advogados(s): Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Fernando Jos\u00e9 dos Santos Queiroz (OAB 216366\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS OS AUTOS.As partes firmaram acordo e o valor ajustado j\u00e1 foi depositado pelo r\u00e9u.Assim, Homologo o acordo de fls. 236\/237 a que chegaram as partes e julgo EXTINTO o processo, com fundamento no art. 487, III, \"b\", combinadamente com 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil, em que pese n\u00e3o iniciada a fase, mas dado a instrumentalidade do processo, tudo para dizer a pr\u00f3pria obriga\u00e7\u00e3o extinta pelo cumprimento.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da autora.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, inexistindo custas, ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de estilo. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n1\n1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  \nC\u00e9sar  Ribeiro  Meireles . Eu,        Alexandre  Jos\u00e9  de  Castro  Vian , Escr.,  lavrei  este  termo.  \nSENTEN\u00c7A \nProcesso  n\u00ba: 0014822-38.2008.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Nilzia Maria  Biagini  Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz  de Direito  Dr.: Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  Meireles\nVISTOS  OS AUTOS.\nAs   partes   firmaram   acordo   e   o   valor   ajustado   j\u00e1   foi   depositado  \npelo   r\u00e9u.\nAssim,   Homologo   o   acordo   de   fls.   236\/237   a   que   chegaram   as  \npartes   e   julgo   EXTINTO   o   processo,   com   fundamento   no   art.   487,   III,   \"b\",  \ncombinadamente   com   924,   inc.   II,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   em   que   pese   n\u00e3o  \niniciada   a   fase,   mas   dado   a   instrumentalidade   do   processo,   tudo   para   dizer   a   pr\u00f3pria  \nobriga\u00e7\u00e3o   extinta   pelo   cumprimento.\nExpe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento   em   favor   da   autora.\nAp\u00f3s   o   tr\u00e2nsito   em   julgado,   inexistindo   custas,   ao   arquivo,   com  \nas   anota\u00e7\u00f5es   de   estilo.  \nP.R.I.\nGuaratinguet\u00e1,  04  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000001ZA77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FGTA17000195250","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FJMJ17015636099","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Remessa ao T.J. - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Remessa ao T.J. - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 532 P\u00e1gina: 2039\/2048","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2009 Teor do ato: Vistos. Regularizados os autos, remetam-nos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int-se. Advogados(s): FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP), RIVALDO VAL\u00c9RIO NETO (OAB 221288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 523 P\u00e1gina: 2098\/2105","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2009 Teor do ato: Vistos. Fls. 98\/114: recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada pelos r\u00e9us, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, conclusos. Int-se. Advogados(s): FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP), RIVALDO VAL\u00c9RIO NETO (OAB 221288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. Regularizados os autos, remetam-nos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16 de julho de 2009  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.  Paulo C\u00e9sar \nRibeiro Meireles . Eu,       Fl\u00e1via Helena Barbosa Andrini , Escr., lavrei este termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 220.08.014822-9  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Nilzia Maria Biagini Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nO   MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara,  Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles , na forma da lei.\nVistos.\nRegularizados os autos, remetam-nos ao Egr\u00e9gio Tribunal de \nJusti\u00e7a de S\u00e3o Paulo \u2013 Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.\nInt-se. \nGuaratinguet\u00e1 , 16 de julho de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000F5B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 16\/07\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/07\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio (em geral) - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FGTA09000404103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Vista ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. Fls. 98\/114: recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada pelos r\u00e9us, em seus efeitos suspensivo e devolutivo. \u00c0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, conclusos. Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23 de junho de 2009  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.  Paulo C\u00e9sar \nRibeiro Meireles . Eu,       Fl\u00e1via Helena Barbosa Andrini , Escr., lavrei este termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 220.08.014822-9  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Nilzia Maria Biagini Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nO   MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara,  Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles , na forma da lei.\nVistos.\nFls. 98\/114: recebo a apela\u00e7\u00e3o apresentada pelos r\u00e9us, em seus \nefeitos suspensivo e devolutivo.\n\u00c0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.\nAp\u00f3s, conclusos.\nInt-se. \nGuaratinguet\u00e1 , 23 de junho de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000EP8W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 23\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio (em geral) - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FGTA09000357301","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0059\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/06\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 486 P\u00e1gina: 2316\/2324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0059\/2009 Teor do ato: DECIDO. Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos constantes desta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada por NILZIA MARIA BIAGINI PEREIRA em face do BANCO ITA\u00da S.A. para condenar este \u00faltimo a pagar a ela as diferen\u00e7as entre os \"quanta\" depositados em suas contas de poupan\u00e7a objeto do presente processo (n.\u00ba 3144-5 e 6139-2, da ag\u00eancia local), e aqueles que deveriam ser pagos com a aplica\u00e7\u00e3o do real \u00edndice inflacion\u00e1rio nas contas respectivamente com saldo referidas, ou seja, receber\u00e1 a diferen\u00e7a que resultar entre o que foi creditado e o percentual devido de 42,72% do IPC de janeiro de 1989, diferen\u00e7as essas acrescidas de juros remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, estes nos \u00faltimos cinco anos antes do ajuizamento (de 17-12-03, inclusive, em diante e por cinco anos), de forma a se preservar o pacto existente at\u00e9 as edi\u00e7\u00f5es dos referidos planos econ\u00f4micos governamentais, at\u00e9 o efetivo pagamento. As diferen\u00e7as encontradas em cada uma daqueles cadernetas dever\u00e3o ser corrigidas, ainda, monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde as datas da efetiva\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos a menor, sem esquecer dos, agora, juros de mora de 1% ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, a partir da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil, c.c. 219, do C\u00f3digo de Processo Civil), at\u00e9 o efetivo pagamento. Em derradeiro, CONDENO o R\u00e9u, em face da sucumb\u00eancia m\u00ednima da Autora, conforme permite o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 21, do C\u00f3digo de Processo Civil, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, os quais fixo em 10% do valor ajustado da condena\u00e7\u00e3o (art. 20 do mesmo Diploma), segundo crit\u00e9rios acima fixados, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. P.R.I. ------------------ Valor do preparo: R$ 83,00. Quantidade de volumes: 01. Valor do porte de remessa e retorno: R$ 20,96. Advogados(s): FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP), RIVALDO VAL\u00c9RIO NETO (OAB 221288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2009","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o   DECIDO. Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos constantes desta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada por NILZIA MARIA BIAGINI PEREIRA em face do BANCO ITA\u00da S.A. para condenar este \u00faltimo a pagar a ela as diferen\u00e7as entre os \"quanta\" depositados em suas contas de poupan\u00e7a objeto do presente processo (n.\u00ba 3144-5 e 6139-2, da ag\u00eancia local), e aqueles que deveriam ser pagos com a aplica\u00e7\u00e3o do real \u00edndice inflacion\u00e1rio nas contas respectivamente com saldo referidas, ou seja, receber\u00e1 a diferen\u00e7a que resultar entre o que foi creditado e o percentual devido de 42,72% do IPC de janeiro de 1989, diferen\u00e7as essas acrescidas de juros remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, estes nos \u00faltimos cinco anos antes do ajuizamento (de 17-12-03, inclusive, em diante e por cinco anos), de forma a se preservar o pacto existente at\u00e9 as edi\u00e7\u00f5es dos referidos planos econ\u00f4micos governamentais, at\u00e9 o efetivo pagamento. As diferen\u00e7as encontradas em cada uma daqueles cadernetas dever\u00e3o ser corrigidas, ainda, monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde as datas da efetiva\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos a menor, sem esquecer dos, agora, juros de mora de 1% ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, a partir da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil, c.c. 219, do C\u00f3digo de Processo Civil), at\u00e9 o efetivo pagamento. Em derradeiro, CONDENO o R\u00e9u, em face da sucumb\u00eancia m\u00ednima da Autora, conforme permite o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 21, do C\u00f3digo de Processo Civil, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, os quais fixo em 10% do valor ajustado da condena\u00e7\u00e3o (art. 20 do mesmo Diploma), segundo crit\u00e9rios acima fixados, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. P.R.I. ------------------ Valor do preparo: R$ 83,00. Quantidade de volumes: 01. Valor do porte de remessa e retorno: R$ 20,96.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2009","descricao":"Sent.Compl: Pedido Julgado Parcialmente Procedente    DECIDO. Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos constantes desta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada por NILZIA MARIA BIAGINI PEREIRA em face do BANCO ITA\u00da S.A. para condenar este \u00faltimo a pagar a ela as diferen\u00e7as entre os \"quanta\" depositados em suas contas de poupan\u00e7a objeto do presente processo (n.\u00ba 3144-5 e 6139-2, da ag\u00eancia local), e aqueles que deveriam ser pagos com a aplica\u00e7\u00e3o do real \u00edndice inflacion\u00e1rio nas contas respectivamente com saldo referidas, ou seja, receber\u00e1 a diferen\u00e7a que resultar entre o que foi creditado e o percentual devido de 42,72% do IPC de janeiro de 1989, diferen\u00e7as essas acrescidas de juros remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, estes nos \u00faltimos cinco anos antes do ajuizamento (de 17-12-03, inclusive, em diante e por cinco anos), de forma a se preservar o pacto existente at\u00e9 as edi\u00e7\u00f5es dos referidos planos econ\u00f4micos governamentais, at\u00e9 o efetivo pagamento. As diferen\u00e7as encontradas em cada uma daqueles cadernetas dever\u00e3o ser corrigidas, ainda, monetariamente pelos \u00edndices constantes da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde as datas da efetiva\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos a menor, sem esquecer dos, agora, juros de mora de 1% ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, a partir da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil, c.c. 219, do C\u00f3digo de Processo Civil), at\u00e9 o efetivo pagamento. Em derradeiro, CONDENO o R\u00e9u, em face da sucumb\u00eancia m\u00ednima da Autora, conforme permite o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 21, do C\u00f3digo de Processo Civil, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, os quais fixo em 10% do valor ajustado da condena\u00e7\u00e3o (art. 20 do mesmo Diploma), segundo crit\u00e9rios acima fixados, at\u00e9 a data do efetivo pagamento. P.R.I.","anexo":{"label":"Sent.Compl: Pedido Julgado Parcialmente Procedente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n1\n1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18 de maio de 2009  fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.  Paulo C\u00e9sar \nRibeiro Meireles . Eu,       Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles , Escr., lavrei este termo.\nSENTEN\u00c7A \nProcesso  n\u00ba: 220.08.014822-9  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Nilzia Maria Biagini Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz de Direito Dr.:  Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles\nVISTOS OS AUTOS.\nNIZIA MARIA BIAGINI PEREIRA,  qualificado nos autos, \najuizou  A\u00e7\u00e3o de Cobran\u00e7a  em face do BANCO ITA\u00da S.A.,  tamb\u00e9m qualificado \nnos autos, ao argumento de que celebrou com a R\u00e9, atrav\u00e9s da ag\u00eancia 00415, \ncontrato de dep\u00f3sito banc\u00e1rio, tipo caderneta de poupan\u00e7a, por longo per\u00edodo, \nsendo titular de contas que indicou n.\u00ba 3144-5 e 6139-2, agencia local e que n\u00e3o \nfoi creditado \u00e0 Autora toda a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida do per\u00edodo de \njaneiro\/fevereiro de 1989, de 42,72 e 10,14. Requereu condena\u00e7\u00e3o do R\u00e9u. \nJuntou documentos para instruir seu postulat\u00f3rio (fls. 11\/22).\nDeferida Justi\u00e7a Gratuita e determinada a cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u, \ncom advert\u00eancias legais, al\u00e9m de invertido o \u00f4nus da prova (fls. 24\/5).\nO R\u00e9u foi citado (fl. 29) e contestou alegando, em \npreliminar, ilegitimidade passiva, denuncia\u00e7\u00e3o da lide uni\u00e3o federal. No m\u00e9rito, \nfalou que a pretens\u00e3o das diferen\u00e7as n\u00e3o prosperam, pois, a mat\u00e9ria encontra-se \nprescrita. Para encerrar, requereu a improced\u00eancia do pedido inicial e juntou \ndocumentos quanto \u00e0 representa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m c\u00f3pias dos extratos das contas Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n2\n2\nno per\u00edodo reclamado (fls. 33\/57)..\nA autora impugnou a contesta\u00e7\u00e3o, reiterando os pedidos \nformulados anteriormente na inicial (fls. 59\/75).        \nA audi\u00eancia preliminar, a concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera, pedindo a \nAutora o julgamento antecipado, sendo declarada a preclus\u00e3o para o R\u00e9u (fl. 84).\n Vieram-me conclusos os autos.\nEste, em s\u00edntese, o relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO.\nPode-se conhecer diretamente do pedido, com o \njulgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 330, inciso I, do C\u00f3digo de \nProcesso Civil, pois a mat\u00e9ria \u00e9 de direito, existindo documentos suficientes junto \naos autos para o adequado exame da lide, como se ver\u00e1 linhas a seguir, sendo \nneste sentido o pedido da parte R\u00e9, n\u00e3o havendo necessidade da prova \ntestemunhal para obter outras informa\u00e7\u00f5es porque as que constam dos autos \ns\u00e3o suficientes para dar suporte ao julgamento.\nAs preliminares arguidas pelo r\u00e9u n\u00e3o merecem agasalho.\nCumpre-me iniciar analisando a preliminar de ilegitimidade \npassiva, primeiramente, cabe analisar o que sejam Condi\u00e7\u00f5es da A\u00e7\u00e3o, segundo \ncrit\u00e9rio legal no Brasil.\nComo se sabe, o nosso Diploma Instrumental em vigor \nadotou a teoria de Liebman do trin\u00f4mio:  Pressupostos Processuais, \nCondi\u00e7\u00f5es da A\u00e7\u00e3o  e M\u00e9rito . \nSegundo esta teoria, a car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o se d\u00e1 quando \nausentes quaisquer das suas condi\u00e7\u00f5es, que s\u00e3o tr\u00eas:  1. Legitimidade das \nPartes ( Legitimatio Ad Causam ); 2. Possibilidade Jur\u00eddica do Pedido; e 3. \nInteresse Processual (Interesse de Agir).\nA legitimatio ad causam  \u00e9 conceituada precisamente, pelo Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n3\n3\nProfessor e Des. ga\u00facho Adroaldo Furtado Fabr\u00edcio, assim:\n\u201cA legitimatio ad causam , descontadas diverg\u00eancias de \ndetalhe e nominalismos despiciendos, \u00e9 a 'pertin\u00eancia subjetiva da a\u00e7\u00e3o', vale \ndizer, a correspond\u00eancia entre as posi\u00e7\u00f5es de autor e de r\u00e9u e, respectivamente, \nde sujeito ativo e passivo da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-material afirmada (ou vice-versa, no \ncaso da a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria negativa)\u201d.\nTanto os pressupostos processuais - que dizem respeito \u00e0 \nregularidade da rela\u00e7\u00e3o processual - quanto \u00e0s condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, apresentam-\nse como requisitos pr\u00e9vios indispens\u00e1veis ao julgamento da pretens\u00e3o contida \nna demanda, devendo ser examinadas pelo magistrado antes de decidir sobre o \nmeritum causae , segundo a teoria adotada pelo C\u00f3digo.\nAssim, no caso  sub examine, sendo a rela\u00e7\u00e3o da Autora \ncom o banco requerido, onde este se comprometeu a administrar seus dep\u00f3sitos \nem poupan\u00e7a se, em tese, acabou dando a ele preju\u00edzo por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, \nseja de que natureza for, poder\u00e1 ser chamado a responder por esses eventuais \npreju\u00edzos, tamb\u00e9m independentemente de que tal tenha ocorrido por culpa de \noutrem, no caso como alega, do Estado ao determinar altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica \necon\u00f4mica, o que ser\u00e1 examinado n\u00e3o como preliminar e sim como mat\u00e9ria de \nm\u00e9rito em momento seguinte.\nSendo assim, afasto a preliminar oposta de ilegitimidade \npassiva para esta causa, porque, em tese, esta o banco legitimado para ela.\nTamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 o que se falar em interven\u00e7\u00e3o de \nterceiro, denuncia\u00e7\u00e3o da lide, porque n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio em casos que tais, logo, \nseria apenas algo a retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, at\u00e9 com desloca\u00e7\u00e3o da \ncompet\u00eancia para a Justi\u00e7a Federal, sendo que, sendo do interesse do R\u00e9u, \nreunidos os \u201cpreju\u00edzos\u201d que tivesse nas milhares de a\u00e7\u00f5es que sofre, como esta, \npoderia reclamar da UNI\u00c3O o total, sem qualquer preju\u00edzo e retardamento a cada \num de seus clientes. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 defesa indireta de m\u00e9rito, e neste sentido, Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n4\n4\nno que se refere \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, tenho que procede em parte o reclamo do \nR\u00e9u. \nAssim \u00e9, porque de plena aplicabilidade o disposto no art. \n178, \u00a7 10.\u00ba, do C\u00f3digo Civil,  no que respeita aos juros contratuais\n de 0,5% ao \nm\u00eas, devidos em rela\u00e7\u00e3o aos rendimentos das poupan\u00e7as da Autora nos \nper\u00edodos anteriores aos \u00faltimos cinco anos do ajuizamento, tendo em vista que a \ncita\u00e7\u00e3o da R\u00e9 verificou-se em 09 de janeiro de 2009 (fl. 29) e o ajuizamento em \n17 de dezembro de 2008 (ser\u00e1 devido, ent\u00e3o, apenas no que respeita de 17-12-\n03, inclusive, em diante). \nEm que pese isso, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 \natingida pela prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal, nos termos de tal dispositivo da lei civil, \nporque n\u00e3o se enquadra ela na defini\u00e7\u00e3o de \"juros\" nem de \"acess\u00f3rios\", sendo \nmera recupera\u00e7\u00e3o do poder de compra do dinheiro, devendo ser considerada \nentre aqueles direitos reclam\u00e1veis por a\u00e7\u00e3o pessoal 1\n.\nPasso ao exame do m\u00e9rito. \n\u00c9 verdade que em a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a visando ao \nrecebimento das diferen\u00e7as dos rendimentos de caderneta de poupan\u00e7a, \ndecorrentes de diversos planos econ\u00f4micos, nos meses de jun.87, jan.89 e \nmar.90, o direito adquirido do poupador ao IPC, nas contas anteriores ou \nrenovadas antes da edi\u00e7\u00e3o das normas que institu\u00edram os planos, j\u00e1 foi \nconsagrado pela jurisprud\u00eancia. \nNesse sentido: \n\u201cI \n Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u00e7a, norma \nposterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de \ninvestimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo incid\u00eancia imediata e \ndispondo para o futuro, n\u00e3o afeta as situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas j\u00e1 constitu\u00eddas. II \n O \n1   Q ua ndo  d a  e n tr a da e m  v ig or  d o N ovo  C \u00f3dig o C iv il,   e m  ja neir o  d e 2 00 3,  j\u00e1  h avia  \nt r a nsc o rr id o   meta d e  do  pra zo   vin te n\u00e1 rio   pre vis to   no   an te rio r,  porta nto ,  deve  \nc o ntin u ar a  c o nta ge m  p elo  p ra zo  a n tig o,  n o c a so ,  a qu ele  c o nsta nte  d o a rt.   1 7 7 p ara  \na s a \u00e7\u00f5 es p e sso ais , lo go , a  p re sc ri\u00e7 \u00e3 o p ara  e sta , n o a sp e cto , s e  d aria  e m  2 009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n5\n5\ncrit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica \ndas cadernetas de poupan\u00e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, \npassa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador\u201d  (STJ \n Recurso \nEspecial 27.237\/RS \n DJ 30\/11\/1992). Igualmente, como bem ressalta o Ministro S\u00e1lvio de \nFigueiredo Teixeira,  \u201c...Quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, o \npoupador tinha ci\u00eancia que o seu dinheiro iria ser corrigido por determinado \npar\u00e2metro, uma vez que com base nisso se toma a decis\u00e3o de iniciar uma \npoupan\u00e7a ou mant\u00ea-la. A retirada do dinheiro antes de completados os trinta dias \n e essa consci\u00eancia o poupador a tem tamb\u00e9m no momento da celebra\u00e7\u00e3o ou \nrenova\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o \n importa apenas a perda volunt\u00e1ria do direito ao \nrendimento, perda que, contudo, decorre de atitude unilateral facultada \ncontratualmente ao investidor de n\u00e3o mais se dispor a cumprir a condi\u00e7\u00e3o \nsuspensiva a que se deveria submeter para fazer jus \u00e0 contrapresta\u00e7\u00e3o \nremunerat\u00f3ria ajustada. O que n\u00e3o se admite, por\u00e9m, \u00e9 que, uma vez \ntranscorrido o lapso temporal exig\u00edvel sem retiradas, cumprido portanto pelo \npoupador tudo o que lhe incumbia, a institui\u00e7\u00e3o financeira venha a creditar o \nrendimento com base em \u00edndice diverso do vigente \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o. Tal \nmodifica\u00e7\u00e3o, havida quando j\u00e1 iniciado o per\u00edodo remunerat\u00f3rio de trinta dias, \nimporta ineg\u00e1vel ofensa ao direito de corre\u00e7\u00e3o do valor aplicado pelo indexador, \nassegurado no ato da abertura ou renova\u00e7\u00e3o, configurando retroatividade \nintoler\u00e1vel\u201d  (STJ \n Recurso Especial 186.395\/SP    j. 10\/11\/1998).\nPor fim (anteriores ementas exemplificativas quanto \ndiversos planos), no que concerne aos \u00edndices pleiteados, a jurisprud\u00eancia \npacificou as seguintes diretrizes:  \u201cCADERNETA DE POUPAN\u00c7A. \nCORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA.  IPC DE JANEIRO DE 1989. Aplic\u00e1vel o IPC de \njaneiro de 1989 para atualiza\u00e7\u00e3o de saldo de caderneta de poupan\u00e7a cujo \nper\u00edodo mensal iniciou-se at\u00e9 o dia 15 daquele m\u00eas, em respeito ao direito \nadquirido, n\u00e3o se calhando a alega\u00e7\u00e3o denegativa de vig\u00eancia ao art. 17 da Lei \nn\u00ba 7.730\/89. Precedentes. Em face de evidente distor\u00e7\u00e3o, por isso que o per\u00edodo Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n6\n6\nde apura\u00e7\u00e3o abrangeu 51 dias, n\u00e3o h\u00e1 lugar para a aplica\u00e7\u00e3o do IPC no \npercentual de 70,28%, melhor se prestando a retratar a real oscila\u00e7\u00e3o \ninflacion\u00e1ria no per\u00edodo o percentual de 42,72%  (Resp. n\u00ba 43.055-SP, julgado \npela e. Corte Especial da Assentada de 25 de agosto de 1994).  Recurso \nconhecido em parte e, nessa parte, provido\u201d  (STJ - Recurso Especial \n149.630\/PR).\n\u201cQuanto \u00e0 janeiro de 1989, pacificou-se j\u00e1 o entendimento \nde que o \u00edndice do IPC a ser considerado \u00e9 de 42,72%. Com efeito, houve \ndecis\u00e3o da corte especial nesse sentido (RSTJ 69\/313 e 71\/229). No entanto, \u00e9 \npreciso considerar que, nesse caso, h\u00e1 que se realizar um ajuste, para o m\u00eas de \nfevereiro de 1989, de 10,14%. S\u00e3o tamb\u00e9m do STJ as decis\u00f5es nesse sentido: \n\u201cEntendimento firme do STJ no sentido de adotar-se, como fato de atualiza\u00e7\u00e3o, o \npercentual de 42,72%. Necessidade, entretanto, de proceder-se ao ajuste, \nquanto ao m\u00eas subsequente, em que o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o compreendeu \nper\u00edodo menor que trinta dias (STJ - Corte Especial, ED no Resp 28.061, rel. \nMin. Eduardo Ribeiro). Ou:\n\u201cTaxa de infla\u00e7\u00e3o em janeiro de 1989. Demonstrada a \ndiverg\u00eancia, quanto a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, para o m\u00eas de fevereiro\/89, reconhece-\nse a aplica\u00e7\u00e3o de 10,14%\u201d (STJ, ED no Resp 78.984, rel. Min. Milton Luiz \nPereira). Nem se alegue que o \u00edndice de 10,14% n\u00e3o foi pedido pelos autores, \nporquanto, na inicial, aduziram eles que, em caso de n\u00e3o acolhimento do \u00edndice \nde 70,28%, deveria haver a incid\u00eancia dos \u00edndices do m\u00eas anterior e posterior, de \nvalor at\u00e9 superior ao concedido.\u201d\nOra, de fato, o Executivo n\u00e3o tinha o poder de interferir \nem ato jur\u00eddico perfeito e acabado como o referido contrato, por for\u00e7a do que \ndisp\u00f5e a Carta Magna a respeito, padecendo de flagrante inconstitucionalidade o \ndiploma legislativo por ele editado e a lei que se lhe sucedeu.\nE n\u00e3o se diga que o R\u00e9u simplesmente obedeceu normas Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n7\n7\nsuperiores do Banco Central. Uma ilegalidade n\u00e3o justifica outra. \u00c0 vista de \ndisposi\u00e7\u00f5es flagrantemente inconstitucionais deveria ela defender judicialmente a \nvig\u00eancia do contrato que firmara com os poupadores, seus deposit\u00e1rios, zelando, \nassim, pelos interesses desses, conforme obrigara-se pelo contrato de dep\u00f3sito \ne n\u00e3o, ao contr\u00e1rio, lavar as m\u00e3os e acatar subserviente a determina\u00e7\u00e3o ilegal \ndaquele \u00f3rg\u00e3o governamental. Preferindo conformar-se com tal situa\u00e7\u00e3o, \nincorreu em verdadeiro enriquecimento sem causa, o que \u00e9 repudiado \nveementemente por nosso Direito.\nDe resto observo que a jurisprud\u00eancia de nossos tribunais \nsuperiores j\u00e1 se pacificou no sentido de reconhecer a ilegalidade referida.\nA corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e percentual de juros, de seu turno, \ns\u00e3o verdades monet\u00e1rias e cabe ao Juiz aplic\u00e1-los, conforme percentuais que a \nlei e jurisprud\u00eancia entende, assim como no que diz com os termos iniciais e \nfinais de incid\u00eancia.\nTudo isso \u00e9 o entendimento jurisprudencial, e realmente \ndevido o percentual nas contas da Autora, pois j\u00e1 se pacificou no sentido de \nreconhecer as ilegalidades em quest\u00e3o. Contudo, o percentual de 10,14% relativo a fevereiro de \n1989 n\u00e3o \u00e9 devido, porque n\u00e3o h\u00e1 extrato de fevereiro a mar\u00e7o de 1989, para se \nsaber se foi mantido saldo no per\u00edodo (embora se tenha o saldo em fev.89, n\u00e3o \nse sabe se n\u00e3o houve saque do dia aquele at\u00e9 o anivers\u00e1rio em mar\u00e7o \n folhas \n56 e 57). Assim, no caso, s\u00e3o devidos \u00e0 Autora os valores relativos \n\u00e0 diferen\u00e7a entre aquilo que lhe foi pago pelo r\u00e9u a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \nem suas contas de poupan\u00e7a, que apresentavam saldo, conforme documentos \njuntados (fls. 56 e 57), e o que lhes era efetivamente devido, considerando-se a \naplica\u00e7\u00e3o do IPC de 42,72% em fev.89.  S\u00e3o devidos tamb\u00e9m juros de 0,5% ao m\u00eas, incidentes \nsobre tais diferen\u00e7as, mas nesse caso apenas a partir de 17-12-03, inclusive, em \ndiante e por cinco anos, uma vez que, como visto, aqueles vencidos Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n8\n8\nanteriormente est\u00e3o prescritos.\nAssim, as contas de n.\u00ba 3144-5 e 6139-2, da ag\u00eancia  \nlocal em nome da Autora, dever\u00e3o receber as diferen\u00e7as entre o que foi \ncreditado e os devidos 42,72% do IPC de janeiro de 1989. Quanto ao \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, adequada a \nTabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo amplamente aceita neste \nEstado.\nDECIDO.\nE m   fa ce   do  exp osto ,  JU LG O  PA RCIA LM EN TE  \nP R O CED EN TE S o s p edid os c o nsta nte s d esta  a \u00e7\u00e3 o d e c o bra n\u00e7a  a ju iz a da p or \nN IL ZIA   M ARIA   BIA G IN I  PER EIR A  em  fa ce   do  BANCO  IT A \u00da S.A .  para  \nc o nden ar e ste  \u00fa lt im o a  p agar a  e la  a s d if e re n\u00e7a s e ntr e  o s \" q uanta \" d eposit a dos \ne m  s u as c o nta s d e p oupan\u00e7a  o bje to  d o p re se nte  p ro ce sso  ( n .\u00ba  3 144-5  e  6 139-2 , \nd a  ag \u00eancia   lo ca l) ,  e  aq uele s  que   de ve ria m  se r  pago s  co m  a \na pli c a \u00e7\u00e3 o  do  re a l  \u00edn dic e   in fla cio n \u00e1rio  n as  co n ta s  re sp e ctiv a m ente  \nc o m  s a ld o r e fe rid as,  o u s e ja ,  r e ce ber\u00e1  a  d if e re n\u00e7a  q ue r e su lt a r e ntr e  \no  q ue fo i  cre dit a d o e  o perc e n tu a l  d evid o d e 4 2,7 2%  d o  IP C  d e \nj a ne ir o   de   19 89,  dif e re n\u00e7a s  ess a s  acre sc id a s  de  ju ro s \nr e m unera t\u00f3 rio s d e 0 ,5 %  (m eio  p o r  c e nto )  a o m \u00eas,  e ste s n os \u00fa lt im os \nc in co  a nos a n te s d o  a ju iz a m ento  (d e 1 7-1 2-0 3,  in clu siv e ,  e m  d ia n te  \ne  p or  c in co  a no s),  d e  fo rm a a  s e  p re se rv a r  o  p acto  e xis te nte  a t\u00e9  a s \ne di\u00e7 \u00f5 es  do s  re fe rid os  pla nos  eco n\u00f4 m ic o s  gove rn am enta is ,  at\u00e9   o \ne fe tiv o  p ag am ento .\nAs diferen\u00e7as encontradas em cada uma daqueles \ncadernetas dever\u00e3o ser corrigidas, ainda, monetariamente pelos \u00edndices \nconstantes da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, desde as \ndatas da efetiva\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos a menor, sem esquecer dos, agora, juros  de \nmora  de 1% ao m\u00eas, nos termos do art. 406 do C\u00f3digo Civil, c.c. art. 161, \u00a7 1\u00ba, \ndo C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, a partir da cita\u00e7\u00e3o (art. 405 do C\u00f3digo Civil, c.c. \n219, do C\u00f3digo de Processo Civil), at\u00e9 o efetivo pagamento.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n  1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n9\n9\nEm derradeiro, \nCONDENO o R\u00e9u, em face da \nsucumb\u00eancia m\u00ednima da Autora, conforme permite o par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 21, \ndo C\u00f3digo de Processo Civil, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios \nadvocat\u00edcios do patrono da parte adversa, os quais fixo em 10% do valor \najustado da condena\u00e7\u00e3o (art. 20 do mesmo Diploma), segundo crit\u00e9rios acima \nfixados, at\u00e9 a data do efetivo pagamento.\nP.R.I.\nGuaratinguet\u00e1,  18 de maio de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000DVV0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 9"}},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria   Gabinete","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria   Gabinete","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Emitido    CONCILIADOR - Preliminar - art. 331 CPC","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Emitido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2009","descricao":"Juntada de AR positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2009","descricao":"Juntada de AR positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 429 P\u00e1gina: 1883\/1890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2009 Teor do ato: Vistos. Designo o dia 12-05-2009, \u00e0s 17 horas para a audi\u00eancia Preliminar, nos termos do art. 331, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na oportunidade, se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o decididas eventuais quest\u00f5es processuais pendentes e examinadas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, fixados os pontos controvertidos da causa e oportunizada a especifica\u00e7\u00e3o e justifica\u00e7\u00e3o de provas, sob pena de preclus\u00e3o. Conforme o caso, tamb\u00e9m ser\u00e3o definidas as que devem ser produzidas, bem como designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, se necess\u00e1rio, ou, ainda julgada a causa, na forma da lei. Intimem-se. Advogados(s): FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP), RIVALDO VAL\u00c9RIO NETO (OAB 221288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2009","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Emitida    Carta de Intima\u00e7\u00e3o do Autor - AR - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Emitida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2009","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Emitida    Carta de Intima\u00e7\u00e3o do Autor - AR - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Emitida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2009","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Emitida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 2060\/2068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2009 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, conclusos. Int-se. Advogados(s): FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP), RIVALDO VAL\u00c9RIO NETO (OAB 221288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. Designo o dia 12-05-2009, \u00e0s 17 horas para a audi\u00eancia Preliminar, nos termos do art. 331, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na oportunidade, se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o decididas eventuais quest\u00f5es processuais pendentes e examinadas as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, fixados os pontos controvertidos da causa e oportunizada a especifica\u00e7\u00e3o e justifica\u00e7\u00e3o de provas, sob pena de preclus\u00e3o. Conforme o caso, tamb\u00e9m ser\u00e3o definidas as que devem ser produzidas, bem como designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, se necess\u00e1rio, ou, ainda julgada a causa, na forma da lei. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 220.08.014822-9  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Nilzia Maria Biagini Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nO   MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara,  Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles , na forma da lei.\nVistos.\nDesigno o dia  12-05-2009, \u00e0s 17 horas  para a \naudi\u00eancia Preliminar, nos termos do art. 331, do C\u00f3digo de Processo Civil. Na oportunidade, se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o \ndecididas eventuais quest\u00f5es processuais pendentes e examinadas as \ncondi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, fixados os pontos controvertidos da causa e \noportunizada a especifica\u00e7\u00e3o e justifica\u00e7\u00e3o de provas,  sob pena de \npreclus\u00e3o. Conforme o caso, tamb\u00e9m ser\u00e3o definidas as que \ndevem ser produzidas, bem como designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e \nJulgamento, se necess\u00e1rio, ou, ainda julgada a causa, na forma da lei. Intimem-se.\nGuaratinguet\u00e1 , 02 de mar\u00e7o de 2009Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000C8YH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 02\/03\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/03\/2009","descricao":"Audi\u00eancia Designada   Audi\u00eancia Preliminar Data: 12\/05\/2009 Hora 17:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio (em geral) - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FGTA09000092073","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2009","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2009","descricao":"Vista ao Advogado do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. Manifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pela parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, conclusos. Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 220.08.014822-9  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Nilzia Maria Biagini Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nO   MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara,  Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles , na forma da lei.\nVistos.\nManifeste-se o autor, em cinco dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o \napresentada pela parte contr\u00e1ria.\nAp\u00f3s, conclusos.\nInt-se.  \nGuaratinguet\u00e1 , 12 de fevereiro de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000BYFF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 12\/02\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio (em geral) - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FGTA09000048582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio (em geral) - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FGTA09000035065","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/01\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 395 P\u00e1gina: 1694\/1700","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2009 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 requerente o pedido de justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No que toca ao pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, registro, que o caso dos autos, dado a presen\u00e7a das particularidades destina\u00e7\u00e3o final e vulnerabilidade, trata-se de uma evidente rela\u00e7\u00e3o de consumo, regulada pela Legisla\u00e7\u00e3o Consumerista, situa\u00e7\u00e3o que pode ser conhecida, inclusive, ex officio dado o car\u00e1ter da legisla\u00e7\u00e3o citada, ou seja, de ordem p\u00fablica (art. 1\u00ba, da Lei n.\u00b0 8.078, de 11 de setembro de 1990). A destina\u00e7\u00e3o final, observe-se, \u00e9 caracterizada pelo chamado consumo f\u00e1tico do bem ou servi\u00e7o adquirido e uma vez presente denuncia a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo. Pertence dizer que, o consumo f\u00e1tico (como \u00e9 o caso, pois o dinheiro emprestado n\u00e3o serve a consecu\u00e7\u00e3o de objetivos de integrante da cadeia de produtor ou fornecedor e sim de consumidor), verdadeiro consumo final, portanto, distingui-se do chamado consumo econ\u00f4mico, em que o bem adquirido serve apenas a uma etapa da produ\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. A vulnerabilidade, por sua vez, de onde se originam as desigualdades nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, apresentam-se sob tr\u00eas formas principais: a jur\u00eddica; a econ\u00f4mica; e a t\u00e9cnica. A jur\u00eddica fica bem caracterizada na contrata\u00e7\u00e3o de um seguro pelo consumidor n\u00e3o advogado com uma seguradora; a econ\u00f4mica flagra-se, por exemplo, nas rela\u00e7\u00f5es entre financeiras e particulares (desponta aqui essa situa\u00e7\u00e3o); e, a t\u00e9cnica, na compra de computadores por leigos. Assim, conjugando-se os conceitos de destina\u00e7\u00e3o final com o de vulnerabilidade, chega-se ao de consumidor, no \u00e2mbito do CDC. Essas considera\u00e7\u00f5es revelam que o(a) Autor(a) re\u00fane ambos os requisitos e dessa forma, indubitavelmente, deve ser entendida como consumidor(a) frente \u00e0 R\u00e9, al\u00e9m disso, tamb\u00e9m deve ser reconhecida a sua vulnerabilidade frente \u00e0 R\u00e9. Neste diapas\u00e3o, o \u00f4nus da prova cabe \u00e0 R\u00e9 no tocante a tornar induvidoso para o Juiz da causa a legalidade do proceder no sentido de serem corretas as remunera\u00e7\u00f5es da conta-poupan\u00e7a em nome da requerente. Se algu\u00e9m ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de isso provar, esse algu\u00e9m, com certeza, \u00e9 a R\u00e9, jamais o(a) consumidor(a), al\u00e9m do mais, como j\u00e1 visto, vulner\u00e1vel faticamente e, assim considerado pela pr\u00f3pria lei, hipossuficiente. Entendo que a faculdade da invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio \u00e9 do Juiz (inc. VIII, do art. 6\u00ba, do CDC), inclusive em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 op\u00e7\u00e3o quanto ao momento em que far\u00e1 essa invers\u00e3o. N\u00e3o se aplicando aqui a regra geral do art. 333, do C\u00f3digo de Processo Civil, dada a especialidade da legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Anoto que assim v\u00eam entendendo, at\u00e9 mesmo, os nossos Tribunais, conforme abaixo: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - (AC 255.461-2, apud Luiz A. Rizzatto Nunes, 1997:340); Igualmente, o Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil de S\u00e3o Paulo: A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, prevista no art. 6, VIII, do CDC, \u00e9 uma faculdade concedida ao Juiz, que ir\u00e1 utiliz\u00e1-la a favor do consumidor no momento que entender oportuno, se e quando estiver em d\u00favida, geralmente por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a. (AgIn 912.726-8, Juiz Roque Mesquita, Revista dos Tribunais, vol. 780, outubro de 2000, p. 278). Nesses termos, defiro o pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Anote-se e cite-se. Int-se. Advogados(s): FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2009","descricao":"Juntada de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2009","descricao":"Dilig\u00eancia Positiva    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Processo Digitial","anexo":{"label":"Dilig\u00eancia Positiva","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2008","descricao":"Mandado Emitido    Mandado n\u00ba: 220.2008\/020443-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/01\/2009 Local: 1\u00ba Of\u00edcio Judicial","anexo":{"label":"Mandado Emitido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2008","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Vistos. Defiro \u00e0 requerente o pedido de justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No que toca ao pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, registro, que o caso dos autos, dado a presen\u00e7a das particularidades destina\u00e7\u00e3o final e vulnerabilidade, trata-se de uma evidente rela\u00e7\u00e3o de consumo, regulada pela Legisla\u00e7\u00e3o Consumerista, situa\u00e7\u00e3o que pode ser conhecida, inclusive, ex officio dado o car\u00e1ter da legisla\u00e7\u00e3o citada, ou seja, de ordem p\u00fablica (art. 1\u00ba, da Lei n.\u00b0 8.078, de 11 de setembro de 1990). A destina\u00e7\u00e3o final, observe-se, \u00e9 caracterizada pelo chamado consumo f\u00e1tico do bem ou servi\u00e7o adquirido e uma vez presente denuncia a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o de consumo. Pertence dizer que, o consumo f\u00e1tico (como \u00e9 o caso, pois o dinheiro emprestado n\u00e3o serve a consecu\u00e7\u00e3o de objetivos de integrante da cadeia de produtor ou fornecedor e sim de consumidor), verdadeiro consumo final, portanto, distingui-se do chamado consumo econ\u00f4mico, em que o bem adquirido serve apenas a uma etapa da produ\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. A vulnerabilidade, por sua vez, de onde se originam as desigualdades nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, apresentam-se sob tr\u00eas formas principais: a jur\u00eddica; a econ\u00f4mica; e a t\u00e9cnica. A jur\u00eddica fica bem caracterizada na contrata\u00e7\u00e3o de um seguro pelo consumidor n\u00e3o advogado com uma seguradora; a econ\u00f4mica flagra-se, por exemplo, nas rela\u00e7\u00f5es entre financeiras e particulares (desponta aqui essa situa\u00e7\u00e3o); e, a t\u00e9cnica, na compra de computadores por leigos. Assim, conjugando-se os conceitos de destina\u00e7\u00e3o final com o de vulnerabilidade, chega-se ao de consumidor, no \u00e2mbito do CDC. Essas considera\u00e7\u00f5es revelam que o(a) Autor(a) re\u00fane ambos os requisitos e dessa forma, indubitavelmente, deve ser entendida como consumidor(a) frente \u00e0 R\u00e9, al\u00e9m disso, tamb\u00e9m deve ser reconhecida a sua vulnerabilidade frente \u00e0 R\u00e9. Neste diapas\u00e3o, o \u00f4nus da prova cabe \u00e0 R\u00e9 no tocante a tornar induvidoso para o Juiz da causa a legalidade do proceder no sentido de serem corretas as remunera\u00e7\u00f5es da conta-poupan\u00e7a em nome da requerente. Se algu\u00e9m ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de isso provar, esse algu\u00e9m, com certeza, \u00e9 a R\u00e9, jamais o(a) consumidor(a), al\u00e9m do mais, como j\u00e1 visto, vulner\u00e1vel faticamente e, assim considerado pela pr\u00f3pria lei, hipossuficiente. Entendo que a faculdade da invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio \u00e9 do Juiz (inc. VIII, do art. 6\u00ba, do CDC), inclusive em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 op\u00e7\u00e3o quanto ao momento em que far\u00e1 essa invers\u00e3o. N\u00e3o se aplicando aqui a regra geral do art. 333, do C\u00f3digo de Processo Civil, dada a especialidade da legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Anoto que assim v\u00eam entendendo, at\u00e9 mesmo, os nossos Tribunais, conforme abaixo: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - (AC 255.461-2, apud Luiz A. Rizzatto Nunes, 1997:340); Igualmente, o Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil de S\u00e3o Paulo: A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, prevista no art. 6, VIII, do CDC, \u00e9 uma faculdade concedida ao Juiz, que ir\u00e1 utiliz\u00e1-la a favor do consumidor no momento que entender oportuno, se e quando estiver em d\u00favida, geralmente por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a. (AgIn 912.726-8, Juiz Roque Mesquita, Revista dos Tribunais, vol. 780, outubro de 2000, p. 278). Nesses termos, defiro o pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Anote-se e cite-se. Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO F\u00d3RUM DA COMARCA DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa VARA JUDICIAL  \u2013 Av. Dr. Ariberto Pereira da Cunha, n\u00ba 280 \u2013 Portal das Colinas \nCEP 12516-410 \u2013 Guaratinguet\u00e1 \u2013 SP \u2013 Fone (12) 3125-4133 E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 220.08.014822-9  - Procedimento Ordin\u00e1rio (em Geral)\nRequerente : Nilzia Maria Biagini Pereira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nO   MM. Juiz de Direito da 1\u00aa Vara,  Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles , na forma da lei.\nVistos.\nDefiro \u00e0 requerente o pedido de justi\u00e7a gratuita.\nAnote-se.\nNo que toca ao pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, registro, que \no caso dos autos, dado a presen\u00e7a das particularidades destina\u00e7\u00e3o final e vulnerabilidade, \ntrata-se de uma evidente rela\u00e7\u00e3o de consumo, regulada pela Legisla\u00e7\u00e3o Consumerista, \nsitua\u00e7\u00e3o que pode ser conhecida, inclusive,  ex officio dado o car\u00e1ter da legisla\u00e7\u00e3o citada, ou \nseja, de ordem p\u00fablica (art. 1\u00ba, da Lei n.\u00b0 8.078, de 11 de setembro de 1990).\nA destina\u00e7\u00e3o final, observe-se, \u00e9 caracterizada pelo chamado \nconsumo f\u00e1tico do bem ou servi\u00e7o adquirido e uma vez presente denuncia a exist\u00eancia da \nrela\u00e7\u00e3o de consumo. Pertence dizer que, o consumo f\u00e1tico (como \u00e9 o caso, pois o dinheiro \nemprestado n\u00e3o serve a consecu\u00e7\u00e3o de objetivos de integrante da cadeia de produtor ou \nfornecedor e sim de consumidor), verdadeiro consumo final, portanto, distingui-se do \nchamado consumo econ\u00f4mico, em que o bem adquirido serve apenas a uma etapa da \nprodu\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica.\nA vulnerabilidade, por sua vez, de onde se originam as \ndesigualdades nas rela\u00e7\u00f5es de consumo, apresentam-se sob tr\u00eas formas principais: a \njur\u00eddica; a econ\u00f4mica; e a t\u00e9cnica. \nA jur\u00eddica fica bem caracterizada na contrata\u00e7\u00e3o de um seguro \npelo consumidor n\u00e3o advogado com uma seguradora; a econ\u00f4mica flagra-se, por exemplo, \nnas rela\u00e7\u00f5es entre financeiras e particulares (desponta aqui essa situa\u00e7\u00e3o); e, a t\u00e9cnica, na Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000B7QR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/12\/2008 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\ncompra de computadores por leigos.\nAssim, conjugando-se os conceitos de destina\u00e7\u00e3o final com o de \nvulnerabilidade, chega-se ao de consumidor, no \u00e2mbito do CDC.\nEssas considera\u00e7\u00f5es revelam que o(a) Autor(a) re\u00fane ambos os \nrequisitos e dessa forma, indubitavelmente, deve ser entendida como consumidor(a) frente \n\u00e0 R\u00e9, al\u00e9m disso, tamb\u00e9m deve ser reconhecida a sua vulnerabilidade frente \u00e0 R\u00e9.\nNeste diapas\u00e3o, o \u00f4nus da prova cabe \u00e0 R\u00e9 no tocante a tornar \ninduvidoso para o Juiz da causa a legalidade do proceder no sentido de serem corretas as \nremunera\u00e7\u00f5es da conta-poupan\u00e7a em nome da requerente.\nSe algu\u00e9m ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de isso provar, esse algu\u00e9m, com \ncerteza, \u00e9 a R\u00e9, jamais o(a) consumidor(a), al\u00e9m do mais, como j\u00e1 visto, vulner\u00e1vel \nfaticamente e, assim considerado pela pr\u00f3pria lei, hipossuficiente.\nEntendo que a faculdade da invers\u00e3o do \u00f4nus probat\u00f3rio \u00e9 do Juiz \n(inc. VIII, do art. 6\u00ba, do CDC), inclusive em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 op\u00e7\u00e3o quanto ao momento em que \nfar\u00e1 essa invers\u00e3o. N\u00e3o se aplicando aqui a regra geral do art. 333, do C\u00f3digo de Processo \nCivil, dada a especialidade da legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Anoto que assim v\u00eam entendendo, \nat\u00e9 mesmo, os nossos Tribunais, conforme abaixo:\nTribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - (AC 255.461-2, apud Luiz A. \nRizzatto Nunes, 1997:340);\nIgualmente, o Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil de S\u00e3o Paulo:  A \ninvers\u00e3o do \u00f4nus da prova, prevista no art. 6, VIII, do CDC, \u00e9 uma faculdade \nconcedida ao Juiz, que ir\u00e1 utiliz\u00e1-la a favor do consumidor no momento que entender \noportuno, se e quando estiver em d\u00favida, geralmente por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a . (AgIn \n912.726-8, Juiz Roque Mesquita, Revista dos Tribunais, vol. 780, outubro de 2000, p. 278).\nNesses termos, defiro o pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.\nAnote-se e cite-se.\nInt-se. \nGuaratinguet\u00e1 , 18 de dezembro de 2008Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014822-38.2008.8.26.0220 e c\u00f3digo 640000000B7QR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 18\/12\/2008 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/01\/2009","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/01\/2009","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/02\/2009","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/06\/2009","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/07\/2009","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/05\/2009","tipo":"Preliminar Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":70,"total_andamentos":70}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760033961","codPublicacaoOrigem":"1203267929","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0014822-38.2008.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 0014822-38.2008.8.26.0220 (220.08.014822-9) - Procedimento Comum - Nilzia Maria Biagini Pereira - Banco Ita\u00fa S\/A - VISTOS OS AUTOS.As partes firmaram acordo e o valor ajustado j\u00e1 foi depositado pelo r\u00e9u.Assim, Homologo o acordo de fls. 236\/237 a que chegaram as partes e julgo EXTINTO o processo, com fundamento no art. 487, III, \"b\", combinadamente com 924, inc. II, do C\u00f3digo de Processo Civil, em que pese n\u00e3o iniciada a fase, mas dado a instrumentalidade do processo, tudo para dizer a pr\u00f3pria obriga\u00e7\u00e3o extinta pelo cumprimento.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da autora.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, inexistindo custas, ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de estilo. P.R.I. - ADV: FERNANDO JOS\u00c9 DOS SANTOS QUEIROZ (OAB 216366\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0891\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3755","paginaFinal":"3755","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"928107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438999","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:20:29:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014822-38.2008.8.26.0220","numeroAntigo":"220.08.014822-9","numeroUnificado":"0014822-38.2008.8.26.0220|220.08.014822-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}