{"numero":"0014411-37.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"0014411-37.2017.8.26.0007","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2017 \u00e0s 17:22 - Direcionada\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Patr\u00edcia Soares de Albuquerque","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 937,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Josefa Jesus dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR739807295TJ Situa\u00e7\u00e3o : Ausente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Fazenda P\u00fablica Destinat\u00e1rio : Josefa Jesus dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0556\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2872\/2878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0556\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, conforme o art. 38 da Lei n\u00ba 9.099\/95,D E C I D O.Fa\u00e7a-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo no SAJ, conforme requerido a pag. 17.Rejeito a argui\u00e7\u00e3o de coisa julgada, pois a autora n\u00e3o requereu a indeniza\u00e7\u00e3o pelo saque de R$ 400,00 e nem pelos danos morais decorrentes desse saque, o que fora o objeto do acordo homologado no processo n.\u00ba 0008809-65.2017.8.26.0007. O objeto deste processo s\u00e3o as duas compras n\u00e3o reconhecidas pela autora e os danos morais decorrentes dessa cobran\u00e7a indevida em sua fatura de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, de tal maneira que n\u00e3o se confundem os objetos dos processos.Passo ao m\u00e9rito.A narrativa da parte autora sobre o roubo\/extors\u00e3o leva \u00e0 conclus\u00e3o de que somente forneceu seu cart\u00e3o e a respectiva senha ao ladr\u00f5es sob coa\u00e7\u00e3o irresist\u00edvel.Esse uso do cart\u00e3o e da senha pelos ladr\u00f5es ocorreu por falha no sistema de seguran\u00e7a do r\u00e9u, que permite que terceiros, sem se identificar pessoalmente, possam utiliz\u00e1-los em compras em estabelecimentos comerciais.N\u00e3o se trata, ademais, de situa\u00e7\u00e3o inusitada ou inesperada, porque a situa\u00e7\u00e3o da autora \u00e9 semelhante ao conhecido sequestro rel\u00e2mpago, no qual os ladr\u00f5es utilizam o mesmo modus operandi para conseguir usar o cart\u00e3o da v\u00edtima.E \u00e9 do r\u00e9u, enquanto fornecedor, o risco do neg\u00f3cio, no qual se insere a forma de utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Nesse sentido:\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANOS MATERIAIS E MORAIS. 'SEQ\u00dcESTRO- REL\u00c2MPAGO'. SAQUES EM CONTA CORRENTE. RESPONSABILIDADE DA INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA. TEORIA DO RISCO. RESPONSABILIDADE OBJETIVA. CDC. INCID\u00caNCIA. S\u00daMULA 297, STJ. ARTIGO 14, LEI N\u00ba 8.078\/90.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal - TJDF. APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N\u00ba 2003.01.1.022103-7 - 4\u00aa TURMA C\u00cdVEL. Apelante (s): JO\u00c3O FELIPE DU PIN CALMON. Apelado (s): BANCO DO BRASIL S\/A. Relatora: Desembargadora VERA ANDRIGHI. Revisor: Desembargador GET\u00daLIO MORAES OLIVEIRA. Relator Designado: Desembargador CRUZ MACEDO).N\u00e3o houve culpa exclusiva de terceiro, pois os ladr\u00f5es tiraram proveito de brecha no sistema de seguran\u00e7a do r\u00e9u, que, conforme acima apontado, permite a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o para compras sem a necess\u00e1ria identifica\u00e7\u00e3o pessoal.Este ju\u00edzo j\u00e1 decidiu nesse mesmo sentido em outros processos.Por isso, o banco deve pagar \u00e0 parte autora a quantia correspondente \u00e0s duas compras mencionadas na inicial, acrescida do valor correspondente a eventuais encargos e taxas que tenham sido cobrados.A pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais n\u00e3o procede. A mera cobran\u00e7a, ainda que indevida porque decorrente de valor inexig\u00edvel, n\u00e3o \u00e9 causa, por si s\u00f3, de especial ofensa \u00e0 honra ou dignidade do consumidor, quando, como no caso presente, n\u00e3o tenha ocorrido a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, na medida em que n\u00e3o se concretiza restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia. Explico: a jurisprud\u00eancia entende que a inscri\u00e7\u00e3o do nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por causar graves restri\u00e7\u00f5es \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, impedindo a contrata\u00e7\u00e3o de financiamento, acarreta ao negativado mais que mero aborrecimento ou dissabor, mas verdadeiro constrangimento e ofensa \u00e0 honra, por ser considerado mau pagador, caracterizando-se o dano moral, sendo desnecess\u00e1rias maiores provas disso, pelo dano ser presumido (Resp 591.238\/MT, Rei. Ministro H\u00c9LIO QUAGLIA BARBOSA, QUARTA TURMA, julgado em 10.04.2007, DJ 28.05.2007 p. 344). Ora, se a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, n\u00e3o h\u00e1 como se fazer aquela presun\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia do dano.DISPOSITIVO:Em raz\u00e3o do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar inexig\u00edvel a quantia correspondente \u00e0s duas compras parceladas n\u00e3o reconhecidas pela parte autora, bem como todos os respectivos encargos morat\u00f3rios, e para condenar o r\u00e9u a abster-se de novas cobran\u00e7as contra a parte autora e\/ou de inclui-la nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tudo em rela\u00e7\u00e3o a tais valores, sob pena de multa desde j\u00e1 arbitrada no dobro do valor que vier a ser cobrado ou inclu\u00eddo naqueles \u00f3rg\u00e3os.Honor\u00e1rios, custas e despesas processuais: n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios e de custas e despesas processuais, porque incab\u00edveis nesta fase processual do Juizado Especial C\u00edvel (Lei n\u00ba 9.099\/95, arts. 54 e 55).PUBLICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O DESTA SENTEN\u00c7AA(s) parte(s) fica(m) ciente(s) e intimada(s) do inteiro teor desta senten\u00e7a e tamb\u00e9m do seguinte: (a) que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias corridos, iniciando-se sua contagem no 1.\u00ba dia \u00fatil seguinte \u00e0 data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a;(b) que o recurso n\u00e3o possui efeito suspensivo do julgado (art. 43 da Lei 9099\/95), de tal maneira que o ju\u00edzo concita as partes a cumprir a senten\u00e7a; (c) o recurso somente pode ser feito por advogado(a). Caso a parte n\u00e3o esteja assistida por advogado(a) e queira recorrer da senten\u00e7a, dever\u00e1 constituir um(a) profissional de sua confian\u00e7a, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado. Se a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da parte n\u00e3o lhe permitir pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado(a), sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia, dever\u00e1 procurar o servi\u00e7o de assist\u00eancia judici\u00e1ria da Defensoria P\u00fablica, no seguinte endere\u00e7o: Rua Sabbado DAngelo, n.\u00ba 2.040, bairro de Itaquera, de 2.\u00aa a 6.\u00aa feira, das 12h30min \u00e0s 14h30min (retirada de senha), telefone 11.2079-6069, para pedido de indica\u00e7\u00e3o de Defensor P\u00fablico ou advogado dativo, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado;(d) o valor do preparo deve ser a soma de 1% (um por cento) do valor da causa ou cinco UFESPS, o que for maior, mais 4% (quatro por cento) do total da condena\u00e7\u00e3o ou cinco UFESPS, o que for maior, ressalvada a gratuidade da justi\u00e7a deferida \u00e0 parte recorrente, quando efetivamente concedida nos autos;(e) que \u00e9 de 48 horas o prazo para efetuar o pagamento do preparo do recurso, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1.\u00ba, da Lei n.\u00ba 9099\/95);(f) no processo f\u00edsico, a parte recorrente dever\u00e1 pagar o porte de remessa e retorno no mesmo prazo de 48 horas, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, multiplicando o n\u00famero de volumes do processo pelo valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.(g) no processo eletr\u00f4nico (digital), a parte somente est\u00e1 obrigada a recolher o porte de remessa e retorno, naquele prazo de 48 horas, caso tenha sido colhida prova oral em audi\u00eancia e\/ou haja documentos f\u00edsicos ou outros objetos depositados em cart\u00f3rio e que tenham que ser enviados ao Col\u00e9gio Recursal juntamente com o recurso. Nesse caso, a quantia a ser recolhida corresponder\u00e1 ao valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, conforme o art. 38 da Lei n\u00ba 9.099\/95,D E C I D O.Fa\u00e7a-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo no SAJ, conforme requerido a pag. 17.Rejeito a argui\u00e7\u00e3o de coisa julgada, pois a autora n\u00e3o requereu a indeniza\u00e7\u00e3o pelo saque de R$ 400,00 e nem pelos danos morais decorrentes desse saque, o que fora o objeto do acordo homologado no processo n.\u00ba 0008809-65.2017.8.26.0007. O objeto deste processo s\u00e3o as duas compras n\u00e3o reconhecidas pela autora e os danos morais decorrentes dessa cobran\u00e7a indevida em sua fatura de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, de tal maneira que n\u00e3o se confundem os objetos dos processos.Passo ao m\u00e9rito.A narrativa da parte autora sobre o roubo\/extors\u00e3o leva \u00e0 conclus\u00e3o de que somente forneceu seu cart\u00e3o e a respectiva senha ao ladr\u00f5es sob coa\u00e7\u00e3o irresist\u00edvel.Esse uso do cart\u00e3o e da senha pelos ladr\u00f5es ocorreu por falha no sistema de seguran\u00e7a do r\u00e9u, que permite que terceiros, sem se identificar pessoalmente, possam utiliz\u00e1-los em compras em estabelecimentos comerciais.N\u00e3o se trata, ademais, de situa\u00e7\u00e3o inusitada ou inesperada, porque a situa\u00e7\u00e3o da autora \u00e9 semelhante ao conhecido sequestro rel\u00e2mpago, no qual os ladr\u00f5es utilizam o mesmo modus operandi para conseguir usar o cart\u00e3o da v\u00edtima.E \u00e9 do r\u00e9u, enquanto fornecedor, o risco do neg\u00f3cio, no qual se insere a forma de utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Nesse sentido:\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANOS MATERIAIS E MORAIS. 'SEQ\u00dcESTRO- REL\u00c2MPAGO'. SAQUES EM CONTA CORRENTE. RESPONSABILIDADE DA INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA. TEORIA DO RISCO. RESPONSABILIDADE OBJETIVA. CDC. INCID\u00caNCIA. S\u00daMULA 297, STJ. ARTIGO 14, LEI N\u00ba 8.078\/90.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal - TJDF. APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N\u00ba 2003.01.1.022103-7 - 4\u00aa TURMA C\u00cdVEL. Apelante (s): JO\u00c3O FELIPE DU PIN CALMON. Apelado (s): BANCO DO BRASIL S\/A. Relatora: Desembargadora VERA ANDRIGHI. Revisor: Desembargador GET\u00daLIO MORAES OLIVEIRA. Relator Designado: Desembargador CRUZ MACEDO).N\u00e3o houve culpa exclusiva de terceiro, pois os ladr\u00f5es tiraram proveito de brecha no sistema de seguran\u00e7a do r\u00e9u, que, conforme acima apontado, permite a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o para compras sem a necess\u00e1ria identifica\u00e7\u00e3o pessoal.Este ju\u00edzo j\u00e1 decidiu nesse mesmo sentido em outros processos.Por isso, o banco deve pagar \u00e0 parte autora a quantia correspondente \u00e0s duas compras mencionadas na inicial, acrescida do valor correspondente a eventuais encargos e taxas que tenham sido cobrados.A pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais n\u00e3o procede. A mera cobran\u00e7a, ainda que indevida porque decorrente de valor inexig\u00edvel, n\u00e3o \u00e9 causa, por si s\u00f3, de especial ofensa \u00e0 honra ou dignidade do consumidor, quando, como no caso presente, n\u00e3o tenha ocorrido a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, na medida em que n\u00e3o se concretiza restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia. Explico: a jurisprud\u00eancia entende que a inscri\u00e7\u00e3o do nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por causar graves restri\u00e7\u00f5es \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, impedindo a contrata\u00e7\u00e3o de financiamento, acarreta ao negativado mais que mero aborrecimento ou dissabor, mas verdadeiro constrangimento e ofensa \u00e0 honra, por ser considerado mau pagador, caracterizando-se o dano moral, sendo desnecess\u00e1rias maiores provas disso, pelo dano ser presumido (Resp 591.238\/MT, Rei. Ministro H\u00c9LIO QUAGLIA BARBOSA, QUARTA TURMA, julgado em 10.04.2007, DJ 28.05.2007 p. 344). Ora, se a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, n\u00e3o h\u00e1 como se fazer aquela presun\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia do dano.DISPOSITIVO:Em raz\u00e3o do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar inexig\u00edvel a quantia correspondente \u00e0s duas compras parceladas n\u00e3o reconhecidas pela parte autora, bem como todos os respectivos encargos morat\u00f3rios, e para condenar o r\u00e9u a abster-se de novas cobran\u00e7as contra a parte autora e\/ou de inclui-la nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tudo em rela\u00e7\u00e3o a tais valores, sob pena de multa desde j\u00e1 arbitrada no dobro do valor que vier a ser cobrado ou inclu\u00eddo naqueles \u00f3rg\u00e3os.Honor\u00e1rios, custas e despesas processuais: n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios e de custas e despesas processuais, porque incab\u00edveis nesta fase processual do Juizado Especial C\u00edvel (Lei n\u00ba 9.099\/95, arts. 54 e 55).PUBLICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O DESTA SENTEN\u00c7AA(s) parte(s) fica(m) ciente(s) e intimada(s) do inteiro teor desta senten\u00e7a e tamb\u00e9m do seguinte: (a) que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias corridos, iniciando-se sua contagem no 1.\u00ba dia \u00fatil seguinte \u00e0 data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a;(b) que o recurso n\u00e3o possui efeito suspensivo do julgado (art. 43 da Lei 9099\/95), de tal maneira que o ju\u00edzo concita as partes a cumprir a senten\u00e7a; (c) o recurso somente pode ser feito por advogado(a). Caso a parte n\u00e3o esteja assistida por advogado(a) e queira recorrer da senten\u00e7a, dever\u00e1 constituir um(a) profissional de sua confian\u00e7a, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado. Se a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da parte n\u00e3o lhe permitir pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado(a), sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia, dever\u00e1 procurar o servi\u00e7o de assist\u00eancia judici\u00e1ria da Defensoria P\u00fablica, no seguinte endere\u00e7o: Rua Sabbado DAngelo, n.\u00ba 2.040, bairro de Itaquera, de 2.\u00aa a 6.\u00aa feira, das 12h30min \u00e0s 14h30min (retirada de senha), telefone 11.2079-6069, para pedido de indica\u00e7\u00e3o de Defensor P\u00fablico ou advogado dativo, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado;(d) o valor do preparo deve ser a soma de 1% (um por cento) do valor da causa ou cinco UFESPS, o que for maior, mais 4% (quatro por cento) do total da condena\u00e7\u00e3o ou cinco UFESPS, o que for maior, ressalvada a gratuidade da justi\u00e7a deferida \u00e0 parte recorrente, quando efetivamente concedida nos autos;(e) que \u00e9 de 48 horas o prazo para efetuar o pagamento do preparo do recurso, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1.\u00ba, da Lei n.\u00ba 9099\/95);(f) no processo f\u00edsico, a parte recorrente dever\u00e1 pagar o porte de remessa e retorno no mesmo prazo de 48 horas, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, multiplicando o n\u00famero de volumes do processo pelo valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.(g) no processo eletr\u00f4nico (digital), a parte somente est\u00e1 obrigada a recolher o porte de remessa e retorno, naquele prazo de 48 horas, caso tenha sido colhida prova oral em audi\u00eancia e\/ou haja documentos f\u00edsicos ou outros objetos depositados em cart\u00f3rio e que tenham que ser enviados ao Col\u00e9gio Recursal juntamente com o recurso. Nesse caso, a quantia a ser recolhida corresponder\u00e1 ao valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  08460-000\n0014411-37.2017.8.26.0007 -  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0014411-37.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : JOSEFA JESUS DOS SANTOS\nRequerido : BANCO ITA\u00da S.A.\nVistos .\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  conforme  o  art.  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,\nD  E  C  I D  O.\nFa\u00e7a-se  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  no  SAJ,  conforme  \nrequerido a  pag.  17.\nRejeito a  argui\u00e7\u00e3o  de  coisa  julgada,  pois  a  autora  n\u00e3o  requereu  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelo  saque  de  R$  400,00  e  nem  pelos  danos  morais  decorrentes  desse  saque,  \no  que  fora  o  objeto  do  acordo  homologado  no  processo  n.\u00ba  0008809-65.2017.8.26.0007.  O  \nobjeto  deste  processo  s\u00e3o  as  duas  compras  n\u00e3o  reconhecidas  pela  autora  e  os  danos  \nmorais  decorrentes  dessa  cobran\u00e7a  indevida  em  sua  fatura  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  de  tal  \nmaneira  que  n\u00e3o  se  confundem  os  objetos  dos  processos.\nPasso  ao  m\u00e9rito.\nA   narrativa  da  parte  autora  sobre  o  roubo\/extors\u00e3o  leva  \u00e0 \nconclus\u00e3o  de  que  somente  forneceu  seu  cart\u00e3o  e  a  respectiva  senha  ao  ladr\u00f5es  sob  \ncoa\u00e7\u00e3o  irresist\u00edvel.\nEsse uso  do  cart\u00e3o  e  da  senha  pelos  ladr\u00f5es  ocorreu  por  falha  no  \nsistema  de  seguran\u00e7a  do  r\u00e9u,  que  permite  que  terceiros,  sem  se  identificar  pessoalmente,  \npossam  utiliz\u00e1-los  em  compras  em  estabelecimentos  comerciais.\nN\u00e3o  se  trata,  ademais,  de  situa\u00e7\u00e3o  inusitada  ou  inesperada,  \nporque  a  situa\u00e7\u00e3o  da  autora  \u00e9  semelhante  ao  conhecido  sequestro  rel\u00e2mpago,  no  qual  os  \nladr\u00f5es  utilizam  o  mesmo  modus  operandi  para  conseguir  usar  o  cart\u00e3o  da  v\u00edtima.\nE  \u00e9  do  r\u00e9u,  enquanto  fornecedor,  o  risco  do  neg\u00f3cio,  no  qual  se  \ninsere  a  forma  de  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Nesse  sentido:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  DANOS  \nMATERIAIS  E  MORAIS.  'SEQ\u00dcESTRO-  REL\u00c2MPAGO'.  \nSAQUES  EM  CONTA  CORRENTE.  RESPONSABILIDADE  \nDA  INSTITUI\u00c7\u00c3O  BANC\u00c1RIA.  TEORIA  DO  RISCO.  \nRESPONSABILIDADE  OBJETIVA.  CDC.  INCID\u00caNCIA.  \nS\u00daMULA  297,  STJ.  ARTIGO  14,  LEI  N\u00ba  8.078\/90.\u201d  (Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Distrito  Federal  -  TJDF.  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL  N\u00ba  \n2003.01.1.022103-7  -  4\u00aa  TURMA  C\u00cdVEL.  Apelante  (s):  JO\u00c3O  \nFELIPE  DU  PIN  CALMON.  Apelado  (s):  BANCO  DO  BRASIL  \nS\/A.  Relatora:  Desembargadora  VERA  ANDRIGHI.  Revisor:  \nDesembargador  GET\u00daLIO  MORAES  OLIVEIRA.  Relator  \nDesignado:  Desembargador  CRUZ  MACEDO).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014411-37.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49DE4ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO FRANCISCO MARCONDES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  08460-000\n0014411-37.2017.8.26.0007 -  2\nN\u00e3o\n houve  culpa  exclusiva  de  terceiro,  pois  os  ladr\u00f5es  tiraram  \nproveito  de  brecha  no  sistema  de  seguran\u00e7a  do  r\u00e9u,  que,  conforme  acima  apontado,  \npermite  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  para  compras  sem  a  necess\u00e1ria  identifica\u00e7\u00e3o  pessoal.\nEste  ju\u00edzo  j\u00e1  decidiu  nesse  mesmo  sentido  em  outros  processos.\nPor  isso,  o  banco  deve  pagar  \u00e0  parte  autora  a  quantia  \ncorrespondente  \u00e0s duas  compras  mencionadas  na  inicial,  acrescida  do  valor  \ncorrespondente  a  eventuais  encargos  e  taxas  que  tenham  sido  cobrados.\nA  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  n\u00e3o  procede.  A  \nmera  cobran\u00e7a,  ainda  que  indevida  porque  decorrente  de  valor  inexig\u00edvel,  n\u00e3o  \u00e9  causa,  por  \nsi  s\u00f3,  de  especial  ofensa  \u00e0  honra  ou  dignidade  do  consumidor,  quando,  como  no  caso  \npresente,  n\u00e3o  tenha  ocorrido  a  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nna  medida  em  que  n\u00e3o  se  concretiza  restri\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia.  Explico:  a  jurisprud\u00eancia  entende  \nque  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  causar  graves  restri\u00e7\u00f5es  \u00e0  \nobten\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  impedindo  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  financiamento,  acarreta  ao  negativado  \nmais  que  mero  aborrecimento  ou  dissabor,  mas  verdadeiro  constrangimento  e  ofensa  \u00e0  \nhonra,  por  ser  considerado  mau  pagador,  caracterizando-se  o  dano  moral,  sendo  \ndesnecess\u00e1rias  maiores  provas  disso,  pelo  dano  ser  presumido  (Resp  591.238\/MT,  Rei.  \nMinistro  H\u00c9LIO  QUAGLIA  BARBOSA,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  10.04.2007,  DJ  \n28.05.2007  p.  344).  Ora,  se  a  inscri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ocorreu,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  fazer  aquela  \npresun\u00e7\u00e3o  de  ocorr\u00eancia  do  dano.\nDISPOSITIVO:\nEm raz\u00e3o  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  \na  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  inexig\u00edvel  a  quantia  correspondente  \u00e0s  duas  compras  parceladas  n\u00e3o  \nreconhecidas  pela  parte  autora,  bem  como  todos  os  respectivos  encargos  morat\u00f3rios,  e  \npara  condenar  o  r\u00e9u  a  abster-se  de  novas  cobran\u00e7as  contra  a  parte  autora  e\/ou  de  inclui-la  \nnos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  tudo  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tais  valores,  sob  pena  de  multa  desde  \nj\u00e1  arbitrada  no  dobro  do  valor  que  vier  a  ser  cobrado  ou  inclu\u00eddo  naqueles  \u00f3rg\u00e3os.\nHonor\u00e1rios, custas  e  despesas  processuais:\n n\u00e3o  h\u00e1 \ncondena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  e  de  custas  e  despesas  processuais,  porque  \nincab\u00edveis  nesta  fase  processual  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  (Lei  n\u00ba  9.099\/95,  arts.  54  e  55).\nPUBLICA\u00c7\u00c3O E  INTIMA\u00c7\u00c3O  DESTA  SENTEN\u00c7A\nA(s) parte(s)  fica(m)  ciente(s)  e  intimada(s)  do  inteiro  teor  desta  senten\u00e7a  e  tamb\u00e9m  do  \nseguinte: \n(a) que  o prazo  para apresenta\u00e7\u00e3o  de recurso  \u00e9 de  10 dias  corridos,  iniciando-se  \nsua contagem  no 1.\u00ba  dia  \u00fatil seguinte  \u00e0 data  da intima\u00e7\u00e3o  da senten\u00e7a;\n(b) que  o  recurso  n\u00e3o  possui  efeito  suspensivo  do  julgado  (art.  43  da  Lei  9099\/95),  \nde tal  maneira  que  o  ju\u00edzo  concita  as  partes  a  cumprir  a  senten\u00e7a;  \n(c) o  recurso  somente  pode  ser  feito  por  advogado(a).  Caso  a  parte  n\u00e3o  esteja  \nassistida por  advogado(a)  e  queira  recorrer  da  senten\u00e7a,  dever\u00e1  constituir  um(a)  \nprofissional de  sua  confian\u00e7a,  para  que  o  recurso  seja  apresentado  no  prazo  acima  \nmencionado. Se  a  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  da  parte  n\u00e3o  lhe  permitir  pagar  as  custas  do  \nprocesso e  os  honor\u00e1rios  de  advogado(a),  sem  preju\u00edzo  do  sustento  pr\u00f3prio  ou  da  fam\u00edlia,  \ndever\u00e1 procurar  o servi\u00e7o  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  da  Defensoria  P\u00fablica ,  no  seguinte  \nendere\u00e7o: Rua  Sabbado  D\u00b4Angelo,  n.\u00ba  2.040,  bairro  de  Itaquera,  de  2.\u00aa  a  6.\u00aa  feira,  das  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014411-37.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49DE4ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO FRANCISCO MARCONDES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  08460-000\n0014411-37.2017.8.26.0007 -  3\n12h30min \u00e0s  14h30min  (retirada  de  senha),  telefone  11.2079-6069,  para  pedido  de  \nindica\u00e7\u00e3o de  Defensor  P\u00fablico  ou  advogado  dativo,  para  que  o  recurso  seja  apresentado  no  \nprazo acima  mencionado;\n(d) o  valor  do  preparo  deve  ser  a  soma  de  1%  (um  por  cento)  do  valor  da  causa  ou  \ncinco UFESPS,  o  que  for  maior,  mais  4%  (quatro  por  cento)  do  total  da  condena\u00e7\u00e3o  ou  \ncinco UFESPS,  o  que  for  maior,  ressalvada  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  deferida  \u00e0  parte  \nrecorrente, quando  efetivamente  concedida  nos  autos;\n(e) que  \u00e9  de  48  horas  o  prazo  para  efetuar  o  pagamento  do  preparo  do  recurso\n,  a  \npartir da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a7  1.\u00ba,  da  Lei  n.\u00ba  9099\/95);\n(f) no  processo  f\u00edsico,  a  parte  recorrente  dever\u00e1  pagar  o  porte  de  remessa  e  retorno  \nno mesmo  prazo  de  48  horas,   a  partir  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  multiplicando  o  n\u00famero  \nde volumes  do  processo  pelo  valor  unit\u00e1rio  atualizado,  que  foi  publicado  no  DJe.\n(g) no  processo  eletr\u00f4nico  (digital),  a  parte  somente  est\u00e1  obrigada  a  recolher  o  \nporte de  remessa  e  retorno,  naquele  prazo  de  48  horas,  caso  tenha  sido  colhida  prova  oral  \nem audi\u00eancia  e\/ou  haja  documentos  f\u00edsicos  ou  outros  objetos  depositados  em  cart\u00f3rio  e  que  \ntenham que  ser  enviados  ao  Col\u00e9gio  Recursal  juntamente  com  o  recurso.  Nesse  caso,  a  \nquantia a  ser  recolhida  corresponder\u00e1  ao  valor  unit\u00e1rio  atualizado,  que  foi  publicado  no  DJe.\nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2017 .\nASSINADO DIGITALMENTE\nEDUARDO FRANCISCO  MARCONDES\nJuiz(a) de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014411-37.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 49DE4ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO FRANCISCO MARCONDES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 115"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTOCOM CONCLUS\u00c3O PARA SENTEN\u00c7AProcesso n\u00ba:0014411-37.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelMM(a). Juiz(a) de Direito: Eduardo Francisco MarcondesDATA, HORA E LOCALData e hor\u00e1rio: 05\/09\/2017 \u00e0s 13:30h Local: Sala de Audi\u00eancias do(a) Vara do Juizado Especial C\u00edvelIDENTIFICA\u00c7\u00c3O DAS PARTESAutor(a)(es)(as):Josefa Jesus dos SantosR\u00e9u(\u00e9)s:Banco Ita\u00fa S.A. PRESEN\u00c7ASPresentes os abaixo assinados.CONCILIA\u00c7\u00c3OA tentativa de concilia\u00e7\u00e3o resultou infrut\u00edfera.DEFESAA(s) defesa(s) escrita(s) j\u00e1 est\u00e1(\u00e3o) juntada(s) ao processo.R\u00c9PLICAA r\u00e9plica foi apresentada oralmente, nos seguintes termos: \"MM(a). Juiz(a), reitero os termos da inicial, que n\u00e3o restaram abalados pela(s) defesa(s) apresentada(s)\".REQUERIMENTO E DELIBERA\u00c7\u00c3OAs partes informaram que n\u00e3o h\u00e1 outras provas a serem produzidas.O MM. Juiz determinou a conclus\u00e3o imediata para senten\u00e7a.PUBLICA\u00c7\u00c3O, INTIMA\u00c7\u00c3O E ENCERRAMENTOPublicada a delibera\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia, saem as partes intimadas do seguinte:ATEN\u00c7\u00c3O: PARA PARTE(S) QUE EST\u00c1(\u00c3O) ASSISTIDA(S) POR ADVOGADO(A)(S):A(s) parte(s) que est\u00e1(\u00e3o) assistida(s) por advogado(a)(s) constitu\u00eddo(a)(s) ser\u00e1(\u00e3o) intimada(s) da senten\u00e7a pelo DJe e os prazos para recurso e pagamento de custas, despesas processuais e do porte de remessa e retorno ser\u00e3o contados em dias \u00fateis e conforme previsto no art. 4.\u00ba e seus par\u00e1grafos da Lei Federal n.\u00ba 11.419\/2006.ATEN\u00c7\u00c3O: PARA PARTE(S) QUE N\u00c3O EST\u00c1(\u00c3O) ASSISTIDA(S) POR ADVOGADO(A)(S): A(s) parte(s) que n\u00e3o est\u00e1(\u00e3o) assistida(s) por advogado(a)(s) sai(em) ciente(s) e intimada(s) de que, caso n\u00e3o receba(m) nenhuma intima\u00e7\u00e3o deste Juizado por carta, telegrama ou mandado, dever\u00e1(\u00e3o) retornar a partir do 20.\u00ba e at\u00e9 o 30.\u00ba dia corrido, a contar de hoje, para tomar ci\u00eancia da senten\u00e7a. Al\u00e9m disso, caso n\u00e3o receba(m) nenhuma intima\u00e7\u00e3o deste Juizado e n\u00e3o compare\u00e7am no prazo acima indicado:(a) ser\u00e3o consideradas intimadas da senten\u00e7a no 30.\u00ba dia corrido a contar de hoje;(b.) os prazos para recurso e pagamento de custas, despesas processuais e do porte de remessa e retorno come\u00e7ar\u00e3o a correr do 30.\u00ba dia corrido a contar de hoje e passar\u00e3o a ser contados do 1.\u00ba dia \u00fatil seguinte.ATEN\u00c7\u00c3O: As partes ficam intimadas do seguinte: (a) que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias \u00fateis, iniciando-se sua contagem no 1.\u00ba dia \u00fatil seguinte \u00e0 data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a;(b) que o recurso n\u00e3o possui efeito suspensivo do julgado (art. 43 da Lei 9099\/95), de tal maneira que o ju\u00edzo concita as partes a cumprir a senten\u00e7a; (c) o recurso somente pode ser feito por advogado(a). Caso a parte n\u00e3o esteja assistida por advogado(a) e queira recorrer da senten\u00e7a, dever\u00e1 constituir um(a) profissional de sua confian\u00e7a, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado. Se a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da parte n\u00e3o lhe permitir pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado(a), sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia, dever\u00e1 procurar o servi\u00e7o de assist\u00eancia judici\u00e1ria da Defensoria P\u00fablica, no seguinte endere\u00e7o: Rua Sabbado DAngelo, n.\u00ba 2.040, bairro de Itaquera, de 2.\u00aa a 6.\u00aa feira, das 12h30min \u00e0s 14h30min (retirada de senha), telefone 11.2079-6069, para pedido de indica\u00e7\u00e3o de Defensor P\u00fablico ou advogado dativo, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado;(d) o valor do preparo deve ser a soma de 1% (um por cento) do valor da causa ou cinco UFESPS, o que for maior, mais 4% (quatro por cento) do total da condena\u00e7\u00e3o ou cinco UFESPS, o que for maior, ressalvada a gratuidade da justi\u00e7a deferida \u00e0 parte recorrente, quando efetivamente concedida nos autos;(e) que \u00e9 de 48 horas o prazo para efetuar o pagamento do preparo do recurso, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1.\u00ba, da Lei n.\u00ba 9099\/95);(f) no processo f\u00edsico, a parte recorrente dever\u00e1 pagar o porte de remessa e retorno no mesmo prazo de 48 horas, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, multiplicando o n\u00famero de volumes do processo pelo valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.(g) no processo eletr\u00f4nico (digital), a parte somente est\u00e1 obrigada a recolher o porte de remessa e retorno, naquele prazo de 48 horas, caso tenha sido colhida prova oral em audi\u00eancia e\/ou haja documentos f\u00edsicos ou outros objetos depositados em cart\u00f3rio e que tenham que ser enviados ao Col\u00e9gio Recursal juntamente com o recurso. Nesse caso, a quantia a ser recolhida corresponder\u00e1 ao valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.NADA MAIS, _________________ Marcelo Fernandes Ferreira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, matr\u00edcula n\u00ba M359833.ATEN\u00c7\u00c3O: este documento, que foi produzido eletronicamente na forma da Lei n\u00ba 11.419\/2006, cont\u00e9m a assinatura digital do(a) MM(a). Juiz(a) de Direito no original e as assinaturas f\u00edsicas das partes nas c\u00f3pias f\u00edsicas, que ficaram em seu poder.ASSINATURAS:ASSINADO DIGITALMENTEEduardo Francisco MarcondesJuiz(a) de DireitoAutor(a)(es)(as):____________________________________________________________R\u00e9u(\u00e9)(s):_________________________________________________________________Representado(a)(s) por Edilaine Serra martins, RG n\u00ba 27.096.374-1Advogado(a)(s):____________________________________________________________Dr(a). Erica Aparecida Gimenes Farias, OAB\/SP n.\u00ba 143.477","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70173863-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668773251TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S.A. Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 01 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809085","codPublicacaoOrigem":"1199536954","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0014411-37.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0014411-37.2017.8.26.0007 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Josefa Jesus dos Santos - Banco Ita\u00fa S.A. - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, conforme o art. 38 da Lei n\u00ba 9.099\/95,D E C I D O.Fa\u00e7a-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo no SAJ, conforme requerido a pag. 17.Rejeito a argui\u00e7\u00e3o de coisa julgada, pois a autora n\u00e3o requereu a indeniza\u00e7\u00e3o pelo saque de R$ 400,00 e nem pelos danos morais decorrentes desse saque, o que fora o objeto do acordo homologado no processo n.\u00ba 0008809-65.2017.8.26.0007. O objeto deste processo s\u00e3o as duas compras n\u00e3o reconhecidas pela autora e os danos morais decorrentes dessa cobran\u00e7a indevida em sua fatura de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, de tal maneira que n\u00e3o se confundem os objetos dos processos.Passo ao m\u00e9rito.A narrativa da parte autora sobre o roubo\/extors\u00e3o leva \u00e0 conclus\u00e3o de que somente forneceu seu cart\u00e3o e a respectiva senha ao ladr\u00f5es sob coa\u00e7\u00e3o irresist\u00edvel.Esse uso do cart\u00e3o e da senha pelos ladr\u00f5es ocorreu por falha no sistema de seguran\u00e7a do r\u00e9u, que permite que terceiros, sem se identificar pessoalmente, possam utiliz\u00e1-los em compras em estabelecimentos comerciais.N\u00e3o se trata, ademais, de situa\u00e7\u00e3o inusitada ou inesperada, porque a situa\u00e7\u00e3o da autora \u00e9 semelhante ao conhecido sequestro rel\u00e2mpago, no qual os ladr\u00f5es utilizam o mesmo modus operandi para conseguir usar o cart\u00e3o da v\u00edtima.E \u00e9 do r\u00e9u, enquanto fornecedor, o risco do neg\u00f3cio, no qual se insere a forma de utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Nesse sentido:\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANOS MATERIAIS E MORAIS. 'SEQUESTROREL\u00c2MPAGO'. SAQUES EM CONTA CORRENTE. RESPONSABILIDADE DA INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA. TEORIA DO RISCO. RESPONSABILIDADE OBJETIVA. CDC. INCID\u00caNCIA. S\u00daMULA 297, STJ. ARTIGO 14, LEI N\u00ba 8.078\/90.\" (Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal - TJDF. APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N\u00ba 2003.01.1.022103-7 - 4\u00aa TURMA C\u00cdVEL. Apelante (s): JO\u00c3O FELIPE DU PIN CALMON. Apelado (s): BANCO DO BRASIL S\/A. Relatora: Desembargadora VERA ANDRIGHI. Revisor: Desembargador GET\u00daLIO MORAES OLIVEIRA. Relator Designado: Desembargador CRUZ MACEDO).N\u00e3o houve culpa exclusiva de terceiro, pois os ladr\u00f5es tiraram proveito de brecha no sistema de seguran\u00e7a do r\u00e9u, que, conforme acima apontado, permite a utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o para compras sem a necess\u00e1ria identifica\u00e7\u00e3o pessoal.Este ju\u00edzo j\u00e1 decidiu nesse mesmo sentido em outros processos. Por isso, o banco deve pagar \u00e0 parte autora a quantia correspondente \u00e0s duas compras mencionadas na inicial, acrescida do valor correspondente a eventuais encargos e taxas que tenham sido cobrados.A pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais n\u00e3o procede. A mera cobran\u00e7a, ainda que indevida porque decorrente de valor inexig\u00edvel, n\u00e3o \u00e9 causa, por si s\u00f3, de especial ofensa \u00e0 honra ou dignidade do consumidor, quando, como no caso presente, n\u00e3o tenha ocorrido a inscri\u00e7\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, na medida em que n\u00e3o se concretiza restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia. Explico: a jurisprud\u00eancia entende que a inscri\u00e7\u00e3o do nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, por causar graves restri\u00e7\u00f5es \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, impedindo a contrata\u00e7\u00e3o de financiamento, acarreta ao negativado mais que mero aborrecimento ou dissabor, mas verdadeiro constrangimento e ofensa \u00e0 honra, por ser considerado mau pagador, caracterizando-se o dano moral, sendo desnecess\u00e1rias maiores provas disso, pelo dano ser presumido (Resp 591.238\/MT, Rei. Ministro H\u00c9LIO QUAGLIA BARBOSA, QUARTA TURMA, julgado em 10.04.2007, DJ 28.05.2007 p. 344). Ora, se a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorreu, n\u00e3o h\u00e1 como se fazer aquela presun\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia do dano.DISPOSITIVO:Em raz\u00e3o do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para declarar inexig\u00edvel a quantia correspondente \u00e0s duas compras parceladas n\u00e3o reconhecidas pela parte autora, bem como todos os respectivos encargos morat\u00f3rios, e para condenar o r\u00e9u a abster-se de novas cobran\u00e7as contra a parte autora e\/ou de inclui-la nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tudo em rela\u00e7\u00e3o a tais valores, sob pena de multa desde j\u00e1 arbitrada no dobro do valor que vier a ser cobrado ou inclu\u00eddo naqueles \u00f3rg\u00e3os.Honor\u00e1rios, custas e despesas processuais: n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de honor\u00e1rios e de custas e despesas processuais, porque incab\u00edveis nesta fase processual do Juizado Especial C\u00edvel (Lei n\u00ba 9.099\/95, arts. 54 e 55).PUBLICA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O DESTA SENTEN\u00c7AA(s) parte(s) fica(m) ciente(s) e intimada(s) do inteiro teor desta senten\u00e7a e tamb\u00e9m do seguinte: (a) que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias corridos, iniciando-se sua contagem no 1.\u00ba dia \u00fatil seguinte \u00e0 data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a;(b) que o recurso n\u00e3o possui efeito suspensivo do julgado (art. 43 da Lei 9099\/95), de tal maneira que o ju\u00edzo concita as partes a cumprir a senten\u00e7a; (c) o recurso somente pode ser feito por advogado(a). Caso a parte n\u00e3o esteja assistida por advogado(a) e queira recorrer da senten\u00e7a, dever\u00e1 constituir um(a) profissional de sua confian\u00e7a, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado. Se a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da parte n\u00e3o lhe permitir pagar as custas do processo e os honor\u00e1rios de advogado(a), sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou da fam\u00edlia, dever\u00e1 procurar o servi\u00e7o de assist\u00eancia judici\u00e1ria da Defensoria P\u00fablica, no seguinte endere\u00e7o: Rua Sabbado DAngelo, n.\u00ba 2.040, bairro de Itaquera, de 2.\u00aa a 6.\u00aa feira, das 12h30min \u00e0s 14h30min (retirada de senha), telefone 11.2079-6069, para pedido de indica\u00e7\u00e3o de Defensor P\u00fablico ou advogado dativo, para que o recurso seja apresentado no prazo acima mencionado;(d) o valor do preparo deve ser a soma de 1% (um por cento) do valor da causa ou cinco UFESPS, o que for maior, mais 4% (quatro por cento) do total da condena\u00e7\u00e3o ou cinco UFESPS, o que for maior, ressalvada a gratuidade da justi\u00e7a deferida \u00e0 parte recorrente, quando efetivamente concedida nos autos;(e) que \u00e9 de 48 horas o prazo para efetuar o pagamento do preparo do recurso, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1.\u00ba, da Lei n.\u00ba 9099\/95);(f) no processo f\u00edsico, a parte recorrente dever\u00e1 pagar o porte de remessa e retorno no mesmo prazo de 48 horas, a partir da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, multiplicando o n\u00famero de volumes do processo pelo valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.(g) no processo eletr\u00f4nico (digital), a parte somente est\u00e1 obrigada a recolher o porte de remessa e retorno, naquele prazo de 48 horas, caso tenha sido colhida prova oral em audi\u00eancia e\/ou haja documentos f\u00edsicos ou outros objetos depositados em cart\u00f3rio e que tenham que ser enviados ao Col\u00e9gio Recursal juntamente com o recurso. Nesse caso, a quantia a ser recolhida corresponder\u00e1 ao valor unit\u00e1rio atualizado, que foi publicado no DJe.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0556\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EDUARDO FRANCISCO MARCONDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA APARECIDA DANTAS DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2873","paginaFinal":"2873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014411-37.2017.8.26.0007","numeroAntigo":"2003.01.1.022103-7","numeroUnificado":"0014411-37.2017.8.26.0007|0008809-65.2017.8.26.0007|2003.01.1.022103-7|591.238|11.2079-6069","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712204333","codPublicacaoOrigem":"1171317550","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0014411-37.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0014411-37.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Josefa Jesus dos Santos REQDO : Banco Ita\u00fa S.A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 07\/07\/2017","paginaInicial":"2631","paginaFinal":"2631","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"898859","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24130357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 11:48:11:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0014411-37.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0014411-37.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}