{"numero":"0014986-15.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"0014986-15.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/07\/2017 \u00e0s 09:32 - Direcionada\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Henrique Nader","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.292,74","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ANA PAULA DA SILVA MONTEIRO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"PAGSEGURO INTERNE S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO DO BRASIL S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Augusto de Moraes Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Gustavo de Oliveira Ramos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Olimpio de Azevedo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Milena Pir\u00e1gine"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70339956-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 20:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR752168561TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho Destinat\u00e1rio : ANA PAULA DA SILVA MONTEIRO Dilig\u00eancia : 20\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70327834-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70313030-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 11\/09\/2017 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70303868-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    AUDI\u00caNCIA DO DIA: 30\/08\/2017.Juiz de Direito: Dr. FABIO HENRIQUE PRADO DE TOLEDO30\/08\/17 10:00: Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e JulgamentoProcesso: 0014986-15.2017.8.26.0114: Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelAssunto principal: Obriga\u00e7\u00f5esReqte: Ana Paula da Silva Monteiro (presente) Advogado: OAB 29904\/SP Maria Laura Porf\u00edrio Branco (presente)Reqdo: Pagseguro Interne S.A., na pessoa de sua preposta, Sra. Priscila Campanelli S\u00e3o Marco (presente) Advogado: OAB 128998\/SP - Luiz Gustavo de Oliveira Ramos (ausente)Reqdo: Banco do Brasil S\/A, na pessoa de seu preposto, Luiz Carlos Andreghetto (presente) Advogada: OAB 347573\/SP Matheus Garcia Carneiro (presente)Iniciados os trabalhos, pela autora foi apresentada impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es, do que foi dado vista aos representantes dos r\u00e9us, tendo o MM. Juiz determinado a sua digitaliza\u00e7\u00e3o nos autos. Pelo advogado do r\u00e9u Banco do Brasil S\/A foi solicitado prazo de 05 dias para a juntada de substabelecimento e carta de preposi\u00e7\u00e3o, o que foi deferido. A seguir, a concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Pelos representantes dos requeridos foi dito que suas contesta\u00e7\u00f5es j\u00e1 se encontram nos autos. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Dispensado est\u00e1 o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38 da Lei Federal n\u00ba 9099\/95. Decido. As quest\u00f5es preliminares devem ser rejeitadas. Sustenta o Banco do Brasil que n\u00e3o houve pedido certo quanto \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Contudo, n\u00e3o lhe assiste raz\u00e3o. N\u00e3o se aplica no Juizado Especial C\u00edvel o disposto no artigo 292, inciso V do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c9 que o Juizado Especial C\u00edvel conta com regras pr\u00f3prias quanto ao pedido (artigo 14 da Lei 9.099\/1995. A preliminar de Pagseguro Internet S\/A tamb\u00e9m deve ser rejeitada. H\u00e1 interesse processual, pois \u00e9 necess\u00e1ria a invoca\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional. A autora comprova por documento juntado nesta audi\u00eancia que n\u00e3o houve estorno em sua conta no Pagseguro do valor que lhe \u00e9 devido. No m\u00e9rito, os pedidos iniciais s\u00e3o parcialmente procedentes. A autora alega que n\u00e3o abriu a conta no Banco do Brasil S\/A e que tampouco solicitou \u00e0 corr\u00e9, PAGSEGURO INTERNET S.A., que o cr\u00e9dito dos valores a ela devidos fossem depositados na aludida conta do Banco do Brasil. Assim, cabia aos r\u00e9us provar a abertura da conta e a solicita\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos nela. E isso n\u00e3o propriamente em decorr\u00eancia de uma invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, ainda que presentes estejam os requisitos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, mas, principalmente, porque a ningu\u00e9m \u00e9 exig\u00edvel provar fato negativo. No entanto, n\u00e3o se desincumbiram desse \u00f4nus. Isso porque n\u00e3o trouxeram aos autos c\u00f3pia do instrumento contratual supostamente havido com o Banco do Brasil para a abertura da conta, nem provaram por outros meios seja essa abertura de conta, seja a solicita\u00e7\u00e3o de que os cr\u00e9ditos fossem lan\u00e7ados nessa. Logo, deve mesmo ser reconhecido que a r\u00e9 PAGSEGURO INTERNET S.A. deixou de efetuar o pagamento em favor da autora da import\u00e2ncia de R$ 2.299,89, correspondente \u00e0 soma das duas opera\u00e7\u00f5es (R$ 1.499,00 e R$ 799,99). Sobre esse valor, por\u00e9m, deve incidir apenas corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data em que era exig\u00edvel o pagamento (29.12.2016) e juros de mora de 1% ao m\u00eas, esses contados da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do C\u00f3digo Civil). N\u00e3o h\u00e1 fundamento para exigir das r\u00e9s, a t\u00edtulo de danos patrimoniais, o saldo devedor em conta corrente que excede a esse montante. \u00c9 que, quanto a isso, n\u00e3o h\u00e1 nexo de causalidade direto e imediato entre o inadimplemento da r\u00e9 e o suposto dano (artigo 403 do C\u00f3digo Civil). No caso, por\u00e9m, tenho que \u00e9 devida a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. As consequ\u00eancias da conduta lesiva das r\u00e9s extrapola o mero aborrecimento decorrente do inadimplemento de obriga\u00e7\u00e3o contratual. Mais que isso, implicou um desvio produtivo com imensa perda de tempo no intuito de solucionar o problema, tudo em v\u00e3o. Nesse sentido: \"A\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito c\/c indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais Direito do Consumidor Compra realizada pela autora, ora recorrida, fora do estabelecimento comercial da corr\u00e9 recorrente Bud Com\u00e9rcio de Eletrodom\u00e9sticos Ltda. Pagamento mediante a utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito administrado pelo corr\u00e9u Banco Ita\u00fa Direito de arrependimento Devolu\u00e7\u00e3o do produto \u00e0 recorrente Bud, por\u00e9m sem a realiza\u00e7\u00e3o do estorno das quantias j\u00e1 debitadas Inexigibilidade do d\u00e9bito reconhecida na r. senten\u00e7a Responsabilidade objetiva e solid\u00e1ria da fornecedora Bud Com\u00e9rcio Recorrida que tentou solucionar o impasse em diversas oportunidades e por v\u00e1rios dias, atrav\u00e9s de telefonemas e e-mails, por\u00e9m sem \u00eaxito Teoria do Desvio Produtivo do Consumidor Dificuldades que excederam meros dissabores e aborrecimentos t\u00edpicos do cotidiano Dano moral configurado e bem arbitrado em R$ 2.180,00 A recorrente Bud Com\u00e9rcio, fornecedora do produto adquirido fora de seu estabelecimento comercial, \u00e9 objetiva e solidariamente respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o do estorno dos valores debitados no cart\u00e3o de cr\u00e9dito da recorrida, conquanto o seu administrador seja o corr\u00e9u Banco Ita\u00fa, uma vez integrar a cadeia de fornecimento do bem posteriormente devolvido Os n\u00fameros dos protocolos de atendimento informados a fls. 02\/03, bem assim os e-mails juntados a fls. 14\/27 atestam que a recorrida tentou reiteradamente, por diversos dias e diferentes meios, solucionar o impasse, comprometendo consideravelmente a sua rotina, n\u00e3o logrando ao final san\u00e1-lo Tal situa\u00e7\u00e3o excede meros dissabores ou aborrecimentos comuns ensejando, \u00e0 luz da Teoria do Desvio Produtivo do Consumidor, dano moral indeniz\u00e1vel Verba indenit\u00e1ria bem aferida em R$ 2.180,00, devendo ser mantida Recurso desprovido\" (TJSP; Recurso Inominado 1009686-74.2015.8.26.0001; Relator (a): Rodrigo Marzola Colombini; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 1\u00aa Turma C\u00edvel; Foro Central C\u00edvel - 24\u00aa VC; Data do Julgamento: 15\/12\/2015; Data de Registro: 16\/12\/2015). No que tange ao montante da indeniza\u00e7\u00e3o, na esteira do julgado acima mencionado, tenho por equitativo fixa-lo em R$ 3.000,00. Ante o exposto, julgo procedente o pedido contido na inicial. Fa\u00e7o-o para: (1) determinar, agora em definitivo, o cancelamento da conta corrente aberta indevidamente junto ao Banco do Brasil S\/A; (2) condenar os r\u00e9us, solidariamente, a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos patrimoniais, fixados em R$ 2.299,89, que ser\u00e3o corrigidos monetariamente desde 29.12.2016; (3) condenar os r\u00e9us, tamb\u00e9m solidariamente, a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, arbitrada em R$ 3.000,00, que ser\u00e1 corrigida monetariamente desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula 362 do STJ). Ambos os valores ser\u00e3o acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas, esses contados da cita\u00e7\u00e3o (artigo 405 do C\u00f3digo Civil). N\u00e3o h\u00e1 custas e despesas processuais, nem s\u00e3o devidos os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 54 e 55 da LJE). Senten\u00e7a publicada em audi\u00eancia. Saem intimados os presentes. Saem tamb\u00e9m cientes de que o prazo recursal \u00e9 de 10 dias, contados desta audi\u00eancia (artigo 42 da LJE). Registre-se. Cumpra-se e comunique-se. Nada mais\". Encerrados os trabalhos, foi lavrado este termo, que vai assinado por mim. Nada mais. Eu, _______________Marcel R. A. Valim, Escrevente T\u00e9cnico judici\u00e1rio, digitei e subscrevi, certifico e dou f\u00e9 que estiveram presentes as partes e advogados constantes da parte inicial do presente termo, os quais participaram do presente ato e tomaram ci\u00eancia de todos seus termos e decis\u00e3o proferida.M.M. JUIZ: (assinado digitalmente, conforme impress\u00e3o \u00e0 margem direita)AUTORA:ADVOGADA DA AUTORA:REPRESENTANTE DA R\u00c9 (PAGSEGURO):REPRESENTANTE DO R\u00c9U (BCO. BRASIL):ADVOGADO DO R\u00c9U:","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70298923-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/08\/2017 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70298571-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - 114 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702820943TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : ANA PAULA DA SILVA MONTEIRO Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1779\/1784","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia UNA de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 30\/08\/2017, \u00e0s 10h sala 114, intimando-se as partes para caso pretendam juntar eventuais documentos, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006. Intime-se.Campinas, 20 de julho de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito Advogados(s): Luiz Gustavo de Oliveira Ramos (OAB 128998\/SP), Milena Pir\u00e1gine (OAB 178962\/SP), Flavio Olimpio de Azevedo (OAB 34248\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia UNA de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 30\/08\/2017, \u00e0s 10h sala 114, intimando-se as partes para caso pretendam juntar eventuais documentos, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006. Intime-se.Campinas, 20 de julho de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   Sala   10   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19-3756-3634   -   E-mail:   campinas2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0014986-15.2017.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0014986-15.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : ANA PAULA  DA SILVA  MONTEIRO\nRequerido : PAGSEGURO INTERNE S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\nDesigno audi\u00eancia  UNA  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e \njulgamento para  o dia  30\/08\/201 7, \u00e0s  10h  sala  114,  intimando-se  as  partes  para  caso  \npretendam juntar  eventuais  documentos,  que  o  fa\u00e7am  de  forma  digitalizada,  observando-se  \no disposto  no  art.  19  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  551\/2011,  do  \u00d3rg\u00e3o  Especial  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  qual  disp\u00f5e  sobre  a  regulamenta\u00e7\u00e3o  do  processo  eletr\u00f4nico,  nos  \ntermos da  Lei  n\u00ba  11.419\/2006.\n \nIntime-se.\nCampinas , 20  de  julho  de  2017 .\nHENRIQUE  NADER\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014986-15.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2AEAA19. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 19:09 . fls. 156"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outra Vara (mesmo Foro) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70232637-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2017 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70227285-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2017 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70217417-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 19:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70216694-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Concedida em parte a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela    Vistos.At\u00e9 que a parte r\u00e9 demonstre o contr\u00e1rio, \u00e9 de se admitir a veracidade das alega\u00e7\u00f5es da autora no sentido de que n\u00e3o mant\u00e9m conta ativa junto ao estabelecimento banc\u00e1rio r\u00e9u.H\u00e1 risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o se os cr\u00e9ditos derivados das transa\u00e7\u00f5es comerciais da autora junto \u00e0 corr\u00e9 PagSeguro continuarem sendo direcionados \u00e0 conta banc\u00e1ria que ela n\u00e3o reconhece como sua.Posto isso, DEFIRO, em parte, a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, para determinar ao Banco do Brasil que efetue o bloqueio de todas as transa\u00e7\u00f5es na conta corrente n. 18076-9, da ag\u00eancia 4313-3, at\u00e9 que seja esclarecida sua abertura, sob pena da devolu\u00e7\u00e3o em dobro \u00e0 autora dos valores transferidos para essa conta.Citem-se as r\u00e9s para resposta em quinze dias, com urg\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida em parte a Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ANEXO  PAC METROCAMP.\nRUA  VINTE  E QUATRO  DE MAIO,  N\u00ba 950,  Subsolo  3 (S3),  SALA  305, \nVILA  INDUSTRIAL  - CEP  13035-370,  Fone: (19) 4501-2780,  Campinas-\nSP  - E-mail:  jecanexo@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0014986-15.2017.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : ANA PAULA  DA SILVA  MONTEIRO\nRequerido : PAGSEGURO INTERNE S.A. e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Henrique  Nader\nVistos.\nAt\u00e9   que   a   parte   r\u00e9   demonstre   o   contr\u00e1rio,   \u00e9   de   se   admitir   a   veracidade   das  \nalega\u00e7\u00f5es   da   autora   no   sentido   de   que   n\u00e3o   mant\u00e9m   conta   ativa   junto   ao   estabelecimento   banc\u00e1rio  \nr\u00e9u.\nH\u00e1   risco   de   dano   de   dif\u00edcil   repara\u00e7\u00e3o   se   os   cr\u00e9ditos   derivados   das   transa\u00e7\u00f5es  \ncomerciais   da   autora   junto   \u00e0   corr\u00e9   PagSeguro   continuarem   sendo   direcionados   \u00e0   conta   banc\u00e1ria    \nque   ela   n\u00e3o   reconhece   como   sua.\nPosto   isso,   DEFIRO,   em   parte,   a   antecipa\u00e7\u00e3o   da   tutela,   para   determinar   ao   Banco  \ndo   Brasil   que   efetue   o   bloqueio   de   todas   as   transa\u00e7\u00f5es   n a   conta   corrente   n.   18076-9,   da   ag\u00eancia  \n4313-3,   at\u00e9   que   seja   esclarecida   sua   abertura ,   sob   pena   da   devolu\u00e7\u00e3o   em   dobro   \u00e0   autora   dos   valores  \ntransferidos   para   essa   conta.\nCitem-se   as   r\u00e9s   para   resposta   em   quinze   dias ,   com   urg\u00eancia .\nIntime-se.\nCampinas , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0014986-15.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 279F397. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 13:54 . fls. 33"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 305 - Subsolo 3 PAC METROCAMP Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[]}