{"numero":"0015844-94.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"0015844-94.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Telefonia","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/08\/2017 \u00e0s 16:02 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Rubens Hideo Arai","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.039,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aline Aparecida Vieira Nunes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Claro S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Guarita Quintas Rosenthal"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR737439704TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Aline Aparecida Vieira Nunes Dilig\u00eancia : 05\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 1648\/1661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora, no prazo de 72 horas, sobre os documentos apresentados pela r\u00e9 \u00e0s fls. 61\/66 para comprovar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es.No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 o cumprimento integral do acordo e o feito ser\u00e1 extinto nos termos do art. 924 II do CPC.Int. Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Despacho    Manifeste-se a autora, no prazo de 72 horas, sobre os documentos apresentados pela r\u00e9 \u00e0s fls. 61\/66 para comprovar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es.No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 o cumprimento integral do acordo e o feito ser\u00e1 extinto nos termos do art. 924 II do CPC.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015844-94.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Aline Aparecida  Vieira Nunes\nRequerido : Claro S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rubens   Hideo   Arai\nVistos.\nManifeste-se  a  autora,  no  prazo  de  72  horas,  sobre  os  documentos  apresentados  \npela  r\u00e9  \u00e0s  fls.  61\/66  para  comprovar  o  cumprimento  das  obriga\u00e7\u00f5es.\nNo  sil\u00eancio,  presumir-se-\u00e1  o  cumprimento  integral  do  acordo  e  o  feito  ser\u00e1  extinto  \nnos  termos  do  art.  924  II  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015844-94.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4B27627. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS HIDEO ARAI, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 16:04 . fls. 67"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70260651-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 09:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    TERMO DE AUDI\u00caNCIAReclama\u00e7\u00e3o:0015844-94.2017.8.26.0001Requerente:ALINE APARECIDA VIEIRA NUNES, CPF 280.519.928-65Requerido:CLARO S\/AMM(a). Juiz(a)Amanda Eiko SatoData da audi\u00eancia:31\/08\/2017 \u00e0s 11:00hConciliador(a):Fabiane Bianchini Faloppa e Silvia Torres BelloAberta a audi\u00eancia, apregoadas as partes, compareceu a parte autora desacompanhada de advogado e a parte r\u00e9, por sua preposta, Sra. Edmea Gati, CPF: 305.955.981-49, desacompanhada de advogado. INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos:A parte r\u00e9 se compromete a cancelar o contrato e todos os d\u00e9bitos dele decorrentes, bem como a respectiva baixa das restri\u00e7\u00f5es constantes nos cadastros de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, at\u00e9 a data de 28\/09\/2017, e pagar\u00e1 a parte autora a import\u00e2ncia de R$ 1.000,00 (mil reais) em parcela \u00fanica no dia 28\/09\/2017. Os pagamentos ser\u00e3o feitos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio em nome da parte autora no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia n\u00ba 6403, conta corrente n\u00ba 11138-5, data de nascimento da Autora: 28\/02\/1980. O n\u00e3o pagamento multa de 10% sobre o saldo remanescente.A seguir, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: \"VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 \"caput\" da Lei 9.099\/95. DECIDO. As partes celebraram acordo. Ante o exposto, HOMOLOGO o acordo firmado entre as partes, julgando extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, as partes ficam cientes de que nada sendo requerido em 15 dias corridos, ap\u00f3s a data fixada para o seu t\u00e9rmino, ser\u00e1 presumido o cumprimento do acordo e o processo ser\u00e1 extinto pelo pagamento sem nova intima\u00e7\u00e3o, sendo os autos automaticamente encaminhados para desmonte. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas. As partes presentes receberam cada qual uma c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia devidamente assinada pela outra parte tamb\u00e9m presente.\" NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado. OBS: NESTE ATO EST\u00c3O SENDO ENTREGUES \u00c0 PARTE AUTORA OS DOCUMENTOS F\u00cdSICOS APRESENTADOS QUANDO DO AJUIZAMENTO DA A\u00c7\u00c3O, INUTILIZANDO-SE OS DEMAIS DOCUMENTOS E TAMB\u00c9M A SENHA PARA CONSULTA DO ANDAMENTO PROCESSUAL.Autora:R\u00e9:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70231527-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667879035TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Aline Aparecida Vieira Nunes Dilig\u00eancia : 18\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 44\/48: Ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos apresentados pela r\u00e9 para comprovar o cumprimento da liminar.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015844-94.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Telefonia\nRequerente : Aline Aparecida  Vieira Nunes\nRequerido : Claro S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rubens   Hideo   Arai\nVistos.\nFls.  44\/48:  Ci\u00eancia  \u00e0  autora  dos  documentos  apresentados  pela  r\u00e9  para  comprovar  \no  cumprimento  da  liminar.\nNo  mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  j\u00e1  designada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015844-94.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46F6405. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS HIDEO ARAI, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 49"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70205674-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2017\/045334-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Despacho    Ante aos argumentos lan\u00e7ados na inicial, o conte\u00fado dos documentos que a acompanham, entendo que se encontram presentes os requisitos legais necess\u00e1rios ao deferimento da medida liminar pleiteada e, nestas condi\u00e7\u00f5es, CONCEDO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O PARCIAL DOS EFEITOS DA TUTELA PRETENDIDA para o fim de DETERMINAR que o requerido, PROVIDENCIE o restabelecimento do servi\u00e7o KIDS ON da linha de prefixo n\u00ba (11)98863-2941 no prazo de 24 hs. sobpena de pagamento de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00 (mil reais) em caso de descumprimento da presente ordem judicial pelo valor mensal de R$ 39,90, n\u00e3o podendo a r\u00e9 incluir o nome da autora no cadastro de inadimplentes ou de protesto sob pena de multa de R$ 5.000,00.Proceda-se a INTIMA\u00c7\u00c3O do requerido para que cumpra a liminar ora deferida, e posterior CITA\u00c7\u00c3O do mesmo para os termos da a\u00e7\u00e3o e sua INTIMA\u00c7\u00c3O para que compare\u00e7a a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que se encontra designada para o 31\/08\/2017 \u00e0s 11:00h, ficando ciente que nos termos do artigo 20 da Lei 9.099\/95, n\u00e3o comparecendo o(a) demandado(a) \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o ou \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz (n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de testemunhas e de defesa nesta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o).Cumpra-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santanajec@tj.sp.gov.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0015844-94.2017.8.26.0001  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente :Aline Aparecida  Vieira Nunes,  CPF 280.519.928-65\nRequerido :Claro S\/A\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Rubens  Hideo Arai\nVistos.\nAnte  aos  argumentos  lan\u00e7ados  na  inicial,  o  conte\u00fado  dos  \ndocumentos  que  a  acompanham,  entendo  que  se  encontram  presentes  os  requisitos  \nlegais  necess\u00e1rios  ao  deferimento  da  medida  liminar  pleiteada  e,  nestas  condi\u00e7\u00f5es,  \nCONCEDO\n A  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  PARCIAL  DOS  EFEITOS  DA  TUTELA  PRETENDIDA  \npara  o  fim  de  DETERMINAR  que  o  requerido,  PROVIDENCIE  o  restabelecimento  do  \nservi\u00e7o KIDS  ON  da  linha  de  prefixo  n\u00ba  (11)98863-2941  no  prazo  de  24  hs.  sob\npena \nde  pagamento  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  1.000,00  (mil  reais)  em  caso  de  \ndescumprimento  da  presente  ordem  judicial  pelo  valor  mensal  de  R$  39,90 ,  n\u00e3o  \npodendo  a  r\u00e9  incluir  o  nome  da  autora  no  cadastro  de  inadimplentes  ou  de  protesto  sob  \npena  de  multa  de  R$  5.000,00.\nProceda-se  a  INTIMA\u00c7\u00c3O\n do  requerido  para  que  cumpra  a  \nliminar  ora  deferida,  e  posterior  CITA\u00c7\u00c3O\n do  mesmo  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  e  sua  \nINTIMA\u00c7\u00c3O  para  que  compare\u00e7a  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  que  se  encontra  designada  \npara  o  31\/08\/2017  \u00e0s  11:00h ,  ficando  ciente  que  nos  termos  do  artigo  20  da  Lei  9.099\/95,  \nn\u00e3o  comparecendo  o(a)  demandado(a)   \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  \u00e0  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  \njulgamento,   reputar-se-\u00e3o   verdadeiros   os  fatos  alegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  \ncontr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz  (n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  testemunhas   e  \nde  defesa  nesta   audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o).\nCumpra-se. Int. \nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015844-94.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 469F1D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS HIDEO ARAI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 14:44 . fls. 40"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 150 - C1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[]}