{"numero":"0015717-77.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0015717-77.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/06\/2017 \u00e0s 17:43 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"William da Cruz Vicente"},{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Paula de Rezende"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Congasa Construtora e Incorporadora Ltda Epp"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Carrillo Voros"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 40\/41 transitou em julgado em 30\/08\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 31 de agosto de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0015717-77.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:WILLIAM DA CRUZ VICENTE, CPF 415.930.598-92Requerido:CONGASA CONSTRUTORA E INCORPORADORA LTDA EPP, CNPJ 17.074.211\/0001-71Data da audi\u00eancia:30\/08\/2017 \u00e0s 16:00hAos 30\/08\/2017 \u00e0s 16:00h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do(a) Sr.(a.)Val\u00e9ria Goussain Santana- Conciliador(a) deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da parte autora Sr. William da Cruz Vicente, RG 35.643.390-0 e CPF 415930598\/92 e Sra. Ana Paula de Rezende, RG 47.750.001-8 e CPF 411183418\/30 e constatou-se a presen\u00e7a da parte r\u00e9 CONGASA CONSTRUTORA E INCORPORADORA LTDA EPP, representada pelo Sr. Graciano Fernando Carrillo Voros, RG 17.559.321-8 e CPF 079055708\/86. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. o r\u00e9u pagar\u00e1 ao autor R$ 6659,56 (seis mil seiscentos e cinquenta e nove reais e cinquenta e seis centavos), em 3 parcelas mensais de R$ 2219,85 (dois mil duzentos e dezenove reais e oitenta e cinco centavos); 2. o pagamento ser\u00e1 feito todo dia 10, o primeiro no dia 10\/10\/2017, e os demais no mesmo dia dos meses subseq\u00fcentes, mediante dep\u00f3sito no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 7729, c\/c n\u00ba 07561-9, em nome de William da Cruz Vicente, e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 3. o n\u00e3o-pagamento de qualquer presta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 o vencimento antecipado das demais, sobre os quais incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 4. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\".NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70218583-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697339802TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Congasa Construtora e Incorporadora Ltda Epp Dilig\u00eancia : 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697339816TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ana Paula de Rezende Dilig\u00eancia : 07\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}