{"numero":"0015260-76.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"0015260-76.2017.8.26.0114","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/06\/2017 \u00e0s 13:38 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Jos\u00e9 Fernando Steinberg","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.393,99","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elisabeth Teixeira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2017\/100748-4 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando Cumprimento em 04\/10\/2017 Local: Oficial de justi\u00e7a - Roberto Alves Tavares","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702882378TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Elisabeth Teixeira Dilig\u00eancia : 21\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0581\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2092\/2104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0581\/2017 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Defere-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, a fim de constar como r\u00e9 a empresa Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A, conforme pleiteado em contesta\u00e7\u00e3o, e sem qualquer preju\u00edzo ao andamento do feito. No m\u00e9rito, o pedido n\u00e3o procede. Vejamos. Nesse sentido, h\u00e1 dois obst\u00e1culos intranspon\u00edveis \u00e0 pretens\u00e3o da segurada. O primeiro deles diz respeito \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie de furto, pois a ap\u00f3lice (fls. 7) consignou que a cobertura do seguro estaria limitada ao furto qualificado, isto \u00e9, aquele que deixa vest\u00edgios, ou se consuma mediante rompimento de obst\u00e1culos. No caso dos autos, nenhuma dessas circunst\u00e2ncias se confirmou, o que levou a autoridade policial a lavrar boletim de ocorr\u00eancia de furto simples. E essa tipifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 correta, \u00e0 luz dos conceitos tra\u00e7ados pelo Direito Penal. Por outro lado, ainda que se admitisse uma interpreta\u00e7\u00e3o mais \"el\u00e1stica\" da respectiva cl\u00e1usula contratual, tem-se um segundo obst\u00e1culo, eis que o filho da autora agravou fortemente o risco contratado. Isso porque, ele saiu de casa, e deixou as portas encostadas, por\u00e9m, sem quaisquer trancas. Evidentemente, que essa conduta agravou o risco, e implicou na exclus\u00e3o da cobertura, tamb\u00e9m. A autora confirmou tais informa\u00e7\u00f5es em seu depoimento pessoal. Confira-se: \"Art. 768. O segurado perder\u00e1 o direito \u00e0 garantia se agravar intencionalmente o risco objeto do contrato\". Em suma, a negativa de cobertura formulada pela seguradora, ainda no \u00e2mbito extrajudicial, est\u00e1 baseada em fundamentos jur\u00eddicos s\u00f3lidos, que n\u00e3o comportam revis\u00e3o judicial, sob pena de ofensa \u00e0 autonomia da vontade, que \u00e9 um dos pilares fundamentais do Direito Privado. Por fim, mesmo que o pedido fosse acolhido, por hip\u00f3tese, tem-se que os valores pleiteados na peti\u00e7\u00e3o inicial deveriam ser adaptados aos limites tra\u00e7ados na ap\u00f3lice, com a exclus\u00e3o de alguns bens, e a desvaloriza\u00e7\u00e3o dos demais, tendo em vista o tempo de uso dos mesmos. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial. Sem condena\u00e7\u00e3o em verbas de sucumb\u00eancia. Corrija-se o polo passivo. P. I. C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 319,70] Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Defere-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, a fim de constar como r\u00e9 a empresa Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A, conforme pleiteado em contesta\u00e7\u00e3o, e sem qualquer preju\u00edzo ao andamento do feito. No m\u00e9rito, o pedido n\u00e3o procede. Vejamos. Nesse sentido, h\u00e1 dois obst\u00e1culos intranspon\u00edveis \u00e0 pretens\u00e3o da segurada. O primeiro deles diz respeito \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie de furto, pois a ap\u00f3lice (fls. 7) consignou que a cobertura do seguro estaria limitada ao furto qualificado, isto \u00e9, aquele que deixa vest\u00edgios, ou se consuma mediante rompimento de obst\u00e1culos. No caso dos autos, nenhuma dessas circunst\u00e2ncias se confirmou, o que levou a autoridade policial a lavrar boletim de ocorr\u00eancia de furto simples. E essa tipifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 correta, \u00e0 luz dos conceitos tra\u00e7ados pelo Direito Penal. Por outro lado, ainda que se admitisse uma interpreta\u00e7\u00e3o mais \"el\u00e1stica\" da respectiva cl\u00e1usula contratual, tem-se um segundo obst\u00e1culo, eis que o filho da autora agravou fortemente o risco contratado. Isso porque, ele saiu de casa, e deixou as portas encostadas, por\u00e9m, sem quaisquer trancas. Evidentemente, que essa conduta agravou o risco, e implicou na exclus\u00e3o da cobertura, tamb\u00e9m. A autora confirmou tais informa\u00e7\u00f5es em seu depoimento pessoal. Confira-se: \"Art. 768. O segurado perder\u00e1 o direito \u00e0 garantia se agravar intencionalmente o risco objeto do contrato\". Em suma, a negativa de cobertura formulada pela seguradora, ainda no \u00e2mbito extrajudicial, est\u00e1 baseada em fundamentos jur\u00eddicos s\u00f3lidos, que n\u00e3o comportam revis\u00e3o judicial, sob pena de ofensa \u00e0 autonomia da vontade, que \u00e9 um dos pilares fundamentais do Direito Privado. Por fim, mesmo que o pedido fosse acolhido, por hip\u00f3tese, tem-se que os valores pleiteados na peti\u00e7\u00e3o inicial deveriam ser adaptados aos limites tra\u00e7ados na ap\u00f3lice, com a exclus\u00e3o de alguns bens, e a desvaloriza\u00e7\u00e3o dos demais, tendo em vista o tempo de uso dos mesmos. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial. Sem condena\u00e7\u00e3o em verbas de sucumb\u00eancia. Corrija-se o polo passivo. P. I. C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 319,70]","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio. Fundamento e decido.Defere-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, a fim de constar como r\u00e9 a empresa Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A, conforme pleiteado em contesta\u00e7\u00e3o, e sem qualquer preju\u00edzo ao andamento do feito.No m\u00e9rito, o pedido n\u00e3o procede. Vejamos.Nesse sentido, h\u00e1 dois obst\u00e1culos intranspon\u00edveis \u00e0 pretens\u00e3o da segurada. O primeiro deles diz respeito \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie de furto, pois a ap\u00f3lice (fls. 7) consignou que a cobertura do seguro estaria limitada ao furto qualificado, isto \u00e9, aquele que deixa vest\u00edgios, ou se consuma mediante rompimento de obst\u00e1culos. No caso dos autos, nenhuma dessas circunst\u00e2ncias se confirmou, o que levou a autoridade policial a lavrar boletim de ocorr\u00eancia de furto simples. E essa tipifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 correta, \u00e0 luz dos conceitos tra\u00e7ados pelo Direito Penal.Por outro lado, ainda que se admitisse uma interpreta\u00e7\u00e3o mais \"el\u00e1stica\" da respectiva cl\u00e1usula contratual, tem-se um segundo obst\u00e1culo, eis que o filho da autora agravou fortemente o risco contratado. Isso porque, ele saiu de casa, e deixou as portas encostadas, por\u00e9m, sem quaisquer trancas. Evidentemente, que essa conduta agravou o risco, e implicou na exclus\u00e3o da cobertura, tamb\u00e9m. A autora confirmou tais informa\u00e7\u00f5es em seu depoimento pessoal.Confira-se:\"Art. 768. O segurado perder\u00e1 o direito \u00e0 garantia se agravar intencionalmente o risco objeto do contrato\".Em suma, a negativa de cobertura formulada pela seguradora, ainda no \u00e2mbito extrajudicial, est\u00e1 baseada em fundamentos jur\u00eddicos s\u00f3lidos, que n\u00e3o comportam revis\u00e3o judicial, sob pena de ofensa \u00e0 autonomia da vontade, que \u00e9 um dos pilares fundamentais do Direito Privado.Por fim, mesmo que o pedido fosse acolhido, por hip\u00f3tese, tem-se que os valores pleiteados na peti\u00e7\u00e3o inicial deveriam ser adaptados aos limites tra\u00e7ados na ap\u00f3lice, com a exclus\u00e3o de alguns bens, e a desvaloriza\u00e7\u00e3o dos demais, tendo em vista o tempo de uso dos mesmos.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial.Sem condena\u00e7\u00e3o em verbas de sucumb\u00eancia. Corrija-se o polo passivo.P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015260-76.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Elisabeth Teixeira\nRequerido : Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\n        \nDispensado  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e decido.\nDefere-se  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo,  a  fim  de  constar  como  r\u00e9  a  empresa  \nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S\/A,  conforme  pleiteado  em  contesta\u00e7\u00e3o,  e  sem  \nqualquer  preju\u00edzo  ao  andamento  do  feito.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  n\u00e3o  procede.  Vejamos.\nNesse  sentido,  h\u00e1  dois  obst\u00e1culos  intranspon\u00edveis  \u00e0  pretens\u00e3o  da  segurada.  \nO  primeiro  deles  diz  respeito  \u00e0  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  esp\u00e9cie  de  furto,  pois  a  \nap\u00f3lice  (fls.  7)  consignou  que  a  cobertura  do  seguro  estaria  limitada  ao  furto  qualificado,  \nisto  \u00e9,  aquele  que  deixa  vest\u00edgios,  ou  se  consuma  mediante  rompimento  de  obst\u00e1culos.  No  \ncaso  dos  autos,  nenhuma  dessas  circunst\u00e2ncias  se  confirmou,  o  que  levou  a  autoridade  \npolicial  a  lavrar  boletim  de  ocorr\u00eancia  de  furto  simples.  E  essa  tipifica\u00e7\u00e3o  est\u00e1  correta,  \u00e0  \nluz  dos  conceitos  tra\u00e7ados  pelo  Direito  Penal.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015260-76.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D64AE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPor outro  lado,  ainda  que  se  admitisse  uma  interpreta\u00e7\u00e3o  mais  \"el\u00e1stica\"  da  \nrespectiva  cl\u00e1usula  contratual,  tem-se  um  segundo  obst\u00e1culo,  eis  que  o  filho  da  autora  \nagravou  fortemente  o  risco  contratado.  Isso  porque,  ele  saiu  de  casa,  e  deixou  as  portas  \nencostadas,  por\u00e9m,  sem  quaisquer  trancas.  Evidentemente,  que  essa  conduta  agravou  o  \nrisco,  e  implicou  na  exclus\u00e3o  da  cobertura,  tamb\u00e9m.  A  autora  confirmou  tais  informa\u00e7\u00f5es  \nem  seu  depoimento  pessoal.\nConfira-se: \"Art. 768.  O  segurado  perder\u00e1  o  direito  \u00e0  garantia  se  agravar  \nintencionalmente  o  risco  objeto  do  contrato\".\nEm  suma,  a  negativa  de  cobertura  formulada  pela  seguradora,  ainda  no  \n\u00e2mbito  extrajudicial,  est\u00e1  baseada  em  fundamentos  jur\u00eddicos  s\u00f3lidos,  que  n\u00e3o  comportam  \nrevis\u00e3o  judicial,  sob  pena  de  ofensa  \u00e0  autonomia  da  vontade,  que  \u00e9  um  dos  pilares  \nfundamentais  do  Direito  Privado.\nPor  fim,  mesmo  que  o  pedido  fosse  acolhido,  por  hip\u00f3tese,  tem-se  que  os  \nvalores  pleiteados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  deveriam  ser  adaptados  aos  limites  tra\u00e7ados  na  \nap\u00f3lice,  com  a  exclus\u00e3o  de  alguns  bens,  e  a  desvaloriza\u00e7\u00e3o  dos  demais,  tendo  em  vista  o  \ntempo  de  uso  dos  mesmos.\nAnte  o  exposto , J ULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  verbas  de  sucumb\u00eancia.   \nCorrija-se  o  polo  passivo.\nP.  I.  C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015260-76.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D64AE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nCampinas, 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015260-76.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D64AE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 117"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aud Dr. Steinberg","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70296186-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 14:00 Local: SALA 111 BLOCO A 1\u00b0 ANDAR Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outra Vara (mesmo Foro) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697844467","codPublicacaoOrigem":"1160027695","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015260-76.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015260-76.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Elisabeth Teixeira REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 13\/06\/2017","paginaInicial":"1526","paginaFinal":"1526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"888123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23484966","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 12:08:36:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181945","codPublicacaoOrigem":"1195807717","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015260-76.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0015260-76.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Elisabeth Teixeira - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. Defere-se a retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, a fim de constar como r\u00e9 a empresa Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S\/A, conforme pleiteado em contesta\u00e7\u00e3o, e sem qualquer preju\u00edzo ao andamento do feito. No m\u00e9rito, o pedido n\u00e3o procede. Vejamos. Nesse sentido, h\u00e1 dois obst\u00e1culos intranspon\u00edveis \u00e0 pretens\u00e3o da segurada. O primeiro deles diz respeito \u00e0 caracteriza\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie de furto, pois a ap\u00f3lice (fls. 7) consignou que a cobertura do seguro estaria limitada ao furto qualificado, isto \u00e9, aquele que deixa vest\u00edgios, ou se consuma mediante rompimento de obst\u00e1culos. No caso dos autos, nenhuma dessas circunst\u00e2ncias se confirmou, o que levou a autoridade policial a lavrar boletim de ocorr\u00eancia de furto simples. E essa tipifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 correta, \u00e0 luz dos conceitos tra\u00e7ados pelo Direito Penal. Por outro lado, ainda que se admitisse uma interpreta\u00e7\u00e3o mais \"el\u00e1stica\" da respectiva cl\u00e1usula contratual, tem-se um segundo obst\u00e1culo, eis que o filho da autora agravou fortemente o risco contratado. Isso porque, ele saiu de casa, e deixou as portas encostadas, por\u00e9m, sem quaisquer trancas. Evidentemente, que essa conduta agravou o risco, e implicou na exclus\u00e3o da cobertura, tamb\u00e9m. A autora confirmou tais informa\u00e7\u00f5es em seu depoimento pessoal. Confira-se: \"Art. 768. O segurado perder\u00e1 o direito \u00e0 garantia se agravar intencionalmente o risco objeto do contrato\". Em suma, a negativa de cobertura formulada pela seguradora, ainda no \u00e2mbito extrajudicial, est\u00e1 baseada em fundamentos jur\u00eddicos s\u00f3lidos, que n\u00e3o comportam revis\u00e3o judicial, sob pena de ofensa \u00e0 autonomia da vontade, que \u00e9 um dos pilares fundamentais do Direito Privado. Por fim, mesmo que o pedido fosse acolhido, por hip\u00f3tese, tem-se que os valores pleiteados na peti\u00e7\u00e3o inicial deveriam ser adaptados aos limites tra\u00e7ados na ap\u00f3lice, com a exclus\u00e3o de alguns bens, e a desvaloriza\u00e7\u00e3o dos demais, tendo em vista o tempo de uso dos mesmos. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial. Sem condena\u00e7\u00e3o em verbas de sucumb\u00eancia. Corrija-se o polo passivo. P. I. C. [O 1\u00ba Of\u00edcio do JEC informa que: O prazo legal para interposi\u00e7\u00e3o de recurso ser\u00e1 contado em DIAS CORRIDOS, conforme Enunciado 74 do FOJESP: todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento. O valor do preparo \u00e9 de R$ 319,70] - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0581\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2093","paginaFinal":"2093","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691684009","codPublicacaoOrigem":"1155117331","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015260-76.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015260-76.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Elisabeth Teixeira REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO PUC","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 02\/06\/2017","paginaInicial":"1625","paginaFinal":"1625","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"883669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23186534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 08:09:32:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699162334","codPublicacaoOrigem":"1161007832","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015260-76.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015260-76.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Elisabeth Teixeira REQDO : Itau Seguros S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 13\/06\/2017","paginaInicial":"2417","paginaFinal":"2417","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"889106","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541146","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:30:20:780AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015260-76.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}