{"numero":"0015934-23.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"0015934-23.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2017 \u00e0s 14:40 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 998,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Ant\u00f4nio C\u00e2ndido"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirantes Energias S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Antonio Feres Paix\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70259589-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2017 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 75\/75 transitou em julgado em 04\/09\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 06 de setembro de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0015934-23.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e DanosRequerente:LUIZ ANT\u00d4NIO C\u00c2NDIDO, CPF 150.137.128-23Requerido:BANDEIRANTES ENERGIAS S\/A, CNPJ 02.302.100\/0001-06Data da audi\u00eancia:04\/09\/2017 \u00e0s 15:30hAos 04\/09\/2017 \u00e0s 15:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Naul Marques Junior - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do autor Sr. LUIZ ANT\u00d4NIO C\u00c2NDIDO, RG n\u00ba 17.333.455-6 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 150.137.128-23, bem como da r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado neste ato representada por sua preposta Sra. JADE FORTUNATO EMILIO DO AMARAL, RG n\u00ba 41602537-7 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 431.497.328-59, acompanhada de sua advogada Dra. ROSANA FERNANDES PRADO, OAB\/SP n\u00ba 287.242. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. Foram devolvidos ao autor, nesta oportunidade, todos os documentos e peti\u00e7\u00e3o inicial j\u00e1 digitalizados nos autos. ACORDO: a presen\u00e7a das partes, devidamente documentadas. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. A r\u00e9 pagar\u00e1 ao autor R$ 499,00 (quatrocentos noventa nove reais), em parcela \u00fanica no prazo de 30 (trinta) dias corridos a contar da homologa\u00e7\u00e3o desta, a t\u00edtulo de mera liberalidade, mediante dep\u00f3sito no Banco ITA\u00da S\/A, ag\u00eancia 0721, c\/c n\u00ba 22962-3 e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 3. o n\u00e3o-pagamento de qualquer presta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 o vencimento antecipado das demais, sobre os quais incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 4. Havendo dep\u00f3sito judicial, expe\u00e7a-se mandado de levantamento; 5. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70222069-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697343563TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Bandeirantes Energias S\/A Dilig\u00eancia : 10\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}