{"numero":"0015000-47.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"0015000-47.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/07\/2017 \u00e0s 17:16 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Amanda Eiko Sato","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Neusa Lucas de Siqueira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itaucard S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 1648\/1661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 99: Intime-se a autora do cumprimento.Facultada manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 99: Intime-se a autora do cumprimento.Facultada manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  \n<<  Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3951-2525  -  E-mail:   santanajec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0015000-47.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0015000-47.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Neusa Lucas  de Siqueira\nRequerido : Banco Itaucard  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\nFls.  99:  Intime-se  a  autora  do  cumprimento.\nFacultada  manifesta\u00e7\u00e3o  em  cinco  dias.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015000-47.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4B2D6C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 102"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70260835-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/09\/2017 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR737403418TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Neusa Lucas de Siqueira Dilig\u00eancia : 14\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1651\/1661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por NEUSA LUCAS DE SIQUEIRA em face de BANCO ITAUCARD S\/A para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 1.957,92, vencido em 17.04.2017 (fls. 05\/07), bem como todos os encargos decorrentes do n\u00e3o pagamento deste valor que foram cobrados nas faturas posteriores. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo.O valor das custas do preparo no Juizado Especial C\u00edvel, para eventual recurso, \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo a) 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs mais; b) o valor de 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, conforme disposto no inciso II do art. 4\u00ba na Lei 15.855\/2015, e em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor desassitido por advogado, desde logo requer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro. Quanto \u00e0 parte assistida por advogado, dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de trinta dias.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por NEUSA LUCAS DE SIQUEIRA em face de BANCO ITAUCARD S\/A para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 1.957,92, vencido em 17.04.2017 (fls. 05\/07), bem como todos os encargos decorrentes do n\u00e3o pagamento deste valor que foram cobrados nas faturas posteriores. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo.O valor das custas do preparo no Juizado Especial C\u00edvel, para eventual recurso, \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo a) 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs mais; b) o valor de 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, conforme disposto no inciso II do art. 4\u00ba na Lei 15.855\/2015, e em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95.Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor desassitido por advogado, desde logo requer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro. Quanto \u00e0 parte assistida por advogado, dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de trinta dias.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n0015000-47.2017.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015000-47.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios  \nRequerente : Neusa Lucas  de Siqueira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  setembro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM\u00ba   \nJuiz  de Direito  Dr.(a) \nAmanda  Eiko  Sato.\nEu,  Caroline  Rodrigues  de Castro  Elias, Assistente  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\n\u00c9  dispens\u00e1vel  o  relat\u00f3rio  nos  termos  da  lei  9099\/95.\nFundamento  e  decido.\nRetifique-se  o  polo  passivo  para  que  d ele  conste  Banco  Itaucard  S\/A.\nDepreende-se  da  inicial  que,  por  um  erro  de  processamento,  o  pagamento  da  \nfatura  vencida  em  15.04.2017  n\u00e3o  foi  acusado  pelo  sistema  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  o  que  fez  \ncom  que  a  autora  sofresse  reiteradas  cobran\u00e7as  do  valor  de  R$  1.957,92,  acrescido  de  juros  e  \nencargos,  nas  faturas  subsequentes,  vencidas  em  maio,  junho  e  julho  de  2017.\nPor  ter  procedido  ao  pagamento  pontual  da  cobran\u00e7a,  requer  a  autora  a  declara\u00e7\u00e3o  \nde  inexigibilidade  da  quantia  mencionada,  que  vem  sendo  mensalmente  inclu\u00edda  em  suas  faturas,  \nal\u00e9m  do  cancelamento  de  qualquer  parcelamento  da  fatura  que  possa  ter  sido  realizado  pela  \nrequerida,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  desta  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  \nimporte  de  R$  16.782,08.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  j\u00e1  que  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria,  sendo  prescind\u00edvel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  em  audi\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  \n355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPelo  que  se  infere  da  contesta\u00e7\u00e3o  de  folhas  35\/38,  a  r\u00e9  n\u00e3o  nega  a  vers\u00e3o  narrada  \npela  autora.  Pelo  contr\u00e1rio:  confessa  que  o  pagamento  n\u00e3o  foi  processado  a  contento,  uma  vez  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015000-47.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 497B061. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n0015000-47.2017.8.26.0001 - lauda  2\ninformou\n ter  adotado  provid\u00eancias  para  que  o  valor  seja  creditado  na  pr\u00f3xima  fatura.\nTrata-se,  em  verdade,  de  reconhecimento  da  proced\u00eancia  do  pedido  de  \ninexigibilidade  do  d\u00e9bito.\nAssim,  desnecess\u00e1rias  maiores  fundamenta\u00e7\u00f5es  a  respeito  do  requerimento.\nO  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  contudo,  improcede.\nN\u00e3o  houve  nenhuma  demonstra\u00e7\u00e3o  de  dor  ou  preju\u00edzo  que  pudesse  configurar  o  \nalegado  dano  moral.\nNa  li\u00e7\u00e3o  abalizada  de  S\u00c9RGIO  CAVALIERI  FILHO,  \u201cdano  moral  \u00e9  a  les\u00e3o  de  \nbem  integrante  da  personalidade,  tal  como  a  honra,  a  liberdade,  a  sa\u00fade,  a  integridade  \npsicol\u00f3gica,  causando  dor,  sofrimento,  tristeza,  vexame  e  humilha\u00e7\u00e3o  \u00e0  v\u00edtima\n\u201d ( in\n Programa  de  \nResponsabilidade  Civil,  2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  Malheiros  Editores,  p.  78).\nA  les\u00e3o  a  bem  personal\u00edssimo,  contudo,  para  caracterizar  o  dano  moral,  deve  \nrevestir-se  de  gravidade  que,  segundo  ANTUNES  VARELA,  citado  por  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho,  \n\u201c h\u00e1  de  medir-se  por  um  padr\u00e3o  objetivo  e  n\u00e3o  \u00e0  luz  de  fatores  subjetivos \u201d.\nAssim,  para  que  se  configure  o  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  a  dor,  o  sofrimento,  a  \ntristeza,  o  vexame  impingidos,  devem  ser  tais  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfiram  \nintensamente no  comportamento  e  no  bem  estar  ps\u00edquicos  do  indiv\u00edduo\n.\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  n\u00e3o  se  vislumbra  como  os  fatos  alegados  pudessem  \nacarretar  sensa\u00e7\u00f5es  mais  duradouras  e  perniciosas  ao  psiquismo  humano\n,  al\u00e9m  do  aborrecimento,  \ndo  transtorno  ou  do  contratempo,  caracter\u00edsticos  da  vida  moderna.\nA  mera  cobran\u00e7a  administrativa,  desacompanhada  de  negativa\u00e7\u00e3o,  \u00e9  insuficiente  \npara  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral.  Nessa  perspectiva,  de  rigor  a  observ\u00e2ncia  do  Enunciado  n\u00ba  \n25  do  Col\u00e9gio  Recursal  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  e  Criminais  de  S\u00e3o  Paulo,  que  assim  \ndisp\u00f5e:  \u201co  simples  descumprimento  de  dever  legal  ou  contratual,  por  caracterizar  mero  \naborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  se  da  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  \nque  atinja  a  dignidade  da  parte\u201d.\nAssim,  porque  o  dano  moral,  na  hip\u00f3tese,  n\u00e3o  pode  ser  presumido,  incab\u00edvel  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  \najuizada  por  NEUSA  LUCAS  DE  SIQUEIRA  em  face  de  BANCO  ITAUCARD  S\/A  para   \ndeclarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  de  R$  1.957,92,  vencido  em  17.04.2017  (fls.  05\/07) ,  bem  \ncomo  todos  os  encargos  decorrentes  do  n\u00e3o  pagamento  de ste  valor  que  foram  cobrados  nas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015000-47.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 497B061. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n0015000-47.2017.8.26.0001 - lauda  3\nfaturas\n posteriores .  Em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  o  \nque  fa\u00e7o  a  teor  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  sucumb\u00eancia  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.  \nPara  fins  de  recurso  inominado\n: O  prazo  para  recurso  \u00e9  de  dez  dias,  come\u00e7ando  \na  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  decis\u00e3o,  devendo  ser  interposto  por  advogado,  acompanhado  de  \npreparo.\nO valor  das  custas  do  preparo  no  Juizado  Especial  C\u00edvel,  para  eventual  recurso,  \u00e9  \nde  no  m\u00ednimo  10  UFESPs,  sendo  a)  1%  do  valor  da  causa,  no  m\u00ednimo  de  05  UFESPs  mais;  b)  o  \nvalor  de  4%  do  valor  da  causa,  no  m\u00ednimo  de  05  UFESPs  ou  caso  a  senten\u00e7a  seja  condenat\u00f3ria,  o  \nvalor  a  ser  recolhido  deve  corresponder  a  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ao  inv\u00e9s  de  4%  do  valor  da  \ncausa,  conforme  disposto  no  inciso  II  do  art.  4\u00ba  na  Lei  15.855\/2015,  e  em  cumprimento  ao  artigo  \n54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n.  9.099\/95.\nPara  fins  de  execu\u00e7\u00e3o:\n A  parte  condenada  dever\u00e1  cumprir  a  senten\u00e7a  no  prazo  de  \n15  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito,  independentemente  da  intima\u00e7\u00e3o.  Na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  cumprimento  da  \nsenten\u00e7a,  o  credor  desassitido  por  advogado,  desde  logo  requer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  o  \nencaminhamento  dos  autos  ao  Contador,  caso  a  condena\u00e7\u00e3o  seja  de  pagamento  em  dinheiro.  \nQuanto  \u00e0  parte  assistida  por  advogado,  dever\u00e1  requerer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o,  com  apresenta\u00e7\u00e3o  da  \nplanilha  de  c\u00e1lculo  com  a  multa  de  10%  do  artigo  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  \nprazo  de  trinta  dias.\nOs  prazos  s\u00e3o  contados  em  dias  corridos,  considerando  os  imperativos  de  \nceleridade  processual  e  de  informalidade,  t\u00edpicos  do  subsistema  dos  juizados  especiais  (Enunciado  \n74  do  FOJESP;  Comunicado  Conjunto  Presid\u00eancia  e  CGJ  n\u00ba  380\/2016).  O  prazo  para  a \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado  \u00e9  de  10  dias,  conforme  Enunciado  46  da  ENFAM.  \nPublique-se. Intimem-se.  Cumpra-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015000-47.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 497B061. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 95"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR706568417TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Neusa Lucas de Siqueira Dilig\u00eancia : 31\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR706561135TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Neusa Lucas de Siqueira Dilig\u00eancia : 25\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70223082-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se a parte autora a respeito da proposta de acordo formulada em contesta\u00e7\u00e3o.Intimem-se","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015000-47.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Neusa Lucas  de Siqueira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\nManifeste-se  a  parte  autora  a  respeito  da  proposta  de  acordo  formulada  em  \ncontesta\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015000-47.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 47EDB9B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 72"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70217930-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 08:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667856140TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S.A Dilig\u00eancia : 02\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante o \u00ednfimo \u00edndice de composi\u00e7\u00e3o apresentado pela parte r\u00e9 ao longo do ano, em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da economia e utilidade dos atos processuais, bem como \u00e0 celeridade do processo, determino a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 para que apresente contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias corridos contados da ci\u00eancia do ato independentemente da juntada do AR\/mandado aos autos.Poder\u00e1, entretanto, a parte r\u00e9, caso queira, ofertar proposta concreta de acordo com valores\/condi\u00e7\u00f5es para a parte autora, em preliminar de contesta\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0015000-47.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Neusa Lucas  de Siqueira\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Massao   Cortizo   Teraoka\nVistos.\nAnte  o  \u00ednfimo  \u00edndice  de  composi\u00e7\u00e3o  apresentado  pela  parte  r\u00e9  ao  longo  do  ano,  em  \naten\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  da  economia  e  utilidade  dos  atos  processuais,  bem  como  \u00e0  celeridade  do  \nprocesso,  determino  a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  para  que  apresente  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  dias  \ncorridos  contados  da  ci\u00eancia  do  ato  independentemente  da  juntada  do  AR\/mandado  aos  autos.\nPoder\u00e1,  entretanto,  a  parte  r\u00e9,  caso  queira,  ofertar  proposta  concreta  de  acordo  com  \nvalores\/condi\u00e7\u00f5es  para  a  parte  autora,  em  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0015000-47.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 45C4B18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 32"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720164225","codPublicacaoOrigem":"1177304344","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015000-47.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0015000-47.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Neusa Lucas de Siqueira REQDO : Banco Ita\u00fa S.A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 21\/07\/2017","paginaInicial":"1888","paginaFinal":"1888","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"904670","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:41:36:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015000-47.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015000-47.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457591","codPublicacaoOrigem":"1197930287","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015000-47.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015000-47.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Banco Itaucard S\/A - Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por NEUSA LUCAS DE SIQUEIRA em face de BANCO ITAUCARD S\/A para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito de R$ 1.957,92, vencido em 17.04.2017 (fls. 05\/07), bem como todos os encargos decorrentes do n\u00e3o pagamento deste valor que foram cobrados nas faturas posteriores. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, o que fa\u00e7o a teor do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem sucumb\u00eancia por for\u00e7a do disposto no artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de dez dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, devendo ser interposto por advogado, acompanhado de preparo.O valor das custas do preparo no Juizado Especial C\u00edvel, para eventual recurso, \u00e9 de no m\u00ednimo 10 UFESPs, sendo a) 1% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs mais; b) o valor de 4% do valor da causa, no m\u00ednimo de 05 UFESPs ou caso a senten\u00e7a seja condenat\u00f3ria, o valor a ser recolhido deve corresponder a 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ao inv\u00e9s de 4% do valor da causa, conforme disposto no inciso II do art. 4\u00ba na Lei 15.855\/2015, e em cumprimento ao artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95. Para fins de execu\u00e7\u00e3o: A parte condenada dever\u00e1 cumprir a senten\u00e7a no prazo de 15 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, independentemente da intima\u00e7\u00e3o. Na hip\u00f3tese de n\u00e3o cumprimento da senten\u00e7a, o credor desassitido por advogado, desde logo requer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com o encaminhamento dos autos ao Contador, caso a condena\u00e7\u00e3o seja de pagamento em dinheiro. Quanto \u00e0 parte assistida por advogado, dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o, com apresenta\u00e7\u00e3o da planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de trinta dias.Os prazos s\u00e3o contados em dias corridos, considerando os imperativos de celeridade processual e de informalidade, t\u00edpicos do subsistema dos juizados especiais (Enunciado 74 do FOJESP; Comunicado Conjunto Presid\u00eancia e CGJ n\u00ba 380\/2016). O prazo para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado \u00e9 de 10 dias, conforme Enunciado 46 da ENFAM. Publique-se. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RUBENS HIDEO ARAI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LYGIA MARGARETH OLIVEIRA CAPIT\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1655","paginaFinal":"1655","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:233AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015000-47.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015000-47.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764957022","codPublicacaoOrigem":"1206449720","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0015000-47.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0015000-47.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Fls. 99: Intime-se a autora do cumprimento.Facultada manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RUBENS HIDEO ARAI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA MULLA DE ASSIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1650","paginaFinal":"1650","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931059","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26672620","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 06:56:34:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0015000-47.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0015000-47.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}