{"numero":"0016012-96.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"0016012-96.2017.8.26.0001    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/08\/2017 \u00e0s 16:00 - Direcionada\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Alu\u00edsio Moreira Bueno","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Erica Cristina Aparecida Teixeira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR737437031TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Erica Cristina Aparecida Teixeira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que n\u00e3o consta m\u00eddia digital a fim de ser enviada a esse E. Col\u00e9gio Recursal. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, compareceu em Cart\u00f3rio a requerente, que ficou ciente da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, ren\u00fancia a apresenta\u00e7\u00e3o das contra-raz\u00f5es e solicita a remessa dos autos ao Col\u00e9gio Recursal, para que seja confirmado o teor da senten\u00e7a. Certifico ainda que a parte retira neste ato c\u00f3pia desta certid\u00e3o por ela assinada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 1862\/1879","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: 1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade do recurso ser\u00e1 feito em primeiro grau\" (Enunciado 166 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais). \"No Sistema dos Juizados Especiais, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade dos recursos deve ser feito pelo ju\u00edzo a quo\" (Enunciado 75 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo).2- Mantenho a decis\u00e3o recorrida por seus pr\u00f3prios fundamentos.3- Recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u, tempestivo e preparado, no efeito devolutivo e, no tocante \u00e0 condena\u00e7\u00e3o em dinheiro, tamb\u00e9m no efeito suspensivo.4- Observo que n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia de que o r\u00e9u seja ou esteja em vias de se tornar insolvente.5- Outrossim, eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria n\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcio imediato ao credor, vez que, por ser provis\u00f3ria, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a adjudica\u00e7\u00e3o ou a aliena\u00e7\u00e3o de bens, conforme o caso, somente ocorrer\u00e1 ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.6- Ademais, a efetiva\u00e7\u00e3o da penhora obstaria a flu\u00eancia dos juros de mora, o que tamb\u00e9m n\u00e3o beneficiaria o credor.7- \u00c0s contrarraz\u00f5es.8- Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. 2\u00ba Col\u00e9gio Recursal da Capital Santana, com as homenagens de estilo.9- Informo que:9.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 9.2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).9.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade do recurso ser\u00e1 feito em primeiro grau\" (Enunciado 166 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais). \"No Sistema dos Juizados Especiais, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade dos recursos deve ser feito pelo ju\u00edzo a quo\" (Enunciado 75 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo).2- Mantenho a decis\u00e3o recorrida por seus pr\u00f3prios fundamentos.3- Recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u, tempestivo e preparado, no efeito devolutivo e, no tocante \u00e0 condena\u00e7\u00e3o em dinheiro, tamb\u00e9m no efeito suspensivo.4- Observo que n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia de que o r\u00e9u seja ou esteja em vias de se tornar insolvente.5- Outrossim, eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria n\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcio imediato ao credor, vez que, por ser provis\u00f3ria, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a adjudica\u00e7\u00e3o ou a aliena\u00e7\u00e3o de bens, conforme o caso, somente ocorrer\u00e1 ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.6- Ademais, a efetiva\u00e7\u00e3o da penhora obstaria a flu\u00eancia dos juros de mora, o que tamb\u00e9m n\u00e3o beneficiaria o credor.7- \u00c0s contrarraz\u00f5es.8- Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. 2\u00ba Col\u00e9gio Recursal da Capital Santana, com as homenagens de estilo.9- Informo que:9.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 9.2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).9.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016012-96.2017.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0016012-96.2017.8.26.0001  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Erica Cristina  Aparecida  Teixeira\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nJuiz de  Direito:  Alu\u00edsio  Moreira  Bueno\nVistos.\n1-  \" Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  o  ju\u00edzo  pr\u00e9vio  de  admissibilidade  do  recurso  \nser\u00e1  feito  em  primeiro  grau \"  (Enunciado  166  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  \nEspeciais).  \n\u201cNo  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  o  ju\u00edzo  pr\u00e9vio  de  admissibilidade  dos  \nrecursos  deve  ser  feito  pelo  ju\u00edzo  a  quo \u201d  (Enunciado  75  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo) .\n2-  Mantenho  a  decis\u00e3o  recorrida  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\n3-  Recebo  o  recurso  interposto  pelo  r\u00e9u,  tempestivo  e  preparado,  no  efeito  \ndevolutivo  e,  no  tocante  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  em  dinheiro,  tamb\u00e9m  no  efeito  suspensivo.\n4-  Observo  que  n\u00e3o  h\u00e1  not\u00edcia  de  que  o  r\u00e9u  seja  ou  esteja  em  vias  de  se  tornar  \ninsolvente.\n5- Outrossim,  eventual  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  n\u00e3o  trar\u00e1  benef\u00edcio  imediato  ao  \ncredor,  vez  que,  por  ser  provis\u00f3ria,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento,  a  adjudica\u00e7\u00e3o  ou  a  \naliena\u00e7\u00e3o  de  bens,  conforme  o  caso,  somente  ocorrer\u00e1  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\n6-  Ademais,  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  penhora  obstaria  a  flu\u00eancia  dos  juros  de  mora,  o  que  \ntamb\u00e9m  n\u00e3o  beneficiaria  o  credor.\n7-  \u00c0s  contrarraz\u00f5es.\n8-  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  2\u00ba  Col\u00e9gio  Recursal  da  Capital  \n Santana , \ncom  as  homenagens  de  estilo.\n9-  Informo  que:\n9.1-  \"Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua  (Enunciado  165  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais),  excluindo  o  dia  \ndo  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento \" (Enunciado  74  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo);  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4ACCE9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VIOLETA MIERA ARRIBA, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016012-96.2017.8.26.0001  - p.  2\n9.2-\n Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  contam-se  da  data  da  \nintima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  juntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o  \n(Enunciado  13  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais).\n9.3-  A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  recebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  \nefeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o  seu  recebedor  (Enunciado  5  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  \nNacional  de  Juizados  Especiais),  e,  portanto,  tamb\u00e9m  para  efeito  de  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4ACCE9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VIOLETA MIERA ARRIBA, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 127"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70255274-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 20\/09\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR737399903TJ Situa\u00e7\u00e3o : Endere\u00e7o insuficiente Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Erica Cristina Aparecida Teixeira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2092\/2133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que compareceu a parte autora que esta ciente da r. Senten\u00e7a de p\u00e1gs. 61\/66, bem como do prazo de dez dias para recurso. Certifico ainda que a parte retira neste ato c\u00f3pia desta certid\u00e3o por ela assinada. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos constantes da inicial para: 1) CONDENAR a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer cobran\u00e7as; 2) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, devidamente corrigidos a partir da emiss\u00e3o desta senten\u00e7a pelos \u00edndices do TJ-SP (\"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral inicia a partir da data do respectivo arbitramento; a retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data do ajuizamento da demanda implicaria corrigir o que j\u00e1 est\u00e1 atualizado\" STJ, Min. Ari Pagendler - e S\u00famula 362: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento.)\", e juros de mora de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a contar da data da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, conforme entendimento recente da 4\u00aa Turma do STJ, que vem consolidando que em casos de responsabilidade contratual, os juros de mora tem incid\u00eancia a partir do arbitramento da condena\u00e7\u00e3o, pois, conforme esclareceu a Ministra Maria Isabel Galloti, n\u00e3o h\u00e1 como incidirem antes desta data juros de mora sobre a quantia que ainda n\u00e3o fora estabelecida em ju\u00edzo. Assim, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, do CPC.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9099\/95.Recurso: As partes t\u00eam o prazo preclusivo de 48 horas para, se o caso, requerer c\u00f3pia dos depoimentos, fornecendo neste prazo 02 DVD para reprodu\u00e7\u00e3o (Art. 633, \u00a7 1\u00ba das NSCGJ). O recurso, cujo prazo para interposi\u00e7\u00e3o por advogado \u00e9 de 10 (DEZ) dias a contar da ci\u00eancia da senten\u00e7a, sem interrup\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o decorrente de eventual requerimento de c\u00f3pia da grava\u00e7\u00e3o (Art. 633, \u00a7 2\u00ba das NSCGJ), deve vir acompanhado do preparo no valor de R$ 387,40 (C\u00f3digo da Receita 230-6 - Imposto Estadual).Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, o valor da taxa do porte de remessa e de retorno \u00e9 de R$ 32,70, correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado (Art. 1.275, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ).SE PLEITEADA, HOMOLOGO, DESDE J\u00c1, A DESIST\u00caNCIA DO PRAZO RECURSAL e dou por transitada em julgado esta senten\u00e7a.Execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a: 1- Transitada em julgado a senten\u00e7a, providencie o devedor, no prazo de 15 (quinze) dias, o pagamento do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 523 do CPC, independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o , sob pena da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, III e IV, da Lei n\u00b0 9.099\/95 c.c. art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC, bem como, se houver condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, o pagamento da respectiva multa, no prazo de 15 (quinze) dias, por meio da guia DARE (C\u00f3digo da Receita 230-6 - Imposto Estadual), independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o, sob pena da EXPEDI\u00c7\u00c3O de certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa da Fazenda P\u00fablica Estadual, o que, se o caso, desde j\u00e1 DETERMINO. 2- Com o pagamento: 2.1- Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor. 2.2- Se houver nos autos patrono constitu\u00eddo, atenda-se o art. 1.113, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ: \"procura\u00e7\u00e3o com os poderes bastantes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". 3- Sem o pagamento ou em caso de discord\u00e2ncia do valor depositado: 3.1- Para o credor sem advogado, encaminhem-se os autos ao Contador para c\u00e1lculo do d\u00e9bito e, ap\u00f3s, instaure-se incidente de cumprimento de senten\u00e7a; 3.2- A parte credora com advogado deve apresentar, no prazo de 5 (cinco) dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito, com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba do CPC, indicando bens penhor\u00e1veis livres e desembara\u00e7ados (arts. 798, par\u00e1grafo \u00fanico, e 829, \u00a7 2\u00ba, ambos do CPC), por meio de peti\u00e7\u00e3o nos autos de incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma estabelecida no Comunicado CG n\u00b0 1789\/2017, publicado no DJE de 02 de agosto de 2017. 4- Em caso de obriga\u00e7\u00e3o diversa do pagamento em dinheiro, SOMENTE se houver descumprimento, manifeste-se o credor, no prazo de 5 (cinco) dias, a contar da data do decurso do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. 5- No sil\u00eancio, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, arquivando-se o processo com a baixa definitiva no sistema, independente de nova intima\u00e7\u00e3o.Os interessados, ap\u00f3s 45 (quarenta e cinco) dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, poder\u00e3o pedir a restitui\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 deferida, dos documentos, apresentados ao of\u00edcio de justi\u00e7a, cuja digitaliza\u00e7\u00e3o em PDF seja tecnicamente invi\u00e1vel devido ao grande volume, por motivo de ilegibilidade (como papeis antigos ou escritos desgastados), em raz\u00e3o do meio em que originalmente produzidos (como m\u00eddias, mapas, plantas, radiografias e assemelhados) ou por que devam ser entregues no original, presumindo-se, no sil\u00eancio, a concord\u00e2ncia com sua inutiliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 reciclagem.Informo que:1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos constantes da inicial para: 1) CONDENAR a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer cobran\u00e7as; 2) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, devidamente corrigidos a partir da emiss\u00e3o desta senten\u00e7a pelos \u00edndices do TJ-SP (\"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral inicia a partir da data do respectivo arbitramento; a retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data do ajuizamento da demanda implicaria corrigir o que j\u00e1 est\u00e1 atualizado\" STJ, Min. Ari Pagendler - e S\u00famula 362: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento.)\", e juros de mora de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a contar da data da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, conforme entendimento recente da 4\u00aa Turma do STJ, que vem consolidando que em casos de responsabilidade contratual, os juros de mora tem incid\u00eancia a partir do arbitramento da condena\u00e7\u00e3o, pois, conforme esclareceu a Ministra Maria Isabel Galloti, n\u00e3o h\u00e1 como incidirem antes desta data juros de mora sobre a quantia que ainda n\u00e3o fora estabelecida em ju\u00edzo. Assim, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, do CPC.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9099\/95.Recurso: As partes t\u00eam o prazo preclusivo de 48 horas para, se o caso, requerer c\u00f3pia dos depoimentos, fornecendo neste prazo 02 DVD para reprodu\u00e7\u00e3o (Art. 633, \u00a7 1\u00ba das NSCGJ). O recurso, cujo prazo para interposi\u00e7\u00e3o por advogado \u00e9 de 10 (DEZ) dias a contar da ci\u00eancia da senten\u00e7a, sem interrup\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o decorrente de eventual requerimento de c\u00f3pia da grava\u00e7\u00e3o (Art. 633, \u00a7 2\u00ba das NSCGJ), deve vir acompanhado do preparo no valor de R$ 387,40 (C\u00f3digo da Receita 230-6 - Imposto Estadual).Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, o valor da taxa do porte de remessa e de retorno \u00e9 de R$ 32,70, correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado (Art. 1.275, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ).SE PLEITEADA, HOMOLOGO, DESDE J\u00c1, A DESIST\u00caNCIA DO PRAZO RECURSAL e dou por transitada em julgado esta senten\u00e7a.Execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a: 1- Transitada em julgado a senten\u00e7a, providencie o devedor, no prazo de 15 (quinze) dias, o pagamento do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 523 do CPC, independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o , sob pena da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, III e IV, da Lei n\u00b0 9.099\/95 c.c. art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC, bem como, se houver condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, o pagamento da respectiva multa, no prazo de 15 (quinze) dias, por meio da guia DARE (C\u00f3digo da Receita 230-6 - Imposto Estadual), independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o, sob pena da EXPEDI\u00c7\u00c3O de certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa da Fazenda P\u00fablica Estadual, o que, se o caso, desde j\u00e1 DETERMINO. 2- Com o pagamento: 2.1- Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor. 2.2- Se houver nos autos patrono constitu\u00eddo, atenda-se o art. 1.113, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ: \"procura\u00e7\u00e3o com os poderes bastantes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". 3- Sem o pagamento ou em caso de discord\u00e2ncia do valor depositado: 3.1- Para o credor sem advogado, encaminhem-se os autos ao Contador para c\u00e1lculo do d\u00e9bito e, ap\u00f3s, instaure-se incidente de cumprimento de senten\u00e7a; 3.2- A parte credora com advogado deve apresentar, no prazo de 5 (cinco) dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito, com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba do CPC, indicando bens penhor\u00e1veis livres e desembara\u00e7ados (arts. 798, par\u00e1grafo \u00fanico, e 829, \u00a7 2\u00ba, ambos do CPC), por meio de peti\u00e7\u00e3o nos autos de incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma estabelecida no Comunicado CG n\u00b0 1789\/2017, publicado no DJE de 02 de agosto de 2017. 4- Em caso de obriga\u00e7\u00e3o diversa do pagamento em dinheiro, SOMENTE se houver descumprimento, manifeste-se o credor, no prazo de 5 (cinco) dias, a contar da data do decurso do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. 5- No sil\u00eancio, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, arquivando-se o processo com a baixa definitiva no sistema, independente de nova intima\u00e7\u00e3o.Os interessados, ap\u00f3s 45 (quarenta e cinco) dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, poder\u00e3o pedir a restitui\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 deferida, dos documentos, apresentados ao of\u00edcio de justi\u00e7a, cuja digitaliza\u00e7\u00e3o em PDF seja tecnicamente invi\u00e1vel devido ao grande volume, por motivo de ilegibilidade (como papeis antigos ou escritos desgastados), em raz\u00e3o do meio em que originalmente produzidos (como m\u00eddias, mapas, plantas, radiografias e assemelhados) ou por que devam ser entregues no original, presumindo-se, no sil\u00eancio, a concord\u00e2ncia com sua inutiliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 reciclagem.Informo que:1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nReclama\u00e7\u00e3o: 0016012-96.2017.8.26.0001  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Erica Cristina  Aparecida  Teixeira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz  de Direito:  Alu\u00edsio  Moreira  Bueno  \nI-  VISTOS.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  \"caput\",  da  Lei  n\u00b0  \n9.099\/95.  \nII- FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.\nNarra  a  autora  que  a  r\u00e9,  sem  nenhum  motivo  justific\u00e1vel,  passou  a  cobra-la  \nincessantemente  por  supostos  d\u00e9bitos  contra\u00eddos  por  sua  falecida  m\u00e3e.  Requer  a  cess\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7as   \ne  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nInicialmente,  afasto  a  preliminar  de  ilegitimidade  ativa,  pois  a  autora  \nformulou  pedidos  em  nome  pr\u00f3prio,  com  o atingimento  de  sua  pr\u00f3pria  esfera  jur\u00eddica.  N\u00e3o  h\u00e1  \nqualquer  rela\u00e7\u00e3o  com  eventual  esp\u00f3lio.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  PROCEDENTE.\nCom  efeito,  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  \u00e9  equiparada  \u00e0  de  consumo,  pois  a  \nautora  foi  v\u00edtima  de  fato  perpetrado  pela  r\u00e9.  \nOs  documentos  acostados  aos  autos  pela  autora  s\u00e3o  claros  em  demonstrar  os  \nabusos  cometidos  pela  r\u00e9.  S\u00e3o  in\u00fameras  mensagens  SMS  de  cobran\u00e7as.\nSobre  cobran\u00e7a  vexat\u00f3ria  e  reiterada,  entende  o  TJ-SP:\n\"Responsabilidade  Civil.  Presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  telefonia.  D\u00e9bito  \ninexig\u00edvel.  Cobran\u00e7as  reiteradas.  Danos  morais  configurados.  Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida  na  hip\u00f3tese  em  que  o  consumidor  precisou  se  valer  de  a\u00e7\u00e3o  judicial  \npara  evitar  a  negativa\u00e7\u00e3o.  Manuten\u00e7\u00e3o  do  valor  indenizat\u00f3rio  arbitrado.  \nSenten\u00e7a  mantida.  Recurso  impr\u00f3vido  (TJ-SP  -  APL:  \n00532789220088260564  SP  0053278-92.2008.8.26.0564,  Relator:  Hamid  \nBdine,  Data  de  Julgamento:  23\/07\/2013,  31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nData  de  Publica\u00e7\u00e3o:  25\/07\/2013)\n\"PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS.  TELEFONIA.  DANO  MORAL.  COBRAN\u00c7A  \nINDEVIDA.  CONDUTA  REITERADA.  COMPORTAMENTO  QUE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 494D60C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nULTRAPASSA OS  LIMITES  DO  TOLER\u00c1VEL.  DANO  MORAL  \nCONFIGURADO.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  DEVIDA.  SENTEN\u00c7A  REFORMADA.  \nApela\u00e7\u00e3o  provida.  (TJ-SP  -  APL:  00015682820138260218  SP \n0001568-28.2013.8.26.0218,  Relator:  Cristina  Zucchi,  Data  de  Julgamento:  \n30\/09\/2015,  34\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  \n06\/10\/2015)\n\"DANO  MORAL.  COBRAN\u00c7A  VEXAT\u00d3RIA.  PROVA.  \u00d4NUS  DA  \nIMPUGNA\u00c7\u00c3O  ESPECIFICADA.  ILEGITIMIDADE  \"AD  CAUSAM\".  1.  \u00c9  \nparte  leg\u00edtima  passiva  o  escrit\u00f3rio  de  advocacia  contratado  para  realizar  \ncobran\u00e7a,  se  o  objeto  do  feito  \u00e9  a  forma  como  a  cobran\u00e7a  foi  realizada.  \nAinda  que  esse  escrit\u00f3rio  tenha  terceirizado  o  servi\u00e7o,  responde  por  \neventual  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  tendo  em  vista  sua  \"culpa  in  \nelegendo\"  na  contrata\u00e7\u00e3o  de  quem  realizou  a cobran\u00e7a.  2.  Se  o autor  \nalegou  que  houve  renegocia\u00e7\u00e3o  da  data  do  vencimento  da  d\u00edvida  e \nmanuten\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a,  com  liga\u00e7\u00f5es  at\u00e9  para  vizinhos,  os  r\u00e9us  deveriam  \nimpugnar  especificamente  essas  alega\u00e7\u00f5es.  O  argumento  de  que  n\u00e3o  se  \ncomprovou  que  as  liga\u00e7\u00f5es  continham  amea\u00e7as  n\u00e3o  afasta  a  exist\u00eancia  das  \nliga\u00e7\u00f5es  a  pessoas  estranhas  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  falhando  os  r\u00e9us  com  o  \ndever  da  impugna\u00e7\u00e3o  especificada.  3.  Embora  a  cobran\u00e7a  seja  direito  do  \ncredor,  n\u00e3o  pode  haver  excesso  ou  abuso  na  forma  de  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito.  \nLiga\u00e7\u00f5es  cont\u00ednuas,  e  at\u00e9  a  vizinhos,  configura  cobran\u00e7a  vexat\u00f3ria  e \ncaracteriza  dever  de  reparar.  4.  A  caracteriza\u00e7\u00e3o,  no  presente  caso,  de  \ncobran\u00e7a  vexat\u00f3ria,  decorreu  de  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade,  e  n\u00e3o  de  prova  \nconcreta  do  fato  alegado.  \u00c9  de  se  observar,  ademais,  que  o  autor  \u00e9  devedor  \ncontumaz,  sen\u00e3o  dos  r\u00e9us,  de  outros  credores,  mantendo  restri\u00e7\u00e3o  em  \nv\u00e1rias  institui\u00e7\u00f5es.  Isso  deve  repercutir  no  \"quantum  debeatur\".  5.  No  \narbitramento  do  dano  moral,  h\u00e1  que  se  observar  as  circunst\u00e2ncias  da  \ncausa,  a  capacidade  econ\u00f4mica  das  partes  e  as  finalidades  reparat\u00f3ria  e  \npedag\u00f3gica  desse  arbitramento.  Essa  fixa\u00e7\u00e3o  \u00e9  realizada  dentro  do  \nprudente  arb\u00edtrio  do  ju\u00edzo.  No  caso,  tendo  em  vista  as  circunst\u00e2ncias,  \ncab\u00edvel  a  redu\u00e7\u00e3o  da  verba  condenat\u00f3ria.  6.  Recursos  parcialmente  \nprovidos  para  redu\u00e7\u00e3o  da  verba  indenizat\u00f3ria.  (TJ-SP  -  APL:  \n00367421520108260506  SP  0036742-15.2010.8.26.0506,  Relator:  Melo  \nColombi,  Data  de  Julgamento:  20\/02\/2013,  14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nData  de  Publica\u00e7\u00e3o:  22\/02\/2013)\n\"DIREITO  CIVIL.  RESPONSABILIDADE  CIVIL.  Peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  traz  \nalega\u00e7\u00e3o  no  sentido  de  que  fora  autora  v\u00edtima  de  cobran\u00e7as  abusivas  e  \nvexat\u00f3rias  levadas  a  efeito  pela  requerida,  cobran\u00e7as  estas  aptas  a \ndeflagrar  hip\u00f3tese  de  responsabilidade  civil  patrimonial  e  extrapatrimonial.  \nSenten\u00e7a  de  parcial  proced\u00eancia  dos  pedidos  na  origem.  Recurso  de  \nApela\u00e7\u00e3o  da  requerida.  Exerc\u00edcio  regular  de  direito  nem  de  longe  \ncaracterizado, ante  o  manifesto  abuso  na  postura  adotada  pela  requerida  \npara fazer  valer  seus  pretensos  direitos  contratuais.\n Danos  materiais.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 494D60C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nAlega\u00e7\u00e3o de  julgamento  extra  petita.  Descabimento.  Reembolso  parcial  de  \nvalor  afeto  \u00e0  despesa  condominial  cobrado  indevidamente  pela  requerida  \nque  \u00e9  descrito  na  exordial,  fazendo  parte  do  c\u00f4mputo  num\u00e9rico  da  vertente  \ndo  pedido  afeta  aos  danos  materiais.  Condena\u00e7\u00e3o  justa,  atenta  aos  limites  \ndo  pedido  e  que  merece  prest\u00edgio.  Danos  morais.  Caracteriza\u00e7\u00e3o.\n Apelante  \nque por  meio  de  seus  representantes  e  prepostos  atua  sem  necess\u00e1ria  \nracionalidade, pondera\u00e7\u00e3o  e  equil\u00edbrio  na  tentativa  de  solu\u00e7\u00e3o  de  \npend\u00eancia contratual,  terminando-se  por  ferir  a  dignidade  e  a  imagem  da  \nautora, configurado,  portanto,  o  ato  il\u00edcito  h\u00e1bil  a  ensejar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos morais.\n Quantifica\u00e7\u00e3o  realizada  de  modo  razo\u00e1vel  na  origem  (R$  \n15.000,00)  mostrando-se  descabida  a  redu\u00e7\u00e3o  sugerida  pela  requerida.  \nLitig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  Caracteriza\u00e7\u00e3o.  Intencional  altera\u00e7\u00e3o  da  verdade  dos  \nfatos,  inclusive,  em  sede  de  prova  oral,  que  justifica  o  sancionamento  \ndesfavor\u00e1vel  \u00e0  requerida,  evidenciada  a  litig\u00e2ncia  n\u00e3o  proba.  Recurso  de  \nApela\u00e7\u00e3o  da  requerida  n\u00e3o  provido.  (TJ-SP  -  APL:  \n00119412320098260586  SP  0011941-23.2009.8.26.0586,  Relator:  \nAlexandre  Bucci,  Data  de  Julgamento:  29\/03\/2016,  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  30\/03\/2016)\nDestarte,  as  cobran\u00e7as  devem  cessar.\nNo  tocante  ao  dano  moral,  filio-me  \u00e0  corrente,  muito  exposta  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  de  que  o  tempo  do  consumidor  deve  ser  indenizado.\nObservo  que  a  autora,  ora  consumidora,  tentou  ver  compostos  os  seus  \npreju\u00edzos,  dirigiu-se  ao  SAC  da  r\u00e9,  e  nada  foi  resolvido.  Experimentou  a  inefic\u00e1cia  dos  servi\u00e7os  de  \natendimento  ao  consumidor,  composto  por  funcion\u00e1rios  destreinados.  Gastou  seu  tempo  para  nada . \nTeve  ainda  de  buscar  a  via  judicial.  Logo,  em  vez  de  mero  aborrecimento,  de  simples  \ndescumprimento  contratual,  a situa\u00e7\u00e3o  se  subsume  ao  \u00e2mbito  dos  transtornos  consider\u00e1veis,  com  \naptid\u00e3o  a  conduzir  aos  danos  morais,  pelo  tempo  desperdi\u00e7ado.\nA  perda  de  tempo  da  vida  do  consumidor  em  raz\u00e3o  do  mau  atendimento  de  \num  fornecedor  n\u00e3o  \u00e9  mero  aborrecimento  do  cotidiano,  mas  verdadeiro  impacto  negativo  em  sua  \nvida,  que  \u00e9  obrigado  a  perder  tempo  de  trabalho,  tempo  com  sua  fam\u00edlia,  tempo  de  lazer,  em  raz\u00e3o  de  \nproblemas  gerados  pelas  empresas.\nNeste  sentido,  o  advogado  Marcos  Dessaune  desenvolveu  a  tese  do  desvio  \nprodutivo  do  consumidor,  que  se  evidencia  quando  o  consumidor,  diante  de  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  mau  \natendimento  (lato  sensu ), precisa  desperdi\u00e7ar  o  seu  tempo  e  desviar  as  suas  compet\u00eancias  - de  uma  \natividade  necess\u00e1ria  ou  por  ele  preferida  -  para  tentar  resolver  um  problema  criado  pelo  fornecedor,  a  \num  custo  de  oportunidade  indesejado,  de  natureza  irrecuper\u00e1vel.  Em  outra  perspectiva,  o  desvio  \nprodutivo  evidencia-se  quando  o  fornecedor,  ao  descumprir  sua  miss\u00e3o  e  praticar  ato  il\u00edcito,  \nindependentemente  de  culpa,  imp\u00f5e  ao  consumidor  um  relevante  \u00f4nus  produtivo  indesejado  pelo  \n\u00faltimo  ou,  em  outras  palavras,  onera  indevidamente  os  recursos  produtivos  dele  (consumidor).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 494D60C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nNeste sentido  recente  decis\u00e3o  do  e.  TJSP :\n\u201c APELA\u00c7\u00c3O  \u2013  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \u2013  M\u00d3VEIS  PLANEJADOS  \u2013 \nINEXECU\u00c7\u00c3O  PARCIAL  \u2013  CDC  \u2013  ABATIMENTO  \u2013  PERCENTUAL  \u2013 \nPER\u00cdCIA  CONCLUSIVA  \u2013  JUROS  DE  MORA  \u2013  TERMO  INICIAL  \u2013 \nDANOS  MORAIS.  \u2013  (...)  -  A  conduta  contratual  e  a  frustra\u00e7\u00e3o  em  desfavor  \ndo  consumidor  violam  elemento  integrante  da  moral  humana,  constituindo  \ndano  (modalidades  pr\u00f3pria  e  impr\u00f3pria)  indeniz\u00e1vel  \u2013  desvio  produtivo  do  \nconsumidor que  n\u00e3o  merece  passar  impune  \u2013  intelig\u00eancia  dos  artigos  186,  \n188 e  927  do  C\u00f3digo  Civil\n.  'Quantum'  arbitrado  de  acordo  com  a  extens\u00e3o  \ndo  dano  \u2013  R$6.000,00  (seis  mil  reais)  \u2013  artigo  944,  do  C\u00f3digo  Civil;  \nRECURSOS  PARCIALMENTE  PROVIDOS.\u201d  (TJ-SP  -  APL:  \n00046588320138260011  SP  0004658-83.2013.8.26.0011,  Relator:  Maria  \nL\u00facia  Pizzotti,  Data  de  Julgamento:  01\/07\/2015,  30\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  02\/07\/2015).\nAdemais,  a  autora  precisou  ajuizar  a\u00e7\u00e3o  para  fazer  valer  um  direito  \ninequ\u00edvoco,  que  deveria  de  plano  ter  sido  atendido  pela  r\u00e9.  \u00c9  patente  a  viola\u00e7\u00e3o  a  boa-f\u00e9  objetiva  pela  \ndemandada.\nDa l\u00f3gica  dos  fatos  e  da  prova  existente,  \u00e9  not\u00f3rio  que  a  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  \nvivenciada  pela  autora  violou  a  dignidade  da  pessoa  humana,  gerando  perda  de  tempo  irrecuper\u00e1vel,  \ndor  e  sofrimento  que  extrapolam  a  esfera  contratual,  sendo  manifesta  a  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  moral.\nCaracterizado  o  fato  il\u00edcito  praticado  pela  r\u00e9,  cab\u00edvel  a  condena\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  cujo  valor  deve  ser  arbitrado  levando-se  em  conta  a  intensidade  do  dano  e  o  car\u00e1ter  \nd\u00faplice  da  repara\u00e7\u00e3o,  bem  como  atendendo  aos  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  proporcionalidade.\nPassa-se  \u00e0  an\u00e1lise  do  valor  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nA  mat\u00e9ria  referente  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  indenizat\u00f3rio  pelos  danos  morais  \nsofridos,  no  Direito  Brasileiro,  \u00e9 delicada,  e  fica  sujeita  \u00e0  pondera\u00e7\u00e3o  do  magistrado,  fazendo-se  \nnecess\u00e1rio,  para  encontrar  a  solu\u00e7\u00e3o  mais  adequada,  que  se  observe  o  princ\u00edpio  da  razoabilidade  e  \nproporcionalidade,  tal  como  j\u00e1  decidido  pelo  Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  n\u00e3o  havendo  \ncrit\u00e9rios  determinados  e  fixos  para  a  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  sendo,  portanto,  recomend\u00e1vel  que  \no  arbitramento  seja  feito  com  modera\u00e7\u00e3o  e atendendo  \u00e0s  peculiaridades  do  caso  concreto  (RESP  \n435119;  Relator  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira;  DJ  29\/10\/2002 ).\nConsiderando  ter  havido  abalos  maiores  nos  direitos  de  personalidade  da  \nautora,  admoestada  por  suposta  d\u00edvida  de  outrem  e  revivendo  a  ang\u00fastia  do  luto  recente  de  sua  \ngenitora,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  em  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  quantia  que  atende  aos  \nprinc\u00edpios  norteadores  da  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  extrapatrimonial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 494D60C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nMais, creio,  \u00e9  desnecess\u00e1rio  acrescentar.\nIII-  DECIS\u00c3O.\nAnte  o  exposto  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTES  os  pedidos  constantes  da  inicial  para:  1)  CONDENAR  a  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  \nfazer  cobran\u00e7as;  2)  CONDENAR  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  a  t\u00edtulo  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  devidamente  corrigidos  a  partir  da  emiss\u00e3o  desta  senten\u00e7a  pelos  \n\u00edndices  do  TJ-SP  (\"A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  inicia  a  partir  da  data  do  \nrespectivo  arbitramento;  a  retroa\u00e7\u00e3o  \u00e0  data  do  ajuizamento  da  demanda  implicaria  corrigir  o  que  j\u00e1  \nest\u00e1  atualizado\"  STJ,  Min.  Ari  Pagendler  -  e  S\u00famula  362:  \"A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  do  valor  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  incide  desde  a  data  do  arbitramento.)\",  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  \ntamb\u00e9m  a  contar  da  data  da  prola\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a,  conforme  entendimento  recente  da  4\u00aa  Turma  do  \nSTJ,  que  vem  consolidando  que  em  casos  de  responsabilidade  contratual,  os  juros  de  mora  tem  \nincid\u00eancia  a  partir  do  arbitramento  da  condena\u00e7\u00e3o,  pois,  conforme  esclareceu  a  Ministra  Maria  Isabel  \nGalloti,  n\u00e3o  h\u00e1  como  incidirem  antes  desta  data  juros  de  mora  sobre  a  quantia  que  ainda  n\u00e3o  fora  \nestabelecida  em  ju\u00edzo .  Assim,  extingo  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  \ninc.  I,  do  CPC.\nSem  cu sta s  e  h o no r\u00e1 rio s  ad v ocat\u00edc io s,  n os  te rm os  d o  art.  5 5  d a  L ei \n90 99 \/9 5\n.Rec u rso\n: A s p arte s t \u00ea m  o  p ra z o  p re c lu siv o  d e 4 8  h ora s p ara ,  s e  o  c a so , \nr e q u ere r c \u00f3 p ia  d os d ep oim en to s,  f o rn ec en do  n este  p ra zo  0 2 D V D p ara  r e p ro du \u00e7\u00e3 o  ( A rt.  6 3 3,  \u00a7  \n1 \u00ba  d as N SC G J).  O  re cu rs o ,  c u jo  p ra z o  p ara  in te rp o si\u00e7 \u00e3 o  p o r  a d vo gad o  \u00e9  d e 1 0  (D EZ)  d ia s a  \nc o nta r  da  ci\u00ea n cia   da  se n te n \u00e7a,  se m  in te rru p\u00e7\u00e3o   ou  su sp en s\u00e3 o   deco rr e n te   de  ev en tu al \nr e q uerim en to  d e c \u00f3 p ia  d a g ra v a\u00e7 \u00e3o  (A rt.  6 33 ,  \u00a7  2 \u00ba  d as  N SC G J),  d ev e v ir   a c o m pan h ad o d o  \np re p aro  n o v alo r d e R $ 3 8 7,4 0  ( C \u00f3dig o  d a R ece it a  2 3 0-6  -  I m po sto  E sta d u al) .\nExistindo  m\u00eddias  ou  outros  objetos  que  devam  ser  remetidos  pela  via  \ntradicional  (malote)  \u00e0  superior  inst\u00e2ncia,  o  valor  da  taxa  do  porte  de  remessa  e  de  retorno  \u00e9  de  R$  \n32,70 ,  correspondente  a  um  volume  de  autos  para  cada  objeto  a  ser  encaminhado  (Art.  1.275,  \u00a7  3\u00ba  das  \nNSCGJ).\nSE PLEITEADA,  HOMOLOGO,  DESDE  J\u00c1,  A  DESIST\u00caNCIA  DO  \nPRAZO RECURSAL\n e  dou  por  transitada  em  julgado  esta  senten\u00e7a.\nExecu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a\n: 1-  Transitada  em  julgado  a  senten\u00e7a,  providencie  o  \ndevedor,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  o  pagamento  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  \ndo  art.  523  do  CPC,  independente  de  cita\u00e7\u00e3o  ou  intima\u00e7\u00e3o\n ,  sob  pena  da  incid\u00eancia  da  multa  de  \n10%  sobre  o  valor  total  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  52,  III  e  IV,  da  Lei  n\u00b0  9.099\/95  c.c.  art.  \n523,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC,  bem  como,  se  houver  condena\u00e7\u00e3o  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  o  pagamento  da  \nrespectiva multa\n,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  por  meio  da  guia  DARE  (C\u00f3digo  da  Receita  230-6  \u2013  \nImposto  Estadual ), independente  de  cita\u00e7\u00e3o  ou  intima\u00e7\u00e3o\n,  sob  pena  da  EXPEDI\u00c7\u00c3O  de  certid\u00e3o  \npara  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa  da  Fazenda  P\u00fablica  Estadual,  o  que,  se  o  caso,  desde  j\u00e1  DETERMINO . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 494D60C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\n2- Com  o  pagamento\n:  2.1-  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  do  dep\u00f3sito  em  favor  do  credor.  \n2.2-  Se  houver  nos  autos  patrono  constitu\u00eddo,  atenda-se  o  art.  1.113,  \u00a7  3\u00ba  das  NSCGJ:  \u201c procura\u00e7\u00e3o  \ncom  os  poderes  bastantes  para  receber  e  dar  quita\u00e7\u00e3o \u201d. 3-  Sem  o  pagamento  ou  em  caso  de  \ndiscord\u00e2ncia do  valor  depositado\n:  3.1-  Para  o  credor  sem  advogado\n,  encaminhem-se  os  autos  ao  \nContador  para  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito  e,  ap\u00f3s,  instaure-se  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a;  3.2-  A  \nparte credora  com  advogado\n deve  apresentar,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  o  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito,  com  a  \nmulta  de  10%  do  artigo  523,  \u00a7  1\u00ba  do  CPC,  indicando  bens  penhor\u00e1veis  livres  e  desembara\u00e7ados  (arts.  \n798,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  e  829,  \u00a7  2\u00ba,  ambos  do  CPC),  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o  nos  autos  de  incidente  de  \ncumprimento de  senten\u00e7a,  na  forma  estabelecida  no  Comunicado  CG  n\u00b0  1789\/2017,  publicado  no  \nDJE de  02  de  agosto  de  201 7\n.  4-  Em  caso  de  obriga\u00e7\u00e3o  diversa  do  pagamento  em  dinheiro\n, \nSOMENTE  se  houver  descumprimento,  manifeste-se  o  credor,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  a  contar  da  \ndata  do  decurso  do  prazo  para  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.  5-  No  sil\u00eancio\n,  presume-se  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  \nobriga\u00e7\u00e3o,  arquivando-se  o  processo  com  a  baixa  definitiva  no  sistema,  independente  de  nova  \nintima\u00e7\u00e3o .Os  in te re ss a d os,  a p \u00f3s  4 5 (q uare n ta  e  cin co )  d ia s  d o tr \u00e2 n sit o  em  \nj u lg a d o  d a  se n te n \u00e7a ,  p od er\u00e3 o  p ed ir   a  re stit u i\u00e7 \u00e3 o,  d esd e  j\u00e1   d efe rid a\n,  d os  d ocu m en to s, \na p re se n ta d os  a o o f\u00edc io  d e ju sti\u00e7 a ,  c u ja  d ig it a li z a \u00e7\u00e3 o e m  P D F se ja  te cn ic a m en te  in vi\u00e1 vel \nd ev id o a o g ra n de v olu m e,  p or m otiv o d e ile g ib ili d ad e (c o m o p ap eis   a n tig o s  o u  e sc rit o s \nd esg asta d os),  e m  r a z\u00e3 o  d o m eio  e m  q u e o rig in alm en te  p ro d uzid os (c o m o m \u00edd ia s,  m ap as, \np la n ta s,  ra d io gra fia s  e  asse m elh ad os)  ou   por  que  dev am  se r   en tr e g u es  no  orig in al, \np resu m in do-s e ,  n o  sil\u00ea n cio ,  a  co n co rd \u00e2n cia  co m  su a in u tili z a \u00e7\u00e3 o  e  en ca m in h am en to  \u00e0  \nr ec ic la gem .\nInformo que:\n1-  \" Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua  (Enunciado  165  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais),  excluindo  o  dia  do  \ncome\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento \" (Enunciado  74  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  Especiais  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo);  \n2-  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  contam-se  da  data  \nda  intima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  juntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o  \n(Enunciado  13  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais).\n3-  A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  recebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  \npara  efeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o  seu  recebedor  (Enunciado  5  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  \nNacional  de  Juizados  Especiais),  e,  portanto,  tamb\u00e9m  para  efeito  de  intima\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo ,30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 494D60C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 66"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70230649-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667883499TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    1. Ante os argumentos iniciais e os documentos que os acompanham, encontram-se presentes os requisitos legais para concess\u00e3o da liminar, raz\u00e3o por que DEFIRO a tutela antecipada e DETERMINO a cessa\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7as sobre os d\u00e9bitos discutidos e a absten\u00e7\u00e3o de apontamentos nos servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, sob pena de multa. 2. Em homenagem ao princ\u00edpio da celeridade processual, observando tratar-se de mat\u00e9ria de direito e a improbabilidade de acordo, C\u00d3PIA DESTA SERVIR\u00c1 DE MANDADO JUDICIAL para INTIMA\u00c7\u00c3O e CITA\u00c7\u00c3O do r\u00e9u para cumprir esta decis\u00e3o e contestar no prazo de dez (10) dias, sob pena de revelia, oportunidade em que poder\u00e1 formular proposta de acordo e requerer fundamentadamente a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Informo que:1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016012-96.2017.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O OF\u00cdCIO\/MANDADO  JUDICIAL\nProcesso  n\u00ba: 0016012-96.2017.8.26.0001  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Erica Cristina  Aparecida  Teixeira, CPF 198.559.758-63\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito:  Alu\u00edsio  Moreira  Bueno\nVistos. \n1. Ante  os  argumentos  iniciais  e  os  documentos  que  os  acompanham,  encontram-\nse presentes  os  requisitos  legais  para  concess\u00e3o  da  liminar,  raz\u00e3o  por  que  DEFIRO  a tutela   \nantecipada e  DETERMINO  a  cessa\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7as  sobre  os  d\u00e9bitos  discutidos  e  a  absten\u00e7\u00e3o  de  \napontamentos nos  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  sob  pena  de  multa.  \n2. Em   homenagem  ao  princ\u00edpio  da  celeridade  processual,  observando  tratar-se  de  \nmat\u00e9ria de  direito  e  a  improbabilidade  de  acordo,  C\u00d3PIA  DESTA  SERVIR\u00c1  DE  MANDADO  \nJUDICIAL  para  INTIMA\u00c7\u00c3O\n e  CITA\u00c7\u00c3O\n do  r\u00e9u  para  cumprir  esta  decis\u00e3o  e  contestar  no  \nprazo de  dez  (10)  dias ,  sob  pena  de  revelia,  oportunidade  em  que  poder\u00e1  formular  proposta  de  \nacordo e  requerer  fundamentadamente  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  \nInformo que:\n1-  \"Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua  (Enunciado  165  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais),  excluindo  o  dia  \ndo  come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento \" (Enunciado  74  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo);  \n2-  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  contam-se  da  data  da  \nintima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  juntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o  \n(Enunciado  13  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais).\n3-  A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  recebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  \nefeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o  seu  recebedor  (Enunciado  5  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  \nNacional  de  Juizados  Especiais),  e,  portanto,  tamb\u00e9m  para  efeito  de  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46B9E11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 13:23 . fls. 30\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016012-96.2017.8.26.0001  - p.  2\nROTEIRO\n PARA O R\u00c9U\n1.IN \u00cdC IO  D O  P R O CESSO :  O  S en hor  e st\u00e1  s e n do p ro cessa d o n a 2 \u00aa  V ara  d o J u iz ad o E sp ecia l \nC \u00edv el  d o F oro  R eg io nal  d e  S an ta n a,  co nfo rm e  co nsta   d a  carta   d e  cita \u00e7\u00e3o  e in tim a\u00e7\u00e3o ,  em  \na n ex o,  d ev en do c o m pare cer \u00e0  a u di\u00ea n cia   d e c o n cili a \u00e7\u00e3 o ,  q u e s e r\u00e1  r ea li z a d a n a S A LA  3 00  (3 \u00ba \nA ND AR  \u2013  e m  fr en te  a o e le v ad or)  d este  p r\u00e9 d io ,  n o  d ia  e  h ora  a li  d esig n ad os,  c o m  d o cu m en to  d e \ni d en tid ad e c o m  f o to  e  p ro va d e r e p re se n ta \u00e7\u00e3 o  ( A to s C onsti tu ti v o s \u2013  C arta  d e P re p osi\u00e7 \u00e3 o\n).  A s p au ta s \nc o m  o  lo ca l  d e s u a a u d i\u00ea n cia  e sta r\u00e3 o  a fix ad as n o  S A G U\u00c3 O d o  p r\u00e9 d io  lo ca li z a d o  n a A v.  E ngen h eir o  \nC ae ta n o  \u00c1 lv are s,  5 9 4.  N \u00e3o  a gu ard e n a f ila .  V \u00e1 d ir eto  a o  l o ca l e m  q u e e st\u00e3 o a fix ad as a s p au ta s\n.  O  \na g en te  d e f is c aliz a\u00e7 \u00e3o  ( fu ncio n\u00e1rio  d o  T rib u nal  d e J u sti \u00e7 a  u nif o rm iz ad o d e c in za ),  q ue p erm an ece  n o \ns a g u \u00e3o  d os e le v ad o re s, t a m b\u00e9m  t e m  c \u00f3 pia  d as p au ta s.   \n2 .ID EN TIF IC A\u00c7\u00c3O : N o c o m pare cim en to  e m  J u \u00edz o ,  a s p arte s d ev er\u00e3 o  a p re se n ta r d ocu m en to  d e \ni d en tid ad e c o m  f o to .\n3. CONCILIA\u00c7\u00c3O:  A  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e9  conduzida  por  um  Conciliador  volunt\u00e1rio,  treinado  para  \natend\u00ea-lo,  que  age  sob  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  MM.  Juiz  Diretor.  Nesta  audi\u00eancia  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  a  \npresen\u00e7a  de  testemunhas  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Caso  n\u00e3o  haja  acordo,  o  Senhor  e  a  \noutra  parte  sair\u00e3o  intimados  para  a  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ou,  se  a  quest\u00e3o  a  ser  \ndecidida  for  apenas  de  direito,  o  Senhor  ser\u00e1  intimado  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  Defesa,  no  prazo  \nde  10  (dez)  dias,  e,  posteriormente,  o  processo  ser\u00e1  encaminhado  ao  MM.  Juiz  de  Direito  que,  \nap\u00f3s  analis\u00e1-lo,  proferir\u00e1  uma  decis\u00e3o  sobre  a  qual  o  Senhor  ser\u00e1  intimado.\n4 .A DVO GADO : P ara  a m bas a s p arte s,  n as c au sa s d e a t\u00e9  2 0 ( v in te ) s a l\u00e1 rio s m \u00edn im os,  a  a ss is t\u00ea n cia  \np or  A dvog ad o  \u00e9 fa c u lt a ti v a.  N a h ip \u00f3te se  d e a u di\u00ea n cia  d e In str u \u00e7\u00e3o  e  Ju lg am en to ,  d esd e q ue o  \nS en h or  se ja  p ess o a f\u00eds ic a ,  o  a u to r  te n ha A dvog ad o  e  o  S en h or  o  d ese ja r,  s e r- lh e-\u00e1  n om ead o u m  \nA dvo gad o i n dic ad o p ela  D efe n so ria  P \u00fab lic a d o E sta d o d e S \u00e3o  P au lo . \n5 .P O NTU ALID ADE  E  REV ELIA :  Reco m en d a-s e   o  co m pare cim en to   \u00e0s  au d i\u00ea n cia s  co m  \na n te ce d \u00ean cia ,  p o is  h \u00e1 n ece ss id ad e d e p r\u00e9 v ia  lo ca li z a \u00e7\u00e3 o  d a s a la  e m  q ue s u a a u d i\u00ea n cia  s e r\u00e1  r e aliz ad a. \nN \u00e3o  h av er \u00e1  to le r\u00e2 n cia  d e a tr a so\n.  S e o  S en ho r  d eix ar  d e c o m pare c er  e m  q u alq u er  d as a u d i\u00ea n cia s \nd esig n ad as o u c o m pare c er  ta rd ia m en te ,  se m  m oti v o  ju sti f ic a d o  e  c o m pro v ad o,  s e r\u00e1  d ecre ta d a p elo  \nM M. J u iz  a  s u a r e v eli a\n e , e m  c o nse q u\u00ean cia ,  r e p u ta r-s e -\u00e3 o v erd ad eir o s o s f a to s a le g a d os p elo  a u to r \nem  s e u  p ed id o in ic ia l\n,  s a lv o s e  o  c o n tr \u00e1 rio  r e su lta r d a c o n vic \u00e7 \u00e3o  d o M M .  J u iz .  N \u00e3o  b asta  a  p re se n \u00e7a  \nde s e u  A dvo gad o\n.  C aso  a  o utr a  p arte  n \u00e3o  c o m pare \u00e7a ,  o  p ro cesso  s e r\u00e1  e x ti n to . \n6. REPRESENTANTE:  N\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  a  representa\u00e7\u00e3o  de  pessoa  f\u00edsica.  Sendo  o  Senhor  pessoa  \njur\u00eddica  ou  titular  de  firma  individual,  poder\u00e1  ser  representado  na  audi\u00eancia  por  preposto  \ncredenciado.  A  pessoa  que  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  representando  uma  pessoa  jur\u00eddica  deve  \napresentar  prova  de  representa\u00e7\u00e3o  (Documento  f\u00edsico  -  Atos  Constitutivos:  Contrato  Social,  \nEstatuto,  Ata  e  Carta  de  Preposi\u00e7\u00e3o,  se  for  preposto),  caso  ainda  n\u00e3o  conste  digitalizada  e  \njuntada  nos  autos  do  processo,\u00a0a  fim  de  verificar  sua  regularidade,  em  raz\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  \nconcentra\u00e7\u00e3o  dos  atos  em  audi\u00eancia.  A  IRREGULARIDADE  DOS  DOCUMENTOS  \nRELATIVOS \u00c0  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  EM  JU\u00cdZO  PODER\u00c1  ACARRETAR  A  REVELIA,  \nPRESUMINDO-SE A  VERACIDADE  DOS  FATOS  ALEGADOS  NO  PEDIDO  INICIAL,  \nSALVO SE  O  CONTR\u00c1RIO  RESULTAR  DA  CONVIC\u00c7\u00c3O  DO  JUIZ.\n7.A UDI\u00ca N CIA  D E I N ST R U\u00c7\u00c3O  E  J U LG AM EN TO : S e n \u00e3o  h ouver a co rd o n a a u di\u00ea n cia  d e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46B9E11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 13:23 . fls. 31\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016012-96.2017.8.26.0001  - p.  3\nc\no ncilia \u00e7\u00e3o ,  p oder\u00e1   se r  d esig nad a  au di\u00ea n cia   d e  in str u \u00e7\u00e3o  e  ju lg am en to  a  se r  rea liz a d a n a \nS A LA  3 2 1 o u  3 22  ( a m bas n o 3 \u00ba A N DA R).  N a a u d i\u00ea n cia  d e i n str u \u00e7\u00e3 o  e  j u lg am en to ,  o  S en h or d ev er\u00e1  \na p re se n ta r  su a D efe sa ,  d ocu m en to s  e  m \u00edd ia  e le tr \u00f4 nic a  d e q u e d is p use r,  b em  c o m o e v en tu alm en te  \ns e r\u00e3 o  o uv id as t e ste m unh as,  a t\u00e9  o  m \u00e1x im o d e 3  ( tr \u00ea s),  q u e d ev er\u00e3 o  c o m pare c er m un id as d e d o cu m en to  \nd e id en tid ad e c o m  f o to ,  p o is  o  M M.  J u iz  d e D ir e ito  ju lg ar\u00e1  o  p ro ce ss o  d e a co rd o c o m  a s p ro vas q u e \nf o re m  a p re se n ta d as. \n8. SENTEN\u00c7A:  Colhida  a  prova,  o  MM.  Juiz  de  Direito  julgar\u00e1  a  causa.  Se  o  vencido  cumprir  \nespontaneamente  a  decis\u00e3o,  o  processo  ser\u00e1  extinto.  Do  contr\u00e1rio,  a  pedido  da  parte  vencedora,  \nseguir-se-\u00e1  a  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\n9. DESPESAS  E  CUSTAS:  N\u00e3o  h\u00e1  despesas  ou  custas  a  pagar  com  exce\u00e7\u00e3o  das  hip\u00f3teses  de  \naus\u00eancia  do  autor  \u00e0  audi\u00eancia  e  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.\n10. RECURSO:  O  acordo  realizado  entre  o  Senhor  e  a  parte  contr\u00e1ria,  uma  vez  homologado  pelo  \nMM.  Juiz,  n\u00e3o  est\u00e1  sujeito  a  recurso  e  vale  como  senten\u00e7a  execut\u00e1vel  A  senten\u00e7a  \nnormalmente  \u00e9  favor\u00e1vel  a  uma  das  partes.  A  parte  que  n\u00e3o  concordar  com  o  seu  teor  poder\u00e1  \napresentar  recurso,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  por  meio  de  Advogado  ou  Defensor  P\u00fablico.  \nApresentado  o  recurso,  a  outra  parte  ser\u00e1  intimada  para  respond\u00ea-lo  (apresentar  contrarraz\u00f5es)  \nem  10  (dez)  dias  por  meio  de  Advogado.  A  resposta  \u00e9  facultativa.  Aquele  que  perder  o  \nrecurso  poder\u00e1  ser  condenado  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  do  Advogado  da  outra  parte.  \n11. EXECU\u00c7\u00c3O:  O  Senhor  dever\u00e1  efetuar  o  pagamento  da  condena\u00e7\u00e3o  em  dinheiro,  no  prazo  \nde  15  dias  a  contar  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  para  \nesse  fim,  sob  pena  da  incid\u00eancia  de  multa  de  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o\n.  Se  houver  \noutras  determina\u00e7\u00f5es  e  obriga\u00e7\u00f5es  impostas  em  senten\u00e7a ,  caso  n\u00e3o  se  trate  de  \ncumprimento  imediato,  o  Senhor  dever\u00e1  cumpri-las  no  prazo  fixado.  Decorridos  os  prazos  de  \nrecurso  e  cumprimento  volunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o  ou  caso  o  acordo  celebrado  n\u00e3o  seja  \ncumprido,  o  Credor  poder\u00e1  requerer  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  \nOs  dep\u00f3sitos  judiciais  devem  ser  feitos  em  conta  vinculada  a  este  processo  na  ag\u00eancia  do  \nBanco do  Brasil  localizada  no  F\u00f3rum  de  Santana.\n12.ACORDO:  Se  o  Senhor  celebrar  acordo  com  a  parte  contr\u00e1ria  comunique  ao  Cart\u00f3rio  do  \nJuizado,  sob  pena  de  sua  aus\u00eancia  \u00e0  audi\u00eancia  acarretar  revelia ,  presumindo-se  a  veracidade  \ndos  fatos  alegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.\n13. ALTERA\u00c7\u00c3O  DE  ENDERE\u00c7O:  Se  o  Senhor  mudar  de  endere\u00e7o  no  curso  do  processo,  \ncomunique  imediatamente  seu  novo  endere\u00e7o  ao  Cart\u00f3rio  do  Juizado,  sob  pena  de  considerar-\nse  v\u00e1lida  a  intima\u00e7\u00e3o  encaminhada  para  o  endere\u00e7o  constante  dos  autos.  \nO(a)  Senhor(a)  poder\u00e1  acompanhar  o  andamento  de  seu  processo  no  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  (w ww.t js p .j u s.b r\n)  e,  quando  houver  necessidade  de  manifesta\u00e7\u00e3o  e\/ou  \nquando  receber  intima\u00e7\u00e3o  do  Cart\u00f3rio,  dever\u00e1  comparecer  pessoalmente\n no  Cart\u00f3rio  deste  \nJuizado.  O  acompanhamento  de  eventual  recurso  poder\u00e1  ser  efetuado  no  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  ( w ww.t js p .j u s.b r\n).\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46B9E11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 13:23 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016012-96.2017.8.26.0001  - p.  4\nCONFORME\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016012-96.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46B9E11. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 03\/08\/2017 \u00e0s 13:23 . fls. 33"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729147661","codPublicacaoOrigem":"1182823449","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0016012-96.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0016012-96.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Erica Cristina Aparecida Teixeira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 02\/08\/2017","paginaInicial":"1668","paginaFinal":"1668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909656","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24993502","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 08:41:15:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016012-96.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016012-96.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244550","codPublicacaoOrigem":"1196470382","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0016012-96.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016012-96.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos constantes da inicial para: 1) CONDENAR a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer cobran\u00e7as; 2) CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, devidamente corrigidos a partir da emiss\u00e3o desta senten\u00e7a pelos \u00edndices do TJ-SP (\"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral inicia a partir da data do respectivo arbitramento; a retroa\u00e7\u00e3o \u00e0 data do ajuizamento da demanda implicaria corrigir o que j\u00e1 est\u00e1 atualizado\" STJ, Min. Ari Pagendler - e S\u00famula 362: \"A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da indeniza\u00e7\u00e3o do dano moral incide desde a data do arbitramento.)\", e juros de mora de 1% ao m\u00eas tamb\u00e9m a contar da data da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, conforme entendimento recente da 4\u00aa Turma do STJ, que vem consolidando que em casos de responsabilidade contratual, os juros de mora tem incid\u00eancia a partir do arbitramento da condena\u00e7\u00e3o, pois, conforme esclareceu a Ministra Maria Isabel Galloti, n\u00e3o h\u00e1 como incidirem antes desta data juros de mora sobre a quantia que ainda n\u00e3o fora estabelecida em ju\u00edzo. Assim, extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, do CPC.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9099\/95.Recurso: As partes t\u00eam o prazo preclusivo de 48 horas para, se o caso, requerer c\u00f3pia dos depoimentos, fornecendo neste prazo 02 DVD para reprodu\u00e7\u00e3o (Art. 633, \u00a7 1\u00ba das NSCGJ). O recurso, cujo prazo para interposi\u00e7\u00e3o por advogado \u00e9 de 10 (DEZ) dias a contar da ci\u00eancia da senten\u00e7a, sem interrup\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o decorrente de eventual requerimento de c\u00f3pia da grava\u00e7\u00e3o (Art. 633, \u00a7 2\u00ba das NSCGJ), deve vir acompanhado do preparo no valor de R$ 387,40 (C\u00f3digo da Receita 230-6 - Imposto Estadual).Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, o valor da taxa do porte de remessa e de retorno \u00e9 de R$ 32,70, correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado (Art. 1.275, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ). SE PLEITEADA, HOMOLOGO, DESDE J\u00c1, A DESIST\u00caNCIA DO PRAZO RECURSAL e dou por transitada em julgado esta senten\u00e7a.Execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a: 1- Transitada em julgado a senten\u00e7a, providencie o devedor, no prazo de 15 (quinze) dias, o pagamento do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 523 do CPC, independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o , sob pena da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 52, III e IV, da Lei n\u00b0 9.099\/95 c.c. art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC, bem como, se houver condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, o pagamento da respectiva multa, no prazo de 15 (quinze) dias, por meio da guia DARE (C\u00f3digo da Receita 230-6 - Imposto Estadual), independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o, sob pena da EXPEDI\u00c7\u00c3O de certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa da Fazenda P\u00fablica Estadual, o que, se o caso, desde j\u00e1 DETERMINO. 2- Com o pagamento: 2.1- Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor. 2.2- Se houver nos autos patrono constitu\u00eddo, atenda-se o art. 1.113, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ: \"procura\u00e7\u00e3o com os poderes bastantes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". 3- Sem o pagamento ou em caso de discord\u00e2ncia do valor depositado: 3.1- Para o credor sem advogado, encaminhem-se os autos ao Contador para c\u00e1lculo do d\u00e9bito e, ap\u00f3s, instaure-se incidente de cumprimento de senten\u00e7a; 3.2- A parte credora com advogado deve apresentar, no prazo de 5 (cinco) dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito, com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba do CPC, indicando bens penhor\u00e1veis livres e desembara\u00e7ados (arts. 798, par\u00e1grafo \u00fanico, e 829, \u00a7 2\u00ba, ambos do CPC), por meio de peti\u00e7\u00e3o nos autos de incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma estabelecida no Comunicado CG n\u00b0 1789\/2017, publicado no DJE de 02 de agosto de 2017. 4- Em caso de obriga\u00e7\u00e3o diversa do pagamento em dinheiro, SOMENTE se houver descumprimento, manifeste-se o credor, no prazo de 5 (cinco) dias, a contar da data do decurso do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. 5- No sil\u00eancio, presume-se a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, arquivando-se o processo com a baixa definitiva no sistema, independente de nova intima\u00e7\u00e3o.Os interessados, ap\u00f3s 45 (quarenta e cinco) dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, poder\u00e3o pedir a restitui\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 deferida, dos documentos, apresentados ao of\u00edcio de justi\u00e7a, cuja digitaliza\u00e7\u00e3o em PDF seja tecnicamente invi\u00e1vel devido ao grande volume, por motivo de ilegibilidade (como papeis antigos ou escritos desgastados), em raz\u00e3o do meio em que originalmente produzidos (como m\u00eddias, mapas, plantas, radiografias e assemelhados) ou por que devam ser entregues no original, presumindo-se, no sil\u00eancio, a concord\u00e2ncia com sua inutiliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 reciclagem. Informo que:1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VIOLETA MIERA ARRIBA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA ALVES DOS SANTOS ALONSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2103","paginaFinal":"2103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016012-96.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016012-96.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761655236","codPublicacaoOrigem":"1204382034","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0016012-96.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0016012-96.2017.8.26.0001 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade do recurso ser\u00e1 feito em primeiro grau\" (Enunciado 166 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais). \"No Sistema dos Juizados Especiais, o ju\u00edzo pr\u00e9vio de admissibilidade dos recursos deve ser feito pelo ju\u00edzo a quo\" (Enunciado 75 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo).2- Mantenho a decis\u00e3o recorrida por seus pr\u00f3prios fundamentos.3- Recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u, tempestivo e preparado, no efeito devolutivo e, no tocante \u00e0 condena\u00e7\u00e3o em dinheiro, tamb\u00e9m no efeito suspensivo.4- Observo que n\u00e3o h\u00e1 not\u00edcia de que o r\u00e9u seja ou esteja em vias de se tornar insolvente.5- Outrossim, eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria n\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcio imediato ao credor, vez que, por ser provis\u00f3ria, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a adjudica\u00e7\u00e3o ou a aliena\u00e7\u00e3o de bens, conforme o caso, somente ocorrer\u00e1 ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.6- Ademais, a efetiva\u00e7\u00e3o da penhora obstaria a flu\u00eancia dos juros de mora, o que tamb\u00e9m n\u00e3o beneficiaria o credor.7- \u00c0s contrarraz\u00f5es.8- Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. 2\u00ba Col\u00e9gio Recursal da Capital Santana, com as homenagens de estilo.9- Informo que:9.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 9.2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).9.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VIOLETA MIERA ARRIBA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PATRICIA ALVES DOS SANTOS ALONSO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1867","paginaFinal":"1867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929153","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26510575","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 07:54:53:240AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016012-96.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016012-96.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}